{"nom":"Xarxa de Biblioteques","machinename":"biblioteques","descripcio":"Xarxa de Biblioteques Municipals de la prov\u00edncia de Barcelona.","paraules_clau":["biblioteques","prov\u00edncia","municipals","xbm","llibres","lectura","pr\u00e9stec","cat\u00e0leg"],"llicencia":"http:\/\/dadesobertes.diba.cat\/pagina\/avis-legal-normes-dus","freq_actualitzacio":30,"sector":["cultura-ocio"],"tema":["cultura"],"responsable":"Ger\u00e8ncia de Serveis de Biblioteques","referencies":[{"url":"http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/","nom":"Biblioteca virtual"}],"tipus":"punt","estat":"public","creacio":"2013-09-19","modificacio":"2016-10-11","entitats":225,"elements":[{"punt_id":"biblioteca422684","adreca_nom":" Biblioteca Canyelles","descripcio":" Biblioteca Canyelles. Barcelona - Nou Barris","grup_adreca":{"adreca":"Ronda de la Guineueta Vella, 34 08042 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Nou Barris","adreca_completa":"Ronda de la Guineueta Vella, 34 08042 Barcelona"},"localitzacio":"41.4437810,2.1643180","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=422681"],"url_general":"http:\/\/www.bcn.cat\/bibcanyelles","email":["b.barcelona.c@diba.cat"],"telefon_contacte":["932 749 474"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Durant les vacances de Setmana Santa la biblioteca romandr\u00e0 tancada del 21 al 28 de mar\u00e7.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu: del 24 de juny al 24 de setembre. La biblioteca tancar\u00e0 durant tot el mes d'agost.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b883","cercador_codi":"","director":"Dolors Bravo Bastida","xarxes_socials":[]},{"punt_id":"biblioteca423112","adreca_nom":" Biblioteca J.M. L\u00f3pez-Pic\u00f3","descripcio":" Biblioteca J.M. L\u00f3pez-Pic\u00f3. Vallirana","grup_adreca":{"adreca":"Passatge l'Arbo\u00e7ar, 1 08759 Vallirana","codi_postal":"","municipi_nom":"Vallirana","adreca_completa":"Passatge l'Arbo\u00e7ar, 1 08759 Vallirana"},"localitzacio":"41.3909719,1.9278034","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=59c0c59f-2c43-4f72-ab35-983aa653f0bc&groupId=351848&t=1386838094088"],"url_general":"","email":["b.vallirana.jmlp@diba.cat"],"telefon_contacte":["936 831 365"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>D'octubre a juny, ambd\u00f3s inclosos<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>De juliol a setembre, ambd\u00f3s inclosos (Agost tancada)<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08295","municipi_nom":"Vallirana","municipi_nom_curt":"Vallirana","municipi_article":"","municipi_transliterat":"vallirana","municipi_curt_transliterat":"vallirana","centre_municipal":"41.3848607,1.9317305","grup_comarca":{"comarca_codi":"11","comarca_nom":"Baix Llobregat"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Carrer Major, 329","codi_postal":"08759","localitzacio":"41.3879476,1.9318337","telefon_contacte":"936830810","fax":"936832897","email":"info@vallirana.cat","url_general":"http:\/\/www.vallirana.cat","cif":"P0829600F"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08295.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08295.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["11"],"id_secundari":"lvl1","cercador_codi":"","director":"Esther Ruiz","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/biblioteca.vallirana"]},{"punt_id":"biblioteca423200","adreca_nom":" Biblioteca Les Corts - Miquel Llongueras","descripcio":" Biblioteca Les Corts - Miquel Llongueras. Barcelona - Les Corts","grup_adreca":{"adreca":"Travessera de Les Corts, 58 08028 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Les Corts","adreca_completa":"Travessera de Les Corts, 58 08028 Barcelona"},"localitzacio":"41.3777850,2.1214940","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423197"],"url_general":"http:\/\/www.bcn.cat\/bibmllongueras","email":["b.barcelona.ml@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 493 107"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 10.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dijous: De 10.00 a 21.00; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 25 de setembre al 23 de juny.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 10.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dijous: De 10.00 a 21.00; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 24 de juny al 24 de setembre.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b841","cercador_codi":"","director":"Neus Montserrat Vintr\u00f3","xarxes_socials":["BlocdelsClubsdeLecturaenAlemany,Itali\u00e0iObert|http:\/\/blocs.lescorts.cc\/lecturamllongueras\/","PerfilaFacebook|http:\/\/ca-es.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Les-Corts-Miquel-Llongueras\/37708778785"]},{"punt_id":"biblioteca424192","adreca_nom":" Biblioteca Sagrada Fam\u00edlia-Josep M. Ainaud de Lasarte","descripcio":" Biblioteca Sagrada Fam\u00edlia-Josep M. Ainaud de Lasarte. Barcelona-Eixample","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Proven\u00e7a, 480 08025 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona-Eixample","adreca_completa":"Carrer Proven\u00e7a, 480 08025 Barcelona"},"localitzacio":"41.4057540,2.1763240","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/347043\/0\/BIB7034870\/224fc5ba-4bde-464f-8983-d952b9ac8706?t=1306152871995"],"url_general":"http:\/\/www.bcn.cat\/bibsagradafamilia","email":["b.barcelona.sf@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 508 733"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dimarts: De 10.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Divendres : De 10.00 a 21.00; Dissabte: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.00; Diumenge <\/span> De 11.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'hivern: Del 25 de setembre al 23 de juny.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dimarts: De 10.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Divendres : De 10.00 a 21.00; Dissabte: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.00; Diumenge: De 11.00 a 14.00; <\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b821","cercador_codi":"","director":"M\u00f2nica Medina Blanes","xarxes_socials":["https:\/\/www.facebook.com\/bibliotecasagradafamilia|","Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/bibliotecasagradafamilia"]},{"punt_id":"biblioteca423460","adreca_nom":" Biblioteca Sant Valent\u00ed","descripcio":" Biblioteca Sant Valent\u00ed. Navarcles","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Mura, 1 La Creueta Centre Cultural 08270 Navarcles","codi_postal":"","municipi_nom":"Navarcles","adreca_completa":"Carrer Mura, 1 La Creueta Centre Cultural 08270 Navarcles"},"localitzacio":"41.7488340,1.9083430","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=249cfbaa-7cb0-452d-b1c8-60e6537aabee&groupId=348810&t=1366193113404"],"url_general":"http:\/\/www.lacreueta.cat\/","email":["b.navarcles.sv@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 276 719"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 16 de setembre al 14 de juny: horari habitual (d'hivern)<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10 a 14h i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 15 de juny al 15 de setembre.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08140","municipi_nom":"Navarcles","municipi_nom_curt":"Navarcles","municipi_article":"","municipi_transliterat":"navarcles","municipi_curt_transliterat":"navarcles","centre_municipal":"41.7535973,1.9062603","grup_comarca":{"comarca_codi":"7","comarca_nom":"Bages"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de la Vila, 1","codi_postal":"08270","localitzacio":"41.7514694,1.9037518","telefon_contacte":"938310011","fax":"938270114","email":"navarcles@diba.cat","url_general":"http:\/\/www.navarcles.cat","cif":"P0813900H"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08140.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08140.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["7"],"id_secundari":"gnc1","cercador_codi":"","director":"Montse Serra i Coma","xarxes_socials":["Twitter|http:\/\/www.twitter.com\/bnavarclessv","Pinterest|http:\/\/www.pinterest.com\/bnavarclessv","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/bnavarcles"]},{"punt_id":"biblioteca423848","adreca_nom":" Biblioteca Joan Coromines","descripcio":" Biblioteca Joan Coromines. El Masnou","grup_adreca":{"adreca":"Carrer de Josep Pujadas Truch, 1A 08320 El Masnou","codi_postal":"","municipi_nom":"El Masnou","adreca_completa":"Carrer de Josep Pujadas Truch, 1A 08320 El Masnou"},"localitzacio":"41.4825070,2.3146250","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/348330\/70203408\/img2016_prestec1.jpg\/ffa72539-9d06-4f20-82dc-a226bf41f0b7?t=1460564479954"],"url_general":"http:\/\/www.elmasnou.net\/ambit.php?id=21","email":["b.masnou.jc@diba.cat"],"telefon_contacte":["935 571 888"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30 h; Dimarts: De 9.30 a 13 h i de 15.30 a 20.30 h; Dimecres : De 15.30 a 20.30 h; Dijous: De 15.30 a 20.30 h; Divendres : De 9.30 a 13 h i de 15.30 a 20.30 h; Dissabte: De 9.30 a 13 h; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br>La biblioteca romandr\u00e0 tancada: <br>- Dilluns 31 d'octubre <br>- Dilluns 5 de desembre <br>- Dissabte 24 de desembre <br>- Dissabte 31 de desembre <br>- Dissabte 7 de gener de 2017<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30 h; Dimarts: De 15.30 a 20.30 h; Dimecres : De 15.30 a 20.30 h; Dijous: De 15.30 a 20.30 h; Divendres : De 9.30 a 13 h i de 15.30 a 20.30 h; Dissabte: Tancat; <\/p>","rel_municipis":{"ine":"08118","municipi_nom":"El Masnou","municipi_nom_curt":"Masnou","municipi_article":"El","municipi_transliterat":"el_masnou","municipi_curt_transliterat":"masnou","centre_municipal":"41.4826455,2.3114706","grup_comarca":{"comarca_codi":"21","comarca_nom":"Maresme"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Prat de la Riba, 1","codi_postal":"08320","localitzacio":"41.4789977,2.3194711","telefon_contacte":"935571700","fax":"935571701","email":"ajuntament@elmasnou.cat","url_general":"http:\/\/www.elmasnou.cat","cif":"P0811700D"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08118.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08118.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08118.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["21"],"id_secundari":"mem1","cercador_codi":"","director":"Anna Fincias Villa","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/BibliotecaJoanCoromines","Blog|http:\/\/bibliotecajoancoromines.blogspot.com","YouTube|https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCDKqMa1DryD-apvLuL1FXzg","Issuu|http:\/\/issuu.com\/biblioteca_joan_coromines"]},{"punt_id":"biblioteca424160","adreca_nom":" Biblioteca Joan Petit i Aguilar","descripcio":" Biblioteca Joan Petit i Aguilar. Sant Feliu de Codines","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a Josep Umbert Ventura, 3 08182 Sant Feliu de Codines","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Feliu de Codines","adreca_completa":"Pla\u00e7a Josep Umbert Ventura, 3 08182 Sant Feliu de Codines"},"localitzacio":"41.6901390,2.1640490","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=05fafadb-1ac4-468e-af4e-4daa5bca022a&groupId=350730&t=1330954307643"],"url_general":"http:\/\/www.santfeliucodines.cat\/pagina.php?id_text=50","email":["b.st.feliuc.jpa@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 661 452"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.00; Dimarts: De 10.00 a 13.00 i de 15.30 a 20.00; Dimecres : De 15.30 a 20.00; Dijous: De 10.00 a 13.00 i de 15.30 a 20.00; Divendres : De 15.30 a 20.00; Dissabte: De 10.00 a 13.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 19 de setembre al 19 de juny, ambd\u00f3s inclosos.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.00; Dimarts: De 10.00 a 13.00 i de 15.30 a 20.00; Dimecres : De 15.30 a 20.00; Dijous: De 10.00 a 13.00 i de 15.30 a 20.00; Divendres : De 15.30 a 20.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 25 de juny al 17 de setembre, ambd\u00f3s inclosos, tancat dissabtes.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08210","municipi_nom":"Sant Feliu de Codines","municipi_nom_curt":"Sant Feliu de Codines","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_feliu_de_codines","municipi_curt_transliterat":"sant_feliu_de_codines","centre_municipal":"41.6907181,2.1653954","grup_comarca":{"comarca_codi":"41","comarca_nom":"Vall\u00e8s Oriental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a Josep Umbert Ventura, 2","codi_postal":"08182","localitzacio":"41.68896,2.16444","telefon_contacte":"938662768","fax":"938662634","email":"st.feliuc@diba.cat","url_general":"http:\/\/www.santfeliudecodines.cat","cif":"P0820900I"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08210.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08210.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08210.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["41"],"id_secundari":"rfc1","cercador_codi":"","director":"Eva Xaver Junyent","xarxes_socials":["issuu|https:\/\/issuu.com\/bibliotecajoanpetitaguilar","facebook|https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Municipal-Joan-Petit-i-Aguilar\/193713584091135"]},{"punt_id":"biblioteca424144","adreca_nom":" Biblioteca Jaume Fuster","descripcio":" Biblioteca Jaume Fuster. Barcelona - Gr\u00e0cia","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a Lesseps, 20-22 08023 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Gr\u00e0cia","adreca_completa":"Pla\u00e7a Lesseps, 20-22 08023 Barcelona"},"localitzacio":"41.4073770,2.1495110","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=424141"],"url_general":"http:\/\/www.bcn.cat\/bibjaumefuster","email":["b.barcelona.jf@diba.cat"],"telefon_contacte":["933 684 564"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dimarts: De 10.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 21.00; Dijous: De 10.00 a 21.00; Divendres : De 10.00 a 21.00; Dissabte: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Diumenge <\/span> De 11.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><p><b>Horari d'hivern:<\/b> Del 25 de setembre al 23 de juny. <\/p> <\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dimarts: De 10.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 21.00; Dijous: De 10.00 a 21.00; Divendres : De 10.00 a 21.00; Dissabte: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Diumenge: De 11.00 a 14.00; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><p><b>Horari d'estiu:<\/b> Del 24 de juny al 24 de setembre.<\/p><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b861","cercador_codi":"","director":"Carme Galve Montore","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Jaume-Fuster\/51473973976","Issuu|issuu.com\/jaumefusterbiblioteca","Twitter|http:\/\/twitter.com\/#!\/bibliotequesbcn","Bibarnabloc|http:\/\/www.bibarnabloc.cat"]},{"punt_id":"biblioteca424376","adreca_nom":" Biblioteca Mira-sol Marta Pessarrodona","descripcio":" Biblioteca Mira-sol Marta Pessarrodona. Sant Cugat del Vall\u00e8s","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a Ausias March, 2 08195 Sant Cugat del Vall\u00e8s","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Cugat del Vall\u00e8s","adreca_completa":"Pla\u00e7a Ausias March, 2 08195 Sant Cugat del Vall\u00e8s"},"localitzacio":"41.4704350,2.0616100","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/350549\/385096\/Foto_Biblioteca_Mira_Sol_Exterior\/c509e9d4-6b82-4045-afbe-2e58b0887f8b?t=1447860806437"],"url_general":"","email":[],"telefon_contacte":["935 657 097"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: D'11.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dimecres : D'11.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dijous: De 16.00 a 21.00; Divendres : De 16.00 a 21.00; Dissabte: De 10.00 a 14.00; Diumenge <\/span> Tancat; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: D'11.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dimecres : D'11.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dijous: De 16.00 a 21.00; Divendres : De 16.00 a 21.00; Dissabte: De 10.00 a 14.00; Diumenge: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Us recordem que la biblioteca romandr\u00e0 tancada durant tot el mes d'agost.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08205","municipi_nom":"Sant Cugat del Vall\u00e8s","municipi_nom_curt":"Sant Cugat del Vall\u00e8s","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_cugat_del_valles","municipi_curt_transliterat":"sant_cugat_del_valles","centre_municipal":"41.47046,2.08568","grup_comarca":{"comarca_codi":"40","comarca_nom":"Vall\u00e8s Occidental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. de la Vila, 1","codi_postal":"08172","localitzacio":"41.47046,2.08568","telefon_contacte":"935657000","fax":"936755406","email":"bustiaciutadana@santcugat.cat","url_general":"http:\/\/www.santcugat.cat","cif":"P0820400J"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08205.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08205.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["40"],"id_secundari":"cqg2","cercador_codi":"","director":"Anna Mael Morlanes","xarxes_socials":["BlocBibliotequesdeSantCugatdelVall\u00e8s|http:\/\/bibliomil.wordpress.com\/","FacebookdelesBibliotequesdeSantCugatdelVall\u00e8s|https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteques-de-Sant-Cugat-del-Valles\/116682101692464","TwitterBibliotequesdeSantCugatdelVall\u00e8s|https:\/\/twitter.com\/Bibliomil"]},{"punt_id":"biblioteca424296","adreca_nom":" Biblioteca","descripcio":" Biblioteca. El Pont de Vilomara i Rocafort","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Sant Pere Regalat, 72 baixos 08254 El Pont de Vilomara i Rocafort","codi_postal":"","municipi_nom":"El Pont de Vilomara i Rocafort","adreca_completa":"Carrer Sant Pere Regalat, 72 baixos 08254 El Pont de Vilomara i Rocafort"},"localitzacio":"41.6996490,1.8723590","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=424293"],"url_general":"","email":["b.pont@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 318 324"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.00; Dimarts: De 16.00 a 20.00; Dimecres : De 16.00 a 20.00; Dijous: De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.00; Divendres : De 16.00 a 20.00; Dissabte: De 10.00 a 13.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Tancat dissabte 26 de mar\u00e7 Nadal: tancat 24 i 31 de desembre<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.00; Dimarts: De 15.30 a 20.00; Dimecres : De 15.30 a 20.00; Dijous: De 10.00 a 13.00 i de 15.30 a 20.00; Divendres : 15.30 a 20.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 15 de juny al 15 de setembre Vacances d'estiu: mes d'agost<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08182","municipi_nom":"El Pont de Vilomara i Rocafort","municipi_nom_curt":"Pont de Vilomara i Rocafort","municipi_article":"El","municipi_transliterat":"el_pont_de_vilomara_i_rocafort","municipi_curt_transliterat":"pont_de_vilomara_i_rocafort","centre_municipal":"41.715491,1.9350278","grup_comarca":{"comarca_codi":"7","comarca_nom":"Bages"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. de l'Ajuntament, 1","codi_postal":"08254","localitzacio":"41.70137,1.87464","telefon_contacte":"938318811","fax":"938317550","email":"pont@elpont.cat","url_general":"http:\/\/www.elpont.cat","cif":"P0818100J"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08182.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08182.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["7"],"id_secundari":"gpo1","cercador_codi":"","director":"Ma. Llu\u00efsa Huerta Pena","xarxes_socials":["Blog|http:\/\/bibliotecapontdevilomara.wordpress.com","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/bibliotecapontdevilomara"]},{"punt_id":"biblioteca424024","adreca_nom":" Biblioteca La Muntala","descripcio":" Biblioteca La Muntala. Sant Vicen\u00e7 de Montalt","grup_adreca":{"adreca":"Riera del Gorg, s\/n 08394 Sant Vicen\u00e7 de Montalt","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Vicen\u00e7 de Montalt","adreca_completa":"Riera del Gorg, s\/n 08394 Sant Vicen\u00e7 de Montalt"},"localitzacio":"41.5777260,2.5128340","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/351128\/0\/La+Muntala+biblioteca\/014ae5f9-c9bf-48cb-96fd-c549a248cd39?t=1458054084280"],"url_general":"http:\/\/www.svmontalt.net\/ambit.php?id=22","email":["b.st.vicensm@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 912 372"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>De l'1 al 31 d'agost.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08264","municipi_nom":"Sant Vicen\u00e7 de Montalt","municipi_nom_curt":"Sant Vicen\u00e7 de Montalt","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_vicenc_de_montalt","municipi_curt_transliterat":"sant_vicenc_de_montalt","centre_municipal":"41.5782543,2.5094534","grup_comarca":{"comarca_codi":"21","comarca_nom":"Maresme"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Sant Antoni, 13","codi_postal":"08394","localitzacio":"41.5782543,2.5094534","telefon_contacte":"937910511","fax":"937912961","email":"oficines@svmontalt.cat","url_general":"http:\/\/www.svmontalt.cat","cif":"P0826400D"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08264.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08264.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["21"],"id_secundari":"mvt1","cercador_codi":"","director":"Ant\u00f2nia Ca\u00f1o Berm\u00fadez","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/bibliolamuntala","Twitter|https:\/\/twitter.com\/bibliolamuntala","Youtube|http:\/\/www.youtube.com\/user\/bstvicensm?feature=mhee","Bloc|http:\/\/www.bibliolamuntala.blogspot.com\/"]},{"punt_id":"biblioteca423428","adreca_nom":" Biblioteca","descripcio":" Biblioteca. Moi\u00e0","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Sant Josep, 12 08180 Moi\u00e0","codi_postal":"","municipi_nom":"Moi\u00e0","adreca_completa":"Carrer Sant Josep, 12 08180 Moi\u00e0"},"localitzacio":"41.8118670,2.0957270","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423425"],"url_general":"http:\/\/bibliotecamoia.wordpress.com\/","email":["b.moia@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 300 674"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 13.00 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 13.00 i de 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Setmana Santa: tancat del 25 al 28 d'abril, ambd\u00f3s inclosos.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 13.00 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 15 de juny al 15 de setembre. Dissabte 25 de juny, tancat. Del 15 al 21 d'agost, tancat per Festa Major.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08138","municipi_nom":"Moi\u00e0","municipi_nom_curt":"Moi\u00e0","municipi_article":"","municipi_transliterat":"moia","municipi_curt_transliterat":"moia","centre_municipal":"41.8129142,2.0971132","grup_comarca":{"comarca_codi":"42","comarca_nom":"Moian\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de Sant Sebasti\u00e0, 1","codi_postal":"08180","localitzacio":"41.8129142,2.0971132","telefon_contacte":"938300000","fax":"938301325","email":"ajuntament@moia.cat","url_general":"http:\/\/www.moia.cat","cif":"P0813700B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08138.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08138.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["42"],"id_secundari":"gmo1","cercador_codi":"","director":"Immaculada Bover Fonts","xarxes_socials":["Twitter|https:\/\/twitter.com\/BiblioMoia","Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/bibliotecademoia"]},{"punt_id":"biblioteca424312","adreca_nom":" Biblioteca Ca l'Oliveres","descripcio":" Biblioteca Ca l'Oliveres. Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Castell\u00f3 de la Plana, 11 08186 Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt","codi_postal":"","municipi_nom":"Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt","adreca_completa":"Carrer Castell\u00f3 de la Plana, 11 08186 Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt"},"localitzacio":"41.6164380,2.2383670","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=956b68e1-cee2-467d-bf1d-a5c44ff586ad&groupId=348261&t=1380552750851"],"url_general":"http:\/\/bibliotecallicamunt.wordpress.com\/","email":["b.llicam.co@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 607 116"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>De l'11 de setembre al 23 de juny, ambd\u00f3s inclosos.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 24 de juny al 10 de setembre, ambd\u00f3s inclosos. De l'1 al 27 d'agost (ambd\u00f3s inclosos), tancat.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08107","municipi_nom":"Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt","municipi_nom_curt":"Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt","municipi_article":"","municipi_transliterat":"llica_damunt","municipi_curt_transliterat":"llica_damunt","centre_municipal":"41.6084706,2.2393571","grup_comarca":{"comarca_codi":"41","comarca_nom":"Vall\u00e8s Oriental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Carrer d'Anselm Clav\u00e9, 73","codi_postal":"08186","localitzacio":"41.6084706,2.2393571","telefon_contacte":"938415225","fax":"938414175","email":"ajuntament@llicamunt.cat","url_general":"http:\/\/www.llicamunt.cat","cif":"P0810600G"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08107.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08107.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["41"],"id_secundari":"rlu1","cercador_codi":"","director":"Eva Comellas L\u00f3pez","xarxes_socials":["Segueix-nosaTwitter!|https:\/\/twitter.com\/bibcaoliveres","Segueix-nosaFacebook!|https:\/\/www.facebook.com\/caloliveres"]},{"punt_id":"biblioteca424016","adreca_nom":" Biblioteca Tirant lo Blanc","descripcio":" Biblioteca Tirant lo Blanc. Montgat","grup_adreca":{"adreca":"Ronda dels Pa\u00efsos Catalans, s\/n. 08390 Montgat","codi_postal":"","municipi_nom":"Montgat","adreca_completa":"Ronda dels Pa\u00efsos Catalans, s\/n. 08390 Montgat"},"localitzacio":"41.4674690,2.2770060","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=424013"],"url_general":"","email":["b.montgat.tb@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 690 098"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 21.00; Dimarts: De 15.30 a 21.00; Dimecres : De 15.30 a 21.00; Dijous: De 15.30 a 21.00; Divendres : De 15.30 a 21.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu de l'1 de juliol a l'11 de setembre, ambd\u00f3s inclosos. LA BIBLIOTECA ROMANDR\u00c0 TANCADA des del dilluns 8 fins al 21 d'agost.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08126","municipi_nom":"Montgat","municipi_nom_curt":"Montgat","municipi_article":"","municipi_transliterat":"montgat","municipi_curt_transliterat":"montgat","centre_municipal":"41.4684703,2.2850483","grup_comarca":{"comarca_codi":"21","comarca_nom":"Maresme"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Vila, s\/n","codi_postal":"08390","localitzacio":"41.4760322,2.2868096","telefon_contacte":"934694900","fax":"934692400","email":"montgat@diba.cat","url_general":"http:\/\/www.montgat.cat","cif":"P0812500G"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08126.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08126.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08126.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["21"],"id_secundari":"mmg1","cercador_codi":"","director":"Patr\u00edcia Rodes Navarro","xarxes_socials":["Bloc|http:\/\/bibliotecamontgat.blogspot.com","Twitter|https:\/\/twitter.com\/#!\/bmontgattb","Issuu|http:\/\/issuu.com\/bibliotecatirantloblanc","Youtube|http:\/\/youtube.com\/\/user\/bmontgattb","Pinterest|http:\/\/pinterest.com\/bibliomontgat\/","Instagram|http:\/\/instagram.com\/bibliomontgat","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/biblioteca.tirantloblanc?ref=tn_tnmn"]},{"punt_id":"biblioteca4000362","adreca_nom":" Biblioteca Can Milans","descripcio":" Biblioteca Can Milans. Caldes d'Estrac","grup_adreca":{"adreca":"Carrer de l'Esgl\u00e8sia, 6 08393 Caldes d'Estrac","codi_postal":"","municipi_nom":"Caldes d'Estrac","adreca_completa":"Carrer de l'Esgl\u00e8sia, 6 08393 Caldes d'Estrac"},"localitzacio":"41.5722579,2.5268526","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=3f46d325-93e3-48a1-96ab-3b3e22fe7bb2&groupId=347380&t=1369217403875"],"url_general":"http:\/\/www.caldetes.cat","email":["b.caldese.cm@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 913 025"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30h; Dimarts: De 15.30 a 20.30h; Dimecres : De 15.30 a 20.30h; Dijous: De 15.30 a 20.30h; Divendres : De 15.30 a 20.30h; Dissabte: De 10 a 13h; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>horari d'hivern: de l'1 d'octubre a 31 de maig.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30h; Dimarts: De 15.30 a 20.30h; Dimecres : De 15.30 a 20.30h; Dijous: De 15.30 a 20.30h; Divendres : De 15.30 a 20.30h; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu: de l'1 de juny al 30 de setembre<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08032","municipi_nom":"Caldes d'Estrac","municipi_nom_curt":"Caldes d'Estrac","municipi_article":"","municipi_transliterat":"caldes_destrac","municipi_curt_transliterat":"caldes_destrac","centre_municipal":"41.5716858,2.5236717","grup_comarca":{"comarca_codi":"21","comarca_nom":"Maresme"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. de la Vila, s\/n","codi_postal":"08393","localitzacio":"41.5744278,2.4831617","telefon_contacte":"937910005","fax":"937910503","email":"ajuntament@caldetes.cat","url_general":"http:\/\/www.caldetes.cat","cif":"P0803200E"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08032.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08032.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["21"],"id_secundari":"mck1","cercador_codi":"","director":"Tamara Alfaro S\u00e1nchez","xarxes_socials":["Bloc|http:\/\/bibliotecacanmilans.blogspot.com\/","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/CanMilans"]},{"punt_id":"biblioteca423412","adreca_nom":" Biblioteca Moss\u00e8n Blancafort","descripcio":" Biblioteca Moss\u00e8n Blancafort. Manlleu","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Tarafa, 11 08560 Manlleu","codi_postal":"","municipi_nom":"Manlleu","adreca_completa":"Carrer Tarafa, 11 08560 Manlleu"},"localitzacio":"42.0006160,2.2753330","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=cc40a4ce-8dff-45c2-83f0-42b4ad6c7cf9&groupId=348418&t=1335352507874"],"url_general":"","email":["b.manlleu.mb@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 511 182"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 17.00 a 20.00; Dimarts: De 17.00 a 20.00; Dimecres : De 17.00 a 20.00; Dijous: De 17.00 a 20.00; Divendres : De 17.00 a 20.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 17.00 a 20.00; Dimarts: De 17.00 a 20.00; Dimecres : De 17.00 a 20.00; Dijous: De 17.00 a 20.00; Divendres : De 17.00 a 20.00; Dissabte: Tancat; <\/p>","rel_municipis":{"ine":"08112","municipi_nom":"Manlleu","municipi_nom_curt":"Manlleu","municipi_article":"","municipi_transliterat":"manlleu","municipi_curt_transliterat":"manlleu","centre_municipal":"42.0035444,2.2852014","grup_comarca":{"comarca_codi":"24","comarca_nom":"Osona"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Fra Bernad\u00ed, 6","codi_postal":"08560","localitzacio":"41.9999621,2.2836118","telefon_contacte":"938506666","fax":"938507970","email":"ajuntament@manlleu.cat","url_general":"http:\/\/www.manlleu.cat","cif":"P0811100G"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08112.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08112.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["24"],"id_secundari":"omu2","cercador_codi":"","director":"N\u00faria Silvestre Gusi","xarxes_socials":["Blocs|http:\/\/www.bibliotecamanlleu.cat\/els-nostres-blocs\/"]},{"punt_id":"biblioteca423708","adreca_nom":" Biblioteca","descripcio":" Biblioteca. Torell\u00f3","grup_adreca":{"adreca":"Carrer N\u00faria, s\/n 08570 Apartat 31, Torell\u00f3","codi_postal":"","municipi_nom":"Torell\u00f3","adreca_completa":"Carrer N\u00faria, s\/n 08570 Apartat 31, Torell\u00f3"},"localitzacio":"42.0520280,2.2541380","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=c91aac93-8021-425e-a63c-4347fa024bc8&groupId=351767&t=1335439490449"],"url_general":"http:\/\/80.36.170.97\/biblioteca\/index.html","email":["b.torello@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 592 750"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.00; Dimarts: De 16.00 a 20.00; Dimecres : De 16.00 a 20.00; Dijous: De 16.00 a 20.00; Divendres : De 16.00 a 20.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Tancada del 21 de desembre de 2015 al 7 de gener de 2016<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.00; Dimarts: De 16.00 a 20.00; Dimecres : De 16.00 a 20.00; Dijous: De 16.00 a 20.00; Divendres : De 16.00 a 20.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Tancada els mesos de juliol i agost<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08285","municipi_nom":"Torell\u00f3","municipi_nom_curt":"Torell\u00f3","municipi_article":"","municipi_transliterat":"torello","municipi_curt_transliterat":"torello","centre_municipal":"42.0471369,2.2605979","grup_comarca":{"comarca_codi":"24","comarca_nom":"Osona"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"C\/ Ges d'Avall, 5","codi_postal":"08570","localitzacio":"42.0471369,2.2605979","telefon_contacte":"938591050","fax":"938504320","email":"torello@ajtorello.cat","url_general":"http:\/\/www.ajtorello.cat","cif":"P0828500I"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08285.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08285.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["24"],"id_secundari":"otl2","cercador_codi":"","director":"","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/?ref=tn_tnmn#!\/bibliotecadetorello","Bloc|http:\/\/bibliotecatorello.blogspot.com"]},{"punt_id":"biblioteca423500","adreca_nom":" Biblioteca Bac de Roda","descripcio":" Biblioteca Bac de Roda. Roda de Ter","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Bac de Roda, 1 bis 08510 Roda de Ter","codi_postal":"","municipi_nom":"Roda de Ter","adreca_completa":"Carrer Bac de Roda, 1 bis 08510 Roda de Ter"},"localitzacio":"41.9839060,2.3096280","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=20ac5538-283e-4262-803c-031ebfbb5e04&groupId=349188&t=1335354162835"],"url_general":"http:\/\/www.rodadeter.cat\/biblioteca","email":["b.rodadeter.br@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 540 077"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.00; Dimarts: De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.00; Dimecres : De 15.30 a 20.00; Dijous: De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.00; Divendres : De 15.30 a 20.00; Dissabte: De 10.00 a 13.30; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'hivern: del 14 de setembre al 24 de juny, ambd\u00f3s inclosos. Festes locals: 24 de mar\u00e7 i 23 de setembre.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.00; Dimarts: De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.00; Dimecres : De 15.30 a 20.00; Dijous: De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.00; Divendres : De 10.00 a 13.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu: del 25 de juny al 10 de setembre, ambd\u00f3s inclosos. Tancat per vacances: de l'1 al 21 d'agost.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08183","municipi_nom":"Roda de Ter","municipi_nom_curt":"Roda de Ter","municipi_article":"","municipi_transliterat":"roda_de_ter","municipi_curt_transliterat":"roda_de_ter","centre_municipal":"41.9832444,2.3098386","grup_comarca":{"comarca_codi":"24","comarca_nom":"Osona"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a Major, 4","codi_postal":"08510","localitzacio":"41.9807326,2.3092274","telefon_contacte":"938500075","fax":"938540931","email":"rodadeter@rodadeter.cat","url_general":"http:\/\/www.rodadeter.cat","cif":"P0818200H"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08183.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08183.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08183.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["24"],"id_secundari":"ort1","cercador_codi":"","director":"N\u00faria Aguilar Cortina","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/BibliotecaBacdeRoda"]},{"punt_id":"biblioteca423724","adreca_nom":" Biblioteca Pere Calders","descripcio":" Biblioteca Pere Calders. Viladecavalls","grup_adreca":{"adreca":"Masia Can Turu, s\/n 08232 Viladecavalls","codi_postal":"","municipi_nom":"Viladecavalls","adreca_completa":"Masia Can Turu, s\/n 08232 Viladecavalls"},"localitzacio":"41.5531900,1.9515500","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423721"],"url_general":"http:\/\/www.viladecavalls.cat\/cat\/htm\/cultura.php","email":["b.viladecavalls.pc@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 341 802"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.00 a 20.00; Dimarts: De 15.00 a 20.00; Dimecres : Dei 15.00 a 20.00; Dijous: De 10.00 a 13.30 i de 15.00 a 20.00; Divendres : De 15.00 a 20.00; Dissabte: De 10.00 a 13.30; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.00 a 20.00; Dimarts: De 15.00 a 20.00; Dimecres : De 15.00 a 20.00; Dijous: De 10.00 a 13.30 i de 15.00 a 20.00; Divendres : De 15.00 a 20.00; Dissabte: Tancat; <\/p>","rel_municipis":{"ine":"08300","municipi_nom":"Viladecavalls","municipi_nom_curt":"Viladecavalls","municipi_article":"","municipi_transliterat":"viladecavalls","municipi_curt_transliterat":"viladecavalls","centre_municipal":"41.5538813,1.952724","grup_comarca":{"comarca_codi":"40","comarca_nom":"Vall\u00e8s Occidental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Carrer Antoni Soler i Hospital 7-9","codi_postal":"08232","localitzacio":"41.5550799,1.95417","telefon_contacte":"937887141","fax":"937892079","email":"viladecavalls@viladecavalls.cat","url_general":"http:\/\/www.viladecavalls.cat","cif":"P0830100D"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08300.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08300.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["40"],"id_secundari":"cva1","cercador_codi":"","director":"Irene Llad\u00f3 Palomas","xarxes_socials":["Twitter|https:\/\/www.twitter.com\/@Bviladecavalls","Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Pere-Calders-Viladecavalls\/344916392194101"]},{"punt_id":"biblioteca423556","adreca_nom":" Biblioteca Marqu\u00e8s de Remisa","descripcio":" Biblioteca Marqu\u00e8s de Remisa. Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0","grup_adreca":{"adreca":"Carrer de la Vinya, 2 08512 Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0","adreca_completa":"Carrer de la Vinya, 2 08512 Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0"},"localitzacio":"42.0448070,2.2750660","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423553"],"url_general":"","email":["b.st.hipolitv.mr@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 571 627"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.00 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'hivern: del 25 de setembre al 3 de juny, ambd\u00f3s inclosos. Setmana santa 2016: tancat el dijous 24 i dissabte 26 de mar\u00e7.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.00 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu: del 4 de juny al 24 de setembre, ambd\u00f3s inclosos. Tancat per vacances: de l'1 al 31 d'agost. Festes locals: 5 i 8 de setembre.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08215","municipi_nom":"Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0","municipi_nom_curt":"Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_hipolit_de_voltrega","municipi_curt_transliterat":"sant_hipolit_de_voltrega","centre_municipal":"42.01544,2.23649","grup_comarca":{"comarca_codi":"24","comarca_nom":"Osona"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Vila, 1","codi_postal":"08512","localitzacio":"42.01544,2.23649","telefon_contacte":"938502626","fax":"938502339","email":"st.hipolit@diba.cat","url_general":"http:\/\/www.santhipolitdevoltrega.cat","cif":"P0821400I"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08215.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08215.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08215.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["24"],"id_secundari":"ohv1","cercador_codi":"","director":"Francesca Valldeoriola Soler","xarxes_socials":[]},{"punt_id":"biblioteca423248","adreca_nom":" Biblioteca","descripcio":" Biblioteca. Aviny\u00f3","grup_adreca":{"adreca":"Carrer del Passeig, 19 08279 Aviny\u00f3","codi_postal":"","municipi_nom":"Aviny\u00f3","adreca_completa":"Carrer del Passeig, 19 08279 Aviny\u00f3"},"localitzacio":"41.8652350,1.9707750","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423245"],"url_general":"http:\/\/biblioavinyo.wordpress.com","email":["b.avinyo@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 387 101"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 16.00 a 21.00; Dimecres : De 16.00 a 21.00; Dijous: De 16.00 a 21.00; Divendres : De 16.00 a 21.00; Dissabte: De 10.30 a 13.30; Diumenge <\/span> Tancat; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 16.00 a 21.00; Dimecres : De 16.00 a 21.00; Dijous: De 16.00 a 21.00; Divendres : De 16.00 a 21.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>De l'1 de juny al 30 de setembre.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08012","municipi_nom":"Aviny\u00f3","municipi_nom_curt":"Aviny\u00f3","municipi_article":"","municipi_transliterat":"avinyo","municipi_curt_transliterat":"avinyo","centre_municipal":"41.86377,1.97108","grup_comarca":{"comarca_codi":"7","comarca_nom":"Bages"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a Major, 11","codi_postal":"08279","localitzacio":"41.86377,1.97108","telefon_contacte":"938387700","fax":"938387552","email":"avinyo@diba.cat","url_general":"http:\/\/www.avinyo.cat","cif":"P0801200G"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08012.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08012.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08012.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["7"],"id_secundari":"gay1","cercador_codi":"","director":"Josefina Sala Molas","xarxes_socials":["https:\/\/www.facebook.com\/biblioteca.davinyo|"]},{"punt_id":"biblioteca423396","adreca_nom":" Biblioteca La Cooperativa","descripcio":" Biblioteca La Cooperativa. Malgrat de Mar","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Desclapers, 14-18 08380 Malgrat de Mar","codi_postal":"","municipi_nom":"Malgrat de Mar","adreca_completa":"Carrer Desclapers, 14-18 08380 Malgrat de Mar"},"localitzacio":"41.6462270,2.7414110","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=6ce4e51b-9e29-414e-96c2-0673f6d07c59&groupId=348283&t=1334042410084"],"url_general":"http:\/\/www.ajmalgrat.cat\/el_poble_malgrat_de_mar\/Biblioteca%20La%20Cooperativa\/","email":["b.malgrat.lc@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 619 032"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16 a 20.30 h.; Dimarts: De 10 a 13 h \/ De 16 a 20.30 h.; Dimecres : De 16 a 20.30 h.; Dijous: De 10 a 13 h \/ De 16 a 20.30 h.; Divendres : De 16 a 20.30 h.; Dissabte: De 10 a 13 h.; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30 h; Dimarts: De 15.30 a 20.30 h; Dimecres : De 15.30 a 20.30 h; Dijous: De 10 a 13 h i de 15.30 a 20.30 h; Divendres : De 15.30 a 20.30 h; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 15 de juny al 15 de setembre ambd\u00f3s inclosos<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08110","municipi_nom":"Malgrat de Mar","municipi_nom_curt":"Malgrat de Mar","municipi_article":"","municipi_transliterat":"malgrat_de_mar","municipi_curt_transliterat":"malgrat_de_mar","centre_municipal":"41.6455042,2.7438793","grup_comarca":{"comarca_codi":"21","comarca_nom":"Maresme"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Carme, 30","codi_postal":"08380","localitzacio":"41.6457207,2.7412585","telefon_contacte":"937653300","fax":"937610993","email":"correu@ajmalgrat.cat","url_general":"http:\/\/www.ajmalgrat.cat","cif":"P0810900A"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08110.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08110.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["21"],"id_secundari":"mmt1","cercador_codi":"","director":"Cinta Velilla Badia","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/Biblioteca.La.Cooperativa","Twitter|https:\/\/twitter.com\/bibliomalgrat"]},{"punt_id":"biblioteca481219","adreca_nom":" Biblioteca del Casino","descripcio":" Biblioteca del Casino. Manresa","grup_adreca":{"adreca":"Passeig de Pere III, 29 08242 Manresa","codi_postal":"","municipi_nom":"Manresa","adreca_completa":"Passeig de Pere III, 29 08242 Manresa"},"localitzacio":"41.7269810,1.8234440","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=4afe6d3f-3e20-47d4-9a13-89e5d87bfd35&groupId=348442&t=1310384886469"],"url_general":"","email":["b.manresa.c@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 753 636"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16 a 20.30; Dimarts: De 10 a 20.30; Dimecres : De 10 a 20.30; Dijous: De 10 a 20.30; Divendres : De 10 a 20.30; Dissabte: De 11 a 19; Diumenge <\/span> Tancat; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Nadal 2016: biblioteca tancada el 24 i 31 de desembre de 2016, i 7 de gener de 2017.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.30 a 20.30; Dimarts: De 16.30 a 20.30; Dimecres : De 10.30 a 14.00 i de 16.30 a 20.30; Dijous: De 16.30 a 20.30; Divendres : De 10.30 a 14.00 i de 16.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; Diumenge: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>1 de juliol al 15 de setembre<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08113","municipi_nom":"Manresa","municipi_nom_curt":"Manresa","municipi_article":"","municipi_transliterat":"manresa","municipi_curt_transliterat":"manresa","centre_municipal":"41.7292826,1.8225154","grup_comarca":{"comarca_codi":"7","comarca_nom":"Bages"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Major, 1","codi_postal":"08241","localitzacio":"41.7229454,1.827019","telefon_contacte":"938782300","fax":"938782303","email":"ajt@ajmanresa.cat","url_general":"http:\/\/www.ajmanresa.cat","cif":"P0811200E"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08113.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08113.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["7"],"id_secundari":"gmn1","cercador_codi":"","director":"Teresa Tort Lavilla","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/ca-es.facebook.com\/bibliotecacasinomanresa","Blog|http:\/\/bibliotequesdemanresa.wordpress.com\/","Twitter|http:\/\/www.twitter.com\/bmanresac","Pinterest|http:\/\/pinterest.com\/bibmanresa\/","Instagram|https:\/\/instagram.com\/bmanresac\/"]},{"punt_id":"biblioteca423468","adreca_nom":" Biblioteca Josep Mas Carreras","descripcio":" Biblioteca Josep Mas Carreras. Nav\u00e0s","grup_adreca":{"adreca":"Passeig Ramon Vall, 69 08670 Nav\u00e0s","codi_postal":"","municipi_nom":"Nav\u00e0s","adreca_completa":"Passeig Ramon Vall, 69 08670 Nav\u00e0s"},"localitzacio":"41.8993770,1.8770870","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423465"],"url_general":"","email":["b.navas.jmc@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 204 973"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.30; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu 2015: del 15 de juny al 15 de setembre<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08141","municipi_nom":"Nav\u00e0s","municipi_nom_curt":"Nav\u00e0s","municipi_article":"","municipi_transliterat":"navas","municipi_curt_transliterat":"navas","centre_municipal":"41.8300936,1.7533131","grup_comarca":{"comarca_codi":"7","comarca_nom":"Bages"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Ajuntament, 8","codi_postal":"08670","localitzacio":"41.8300936,1.7533131","telefon_contacte":"938390022","fax":"938390022","email":"navas@navas.cat","url_general":"http:\/\/www.navas.cat","cif":"P0814000F"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08141.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08141.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["7"],"id_secundari":"gns1","cercador_codi":"","director":"Anna Comellas Llad\u00f3","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/ca-es.facebook.com\/","Pinterest|http:\/\/www.pinterest.com\/bdenavs\/","Bloc|http:\/\/bibliotecadenavas.blogspot.com\/"]},{"punt_id":"biblioteca10808467","adreca_nom":" Biblioteca Can Pedrals","descripcio":" Biblioteca Can Pedrals. Granollers","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Esp\u00ed i Grau, 2 08400 Granollers","codi_postal":"","municipi_nom":"Granollers","adreca_completa":"Carrer Esp\u00ed i Grau, 2 08400 Granollers"},"localitzacio":"41.6090080,2.2884980","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/348039\/10805187\/can-pedrals\/e593779e-8920-4680-b7d0-4b0f5614292e?t=1359546282093"],"url_general":"http:\/\/www.granollers.cat","email":["b.granollers.cp@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 793 091"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: 15:30 a 20:00; Dimarts: 9:30 a 14:00 i 15:30 a 20:00; Dimecres : 9:30 a 14:00 i 15:30 a 20:00; Dijous: 9:30 a 14:00 i 15:30 a 20:00; Divendres : 9:30 a 14:00 i 15:30 a 20:00; Dissabte: 9:30 a 14:00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: 15:00 a 20:30; Dimarts: 15:00 a 20:30; Dimecres : 15:00 a 20:30; Dijous: 15:00 a 20:30; Divendres : 15:00 a 20:30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 25 de juny al 10 de setembre (ambd\u00f3s inclosos).<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08096","municipi_nom":"Granollers","municipi_nom_curt":"Granollers","municipi_article":"","municipi_transliterat":"granollers","municipi_curt_transliterat":"granollers","centre_municipal":"41.6061927,2.2870889","grup_comarca":{"comarca_codi":"41","comarca_nom":"Vall\u00e8s Oriental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de la Porxada, 6","codi_postal":"08400","localitzacio":"41.6082726,2.2873868","telefon_contacte":"938426610","fax":"938426601","email":"bustiaoberta@ajuntament.granollers.cat","url_general":"http:\/\/www.granollers.cat","cif":"P0809500B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08096.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08096.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["41"],"id_secundari":"rgr1","cercador_codi":"","director":"Laura Padr\u00f3 Serra","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/bibliotequesdegranollers","Twitter|https:\/\/twitter.com\/bibliotequesgr","Slideshare|http:\/\/www.slideshare.net\/bibgranollers","Instagram|https:\/\/instagram.com\/biblioteques_granollers\/"]},{"punt_id":"biblioteca38848065","adreca_nom":" Biblioteca Marta Mata","descripcio":" Biblioteca Marta Mata. Cornell\u00e0 de Llobregat","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Rubi\u00f3 i Ors, 184 08940 Cornell\u00e0 de Llobregat","codi_postal":"","municipi_nom":"Cornell\u00e0 de Llobregat","adreca_completa":"Carrer Rubi\u00f3 i Ors, 184 08940 Cornell\u00e0 de Llobregat"},"localitzacio":"41.3525600,2.0709240","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=388e0731-87da-455f-9beb-0c84b2eac5e6&groupId=347861&t=1338020212485"],"url_general":"http:\/\/nou.cornellaweb.com\/biblioteques\/ca\/index.asp","email":["b.cornella.mmg@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 800 602"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30h a 20.30h; Dimarts: De 10h a 14h i de 15.30h a 20.30h; Dimecres : De 15.30h a 20.30h; Dijous: De 15.30h a 20.30h; Divendres : De 15.30h a 20.30h; Dissabte: De 10h a 14h; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br>del 16 de setembre al 14 de juny.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30h a 20.30h; Dimarts: De 15.30h a 20.30h; Dimecres : De 15.30h a 20.30h; Dijous: De 15.30h a 20.30h; Divendres : De 15.30h a 20.30h; Dissabte: ; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br>del 15 de juny al 15 de setembre <\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08073","municipi_nom":"Cornell\u00e0 de Llobregat","municipi_nom_curt":"Cornell\u00e0 de Llobregat","municipi_article":"","municipi_transliterat":"cornella_de_llobregat","municipi_curt_transliterat":"cornella_de_llobregat","centre_municipal":"41.3535019,2.0723955","grup_comarca":{"comarca_codi":"11","comarca_nom":"Baix Llobregat"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Moss\u00e8n Cinto Verdaguer, s\/n","codi_postal":"08940","localitzacio":"41.3535019,2.0723955","telefon_contacte":"933770212","fax":"933778900","email":"oac@aj-cornella.cat","url_general":"http:\/\/www.cornellaweb.cat","cif":"P0807200A"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08073.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08073.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["11"],"id_secundari":"lcn2","cercador_codi":"","director":"Anna Salvia Hortal","xarxes_socials":["Youtube|http:\/\/www.youtube.com\/user\/bibliotequesxbc","Issuu|http:\/\/issuu.com\/bccknya","Picasa|https:\/\/picasaweb.google.com\/110666853286547767144?noredirect=1","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/xbcornella","Spotify|https:\/\/open.spotify.com\/user\/1165937462"]},{"punt_id":"biblioteca423824","adreca_nom":" Biblioteca Can Sumarro","descripcio":" Biblioteca Can Sumarro. L'Hospitalet de Llobregat","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Riera de l'Escorxador, s\/n 08901 L'Hospitalet de Llobregat","codi_postal":"","municipi_nom":"L'Hospitalet de Llobregat","adreca_completa":"Carrer Riera de l'Escorxador, s\/n 08901 L'Hospitalet de Llobregat"},"localitzacio":"41.3605920,2.0961030","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=3fc94970-e5e8-4b0c-b930-4810193cca78&groupId=348083&t=1310986027947"],"url_general":"http:\/\/www.l-h.es\/biblioteques\/cansumarro.aspx","email":["b.hospitalet.cs@diba.cat"],"telefon_contacte":["933 372 082"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.30; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Biblioteca tancada els dies 12 de febrer i 24 de setembre per festa local. Secci\u00f3 infantil tancada els dijous i divendres al mat\u00ed.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>L'horari d'estiu compr\u00e8n des del dia 27 de juny fins al 11 de setembre, ambd\u00f3s inclosos.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08101","municipi_nom":"L'Hospitalet de Llobregat","municipi_nom_curt":"Hospitalet de Llobregat","municipi_article":"L'","municipi_transliterat":"lhospitalet_de_llobregat","municipi_curt_transliterat":"hospitalet_de_llobregat","centre_municipal":"41.3661865,2.1164942","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de l'Ajuntament, 11","codi_postal":"08901","localitzacio":"41.3594734,2.0996552","telefon_contacte":"934029400","fax":"933381847","email":"ajhospi@l-h.cat","url_general":"http:\/\/www.l-h.cat","cif":"P0810000J"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08101.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08101.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08101.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"blh5","cercador_codi":"","director":"Concepci\u00f3 Gu\u00e0rdia Vila","xarxes_socials":["BlocDistricteCinema|http:\/\/districtecinema.blogspot.com\/"]},{"punt_id":"biblioteca5011297","adreca_nom":" Biblioteca Trinitat Vella - J. Barbero","descripcio":" Biblioteca Trinitat Vella - J. Barbero. Barcelona - Sant Andreu","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Gal\u00edcia, 16 08033 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Sant Andreu","adreca_completa":"Carrer Gal\u00edcia, 16 08033 Barcelona"},"localitzacio":"41.4493050,2.1909140","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=15423686-0179-4bc0-99a8-8e68b4535563&groupId=5009727&t=1330608653088"],"url_general":"http:\/\/www.bcn.cat\/bibtrinitatvella","email":["b.barcelona.tv@diba.cat"],"telefon_contacte":["936 762 968"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; Diumenge <\/span> Tancat; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: Tancat; Diumenge: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 25 de juny al 24 de setembre. <b>Tancat el mes d'agost.<\/b><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b895","cercador_codi":"","director":"Emma Armengod Mart\u00ednez","xarxes_socials":["Youtube(v\u00eddeodepresentaci\u00f3)|http:\/\/youtu.be\/vahVmQlg4mk","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Trinitat-Vella-J-Barbero\/284024018336014#!\/pages\/Biblioteca-Trinitat-Vella-J-Barbero\/284024018336014","Twitter|https:\/\/twitter.com\/#!\/bibliotequesbcn"]},{"punt_id":"biblioteca424328","adreca_nom":" Biblioteca Pla\u00e7a d'Europa","descripcio":" Biblioteca Pla\u00e7a d'Europa. L'Hospitalet de Llobregat","grup_adreca":{"adreca":"Amadeu Torner, 57 Baixos (illa interior) 08902","codi_postal":"","municipi_nom":"L'Hospitalet de Llobregat","adreca_completa":"Amadeu Torner, 57 Baixos (illa interior) 08902"},"localitzacio":"41.3595360,2.1233700","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=424325"],"url_general":"http:\/\/www.l-h.es\/biblioteques\/europa.aspx","email":["b.hospitalet.pe@diba.cat"],"telefon_contacte":["932 648 625"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10 a 13.30; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 21 de mar\u00e7 al 24 de mar\u00e7 i del 29 de mar\u00e7 a l'1 d'abril la biblioteca nom\u00e9s obrir\u00e0 per la tarda. El dissabte 2 d'abril estar\u00e0 oberta en el seu horari habitual (nom\u00e9s mat\u00ed) Del 25 al 28 de mar\u00e7 la biblioteca romandr\u00e0 tancada.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 27 de juny a l'11 de setembre, la biblioteca obrir\u00e0 de 15.30 a 20.30. Dissabtes tancat.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08101","municipi_nom":"L'Hospitalet de Llobregat","municipi_nom_curt":"Hospitalet de Llobregat","municipi_article":"L'","municipi_transliterat":"lhospitalet_de_llobregat","municipi_curt_transliterat":"hospitalet_de_llobregat","centre_municipal":"41.3661865,2.1164942","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de l'Ajuntament, 11","codi_postal":"08901","localitzacio":"41.3594734,2.0996552","telefon_contacte":"934029400","fax":"933381847","email":"ajhospi@l-h.cat","url_general":"http:\/\/www.l-h.cat","cif":"P0810000J"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08101.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08101.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08101.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"blh8","cercador_codi":"","director":"","xarxes_socials":["Youtube|http:\/\/www.youtube.com\/user\/bpehospitalet","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/bpehospitalet"]},{"punt_id":"biblioteca422676","adreca_nom":" Biblioteca Can Ros\u00e9s","descripcio":" Biblioteca Can Ros\u00e9s. Barcelona - Les Corts","grup_adreca":{"adreca":"Carrer de Deu i Mata, 57 08029 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Les Corts","adreca_completa":"Carrer de Deu i Mata, 57 08029 Barcelona"},"localitzacio":"41.3882300,2.1348180","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=422673"],"url_general":"http:\/\/www.bcn.cat\/bibcanroses","email":["b.barcelona.cr@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 191 929"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Tancat del 25 de desembre al 3 de Gener. 24 de desembre de 10 a 14 h. Tarda tancat. 5 de gener de 10 a 14 h. Tarda tancat<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Tancat durant tot l'agost.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b842","cercador_codi":"","director":"Elisabeth Balagu\u00e9 Auguet","xarxes_socials":[]},{"punt_id":"biblioteca423988","adreca_nom":" Biblioteca Vila de Gr\u00e0cia","descripcio":" Biblioteca Vila de Gr\u00e0cia. Barcelona - Gr\u00e0cia","grup_adreca":{"adreca":"Carrer del Torrent de l'Olla, 104 08012 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Gr\u00e0cia","adreca_completa":"Carrer del Torrent de l'Olla, 104 08012 Barcelona"},"localitzacio":"41.4014940,2.1581840","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/347228\/61539641\/Interior+Edifici+Biblioteca+Vila+de+Gracia\/42a43347-e8a6-4888-a70a-75166c9655eb?t=1466066532269"],"url_general":"http:\/\/www.bcn.cat\/bibviladegracia","email":["b.barcelona.vg@diba.cat"],"telefon_contacte":["932 847 790"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 21.00; Dijous: 16.00 a 21.00; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Tancada del dia 25 de desembre fins al dia 3 de gener. El dia 24 de desembre i el dia 5 de gener l'horari ser\u00e0 de 10h a 14h.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 21.00; Dijous: 16.00 a 21.00; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Tancada el dissabte des del dia 25 de juny al dia 24 de setembre. Tancada per vacances d'estiu del dia 1 al 15 d'agost.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b862","cercador_codi":"","director":"Juli Cervera Cruz","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/bibviladegracia\/"]},{"punt_id":"biblioteca423756","adreca_nom":" Biblioteca Dos Rius","descripcio":" Biblioteca Dos Rius. Torell\u00f3","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a Vella, 6 08570 Torell\u00f3","codi_postal":"","municipi_nom":"Torell\u00f3","adreca_completa":"Pla\u00e7a Vella, 6 08570 Torell\u00f3"},"localitzacio":"42.0465380,2.2618940","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=f3ae77c9-6265-428c-ad45-40cd515a7b60&groupId=351778&t=1335440883151"],"url_general":"","email":["b.torello.dr@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 594 043"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.00; Dimarts: De 15.30 a 20.00; Dimecres : De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.00; Dijous: De 15.30 a 20.00; Divendres : De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.00; Dissabte: De 10.00 a 13.30; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Tancada el 24 i 31 de desembre de 2016 i 5 de gener de 2017<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.00; Dimarts: De 15.30 a 20.00; Dimecres : De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.00; Dijous: De 15.30 a 20.00; Divendres : De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.00; Dissabte: Tancat (juliol i agost); <\/p>","rel_municipis":{"ine":"08285","municipi_nom":"Torell\u00f3","municipi_nom_curt":"Torell\u00f3","municipi_article":"","municipi_transliterat":"torello","municipi_curt_transliterat":"torello","centre_municipal":"42.0471369,2.2605979","grup_comarca":{"comarca_codi":"24","comarca_nom":"Osona"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"C\/ Ges d'Avall, 5","codi_postal":"08570","localitzacio":"42.0471369,2.2605979","telefon_contacte":"938591050","fax":"938504320","email":"torello@ajtorello.cat","url_general":"http:\/\/www.ajtorello.cat","cif":"P0828500I"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08285.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08285.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["24"],"id_secundari":"otl1","cercador_codi":"","director":"Carme Trabal Ben\u00edtez","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/?ref=tn_tnmn#!\/bibliotecadetorello","Bloc|http:\/\/bibliotecatorello.blogspot.com"]},{"punt_id":"biblioteca423168","adreca_nom":" Biblioteca Les Roquetes","descripcio":" Biblioteca Les Roquetes. Barcelona - Nou Barris","grup_adreca":{"adreca":"Via Fav\u00e8ncia, 288 B BARCELONA 08042","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Nou Barris","adreca_completa":"Via Fav\u00e8ncia, 288 B BARCELONA 08042"},"localitzacio":"41.4453830,2.1770820","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423165"],"url_general":"http:\/\/www.bcn.cat\/biblesroquetes","email":["b.barcelona.lr@diba.cat"],"telefon_contacte":["932 768 785"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>del 25 de setembre al 24 de juny, ambd\u00f3s inclosos. Festes locals: 12 de febrer, 16 de maig i 24 de setembre<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>del 25 de juny al 24 de setembre, ambd\u00f3s inclosos. Tancat tot el mes d'agost<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b882","cercador_codi":"","director":"Vict\u00f2ria Sales Carbonera","xarxes_socials":["Issuu|http:\/\/issuu.com\/b.barcelona.lr","Delicious|https:\/\/delicious.com\/roquetes","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/bibliotecalesRoquetes"]},{"punt_id":"biblioteca423832","adreca_nom":" Biblioteca Ferrer i Gu\u00e0rdia","descripcio":" Biblioteca Ferrer i Gu\u00e0rdia. Alella","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Hort de la Rectoria, s\/n 08328 Alella","codi_postal":"","municipi_nom":"Alella","adreca_completa":"Carrer Hort de la Rectoria, s\/n 08328 Alella"},"localitzacio":"41.4934950,2.2947370","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=5867c6aa-ece5-464f-892e-90787ff0be91&groupId=346499&t=1363877253474"],"url_general":"","email":["b.alella.fg@diba.cat"],"telefon_contacte":["935 559 055"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30 h; Dimarts: De 15.30 a 20.30 h; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30 h; Divendres : De 10 a 13.30 h i de 15.30 a 20.30 h; Dissabte: De 10 a 13.30 h; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'hivern: de l'1 d'octubre al 30 de juny ambd\u00f3s inclosos<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30 h; Dimarts: De 15.30 a 20.30 h; Dimecres : De 15.30 a 20.30 h; Dijous: De 15.30 a 20.30 h; Divendres : De 10 a 13.30 h i de 15.30 a 20.30 h; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu: de l'1 de juliol al 30 de setembre ambd\u00f3s inclosos<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08003","municipi_nom":"Alella","municipi_nom_curt":"Alella","municipi_article":"","municipi_transliterat":"alella","municipi_curt_transliterat":"alella","centre_municipal":"41.4919653,2.2940817","grup_comarca":{"comarca_codi":"21","comarca_nom":"Maresme"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de l'Ajuntament, 1","codi_postal":"08328","localitzacio":"41.52564,2.24339","telefon_contacte":"935552339","fax":"935400328","email":"ajalella@alella.cat","url_general":"http:\/\/www.alella.cat","cif":"P0800300F"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08003.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08003.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["21"],"id_secundari":"mal1","cercador_codi":"","director":"Rosa Casas Culla","xarxes_socials":["Twitter|https:\/\/twitter.com\/BibAlellaFiG","Issuu|http:\/\/issuu.com\/balellafg","Flickr|https:\/\/www.flickr.com\/photos\/bibliotecaferreriguardia\/sets","Facebook|http:\/\/ca-es.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Ferrer-i-Gu%C3%A0rdia\/207063669323535"]},{"punt_id":"biblioteca423336","adreca_nom":" Biblioteca Pare Miquel d'Esplugues","descripcio":" Biblioteca Pare Miquel d'Esplugues. Esplugues de Llobregat","grup_adreca":{"adreca":"Carrer d'Angel Guimer\u00e0, 106-108 08950 Esplugues de Llobregat","codi_postal":"","municipi_nom":"Esplugues de Llobregat","adreca_completa":"Carrer d'Angel Guimer\u00e0, 106-108 08950 Esplugues de Llobregat"},"localitzacio":"41.3758170,2.0815380","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423333"],"url_general":"http:\/\/www.bibliotecaspublicas.es\/esplugues\/","email":["b.esplugues.pm@diba.cat"],"telefon_contacte":["933 719 119"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.30; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>L'horari d'estiu compr\u00e8n des del 15 de juny fins al 15 de setembre.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08077","municipi_nom":"Esplugues de Llobregat","municipi_nom_curt":"Esplugues de Llobregat","municipi_article":"","municipi_transliterat":"esplugues_de_llobregat","municipi_curt_transliterat":"esplugues_de_llobregat","centre_municipal":"41.3766912,2.0858115","grup_comarca":{"comarca_codi":"11","comarca_nom":"Baix Llobregat"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Sta. Magdalena, 5-6","codi_postal":"08950","localitzacio":"41.3776005,2.088564","telefon_contacte":"933713350","fax":"933722910","email":"ajuntament@esplugues.cat","url_general":"http:\/\/www.esplugues.cat","cif":"P0807600B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08077.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08077.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08077.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["11"],"id_secundari":"lel1","cercador_codi":"","director":"Narc\u00eds Fluvi\u00e0 Figueras","xarxes_socials":["Issuu|http:\/\/issuu.com\/biblioteca.paremiquel","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Pare-Miquel-dEsplugues\/326985714041131","Pinterest|https:\/\/www.pinterest.com\/paremiquel\/dissabtes-infantils-1948-1966\/","Twitter|https:\/\/twitter.com\/#!\/paremiquel"]},{"punt_id":"biblioteca423716","adreca_nom":" Biblioteca","descripcio":" Biblioteca. Viladecans","grup_adreca":{"adreca":"Avinguda Josep Tarradellas, 16 08840 Viladecans","codi_postal":"","municipi_nom":"Viladecans","adreca_completa":"Avinguda Josep Tarradellas, 16 08840 Viladecans"},"localitzacio":"41.3131930,2.0148750","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/351894\/0\/biblioteca\/96a9c34a-fd66-4177-9ad4-f51eee8727dc?t=1418205391976"],"url_general":"http:\/\/www.aj-viladecans.es\/Plantilles\/directori\/_JNJtGAWc42Ycw7Mctprg_9CS_WUKb52sV3QwLw3LUt8","email":["b.viladecans@diba.cat"],"telefon_contacte":["936 374 090"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 21.00; Dimarts: De 15.30 a 21.00; Dimecres : De 15.30 a 21.00; Dijous: De 15.30 a 21.00; Divendres : De 9.30 a 15.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>De 13 de juny fins al 9 de setembre<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08301","municipi_nom":"Viladecans","municipi_nom_curt":"Viladecans","municipi_article":"","municipi_transliterat":"viladecans","municipi_curt_transliterat":"viladecans","centre_municipal":"41.315296,2.0133208","grup_comarca":{"comarca_codi":"11","comarca_nom":"Baix Llobregat"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Jaume Abril, 2","codi_postal":"08840","localitzacio":"41.3159977,2.0200438","telefon_contacte":"936351800","fax":"936370402","email":"aj-viladecans@viladecans.cat","url_general":"http:\/\/www.aj-viladecans.es","cif":"P0830200B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08301.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08301.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08301.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["11"],"id_secundari":"lvn1","cercador_codi":"","director":"Remei L\u00f3pez Cuadra","xarxes_socials":["Blog|http:\/\/www.bibliotecadeviladecans.blogspot.com\/","Issuu|http:\/\/issuu.com\/bibliotecaviladecans","Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/BibliotecaViladecans"]},{"punt_id":"biblioteca422984","adreca_nom":" Biblioteca","descripcio":" Biblioteca. Ripollet","grup_adreca":{"adreca":"Carretera Estaci\u00f3, s\/n 08291 Ripollet","codi_postal":"","municipi_nom":"Ripollet","adreca_completa":"Carretera Estaci\u00f3, s\/n 08291 Ripollet"},"localitzacio":"41.4964420,2.1524880","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=30b71435-1ade-4315-a1dd-c9d6c8734c8f&groupId=349144&t=1370013554873"],"url_general":"","email":["b.ripollet@diba.cat"],"telefon_contacte":["935 864 230"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 09.45 a 14.00 i 16.00 a 20.30; Dijous: De 09.45 a 14.00 i 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Fins al 19 de juny de 2016 (incl\u00f2s)<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 09.45 a 14.00 i 16.00 a 20.30; Dijous: De 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 20 de juny al 17 de setembre de 2016 (ambd\u00f3s inclosos)<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08180","municipi_nom":"Ripollet","municipi_nom_curt":"Ripollet","municipi_article":"","municipi_transliterat":"ripollet","municipi_curt_transliterat":"ripollet","centre_municipal":"41.49845,2.1569325","grup_comarca":{"comarca_codi":"40","comarca_nom":"Vall\u00e8s Occidental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Carrer de Balmes, 2","codi_postal":"08291","localitzacio":"41.4964391,2.1537401","telefon_contacte":"935046000","fax":"935808148","email":"oac@ripollet.cat","url_general":"http:\/\/www.ripollet.cat","cif":"P0817900D"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08180.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08180.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08180.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["40"],"id_secundari":"crl1","cercador_codi":"","director":"Roser Pecanins Contreras","xarxes_socials":["Blog|http:\/\/biblioteca.ripollet.cat\/"]},{"punt_id":"biblioteca7764031","adreca_nom":" Biblioteca Can Bar\u00f3","descripcio":" Biblioteca Can Bar\u00f3. Corbera de Llobregat","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Sant Salvador, 25 08757 Corbera de Llobregat","codi_postal":"","municipi_nom":"Corbera de Llobregat","adreca_completa":"Carrer Sant Salvador, 25 08757 Corbera de Llobregat"},"localitzacio":"41.4148790,1.9313490","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/347812\/9637386\/corbera_entrada\/0449e701-21ea-43d0-82ba-cd3109247c9d?t=1344256834472"],"url_general":"http:\/\/www.corberadellobregat.cat","email":["b.corbera@diba.cat"],"telefon_contacte":["936 880 872"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.30; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>* Horari d'estiu del 20 de juny al 30 de juliol de 2016 Vacances d'estiu 2016: Biblioteca tancada de l'1 al 28 d'agost (tamb\u00e9 tancada la b\u00fastia de retorn). <\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08072","municipi_nom":"Corbera de Llobregat","municipi_nom_curt":"Corbera de Llobregat","municipi_article":"","municipi_transliterat":"corbera_de_llobregat","municipi_curt_transliterat":"corbera_de_llobregat","centre_municipal":"41.4177165,1.9326228","grup_comarca":{"comarca_codi":"11","comarca_nom":"Baix Llobregat"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Carrer de La Pau, 5","codi_postal":"08757","localitzacio":"41.4163328,1.9277677","telefon_contacte":"936500211","fax":"936500662","email":"ajuntament@corberadellobregat.cat","url_general":"http:\/\/www.corberadellobregat.cat","cif":"P0807100C"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08072.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08072.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08072.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["11"],"id_secundari":"lco1","cercador_codi":"","director":"Montserrat Compte Ricart","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Municipal-Can-Bar%C3%B3\/512589055420236","Issuu|http:\/\/issuu.com\/bibliotecacanbaro"]},{"punt_id":"biblioteca4038748","adreca_nom":" Biblioteca","descripcio":" Biblioteca. La Roca del Vall\u00e8s","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Lope de Vega, 10 08430 La Roca del Vall\u00e8s","codi_postal":"","municipi_nom":"La Roca del Vall\u00e8s","adreca_completa":"Carrer Lope de Vega, 10 08430 La Roca del Vall\u00e8s"},"localitzacio":"41.5830560,2.3259000","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=2bb7d791-77c6-43b3-b0ae-5318e3d0c33b&groupId=349166&t=1370502620507"],"url_general":"http:\/\/www.laroca.cat","email":["b.roca@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 424 461"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15 a 20; Dimarts: De 10.30 a 13.30 i de 15 a 20; Dimecres : De 10.30 a 13.30 i de 15 a 20; Dijous: De 10.30 a 13.30 i de 15 a 20; Divendres : De 10.30 a 13.30 i de 15 a 20; Dissabte: De 10.30 a 13.30; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 15 de setembre al 24 de juny.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 14.00; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 15.00 a 20.00; Dimecres : De 10.00 a 14.00; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 15 a 20; Divendres : De 10.00 a 14.00; Dissabte: ; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 25 de juny al 14 de setembre.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08181","municipi_nom":"La Roca del Vall\u00e8s","municipi_nom_curt":"Roca del Vall\u00e8s","municipi_article":"La","municipi_transliterat":"la_roca_del_valles","municipi_curt_transliterat":"roca_del_valles","centre_municipal":"41.5876704,2.3257763","grup_comarca":{"comarca_codi":"41","comarca_nom":"Vall\u00e8s Oriental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Carrer de Catalunya, 18-24","codi_postal":"08430","localitzacio":"41.5876704,2.3257763","telefon_contacte":"938422016","fax":"938420459","email":"ajuntament@laroca.cat","url_general":"http:\/\/www.laroca.cat","cif":"P0818000B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08181.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08181.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["41"],"id_secundari":"rlr1","cercador_codi":"","director":"Joana Moral Espinosa","xarxes_socials":["BlocliterariBibloca|http:\/\/bibloca.blogspot.com.es\/","PinterestamblesnovetatsdelaBiblioteca|http:\/\/www.pinterest.com\/bibliolaroca\/boards\/"]},{"punt_id":"biblioteca423516","adreca_nom":" Biblioteca Sant Antoni Maria Claret","descripcio":" Biblioteca Sant Antoni Maria Claret. Sallent","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Torres Amat, 39 08650 Sallent","codi_postal":"","municipi_nom":"Sallent","adreca_completa":"Carrer Torres Amat, 39 08650 Sallent"},"localitzacio":"41.8243710,1.8938580","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423513"],"url_general":"https:\/\/bibliotecasallent.wordpress.com\/","email":["b.sallent.samc@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 206 301"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10.30 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.30 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.30 a 13.30; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>de l'11 de setembre al 24 de juny | Festes locals: 26 de maig i 12 de setembre<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>del 25 de juny al 10 de setembre<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08191","municipi_nom":"Sallent","municipi_nom_curt":"Sallent","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sallent","municipi_curt_transliterat":"sallent","centre_municipal":"41.8271079,1.8922257","grup_comarca":{"comarca_codi":"7","comarca_nom":"Bages"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Torres Amat, 26","codi_postal":"08650","localitzacio":"41.8240794,1.8946225","telefon_contacte":"938370200","fax":"938206160","email":"sallent@sallent.cat","url_general":"http:\/\/www.sallent.cat","cif":"P0819000A"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08191.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08191.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["7"],"id_secundari":"gsl1","cercador_codi":"","director":"Quim Crusellas Alberch","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/BibliotecadeSallent","Pinterest|https:\/\/es.pinterest.com\/bibsallent\/","Pinterestinfantil|https:\/\/es.pinterest.com\/0a5\/","Instagram|https:\/\/www.instagram.com\/bibliotecadesallent\/"]},{"punt_id":"biblioteca422936","adreca_nom":" Biblioteca Pompeu Fabra","descripcio":" Biblioteca Pompeu Fabra. Matar\u00f3","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a d'Occit\u00e0nia, s\/n 08302 Matar\u00f3","codi_postal":"","municipi_nom":"Matar\u00f3","adreca_completa":"Pla\u00e7a d'Occit\u00e0nia, s\/n 08302 Matar\u00f3"},"localitzacio":"41.5384060,2.4335940","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=7819bbfb-6128-494c-9a35-d56ce5ebd2d8&groupId=348608&t=1311258944064"],"url_general":"http:\/\/culturamataro.cat\/ca\/lletres-i-biblioteques","email":["b.mataro.pf@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 412 920"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 09.30 a 14 h i de 15.30 a 20.30 h; Dimarts: De 09.30 a 14 h i de 15.30 a 20.30 h; Dimecres : De 09.30 a 14 h i de 15.30 a 20.30 h; Dijous: De 09.30 a 14 h i de 15.30 a 20.30 h; Divendres : De 09.30 a 14 h i de 15.30 a 20.30 h; Dissabte: De 10.30 a 14 h i de 15.30 a 19.30 h; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16 a 21 h; Dimarts: De 10 a 14 h i de 16 a 21 h; Dimecres : De 16 a 21 h; Dijous: De 10 a 14 h i de 16 a 21 h; Divendres : De 16 a 21 h; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>De l'1 d'agost a 31 d'agost<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08121","municipi_nom":"Matar\u00f3","municipi_nom_curt":"Matar\u00f3","municipi_article":"","municipi_transliterat":"mataro","municipi_curt_transliterat":"mataro","centre_municipal":"41.53978,2.4447612","grup_comarca":{"comarca_codi":"21","comarca_nom":"Maresme"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Carrer de la Riera, 48","codi_postal":"08301","localitzacio":"41.53978,2.4447612","telefon_contacte":"937582100","fax":"937582122","email":"ajmataro@ajmataro.cat","url_general":"http:\/\/www.mataro.cat","cif":"P0812000H"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08121.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08121.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["21"],"id_secundari":"mma1","cercador_codi":"","director":"S\u00edlvia Sebasti\u00e1n Salvatierra - - Laura Villaret Izquierdo (Sotsdirectora)","xarxes_socials":["TwitterdelesBibliotequesdeMatar\u00f3|http:\/\/www.twitter.com\/bibliosmataro","PinterestdelesBibliotequesdeMatar\u00f3|https:\/\/www.pinterest.com\/bibliosmataro\/","FacebookdelesBibliotequesdeMatar\u00f3|https:\/\/www.facebook.com\/bibliotequesdemataro"]},{"punt_id":"biblioteca10612308","adreca_nom":" Biblioteca Antoni Comas","descripcio":" Biblioteca Antoni Comas. Matar\u00f3","grup_adreca":{"adreca":"Prat de la Riba, 110 (antic Escorxador) 08301 Matar\u00f3","codi_postal":"","municipi_nom":"Matar\u00f3","adreca_completa":"Prat de la Riba, 110 (antic Escorxador) 08301 Matar\u00f3"},"localitzacio":"41.5449310,2.4529870","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=970dc1e3-c79e-429b-a4e0-d1bd74b45ed1&groupId=8397079&t=1358772352409"],"url_general":"http:\/\/culturamataro.cat\/ca\/lletres-i-biblioteques\/biblioteca-antoni-comas","email":["b.mataro.ac@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 022 813"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30h a 20.30h; Dimarts: De 15.30h a 20.30h; Dimecres : De 9.30h a 20.30 h; Dijous: De 15.30h a 20.30h; Divendres : De 9.30h a 20.30 h; Dissabte: De 10h a 14.00h; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16h a 21h; Dimarts: De 16h a 21h; Dimecres : De 10h a 14h i de 16h a 21h; Dijous: De 16h a 21h; Divendres : De 16h a 21h; Dissabte: ; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Agost<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08121","municipi_nom":"Matar\u00f3","municipi_nom_curt":"Matar\u00f3","municipi_article":"","municipi_transliterat":"mataro","municipi_curt_transliterat":"mataro","centre_municipal":"41.53978,2.4447612","grup_comarca":{"comarca_codi":"21","comarca_nom":"Maresme"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Carrer de la Riera, 48","codi_postal":"08301","localitzacio":"41.53978,2.4447612","telefon_contacte":"937582100","fax":"937582122","email":"ajmataro@ajmataro.cat","url_general":"http:\/\/www.mataro.cat","cif":"P0812000H"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08121.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08121.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["21"],"id_secundari":"mma2","cercador_codi":"","director":"S\u00edlvia Barrag\u00e1n","xarxes_socials":["TwitterdelesBibliotequesdeMatar\u00f3|https:\/\/twitter.com\/bibliosmataro","FacebookdelesBibliotequesdeMatar\u00f3|https:\/\/www.facebook.com\/bibliotequesdemataro","Pinterest|Bibliosmataro|http:\/\/www.pinterest.com\/bibliosmataro\/"]},{"punt_id":"biblioteca11533350","adreca_nom":" Biblioteca","descripcio":" Biblioteca. Sant Antoni de Vilamajor","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Pau Casals, 41 08459 Sant Antoni de Vilamajor","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Antoni de Vilamajor","adreca_completa":"Carrer Pau Casals, 41 08459 Sant Antoni de Vilamajor"},"localitzacio":"41.6723776,2.4036615","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=a8f3cd61-de50-4a90-86fa-47d836c846df&groupId=11475849&t=1371543386402"],"url_general":"http:\/\/www.santantonidevilamajor.cat\/","email":["b.st.antoni@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 453 077"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 15 de juny al 15 de setembre. La biblioteca romandr\u00e0 tancada per vacances del 25 de juliol al 7 d'agost ambd\u00f3s inclosos.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08198","municipi_nom":"Sant Antoni de Vilamajor","municipi_nom_curt":"Sant Antoni de Vilamajor","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_antoni_de_vilamajor","municipi_curt_transliterat":"sant_antoni_de_vilamajor","centre_municipal":"41.6723994,2.3999799","grup_comarca":{"comarca_codi":"41","comarca_nom":"Vall\u00e8s Oriental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a Montseny, 5","codi_postal":"08459","localitzacio":"41.67347,2.40049","telefon_contacte":"938452400","fax":"938452051","email":"ajuntament@savilamajor.cat","url_general":"http:\/\/www.savilamajor.cat","cif":"P0819700F"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08198.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08198.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["41"],"id_secundari":"rav1","cercador_codi":"","director":"Cristina G\u00f3mez Comino","xarxes_socials":["FacebookBibliotecaSAV|http:\/\/www.facebook.com\/bibliotecasav","TwitterBibliotecaSAV|http:\/\/www.twitter.com\/bibliotecasav","PinterestBibliotecaSAV|http:\/\/www.pinterest.com\/bibliotecasav"]},{"punt_id":"biblioteca2058974","adreca_nom":" Biblioteca Joan Pomar i Sol\u00e0","descripcio":" Biblioteca Joan Pomar i Sol\u00e0. Sant Esteve Sesrovires","grup_adreca":{"adreca":"Avinguda Montserrat, 10 08635 Sant Esteve Sesrovires","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Esteve Sesrovires","adreca_completa":"Avinguda Montserrat, 10 08635 Sant Esteve Sesrovires"},"localitzacio":"41.4945300,1.8729100","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=bb39288d-81c2-4b02-aaa2-198e234b93ba&groupId=350584&t=1311937019359"],"url_general":"http:\/\/www.sesrovires.cat\/Serveis\/Bibliotecamunicipal\/tabid\/165\/language\/ca-ES\/Default.aspx","email":["b.st.esteves.jps@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 713 328"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 13.00 i 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>-<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 13.00 i 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: TANCAT; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>De l' 1 de juny al 30 de setembre. Els divendres de juliol i agost obrim al mat\u00ed de 9 a 14 h.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08208","municipi_nom":"Sant Esteve Sesrovires","municipi_nom_curt":"Sant Esteve Sesrovires","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_esteve_sesrovires","municipi_curt_transliterat":"sant_esteve_sesrovires","centre_municipal":"41.4977786,1.8695787","grup_comarca":{"comarca_codi":"11","comarca_nom":"Baix Llobregat"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Carrer Major, 8","codi_postal":"08635","localitzacio":"41.4931475,1.8742919","telefon_contacte":"937713017","fax":"937713120","email":"ajuntament@sesrovires.net","url_general":"http:\/\/www.sesrovires.cat","cif":"P0820700C"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08208.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08208.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["11"],"id_secundari":"les1","cercador_codi":"","director":"Julia L\u00f3pez Ruiz","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-S-Esteve-Sesrovires-Joan-Pomar-i-Sol%C3%A0\/156460084478294"]},{"punt_id":"biblioteca424176","adreca_nom":" Biblioteca Municipal de Cervell\u00f3","descripcio":" Biblioteca Municipal de Cervell\u00f3. Cervell\u00f3","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a de la Biblioteca, 1 08758 Cervell\u00f3","codi_postal":"","municipi_nom":"Cervell\u00f3","adreca_completa":"Pla\u00e7a de la Biblioteca, 1 08758 Cervell\u00f3"},"localitzacio":"41.3960970,1.9576340","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/347489\/0\/BIB7034867\/49cb8323-48cd-4067-930a-b4d9eda9000c?t=1306152871478"],"url_general":"","email":["b.cervello@diba.cat"],"telefon_contacte":["936 601 198"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 24 de juny a l'11 de setembre, dissabtes tancats. Agost tancat per vacances.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08068","municipi_nom":"Cervell\u00f3","municipi_nom_curt":"Cervell\u00f3","municipi_article":"","municipi_transliterat":"cervello","municipi_curt_transliterat":"cervello","centre_municipal":"41.39616,1.9589","grup_comarca":{"comarca_codi":"11","comarca_nom":"Baix Llobregat"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Carrer Major, 146-148","codi_postal":"08758","localitzacio":"41.39616,1.9589","telefon_contacte":"936600070","fax":"936600659","email":"cervello@cervello.diba.es","url_general":"http:\/\/www.cervello.cat","cif":"P0806700A"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08068.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08068.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["11"],"id_secundari":"lce1","cercador_codi":"","director":"Montse Lara Suriol","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/bibliocervello","Twitter|https:\/\/twitter.com\/#!\/BiblioCervello","WebAjuntamentdeCervell\u00f3|http:\/\/www.cervello.cat"]},{"punt_id":"biblioteca423208","adreca_nom":" Biblioteca Clar\u00e0","descripcio":" Biblioteca Clar\u00e0. Barcelona - Sarri\u00e0-Sant Gervasi","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Doctor Carulla, 22-24 08017 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Sarri\u00e0-Sant Gervasi","adreca_completa":"Carrer Doctor Carulla, 22-24 08017 Barcelona"},"localitzacio":"41.3999090,2.1294570","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423205"],"url_general":"http:\/\/www.bcn.cat\/bibclara","email":["b.barcelona.cl@diba.cat"],"telefon_contacte":["932 801 547"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'hivern: del 19 al 28 de mar\u00e7 (ambd\u00f3s inclosos) tancat. <p><b>Sala d'estudi<\/b>: del 9 de maig al 22 de juny de dilluns a divendres de 20.30 h a 01.00 h. El cap de setmana 11 i 12 de juny, de 16.00 h a 01.00 h.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu: del 24 de juny al 24 de setembre (ambd\u00f3s inclosos): dissabtes tancat i tot l'agost tancat.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b851","cercador_codi":"","director":"Montserrat Sureda Romero","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/ca-es.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Clar%C3%A0\/36843162379"]},{"punt_id":"biblioteca424072","adreca_nom":" Biblioteca Jaume Perich i Escala","descripcio":" Biblioteca Jaume Perich i Escala. Premi\u00e0 de Dalt","grup_adreca":{"adreca":"Riera de Sant Pere, 88 08338 Premi\u00e0 de Dalt","codi_postal":"","municipi_nom":"Premi\u00e0 de Dalt","adreca_completa":"Riera de Sant Pere, 88 08338 Premi\u00e0 de Dalt"},"localitzacio":"41.5048600,2.3446400","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/349076\/5688757\/fa%C3%A7ana\/4be84098-fbf1-4002-9c85-e174eda52bca?t=1371737923073"],"url_general":"http:\/\/www.premiadedalt.cat\/ambit.php?id=7","email":["b.premiad@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 514 771"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16 a 20.30 h; Dimarts: De 10 a 13 h, i de 16 a 20.30 h; Dimecres : De 16 a 20.30 h; Dijous: De 10 a 13 h, i de 16 a 20.30 h; Divendres : De 16 a 20.30 h; Dissabte: De 9.30 a 13.30 h; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Setmana Santa: La biblioteca romandr\u00e0 tancada del dijous 24 al dilluns 28 de mar\u00e7, ambd\u00f3s inclosos.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15 a 21 h; Dimarts: De 15 a 21 h; Dimecres : De 15 a 21 h; Dijous: De 15 a 21 h; Divendres : De 15 a 21 h; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 20 de juny al 18 de setembre (ambd\u00f3s inclosos).<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08230","municipi_nom":"Premi\u00e0 de Dalt","municipi_nom_curt":"Premi\u00e0 de Dalt","municipi_article":"","municipi_transliterat":"premia_de_dalt","municipi_curt_transliterat":"premia_de_dalt","centre_municipal":"41.5048954,2.3458198","grup_comarca":{"comarca_codi":"21","comarca_nom":"Maresme"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de La F\u00e0brica, 1","codi_postal":"08338","localitzacio":"41.5048954,2.3458198","telefon_contacte":"936931515","fax":"936931599","email":"ajuntament@premiadedalt.cat","url_general":"http:\/\/www.premiadedalt.cat","cif":"P0823000E"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08230.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08230.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["21"],"id_secundari":"mpd1","cercador_codi":"","director":"Aleix Busquets Estrada","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/bibliotecajaumeperichiescala","Twitter|https:\/\/twitter.com\/BibJaumePerich","Humoral'art|webd'humorgr\u00e0ficic\u00f2micpol\u00edtic|http:\/\/www.humoralart.com\/"]},{"punt_id":"biblioteca424080","adreca_nom":" Biblioteca","descripcio":" Biblioteca. Santa Margarida i els Monjos","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Cad\u00ed, 2 08730 Santa Margarida i els Monjos","codi_postal":"","municipi_nom":"Santa Margarida i els Monjos","adreca_completa":"Carrer Cad\u00ed, 2 08730 Santa Margarida i els Monjos"},"localitzacio":"41.3211880,1.6590710","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=424077"],"url_general":"http:\/\/www.bibliotecasantamargaridaielsmonjos.org","email":["b.st.m.monjos@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 186 705"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30 h; Dimarts: De 15.30 a 20.30 h; Dimecres : De 10 a 13.30 i de 15.30 a 20.30 h; Dijous: De 15.30 a 20.30 h; Divendres : De 15.30 a 20.30 h; Dissabte: De 10 a 13.30 h; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30 h; Dimarts: De 15.30 a 20.30 h; Dimecres : De 15.30 a 20.30 h; Dijous: De 15.30 a 20.30 h; Divendres : De 9 a 14 h; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 25 de juny al 10 de setembre.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08251","municipi_nom":"Santa Margarida i els Monjos","municipi_nom_curt":"Santa Margarida i els Monjos","municipi_article":"","municipi_transliterat":"santa_margarida_i_els_monjos","municipi_curt_transliterat":"santa_margarida_i_els_monjos","centre_municipal":"41.323496,1.6647234","grup_comarca":{"comarca_codi":"3","comarca_nom":"Alt Pened\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Avinguda de Catalunya, 74","codi_postal":"08730","localitzacio":"41.3211107,1.6629601","telefon_contacte":"938980211","fax":"938980360","email":"comunicacio@santamargaridaielsmonjos.org","url_general":"http:\/\/www.santamargaridaielsmonjos.cat","cif":"P0825100A"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08251.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08251.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08251.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["3"],"id_secundari":"pmj1","cercador_codi":"","director":"Maria Suriol Sol\u00e9","xarxes_socials":["Bloc|http:\/\/bibliotecaelsmonjos.blogspot.com.es\/","Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/biblioteca.elsmonjos\/","Flickr|https:\/\/www.flickr.com\/photos\/bibmonjos\/show\/","Youtube|https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC9bs22DG-Lq0ph832lBJXQg"]},{"punt_id":"biblioteca2059123","adreca_nom":" Biblioteca Joan Margarit","descripcio":" Biblioteca Joan Margarit. Sant Just Desvern","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Carles Mercader, 17 08960 Sant Just Desvern","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Just Desvern","adreca_completa":"Carrer Carles Mercader, 17 08960 Sant Just Desvern"},"localitzacio":"41.3863450,2.0753920","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/350907\/9740785\/Foto+fa%C3%A7ana+Can+Ginestar_72dpi.jpg\/d8de1f36-e21c-4d63-b76d-9d7575337c37?t=1438065839957"],"url_general":"http:\/\/santjust.net\/bibliotecajoanmargarit","email":["b.st.just@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 756 300"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.45 a 20.15; Dimarts: De 10.00 a 13.30 i De 15.45 a 20.15; Dimecres : De 15.45 a 20.15; Dijous: De 10.00 a 13.30 i De 15.45 a 20.15; Divendres : De 15.45 a 20.15; Dissabte: De 10.00 a 13.30; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari de Nadal: La biblioteca tanca del 24 de desembre al 6 de gener.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.45 a 20.15; Dimarts: De 15.45 a 20.15; Dimecres : De 15.45 a 20.15; Dijous: De 10.00 a 13.30 i De 15.45 a 20.15; Divendres : De 15.45 a 20.15; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 15 de juny al 15 de setembre.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08221","municipi_nom":"Sant Just Desvern","municipi_nom_curt":"Sant Just Desvern","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_just_desvern","municipi_curt_transliterat":"sant_just_desvern","centre_municipal":"41.383333,2.0666616","grup_comarca":{"comarca_codi":"11","comarca_nom":"Baix Llobregat"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Verdaguer, 2","codi_postal":"08960","localitzacio":"41.3859163,2.0756436","telefon_contacte":"934804800","fax":"934804879","email":"ajuntament@santjust.cat","url_general":"http:\/\/www.santjust.cat","cif":"P0821900H"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08221.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08221.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["11"],"id_secundari":"ljd1","cercador_codi":"","director":"Rosa Ma. Vall\u00e8s Port","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/Biblioteca-Joan-Margarit-516585108492551\/"]},{"punt_id":"biblioteca423104","adreca_nom":" Biblioteca Caterina Figueras","descripcio":" Biblioteca Caterina Figueras. Tona","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Antoni Figueras, 62 08551 Tona","codi_postal":"","municipi_nom":"Tona","adreca_completa":"Carrer Antoni Figueras, 62 08551 Tona"},"localitzacio":"41.8500860,2.2303670","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=ae3fd095-c7ec-4a5e-9d34-adfb37cb2f00&groupId=351721&t=1335436009335"],"url_general":"http:\/\/www.bibliotecatona.cat\/","email":["b.tona.cf@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 871 395"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.30; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 16.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 21.00; Dijous: De 16.00 a 21.00; Divendres : De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 21.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 22 de juny al 12 de setembre ambd\u00f3s inclosos: dissabtes tancat. 8 i 9 d'agost tancat per Festa Major.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08283","municipi_nom":"Tona","municipi_nom_curt":"Tona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"tona","municipi_curt_transliterat":"tona","centre_municipal":"41.8496449,2.2273966","grup_comarca":{"comarca_codi":"24","comarca_nom":"Osona"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Carrer de la Font, 8-10","codi_postal":"08551","localitzacio":"41.8500687,2.2290916","telefon_contacte":"938870201","fax":"938870498","email":"tona@tona.cat","url_general":"http:\/\/www.tona.cat","cif":"P0828300D"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08283.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08283.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["24"],"id_secundari":"otn1","cercador_codi":"","director":"Mar Cuxart Ainaud","xarxes_socials":["Twitter|http:\/\/twitter.com\/#!\/bibliotecatona","Delicious|http:\/\/www.delicious.com\/bibtonacf","Youtube|http:\/\/www.youtube.com\/user\/bibliotecatona","Flickr|http:\/\/www.flickr.com\/photos\/25605528@N05\/","Pinterest|http:\/\/www.pinterest.com\/bibliotecatona\/","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Tona-Caterina-Figueras\/154204104611323?sk=wall"]},{"punt_id":"biblioteca423956","adreca_nom":" Biblioteca","descripcio":" Biblioteca. Sant Quirze del Vall\u00e8s","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Eduard Toldr\u00e0, s\/n 08192 Sant Quirze del Vall\u00e8s","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Quirze del Vall\u00e8s","adreca_completa":"Carrer Eduard Toldr\u00e0, s\/n 08192 Sant Quirze del Vall\u00e8s"},"localitzacio":"41.5343830,2.0734150","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=22bcc13d-93c1-40ed-975b-dfd3eb1ff66a&groupId=351056&t=1372154598281"],"url_general":"http:\/\/www.santquirzevalles.cat","email":["b.st.quirzev@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 219 547"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10.30 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Dimecres : de 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.30 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.30 a 13.30; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>HORARI FESTES NADALENQUES: Tancat des del dia 24 de desembre fins el 6 de gener.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10.30 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Dimecres : de 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.30 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p>","rel_municipis":{"ine":"08238","municipi_nom":"Sant Quirze del Vall\u00e8s","municipi_nom_curt":"Sant Quirze del Vall\u00e8s","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_quirze_del_valles","municipi_curt_transliterat":"sant_quirze_del_valles","centre_municipal":"41.5329657,2.0807135","grup_comarca":{"comarca_codi":"40","comarca_nom":"Vall\u00e8s Occidental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Vila, 1","codi_postal":"08192","localitzacio":"41.5329657,2.0807135","telefon_contacte":"937216800","fax":"937211531","email":"ajuntament@santquirzevalles.cat","url_general":"http:\/\/www.santquirzevalles.cat","cif":"P0823800H"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08238.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08238.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["40"],"id_secundari":"cqv1","cercador_codi":"","director":"Maria Teresa Casas Tortosa","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/biblioteca.santquirze?ref=tn_tnmn"]},{"punt_id":"biblioteca422960","adreca_nom":" Biblioteca Can Rajoler","descripcio":" Biblioteca Can Rajoler. Parets del Vall\u00e8s","grup_adreca":{"adreca":"Carrer de Travessera, 1 08150 Parets del Vall\u00e8s","codi_postal":"","municipi_nom":"Parets del Vall\u00e8s","adreca_completa":"Carrer de Travessera, 1 08150 Parets del Vall\u00e8s"},"localitzacio":"41.5723350,2.2341260","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/348935\/71423189\/DSC00403.JPG\/0102acd2-c1d1-40f7-8b02-4edced7f54f9?t=1461769752813"],"url_general":"http:\/\/bibliocanrajoler.parets.org\/","email":["b.parets.cr@diba.cat"],"telefon_contacte":["935 739 801"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.30; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu: del 15 de juny al 15 de setembre. Tancat: del 8 al 21 d'agost (ambd\u00f3s inclosos).<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08159","municipi_nom":"Parets del Vall\u00e8s","municipi_nom_curt":"Parets del Vall\u00e8s","municipi_article":"","municipi_transliterat":"parets_del_valles","municipi_curt_transliterat":"parets_del_valles","centre_municipal":"41.5731143,2.2338358","grup_comarca":{"comarca_codi":"41","comarca_nom":"Vall\u00e8s Oriental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Carrer Major, 2-4","codi_postal":"08150","localitzacio":"41.5731143,2.2338358","telefon_contacte":"935738888","fax":"935738889","email":"info@parets.cat","url_general":"http:\/\/www.parets.cat","cif":"P0815800H"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08159.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08159.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08159.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["41"],"id_secundari":"rpv1","cercador_codi":"","director":"Judit Pujolasus Coromina","xarxes_socials":["Issuu|http:\/\/issuu.com\/canrajoler\/docs","Twitter|http:\/\/twitter.com\/bibcanrajoler","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Can-Rajoler\/219666288047667"]},{"punt_id":"biblioteca423136","adreca_nom":" Biblioteca Santiago Rusi\u00f1ol","descripcio":" Biblioteca Santiago Rusi\u00f1ol. Sitges","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a de l'Ajuntament, 13 08870 Sitges","codi_postal":"","municipi_nom":"Sitges","adreca_completa":"Pla\u00e7a de l'Ajuntament, 13 08870 Sitges"},"localitzacio":"41.2371850,1.8058860","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=a3dbc00f-582f-4075-9b81-04659230ef55&groupId=351413&t=1369218998314"],"url_general":"http:\/\/www.sitges.cat\/jsp\/directori\/detall.jsp?id=26&id_tema=61","email":["b.sitges.sr@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 941 149"],"fax":[],"horaris":"","rel_municipis":{"ine":"08270","municipi_nom":"Sitges","municipi_nom_curt":"Sitges","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sitges","municipi_curt_transliterat":"sitges","centre_municipal":"41.2371851,1.805886","grup_comarca":{"comarca_codi":"17","comarca_nom":"Garraf"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Ajuntament, s\/n","codi_postal":"08870","localitzacio":"41.2622502,1.7714193","telefon_contacte":"938117600","fax":"938948803","email":"ajuntament@sitges.cat","url_general":"http:\/\/www.sitges.cat","cif":"P0827000A"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08270.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08270.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["17"],"id_secundari":"fsg1","cercador_codi":"","director":"Marta S\u00e1nchez Escutia","xarxes_socials":["Bloc|http:\/\/bibliositgessr.wordpress.com\/","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Santiago-Rusi%C3%B1ol\/223923504291003"]},{"punt_id":"biblioteca422888","adreca_nom":" Biblioteca Central","descripcio":" Biblioteca Central. Cornell\u00e0 de Llobregat","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Moss\u00e8n Andreu, 15 08940 Cornell\u00e0 de Llobregat","codi_postal":"","municipi_nom":"Cornell\u00e0 de Llobregat","adreca_completa":"Carrer Moss\u00e8n Andreu, 15 08940 Cornell\u00e0 de Llobregat"},"localitzacio":"41.3609310,2.0781440","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=b68c4497-d955-48a2-a142-3cf1dc746e69&groupId=347847&t=1386784353239"],"url_general":"http:\/\/www.cornella.cat\/biblioteques\/ca\/index.asp","email":["b.cornella.c@diba.cat"],"telefon_contacte":["933 760 111"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i 15.30 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 14.00 i 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br>L'horari d'estiu compr\u00e8n del 15 de juny al 15 de setembre, ambd\u00f3s inclosos. Festius: 24 de juny i 11 de setembre.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08073","municipi_nom":"Cornell\u00e0 de Llobregat","municipi_nom_curt":"Cornell\u00e0 de Llobregat","municipi_article":"","municipi_transliterat":"cornella_de_llobregat","municipi_curt_transliterat":"cornella_de_llobregat","centre_municipal":"41.3535019,2.0723955","grup_comarca":{"comarca_codi":"11","comarca_nom":"Baix Llobregat"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Moss\u00e8n Cinto Verdaguer, s\/n","codi_postal":"08940","localitzacio":"41.3535019,2.0723955","telefon_contacte":"933770212","fax":"933778900","email":"oac@aj-cornella.cat","url_general":"http:\/\/www.cornellaweb.cat","cif":"P0807200A"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08073.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08073.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["11"],"id_secundari":"lcn1","cercador_codi":"","director":"Mario Aguilera Gimenez","xarxes_socials":["Youtube|http:\/\/www.youtube.com\/user\/bibliotequesxbc#p\/u","Picassa|https:\/\/plus.google.com\/photos\/110666853286547767144\/albums?banner=pwa","Issuu|http:\/\/issuu.com\/bccknya","Spotify|https:\/\/open.spotify.com\/user\/1165937462","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/xbcornella"]},{"punt_id":"biblioteca423676","adreca_nom":" Biblioteca Antoni Pladevall i Font","descripcio":" Biblioteca Antoni Pladevall i Font. Taradell","grup_adreca":{"adreca":"Carretera de Baleny\u00e0, 101 08552 Taradell Osona","codi_postal":"","municipi_nom":"Taradell","adreca_completa":"Carretera de Baleny\u00e0, 101 08552 Taradell Osona"},"localitzacio":"41.8713480,2.2846560","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=faeef4ef-4433-4cba-9307-ae5a5b4725ae&groupId=351459&t=1354183400494"],"url_general":"http:\/\/www.taradell.cat\/biblioteca-de-taradell\/bloc-de-la-biblio.html","email":["b.taradell@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 801 056"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.00; Dimarts: De 15.30 a 20.00; Dimecres : De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.00; Dijous: De 15.30 a 20.00; Divendres : De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.00; Dissabte: De 10.00 a 13.30; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15:30 a 20; Dimarts: De 15:30 a 20; Dimecres : De 10.00 a 13.30 i de De 15:30 a 20; Dijous: De 15:30 a 20; Divendres : De 10.00 a 13.30 i de De 15:30 a 20; Dissabte: Tancat del 18 de juny al 17 de setembre, ambd\u00f3s inclosos; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Tancat els dissabtes del 18 de juny al 17 de setembre de 2016 (ambd\u00f3s inclosos)<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08278","municipi_nom":"Taradell","municipi_nom_curt":"Taradell","municipi_article":"","municipi_transliterat":"taradell","municipi_curt_transliterat":"taradell","centre_municipal":"41.8749392,2.28642","grup_comarca":{"comarca_codi":"24","comarca_nom":"Osona"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Vila, 45","codi_postal":"08552","localitzacio":"41.8736914,2.287444","telefon_contacte":"938126100","fax":"938800975","email":"taradell@taradell.cat","url_general":"http:\/\/www.taradell.cat","cif":"P0827800D"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08278.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08278.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["24"],"id_secundari":"otr1","cercador_codi":"","director":"Eva Leuc\u00f3 S\u00e1nchez","xarxes_socials":["Facebook|BibliotecadeTaradell","twitter|@bibliotaradell","GrupdeRecercaLocal|www.gruprecercataradell.cat","Novetats|http:\/\/www.taradell.com\/category\/novetats-biblioteca\/"]},{"punt_id":"biblioteca422976","adreca_nom":" Biblioteca Guillem de Bergued\u00e0","descripcio":" Biblioteca Guillem de Bergued\u00e0. Puig-reig","grup_adreca":{"adreca":"Passeig de la Riera de Sala, 5-7. 08692 Puig-Reig","codi_postal":"","municipi_nom":"Puig-reig","adreca_completa":"Passeig de la Riera de Sala, 5-7. 08692 Puig-Reig"},"localitzacio":"41.9738590,1.8753000","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/349122\/0\/biblio.jpg\/3c4d1ffa-7e83-4097-87db-aa36e0073e20?t=1418810616267"],"url_general":"","email":["b.puigreig.gb@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 380 191"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.00; Dimarts: De 15.30 a 20.00; Dimecres : De 15.30 a 20.00; Dijous: De 9.30 a 13.30 i 15.30 a 20.00; Divendres : De 15.30 a 20.00; Dissabte: De 9.30 a 13.30; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 16.00 a 21.00; Dimecres : De 16.00 a 21.00; Dijous: De 9.30 a 13.30 i 16.00 a 21.00; Divendres : De 16.00 a 21.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu: de l'1 de juny al 30 de setembre. Biblioteca tancada els dies 25 de maig, 24 juny i 11 setembre.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08175","municipi_nom":"Puig-reig","municipi_nom_curt":"Puig-reig","municipi_article":"","municipi_transliterat":"puigreig","municipi_curt_transliterat":"puigreig","centre_municipal":"41.9739422,1.8790976","grup_comarca":{"comarca_codi":"14","comarca_nom":"Bergued\u00e0"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Carrer de Pau Casals, 1","codi_postal":"08692","localitzacio":"41.97402,1.87903","telefon_contacte":"938380000","fax":"938381302","email":"ajuntament@puig-reig.cat","url_general":"http:\/\/www.puig-reig.cat","cif":"P0817400E"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08175.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08175.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["14"],"id_secundari":"dpg1","cercador_codi":"","director":"Queralt Ambr\u00f2s i Flores","xarxes_socials":["Blog|http:\/\/bibliotecapuigreiggb.blogspot.com.es\/","Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/bibliotecadepuigreig"]},{"punt_id":"biblioteca21323915","adreca_nom":" Biblioteca Cal Gallifa","descripcio":" Biblioteca Cal Gallifa. Sant Joan de Vilatorrada","grup_adreca":{"adreca":"Passeig Gallifa, 1 08250 Sant Joan de Vilatorrada","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Joan de Vilatorrada","adreca_completa":"Passeig Gallifa, 1 08250 Sant Joan de Vilatorrada"},"localitzacio":"41.7438490,1.8065200","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/350883\/3667382\/Copia+de+Exterior+Biblioteca-xemenia-bis\/3f89dcbd-8bd8-4dd4-bc10-38d10dc26c8e?t=1322132392180"],"url_general":"","email":["b.st.joanv@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 767 705"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15. 30 a 20.30; Dimarts: De 15. 30 a 20.30; Dimecres : De 15. 30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.00 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15. 30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><strong>Horari d'hivern: Del 16 de setembre al 14 de juny, ambd\u00f3s inclosos<\/strong><\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15. 30 a 20.30; Dimarts: De 15. 30 a 20.30; Dimecres : De 15. 30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.00 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15. 30 a 20.30; Dissabte: TANCAT; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><strong>Del 15 de juny al 15 de setembre<\/strong><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08218","municipi_nom":"Sant Joan de Vilatorrada","municipi_nom_curt":"Sant Joan de Vilatorrada","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_joan_de_vilatorrada","municipi_curt_transliterat":"sant_joan_de_vilatorrada","centre_municipal":"41.742807,1.8038035","grup_comarca":{"comarca_codi":"7","comarca_nom":"Bages"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Major, 91-93","codi_postal":"08250","localitzacio":"41.745676,1.8054902","telefon_contacte":"938764040","fax":"938764440","email":"ajuntament@santjoanvilatorrada.cat","url_general":"http:\/\/www.santjoanvilatorrada.cat","cif":"P0822500E"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08218.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08218.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["7"],"id_secundari":"gjv1","cercador_codi":"","director":"Cristina Gal\u00ed Vilarasau","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/ca-es.facebook.com\/BibliotecaCalGallifa"]},{"punt_id":"biblioteca423532","adreca_nom":" Biblioteca l'Escorxador","descripcio":" Biblioteca l'Escorxador. Sant Celoni","grup_adreca":{"adreca":"Passeig Rectoria Vella, 10 08470 Sant Celoni","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Celoni","adreca_completa":"Passeig Rectoria Vella, 10 08470 Sant Celoni"},"localitzacio":"41.6924830,2.4913800","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=31e66388-2862-4526-ae83-e3d4b1f93d86&groupId=350527&t=1370424507671"],"url_general":"http:\/\/www.santceloni.org\/departament.php?id=40","email":["b.st.celoni@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 673 313"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.00 a 20.00; Dimarts: De 10.00 a 13.30 i de 15.00 a 20.00; Dimecres : De 10.00 a 13.30 i de 15.00 a 20.00; Dijous: De 15.00 a 20.00; Divendres : De 15.00 a 20.00; Dissabte: De 10.00 a 13.30; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>L'horari d'estiu \u00e9s del 20 de juny a l'11 de setembre, ambd\u00f3s inclosos.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08202","municipi_nom":"Sant Celoni","municipi_nom_curt":"Sant Celoni","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_celoni","municipi_curt_transliterat":"sant_celoni","centre_municipal":"41.6897479,2.4892465","grup_comarca":{"comarca_codi":"41","comarca_nom":"Vall\u00e8s Oriental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Vila, 1","codi_postal":"08470","localitzacio":"41.690106,2.4923425","telefon_contacte":"938670425","fax":"938673914","email":"santceloni@santceloni.cat","url_general":"http:\/\/www.santceloni.cat","cif":"P0820100F"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08202.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08202.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08202.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["41"],"id_secundari":"rsc1","cercador_codi":"","director":"Alicia Moreno Pulido","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/facebook.com\/lescorxador","Twitter|https:\/\/twitter.com\/BibEscorxador","Issuu|http:\/\/issuu.com\/bibliotecaescorxador","Bloc|http:\/\/www.bibliotecasantceloni.blogspot.com"]},{"punt_id":"biblioteca478114","adreca_nom":" Biblioteca Singuerl\u00edn - Salvador Cabr\u00e9","descripcio":" Biblioteca Singuerl\u00edn - Salvador Cabr\u00e9. Santa Coloma de Gramenet","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a Sagrada Fam\u00edlia, s\/n 08924 Santa Coloma de Gramenet","codi_postal":"","municipi_nom":"Santa Coloma de Gramenet","adreca_completa":"Pla\u00e7a Sagrada Fam\u00edlia, s\/n 08924 Santa Coloma de Gramenet"},"localitzacio":"41.4592660,2.2058040","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=a87f8755-baf7-4ecd-b6f3-522c947279b8&groupId=351218&t=1331554700140"],"url_general":"","email":["b.sta.colomag.s@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 682 697"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15:30 a 20:30h; Dimarts: 15:30 a 20:30h; Dimecres : De 10 a 20:30h; Dijous: de 15:30 a 20:30h; Divendres : De 10 a 20:30h; Dissabte: De 10 a 14h; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15:30 a 21h; Dimarts: De 15:30 a 21h; Dimecres : De 15:30 a 21h; Dijous: De 10:00 a 14h; Divendres : De 15:30 a 21h; Dissabte: tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 25 de juny al 10 de setembre (ambd\u00f3s inclosos) Agost Tancat. <\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08245","municipi_nom":"Santa Coloma de Gramenet","municipi_nom_curt":"Santa Coloma de Gramenet","municipi_article":"","municipi_transliterat":"santa_coloma_de_gramenet","municipi_curt_transliterat":"santa_coloma_de_gramenet","centre_municipal":"41.4445879,2.2103217","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de la Vila, s\/n","codi_postal":"08921","localitzacio":"41.4511427,2.2085017","telefon_contacte":"934624000","fax":"934660067","email":"st.colomag@gramenet.cat","url_general":"http:\/\/www.grame.net","cif":"P0824500C"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08245.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08245.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"bcg3","cercador_codi":"","director":"Daniel Garcia Gim\u00e9nez","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/bibliosinguerlin","Youtube|http:\/\/www.youtube.com\/bibliotecasinguerlin","Twitter|https:\/\/twitter.com\/bibstacoloma"]},{"punt_id":"biblioteca422848","adreca_nom":" Biblioteca Xavier Benguerel","descripcio":" Biblioteca Xavier Benguerel. Barcelona - Sant Mart\u00ed","grup_adreca":{"adreca":"Avinguda del Bogatell, 17 08005 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Sant Mart\u00ed","adreca_completa":"Avinguda del Bogatell, 17 08005 Barcelona"},"localitzacio":"41.3927660,2.1965590","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/347241\/0\/BIBL2328\/d8e78c63-0a7e-4a73-998a-a1ad31537a7a?t=1361445662176"],"url_general":"http:\/\/www.bcn.cat\/bibxavierbenguerel","email":["b.barcelona.xb@diba.cat"],"telefon_contacte":["932 251 864"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 21.00; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Divendres : De 10.00 a 21.00; Dissabte: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Aquesta Setmana Santa, la biblioteca restar\u00e0 tancada del 21 al 28 de mar\u00e7.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 21.00; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Divendres : De 10.00 a 21.00; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>La biblioteca tancar\u00e0 els dies 24 de juny, 11 de setembre i tot el mes d'agost.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b801","cercador_codi":"","director":"Neus Castellano Tudela","xarxes_socials":["Fes-tefannostrealFacebook!|http:\/\/www.facebook.com\/?sk=welcome#!\/pages\/Biblioteca-Xavier-Benguerel\/51021690287"]},{"punt_id":"biblioteca17727050","adreca_nom":" Biblioteca","descripcio":" Biblioteca. Santa Susanna","grup_adreca":{"adreca":"Rambla Pa\u00efsos catalans, 2 08398 Santa Susanna","codi_postal":"","municipi_nom":"Santa Susanna","adreca_completa":"Rambla Pa\u00efsos catalans, 2 08398 Santa Susanna"},"localitzacio":"41.6372340,2.7059920","imatge":["http:\/\/3.bp.blogspot.com\/_aPxkL2z1jtU\/SNEZ3ANLJ-I\/AAAAAAAAAH8\/SyRBFrGVStk\/s400\/2008.09.17+-+centre+c%C3%ADvic+Santa+Susanna.jpg"],"url_general":"","email":[],"telefon_contacte":[],"fax":[],"horaris":"","rel_municipis":{"ine":"08261","municipi_nom":"Santa Susanna","municipi_nom_curt":"Santa Susanna","municipi_article":"","municipi_transliterat":"santa_susanna","municipi_curt_transliterat":"santa_susanna","centre_municipal":"41.6399927,2.7103215","grup_comarca":{"comarca_codi":"21","comarca_nom":"Maresme"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de Catalunya, s\/n","codi_postal":"08398","localitzacio":"41.6448402,2.7407181","telefon_contacte":"937678441","fax":"937678750","email":"st.susanna@diba.cat","url_general":"http:\/\/www.stasusanna.org","cif":"P0826100J"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08261.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08261.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["21"],"id_secundari":"mss1","cercador_codi":"","director":"","xarxes_socials":["Facebookdelabiblioteca|https:\/\/www.facebook.com\/bibliotecadesantasusanna"]},{"punt_id":"biblioteca423884","adreca_nom":" Biblioteca Esteve Paluzie","descripcio":" Biblioteca Esteve Paluzie. Barber\u00e0 del Vall\u00e8s","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a de la Constituci\u00f3, s\/n 08210 Barber\u00e0 del Vall\u00e8s","codi_postal":"","municipi_nom":"Barber\u00e0 del Vall\u00e8s","adreca_completa":"Pla\u00e7a de la Constituci\u00f3, s\/n 08210 Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"},"localitzacio":"41.5168120,2.1289970","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/346721\/3780788\/3648x2736Sala+tallers.jpg\/c0260842-5dee-4945-af4d-d26222f37b0f?t=1462358238305"],"url_general":"http:\/\/www.bdv.cat\/biblioteca","email":["b.barberav.ep@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 186 866"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30h.; Dimarts: De 10.00 a 14.00h. i de 16.00 a 20.30h.; Dimecres : De 10.00 a 14.00h. i de 16.00 a 20.30h.; Dijous: De 10.00 a 14.00h. i de 16.00 a 20.30h.; Divendres : De 10.00 a 14.00h. i de 16.00 a 20.30h.; Dissabte: De 10.00 a 14.00h.; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>A partir de l'1 de setembre.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30h.; Dimarts: De 10.00 a 14.00h.; Dimecres : De 10.00 a 14.00h i de 16.00 a 20.30h.; Dijous: De 10.00 a 14.00h.; Divendres : De 10.00 a 14.00h.; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 5 de juliol al 31 d'agost (inclosos).<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08252","municipi_nom":"Barber\u00e0 del Vall\u00e8s","municipi_nom_curt":"Barber\u00e0 del Vall\u00e8s","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barbera_del_valles","municipi_curt_transliterat":"barbera_del_valles","centre_municipal":"41.5155704,2.1247542","grup_comarca":{"comarca_codi":"40","comarca_nom":"Vall\u00e8s Occidental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Av. Generalitat, 70","codi_postal":"08210","localitzacio":"41.5155704,2.1247542","telefon_contacte":"937297171","fax":"937191815","email":"barbera@bdv.cat","url_general":"http:\/\/www.bdv.cat","cif":"P0825200I"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08252.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08252.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08252.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["40"],"id_secundari":"cbb1","cercador_codi":"","director":"Berta Cama S\u00e1nchez","xarxes_socials":["Twitter|https:\/\/twitter.com\/BiblioBarbera","Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-de-Barber%C3%A0-del-Vall%C3%A8s\/550751644987657","BlocLamicrobiblioteca|http:\/\/lamicrobiblioteca.blogspot.com"]},{"punt_id":"biblioteca423908","adreca_nom":" Biblioteca Gabriel Ferrater","descripcio":" Biblioteca Gabriel Ferrater. Sant Cugat del Vall\u00e8s","grup_adreca":{"adreca":"Avinguda Pla del Vinyet, s\/n. 08172 Sant Cugat del Vall\u00e8s","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Cugat del Vall\u00e8s","adreca_completa":"Avinguda Pla del Vinyet, s\/n. 08172 Sant Cugat del Vall\u00e8s"},"localitzacio":"41.4694660,2.0869960","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/350560\/55487258\/Imatge+general+biblioteca\/73fdeaa5-bbc2-430b-b20b-3df03335c594?t=1444147698011"],"url_general":"http:\/\/www.biblioteca.santcugat.cat","email":[],"telefon_contacte":["935 892 749"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 10.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 21.00; Dijous: De 10.00 a 21.00; Divendres : De 10.00 a 21.00; Dissabte: De 10.00 a 19.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'hivern de l'1 de setembre al 31 de juliol, ambd\u00f3s inclosos.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 14.00; Dimarts: De 10.00 a 14.00; Dimecres : De 10.00 a 14.00; Dijous: De 10.00 a 14.00; Divendres : De 10.00 a 14.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu de l'1 al 31 d'agost ambd\u00f3s inclosos.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08205","municipi_nom":"Sant Cugat del Vall\u00e8s","municipi_nom_curt":"Sant Cugat del Vall\u00e8s","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_cugat_del_valles","municipi_curt_transliterat":"sant_cugat_del_valles","centre_municipal":"41.47046,2.08568","grup_comarca":{"comarca_codi":"40","comarca_nom":"Vall\u00e8s Occidental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. de la Vila, 1","codi_postal":"08172","localitzacio":"41.47046,2.08568","telefon_contacte":"935657000","fax":"936755406","email":"bustiaciutadana@santcugat.cat","url_general":"http:\/\/www.santcugat.cat","cif":"P0820400J"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08205.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08205.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["40"],"id_secundari":"cqg1","cercador_codi":"","director":"Pepa Forn Carri\u00f3","xarxes_socials":["FacebookdelesBibliotequesdeSantCugatdelVall\u00e8s|https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteques-de-Sant-Cugat-del-Valles\/116682101692464","TwitterBibliotequesdeSantCugatdelVall\u00e8s|https:\/\/twitter.com\/Bibliomil","BlocBibliotequesdeSantCugatdelVall\u00e8s|http:\/\/bibliomil.wordpress.com\/"]},{"punt_id":"biblioteca422808","adreca_nom":" Biblioteca Joan Mir\u00f3","descripcio":" Biblioteca Joan Mir\u00f3. Barcelona - Eixample","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Vilamar\u00ed, 61 (Parc de Joan Mir\u00f3) 08015 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Eixample","adreca_completa":"Carrer Vilamar\u00ed, 61 (Parc de Joan Mir\u00f3) 08015 Barcelona"},"localitzacio":"41.3786680,2.1491490","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=422805"],"url_general":"http:\/\/www.bcn.cat\/bibjoanmiro","email":["b.barcelona.jm@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 263 532"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Per Setmana Santa la biblioteca estar\u00e0 tancada del 20 al 28 de mar\u00e7. Ambd\u00f3s inclosos.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Va del 24 de juny al 24 de setembre. <br \/< <b>Els dissabtes tancats. <\/b< <ul> <li>AGOST TANCAT<\/li> <ul><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b824","cercador_codi":"","director":"N\u00faria Perarnau Soler","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/bibjmiro\/"]},{"punt_id":"biblioteca424096","adreca_nom":" Biblioteca L Esqueller","descripcio":" Biblioteca L Esqueller. Sant Pere de Torell\u00f3","grup_adreca":{"adreca":"Josep Badrena, 10 08572 Sant Pere de Torell\u00f3","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Pere de Torell\u00f3","adreca_completa":"Josep Badrena, 10 08572 Sant Pere de Torell\u00f3"},"localitzacio":"42.0758730,2.2963320","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=9ff2c56c-7424-4d95-b734-0ef67225a281&groupId=350986&t=1364222263703"],"url_general":"http:\/\/www.stpere.net\/index.php?id=752","email":["b.st.peret.e@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 509 939"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 19.30; Dimarts: De 10.00 a 13.00 i de 15.30 a 19.30; Dimecres : De 15.30 a 19.30; Dijous: De 10.00 a 13.00 i de 15.30 a 19.30; Divendres : De 15.30 a 19.30; Dissabte: De 10.00 a 13.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 27 de setembre <\/br> al 6 de Juny.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 19.00; Dimarts: De 10.00 a 13.00 i de 15.30 a 19.00; Dimecres : De 15.30 a 19.00; Dijous: De 10.00 a 13.00 i de 15.30 a 19.00; Divendres : De 15.30 a 19.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><\/br>Del 6 de Juny al 26 de Setembre <\/br><b>Dies festius d'estiu:<\/b> <\/br>23 Juny<\/br> 29 Juny<\/br> 26 Setembre <\/br><b> Vacances:<\/b> <br> De l'1 d'Agost al 21 d'Agost ambd\u00f3s inclosos<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08233","municipi_nom":"Sant Pere de Torell\u00f3","municipi_nom_curt":"Sant Pere de Torell\u00f3","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_pere_de_torello","municipi_curt_transliterat":"sant_pere_de_torello","centre_municipal":"42.07602,2.2958599","grup_comarca":{"comarca_codi":"24","comarca_nom":"Osona"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Verdaguer, 18","codi_postal":"08572","localitzacio":"42.07602,2.2958599","telefon_contacte":"938584024","fax":"938509130","email":"st.peret@diba.cat","url_general":"http:\/\/www.stpere.cat","cif":"P0823300I"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08233.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08233.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["24"],"id_secundari":"opt1","cercador_codi":"","director":"M\u00aa \u00c0ngels V\u00e0zquez Blanco","xarxes_socials":[]},{"punt_id":"biblioteca14370480","adreca_nom":" Biblioteca El Safareig","descripcio":" Biblioteca El Safareig. Capellades","grup_adreca":{"adreca":"Carrer del Pilar, 2 08676 Capellades","codi_postal":"","municipi_nom":"Capellades","adreca_completa":"Carrer del Pilar, 2 08676 Capellades"},"localitzacio":"41.5301220,1.6836120","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=46e93ee4-ffab-4052-8c11-d9c268343749&groupId=347598&t=1382970026704"],"url_general":"","email":["b.capellades.es@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 011 781"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10 a 13 i de 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.00; Diumenge <\/span> Tancat; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10 a 13 i de 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; Diumenge: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu: Del 15 de juny al 18 de setembre. Dimecres 23 de juny, obert nom\u00e9s al mat\u00ed, de 10 a 13h .<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08044","municipi_nom":"Capellades","municipi_nom_curt":"Capellades","municipi_article":"","municipi_transliterat":"capellades","municipi_curt_transliterat":"capellades","centre_municipal":"41.5309648,1.685923","grup_comarca":{"comarca_codi":"6","comarca_nom":"Anoia"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"C\/ Ramon God\u00f3, n\u00fam. 9","codi_postal":"08786","localitzacio":"41.53163,1.68602","telefon_contacte":"938011001","fax":"938013969","email":"capellades@capellades.cat","url_general":"http:\/\/www.capellades.cat","cif":"P0804300B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08044.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08044.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["6"],"id_secundari":"acp1","cercador_codi":"","director":"Marta Camps Bartrol\u00ed","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/Biblioteca-El-Safareig-Capellades-972079832826653\/?fref=ts"]},{"punt_id":"biblioteca424344","adreca_nom":" Biblioteca Zona Nord","descripcio":" Biblioteca Zona Nord. Barcelona - Nou Barris","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Vallcivera, 3 bis 08033 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Nou Barris","adreca_completa":"Carrer Vallcivera, 3 bis 08033 Barcelona"},"localitzacio":"41.4611490,2.1799920","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=424341"],"url_general":"http:\/\/w3.bcn.es\/XMLServeis\/XMLHomeLinkPl\/0,4022,650920833,00.html","email":["b.barcelona.zn@diba.cat"],"telefon_contacte":["933 537 519"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu: del 24 de juny al 24 de setembre. Tancada de l'1 al 15 d'agost.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b885","cercador_codi":"","director":"Magn\u00f2lia Fuentes Cruz","xarxes_socials":["FACEBOOK|http:\/\/es-es.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Zona-Nord\/177520852030","ISSUU|http:\/\/issuu.com\/bibliotecazonanord","Bibarnabloc|http:\/\/bibarnabloc.cat\/","TWITTER|http:\/\/twitter.com\/#!\/bibliotequesbcn"]},{"punt_id":"biblioteca16555112","adreca_nom":" La Ginesta","descripcio":" La Ginesta. Begues","grup_adreca":{"adreca":"Avinguda de Sitges, 14 08859 Begues (Baix Llobregat)","codi_postal":"","municipi_nom":"Begues","adreca_completa":"Avinguda de Sitges, 14 08859 Begues (Baix Llobregat)"},"localitzacio":"41.3288700,1.9165260","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/16554214\/0\/prova+livery.jpg\/c2dbdbf5-d472-4d72-84fb-3431133bf179?t=1418205454482"],"url_general":"","email":["b.begues.lg@diba.cat"],"telefon_contacte":["936 392 808"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: de 15.30 a 20.30; Dimarts: de 15.30 a 20.30; Dimecres : de 10 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Dijous: de 15.30 a 20.30; Divendres : de 15.30 a 20.30; Dissabte: de 10 a 14; Diumenge <\/span> TANCAT; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Al Nadal la biblioteca romandr\u00e0 tancada els dies 24 i 31 de desembre i 5 i 7 de gener.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: de 15.30 a 20.30; Dimarts: de 15.30 a 20.30; Dimecres : de 10 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Dijous: de 15.30 a 20.30; Divendres : de 10 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Dissabte: TANCAT; Diumenge: TANCAT; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>L'horari d'estiu s'aplicar\u00e0 del 15 de juny al 15 de setembre. AGOST: La Biblioteca romandr\u00e0 tancada del 8 al 31, ambd\u00f3s inclosos.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08020","municipi_nom":"Begues","municipi_nom_curt":"Begues","municipi_article":"","municipi_transliterat":"begues","municipi_curt_transliterat":"begues","centre_municipal":"41.3309748,1.9226434","grup_comarca":{"comarca_codi":"11","comarca_nom":"Baix Llobregat"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Avinguda de Torres Vilar\u00f3, 4","codi_postal":"08859","localitzacio":"41.3302104,1.9247709","telefon_contacte":"936390538","fax":"936390018","email":"begues@begues.cat","url_general":"http:\/\/www.begues.cat","cif":"P0802000J"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08020.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08020.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["11"],"id_secundari":"lbs1","cercador_codi":"","director":"Imma Grau Vendrell","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-La-Ginesta-Begues\/1508713892694315?ref=aymt_homepage_panel","Blog|http:\/\/bibliotecalaginestabegues.blogspot.com"]},{"punt_id":"biblioteca422832","adreca_nom":" Biblioteca Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als","descripcio":" Biblioteca Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als. Barcelona - Sant Mart\u00ed","grup_adreca":{"adreca":"Carrer de la Selva de Mar, 215, 4a planta 08020 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Sant Mart\u00ed","adreca_completa":"Carrer de la Selva de Mar, 215, 4a planta 08020 Barcelona"},"localitzacio":"41.4163900,2.1995190","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=422829"],"url_general":"http:\/\/www.barcelona.cat\/bibsantmarti","email":["b.barcelona.smp@diba.cat"],"telefon_contacte":["932 565 775"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu: del 24 de juny al 24 de setembre. Agost: tancat<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b803","cercador_codi":"","director":"Dolors Calleja Olmedo","xarxes_socials":["Bibarnabloc|http:\/\/bibarnabloc.cat","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/#!\/pages\/Biblioteca-Sant-Mart%C3%AD-de-Proven%C3%A7als\/38271198724","Twitter|http:\/\/twitter.com\/bibliotequesbcn"]},{"punt_id":"biblioteca423160","adreca_nom":" Biblioteca Vapor Vell","descripcio":" Biblioteca Vapor Vell. Barcelona - Sants-Montju\u00efc","grup_adreca":{"adreca":"Passatge Vapor Vell, s\/n 08028 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Sants-Montju\u00efc","adreca_completa":"Passatge Vapor Vell, s\/n 08028 Barcelona"},"localitzacio":"41.3769000,2.1349300","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423157"],"url_general":"http:\/\/www.bcn.cat\/bibvaporvell","email":["b.barcelona.vv@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 097 231"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dimarts: De 10.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Divendres : De 10.00 a 21.00; Dissabte: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dimarts: De 10.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Divendres : De 10.00 a 21.00; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b831","cercador_codi":"","director":"Juli\u00e1n Figueres P\u00e9rez","xarxes_socials":[]},{"punt_id":"biblioteca3669445","adreca_nom":" Biblioteca","descripcio":" Biblioteca. Tordera","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Joan Maragall, 6 08490 Tordera","codi_postal":"","municipi_nom":"Tordera","adreca_completa":"Carrer Joan Maragall, 6 08490 Tordera"},"localitzacio":"41.6978070,2.7216500","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=a9b176a2-2edf-4e89-a87e-1d61b003f119&groupId=351745&t=1322137546627"],"url_general":"http:\/\/www.tordera.org\/ambit.php?id=14","email":["b.tordera@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 642 560"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 20.30 (Obert al migdia); Dijous: De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 20.30 (Obert al migdia); Dijous: De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 14 de juny al 13 de setembre tancat els dissabtes<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08284","municipi_nom":"Tordera","municipi_nom_curt":"Tordera","municipi_article":"","municipi_transliterat":"tordera","municipi_curt_transliterat":"tordera","centre_municipal":"41.6972043,2.7178464","grup_comarca":{"comarca_codi":"21","comarca_nom":"Maresme"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Esgl\u00e9sia, 2","codi_postal":"08490","localitzacio":"41.70167,2.71851","telefon_contacte":"937643717","fax":"937643853","email":"tordera@tordera.cat","url_general":"http:\/\/www.tordera.cat","cif":"P0828400B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08284.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08284.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["21"],"id_secundari":"mto1","cercador_codi":"","director":"S\u00edlvia Anfrons Balat","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/biblioteca.detordera?sk=wall","Twitter|https:\/\/twitter.com\/btordera"]},{"punt_id":"biblioteca422816","adreca_nom":" Biblioteca Nou Barris","descripcio":" Biblioteca Nou Barris. Barcelona - Nou Barris","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a Major de Nou Barris, 2 08042 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Nou Barris","adreca_completa":"Pla\u00e7a Major de Nou Barris, 2 08042 Barcelona"},"localitzacio":"41.4364360,2.1717520","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=422813"],"url_general":"http:\/\/www.bcn.cat\/bibnoubarris","email":["b.barcelona.nb@diba.cat"],"telefon_contacte":["932 914 850"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Observacions: L'horari d'hivern s'aplica del 24 de setembre al 24 de juny.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 20.30 h.; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Observacions: L'horari d'estiu s'aplica del 25 de juny al 25 de setembre.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b881","cercador_codi":"","director":"Em\u00edlia S\u00e1nchez Mota","xarxes_socials":["Blocdelclubdelectura|http:\/\/blogbibliotecanoubarris.blogspot.com\/","Blocdelclubdelecturajuvenil|http:\/\/clubjuvenil9barris.blogspot.com\/","Issuu|http:\/\/issuu.com\/bbarcelonanb","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Nou-Barris\/41616185893"]},{"punt_id":"biblioteca423364","adreca_nom":" Biblioteca La B\u00f2bila","descripcio":" Biblioteca La B\u00f2bila. L'Hospitalet de Llobregat","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a de la B\u00f2bila, 1 08906 L'Hospitalet de Llobregat","codi_postal":"","municipi_nom":"L'Hospitalet de Llobregat","adreca_completa":"Pla\u00e7a de la B\u00f2bila, 1 08906 L'Hospitalet de Llobregat"},"localitzacio":"41.3729900,2.1012940","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=d7accc90-6e9c-431b-8b58-b3ec3ba49e65&groupId=348105&t=1322162705658"],"url_general":"http:\/\/www.l-h.es\/biblioteques\/labobila.aspx","email":["b.hospitalet.lb@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 807 438"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.30; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 21 de mar\u00e7 al 3 d'abril (ambd\u00f3s inclosos) i del 27 de juny a l'11 de setembre (ambd\u00f3s inclosos), el nostre horari es correspon a l'horari d'estiu.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08101","municipi_nom":"L'Hospitalet de Llobregat","municipi_nom_curt":"Hospitalet de Llobregat","municipi_article":"L'","municipi_transliterat":"lhospitalet_de_llobregat","municipi_curt_transliterat":"hospitalet_de_llobregat","centre_municipal":"41.3661865,2.1164942","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de l'Ajuntament, 11","codi_postal":"08901","localitzacio":"41.3594734,2.0996552","telefon_contacte":"934029400","fax":"933381847","email":"ajhospi@l-h.cat","url_general":"http:\/\/www.l-h.cat","cif":"P0810000J"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08101.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08101.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08101.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"blh4","cercador_codi":"","director":"Jordi Canal Artigas","xarxes_socials":["LaB\u00f2bilaweb|directoridetotselsnostresrecursosweb|http:\/\/labobilaweb.blogspot.com\/"]},{"punt_id":"biblioteca423996","adreca_nom":" Biblioteca Collserola - Josep Miracle","descripcio":" Biblioteca Collserola - Josep Miracle. Barcelona - Sarri\u00e0-Sant Gervasi","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Reis Cat\u00f2lics, 16-34 08017 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Sarri\u00e0-Sant Gervasi","adreca_completa":"Carrer Reis Cat\u00f2lics, 16-34 08017 Barcelona"},"localitzacio":"41.4153750,2.1025090","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423993"],"url_general":"http:\/\/www.bcn.cat\/bibcollserola","email":["b.barcelona.co@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 069 111"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de De 15.30 a 20.30; Dimecres : De De 15.30 a 20.30; Dijous: De De 15.30 a 20.30; Divendres : De De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10 a 14 h.; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'hivern Dijous 24 de desembre obrirem la biblioteca de 10 a 14 hores. A partir d'aquesta data la biblioteca romandr\u00e0 tancada fins al dilluns 4 de gener. Dimarts 5 de gener obrirem la biblioteca de 10 a 14 hores. A partir del dia 7 de gener recuperarem l'horari habitual de la Biblioteca. <\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de De 15.30 a 20.30; Dimecres : De De 15.30 a 20.30; Dijous: De De 15.30 a 20.30; Divendres : De De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu: Dimarts dia 23 de juny obrirem la biblioteca de 10 a 14 hores i el dimecres dia 24 romandr\u00e0 tancada per la festivitat de Sant Joan. Del 24 de juny al 24 de setembre (ambd\u00f3s inclosos) dissabtes tancats i tot l'agost tancat.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b852","cercador_codi":"","director":"N\u00faria Flo Soler","xarxes_socials":[]},{"punt_id":"biblioteca423596","adreca_nom":" Biblioteca Pompeu Fabra","descripcio":" Biblioteca Pompeu Fabra. Sant Quirze de Besora","grup_adreca":{"adreca":"Carretera de Berga, grup c s\/n 08580 Sant Quirze de Besora","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Quirze de Besora","adreca_completa":"Carretera de Berga, grup c s\/n 08580 Sant Quirze de Besora"},"localitzacio":"42.1015040,2.2176350","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/351034\/0\/image+nova+bona.jpg\/e3608628-f2ca-43b0-a5dd-534092f96cac?t=1434788267867"],"url_general":"","email":["b.st.quirzeb.pf@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 550 263"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.00 a 20.00; Dimarts: De 15.00 a 20.00; Dimecres : De 15.00 a 20.00; Dijous: De 15.00 a 20.00; Divendres : De 15.00 a 20.00; Dissabte: De 10.00 a 13.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.00 a 20.00; Dimarts: De 15.00 a 20.00; Dimecres : De 15.00 a 20.00; Dijous: De 15.00 a 20.00; Divendres : De 15.00 a 20.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><p><b>Horari d'estiu<\/b>: de l'1 de juny al 30 de setembre, ambd\u00f3s inclosos. Dissabtes tancats. <p><b>Vacances d'estiu<\/b>:La biblioteca romandr\u00e0 tancada del 30 de juliol al 30 d' agost. <p><b>Festes locals<\/b>: el 25 de maig i el 16 de juny la biblioteca romandr\u00e0 tancada. <p> <b>Bibliopiscina<\/b>: del 23 de juny al 31 d' agost, ambd\u00f3s inclosos. <\/p><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08237","municipi_nom":"Sant Quirze de Besora","municipi_nom_curt":"Sant Quirze de Besora","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_quirze_de_besora","municipi_curt_transliterat":"sant_quirze_de_besora","centre_municipal":"42.0999995,2.2224369","grup_comarca":{"comarca_codi":"24","comarca_nom":"Osona"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Major, 1","codi_postal":"08580","localitzacio":"42.10034,2.22266","telefon_contacte":"938529017","fax":"938529142","email":"info@ajsantquirze.cat","url_general":"http:\/\/www.ajsantquirze.com","cif":"P0823700J"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08237.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08237.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08237.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["24"],"id_secundari":"oqb1","cercador_codi":"","director":"Margarita Vi\u00f1as Vila","xarxes_socials":["BlogdelaBibliotecadeSantQuirzedeBesora|http:\/\/bibliotecasantquirzebesora.blogspot.com"]},{"punt_id":"biblioteca422840","adreca_nom":" Biblioteca Sant Pau i Santa Creu","descripcio":" Biblioteca Sant Pau i Santa Creu. Barcelona - Ciutat Vella","grup_adreca":{"adreca":"Carrer del Carme, 47 \/ Hospital, 56 08001 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Ciutat Vella","adreca_completa":"Carrer del Carme, 47 \/ Hospital, 56 08001 Barcelona"},"localitzacio":"41.3804640,2.1703410","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=3e6a7309-4a69-4d20-8175-22a5f4b2e353&groupId=347084&t=1386845906527"],"url_general":"http:\/\/www.bcn.cat\/bibsantpau","email":["b.barcelona.spsc@diba.cat"],"telefon_contacte":["933 020 797"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 (excepte sala infantil) i de 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari aplicable tot l'any excepte del 24 de juny al 24 de setembre. Horari de Setmana Santa: La Biblioteca romandr\u00e0 tancada del divendres 25 al dilluns 28 de mar\u00e7 (ambd\u00f3s inclosos). Horari de Nadal: es mant\u00e9 l'horari habitual d'obertura excepte els festius que s\u00f3n els dies 25 i 26 de desembre i el 1 i 6 de gener que romandr\u00e0 tancada. Els dies 24 i 31 de desembre de 2015 i 5 de gener de 2016, que nom\u00e9s obrir\u00e0 de 10 a 14 h. <\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 (excepte sala infantil) i de 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: ; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari aplicable del 24 de juny al 24 de setembre.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b811","cercador_codi":"","director":"Imma Sol\u00e9 Vilanova","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Sant-Pau-Santa-Creu\/37596907665","Twitter|http:\/\/twitter.com\/#!\/BibliotequesBCN","Bibarnabloc|http:\/\/bibarnabloc.cat\/","Issuu|http:\/\/issuu.com\/bibsantpau"]},{"punt_id":"biblioteca424244","adreca_nom":" Biblioteca Font de la Mina","descripcio":" Biblioteca Font de la Mina. Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Ponent, 21-25 08930 Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s","adreca_completa":"Carrer Ponent, 21-25 08930 Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s"},"localitzacio":"41.4209440,2.2207400","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=424241"],"url_general":"http:\/\/www.sant-adria.net\/cat\/home.php","email":["b.st.adriab.fm@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 621 541"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p>","rel_municipis":{"ine":"08194","municipi_nom":"Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s","municipi_nom_curt":"Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_adria_de_besos","municipi_curt_transliterat":"sant_adria_de_besos","centre_municipal":"41.4300785,2.2180244","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Vila, 12","codi_postal":"08930","localitzacio":"41.4300785,2.2180244","telefon_contacte":"933812004","fax":"933817056","email":"alcaldia@sant-adria.net","url_general":"http:\/\/www.sant-adria.net","cif":"P0819300E"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08194.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08194.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08194.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"bab2","cercador_codi":"","director":"Montserrat Espuga Condal","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Font-de-la-Mina-BFM\/858393737539724"]},{"punt_id":"biblioteca423356","adreca_nom":" Biblioteca Josep Jan\u00e9s","descripcio":" Biblioteca Josep Jan\u00e9s. L'Hospitalet de Llobregat","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Doctor Mart\u00ed i Juli\u00e0, 33 08903 L'Hospitalet de Llobregat","codi_postal":"","municipi_nom":"L'Hospitalet de Llobregat","adreca_completa":"Carrer Doctor Mart\u00ed i Juli\u00e0, 33 08903 L'Hospitalet de Llobregat"},"localitzacio":"41.3745540,2.1215230","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=455a2b3b-4c02-4924-b762-435b8b4f6aa0&groupId=348094&t=1369239470407"],"url_general":"http:\/\/www.l-h.cat\/biblioteques\/josepjanes.aspx","email":["b.hospitalet.jjo@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 492 886"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30h a 20.30h; Dimarts: De 10h a 13.30h i de 15.30h a 20.30h; Dimecres : De 10h a 13.30h i de 15.30 h a 20.30h; Dijous: De 15.30h a 20.30h; Divendres : De 15.30h a 20.30h; Dissabte: De 10h a 13.30h; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30h a 20.30h; Dimarts: De 15.30h a 20.30h; Dimecres : De 15.30h a 20.30h; Dijous: De 15.30h a 20.30h; Divendres : De 15.30h a 20.30h; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 27 de juny a l'11 de setembre. Agost TANCAT.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08101","municipi_nom":"L'Hospitalet de Llobregat","municipi_nom_curt":"Hospitalet de Llobregat","municipi_article":"L'","municipi_transliterat":"lhospitalet_de_llobregat","municipi_curt_transliterat":"hospitalet_de_llobregat","centre_municipal":"41.3661865,2.1164942","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de l'Ajuntament, 11","codi_postal":"08901","localitzacio":"41.3594734,2.0996552","telefon_contacte":"934029400","fax":"933381847","email":"ajhospi@l-h.cat","url_general":"http:\/\/www.l-h.cat","cif":"P0810000J"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08101.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08101.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08101.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"blh3","cercador_codi":"","director":"Irene G\u00e1lvez Domingo","xarxes_socials":["Issuu|http:\/\/issuu.com\/bibliotecajosepjanes"]},{"punt_id":"biblioteca424384","adreca_nom":" Biblioteca Contravent","descripcio":" Biblioteca Contravent. Vilanova del Vall\u00e8s","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a Pa\u00efsos Catalans, 4 08410 Vilanova del Vall\u00e8s","codi_postal":"","municipi_nom":"Vilanova del Vall\u00e8s","adreca_completa":"Pla\u00e7a Pa\u00efsos Catalans, 4 08410 Vilanova del Vall\u00e8s"},"localitzacio":"41.5514490,2.2865900","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/351984\/460033\/vestibul.jpg\/f2f51401-fcc9-45a8-9963-0e1486509f50?t=1418206823141"],"url_general":"http:\/\/www.vilanovadelvalles.cat","email":["b.vilanovav.c@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 456 910"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>- Setmana Santa, tancat del 24 al 28 de mar\u00e7. - Dilluns, 16 de maig tancat. - Dijous, 23 de juny tancat. - Dissabte, 24 i 31 de desembre tancat.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14:00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br>Del 20 de juny al 15 de setembre<br> Matins: dimecres de 10 a 14 h<br> Tardes: de dilluns a divendres de 16 a 20:30 h<br> <strong>Dissabtes tancats<\/strong> <br><br> <strong>Biblioteca tancada de l'1 al 28 d'agost (ambd\u00f3s inclosos)<\/strong><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08902","municipi_nom":"Vilanova del Vall\u00e8s","municipi_nom_curt":"Vilanova del Vall\u00e8s","municipi_article":"","municipi_transliterat":"vilanova_del_valles","municipi_curt_transliterat":"vilanova_del_valles","centre_municipal":"41.5547927,2.2824978","grup_comarca":{"comarca_codi":"41","comarca_nom":"Vall\u00e8s Oriental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de l'Ajuntament, 1","codi_postal":"08410","localitzacio":"41.5547927,2.2824978","telefon_contacte":"938459277","fax":"938456186","email":"ajuntament@vilanovadelvalles.cat","url_general":"http:\/\/www.vilanovadelvalles.cat","cif":"P0831000E"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08902.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08902.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08902.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["41"],"id_secundari":"rvv1","cercador_codi":"","director":"Elisenda Subir\u00e0 Calmet","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/ca-es.facebook.com\/bibliotecacontravent"]},{"punt_id":"biblioteca423152","adreca_nom":" Biblioteca Sofia Barat","descripcio":" Biblioteca Sofia Barat. Barcelona - Eixample","grup_adreca":{"adreca":"Carrer de Girona, 64-68 08009 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Eixample","adreca_completa":"Carrer de Girona, 64-68 08009 Barcelona"},"localitzacio":"41.3946870,2.1714900","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423149"],"url_general":"http:\/\/www.bcn.cat\/bibsofiabarat","email":["b.barcelona.sb@diba.cat"],"telefon_contacte":["932 317 767"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 24 de juny al 24 de setembre, ambd\u00f3s inclosos.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b825","cercador_codi":"","director":"M\u00edriam S\u00e1ez Mu\u00f1oz","xarxes_socials":["ISSUU|http:\/\/issuu.com\/bibsofiabarat","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Sofia-Barat\/37689606963"]},{"punt_id":"biblioteca423668","adreca_nom":" Biblioteca","descripcio":" Biblioteca. S\u00faria","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Tarragona, 17-19 08260 S\u00faria","codi_postal":"","municipi_nom":"S\u00faria","adreca_completa":"Carrer Tarragona, 17-19 08260 S\u00faria"},"localitzacio":"41.8314420,1.7540030","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=6f230523-b647-4614-a179-f7f4424fe523&groupId=351437&t=1340439113909"],"url_general":"","email":["b.suria@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 695 244"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.00 i 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15,30 h. a 20,30 h.; Dimarts: De 15,30 h. a 20,30 h.; Dimecres : De 15,30 h. a 20,30 h.; Dijous: De 10 h. a 13 h. i de 15,30 h. a 20,30 h.; Divendres : De 15,30 h. a 20,30 h.; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>DE L'1 DE JUNY AL 30 DE SETEMBRE <\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08274","municipi_nom":"S\u00faria","municipi_nom_curt":"S\u00faria","municipi_article":"","municipi_transliterat":"suria","municipi_curt_transliterat":"suria","centre_municipal":"41.8309739,1.7541748","grup_comarca":{"comarca_codi":"7","comarca_nom":"Bages"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Carrer d'Ernest Solvay, 13","codi_postal":"08260","localitzacio":"41.8309739,1.7541748","telefon_contacte":"938682800","fax":"938682931","email":"suria@suria.cat","url_general":"http:\/\/www.suria.cat","cif":"P0827400C"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08274.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08274.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08274.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["7"],"id_secundari":"gsu1","cercador_codi":"","director":"M. \u00c0ngels Alsina Font","xarxes_socials":["BlocdelaBibliotecadeS\u00faria|http:\/\/bibliotecadesuria.blogspot.com","PinterestdelaBibliotecadeS\u00faria|https:\/\/www.pinterest.com\/bibliotecasuria\/","FacebookdelaBibliotecadeS\u00faria|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-de-S%C3%BAria\/328350197177674?sk=wall"]},{"punt_id":"biblioteca24865881","adreca_nom":" Biblioteca Can Coromines","descripcio":" Biblioteca Can Coromines. Sant Pol de Mar","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Consolat de Mar, 9 08395 Sant Pol de Mar","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Pol de Mar","adreca_completa":"Carrer Consolat de Mar, 9 08395 Sant Pol de Mar"},"localitzacio":"41.6011775,2.6231661","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/24853863\/47083376\/facana.jpg\/f967ce34-8043-4580-a8ed-280ad5321e78?t=1435333981334"],"url_general":"http:\/\/santpol.cat\/el-poble\/equipaments\/biblioteca-municipal","email":["b.st.pol.cc@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 604 544"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10 a 14 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10 a 14; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16 a 21; Dimarts: De 16 a 21; Dimecres : De 16 a 21; Dijous: De 16 a 21; Divendres : De 16 a 21; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Estiu 2015: del 15 de juny al 15 de setembre, ambd\u00f3s inclosos.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08235","municipi_nom":"Sant Pol de Mar","municipi_nom_curt":"Sant Pol de Mar","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_pol_de_mar","municipi_curt_transliterat":"sant_pol_de_mar","centre_municipal":"41.6039431,2.6244208","grup_comarca":{"comarca_codi":"21","comarca_nom":"Maresme"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de la Vila, s\/n","codi_postal":"08395","localitzacio":"41.6002129,2.6215127","telefon_contacte":"937600451","fax":"937601352","email":"oac@santpol.cat","url_general":"http:\/\/www.santpol.cat","cif":"P0823500D"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08235.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08235.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["21"],"id_secundari":"mpl1","cercador_codi":"","director":"\u00c0ngels G\u00f3mez Lend\u00ednez","xarxes_socials":["Facebookdelabiblioteca|https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Can-Coromines-Sant-Pol-de-Mar\/779664985462283","Issuu|http:\/\/issuu.com\/bibliotecacancoromines","Twitter|https:\/\/twitter.com\/can_coromines","Blog|https:\/\/bibliotecacancoromines.wordpress.com\/"]},{"punt_id":"biblioteca21313829","adreca_nom":" Biblioteca Mestre Mart\u00ed Tauler","descripcio":" Biblioteca Mestre Mart\u00ed Tauler. Rub\u00ed","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Aribau, 5 08191 Rub\u00ed","codi_postal":"","municipi_nom":"Rub\u00ed","adreca_completa":"Carrer Aribau, 5 08191 Rub\u00ed"},"localitzacio":"41.4925749,2.0368541","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/349212\/66529131\/MMT1.jpg\/69108a8e-8dfb-4381-9d49-3cc22a982817?t=1456697195185"],"url_general":"http:\/\/www.rubi.cat\/biblioteca-mmt\/","email":["b.rubi.mmt@diba.cat"],"telefon_contacte":["936 998 453"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 16.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><span style='color: #891536;'><strong>Sala Infantil<\/strong><\/span><br> Mat\u00ed de dissabte de 10.00 a 14.00 <br> Tardes de dilluns a divendres de 16.00 a 21.00<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 16.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dijous: De 16.00 a 21.00; Divendres : De 16.00 a 21.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><span style='color: #891536;'><strong>Sala Infantil<\/strong><\/span><br> Oberta tots els dies<br> <strong>Horari d'estiu:<\/strong><br> Del 20 de juny a l'11 de setembre.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08184","municipi_nom":"Rub\u00ed","municipi_nom_curt":"Rub\u00ed","municipi_article":"","municipi_transliterat":"rubi","municipi_curt_transliterat":"rubi","centre_municipal":"41.4971174,2.0349243","grup_comarca":{"comarca_codi":"40","comarca_nom":"Vall\u00e8s Occidental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Pere Aguilera, 1","codi_postal":"08191","localitzacio":"41.4971174,2.0349243","telefon_contacte":"935887000","fax":"935884526","email":"Ajuntament@ajrubi.cat","url_general":"http:\/\/www.ajrubi.cat","cif":"P0818300F"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08184.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08184.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08184.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["40"],"id_secundari":"crb1","cercador_codi":"","director":"Adri\u00e0 Martin Cantos","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/bibliotecaMMT","Instagram|https:\/\/www.instagram.com\/bibliotecammt\/","Issuu|http:\/\/www.issuu.com\/bibliotecaMMT","Youtube|https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCQ8hrPJMGmyvqrpmcSHmbxw\/feed?view_as=public"]},{"punt_id":"biblioteca423980","adreca_nom":" Biblioteca Joan Oliva i Mil\u00e0","descripcio":" Biblioteca Joan Oliva i Mil\u00e0. Vilanova i la Geltr\u00fa","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a de la Vila, 13 08800 Vilanova i la Geltr\u00fa","codi_postal":"","municipi_nom":"Vilanova i la Geltr\u00fa","adreca_completa":"Pla\u00e7a de la Vila, 13 08800 Vilanova i la Geltr\u00fa"},"localitzacio":"41.2240870,1.7255370","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423977"],"url_general":"http:\/\/www.vilanova.cat\/html\/tema\/bm\/jo\/joan_oliva.html","email":["b.vilanovag.jo@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 932 039"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 20.00; Dimarts: De 16.00 a 20.00; Dimecres : De 10.00 a 20.00; Dijous: De 10.00 a 20.00; Divendres : De 10.00 a 20.00; Dissabte: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 20.00; Dimarts: De 10.00 a 20.00; Dimecres : De 10.00 a 20.00; Dijous: De 10.00 a 20.00; Divendres : De 10.00 a 20.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>De l'1 al 15 de juliol. De 10 a 20h (Festius tancat) Del 16 al 31 de juliol. De 10 a 14h. (Festius tancat) De l'1 al 15 d'agost. TANCAT PER VACANCES Del 16 al 31 d'agost. De 10 a 20h. (Festius tancat) Dissabtes de juliol i agost. LA BIBLIOTECA ROMANDR\u00c0 TANCADA.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08307","municipi_nom":"Vilanova i la Geltr\u00fa","municipi_nom_curt":"Vilanova i la Geltr\u00fa","municipi_article":"","municipi_transliterat":"vilanova_i_la_geltru","municipi_curt_transliterat":"vilanova_i_la_geltru","centre_municipal":"41.2240806,1.7259365","grup_comarca":{"comarca_codi":"17","comarca_nom":"Garraf"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de la Vila, 8","codi_postal":"08800","localitzacio":"41.2240806,1.7259365","telefon_contacte":"938140000","fax":"938142425","email":"ajt_vilanova@vilanova.cat","url_general":"http:\/\/www.vilanova.cat","cif":"P0830800I"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08307.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08307.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08307.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["17"],"id_secundari":"fvu1","cercador_codi":"","director":"Teresa Forcadell Adell","xarxes_socials":["Bloc.Foradelprestatge|http:\/\/www.vilanova.cat\/blog\/joanoliva"]},{"punt_id":"biblioteca21484714","adreca_nom":" Biblioteca","descripcio":" Biblioteca. Art\u00e9s","grup_adreca":{"adreca":"Carrer les Parres, 44 08271 Art\u00e9s","codi_postal":"","municipi_nom":"Art\u00e9s","adreca_completa":"Carrer les Parres, 44 08271 Art\u00e9s"},"localitzacio":"41.7960030,1.9556680","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/346629\/4430501\/Biblioteca\/7384162b-b0c7-4d5b-a9ee-0dcf52771abc?t=1408627917131"],"url_general":"","email":["b.artes@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 305 002"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.30 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.30 a 13.30; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Tancat per Festa Local: 5 i 6 de setembre.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 9.00 a 14.00; Dimarts: De 9.00 a 14.00; Dimecres : De 9.00 a 14.00 i de 16.30 a 20.30; Dijous: De 9.00 a 14.00; Divendres : De 9.00 a 14.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu: de l'1 de juliol al 31 d'agost. <\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08010","municipi_nom":"Art\u00e9s","municipi_nom_curt":"Art\u00e9s","municipi_article":"","municipi_transliterat":"artes","municipi_curt_transliterat":"artes","centre_municipal":"41.7981,1.95516","grup_comarca":{"comarca_codi":"7","comarca_nom":"Bages"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Barquera, 41","codi_postal":"08271","localitzacio":"41.7981,1.95516","telefon_contacte":"938305001","fax":"938202049","email":"artes@artes.cat","url_general":"http:\/\/www.artes.cat","cif":"P0801000A"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08010.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08010.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08010.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["7"],"id_secundari":"gas1","cercador_codi":"","director":"Marta Bou Grandia","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/bibliotecartes","Bloc|http:\/\/bibliotecartes.blogspot.com\/","Twitter|https:\/\/twitter.com\/bibartes"]},{"punt_id":"biblioteca423636","adreca_nom":" Biblioteca Josep Jard\u00ed","descripcio":" Biblioteca Josep Jard\u00ed. Santa Perp\u00e8tua de Mogoda","grup_adreca":{"adreca":"Passatge de Mas Granollacs 08130 Santa Perp\u00e8tua de Mogoda","codi_postal":"","municipi_nom":"Santa Perp\u00e8tua de Mogoda","adreca_completa":"Passatge de Mas Granollacs 08130 Santa Perp\u00e8tua de Mogoda"},"localitzacio":"41.5273100,2.1851310","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/351332\/0\/Foto+biblioteca+general\/9c131be8-8a94-4d50-8e40-29991bb9c6bb?t=1414772803163"],"url_general":"","email":["b.st.perpetua@diba.cat"],"telefon_contacte":["935 606 222"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 9.30 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 9.30 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: De 9.30 a 13.30; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>A partir del 6 de setembre *dissabtes a partir del 24 de setembre<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>A partir de l'1 de juliol<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08260","municipi_nom":"Santa Perp\u00e8tua de Mogoda","municipi_nom_curt":"Santa Perp\u00e8tua de Mogoda","municipi_article":"","municipi_transliterat":"santa_perpetua_de_mogoda","municipi_curt_transliterat":"santa_perpetua_de_mogoda","centre_municipal":"41.5347284,2.1832919","grup_comarca":{"comarca_codi":"40","comarca_nom":"Vall\u00e8s Occidental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Vila, 5","codi_postal":"08130","localitzacio":"41.5347284,2.1832919","telefon_contacte":"935743234","fax":"935607498","email":"alcaldia@staperpetua.cat","url_general":"http:\/\/www.staperpetua.cat","cif":"P0826000B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08260.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08260.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08260.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["40"],"id_secundari":"cpp1","cercador_codi":"","director":"","xarxes_socials":["Twitter|https:\/\/twitter.com\/bstperpetua","Issuu|http:\/\/issuu.com\/bstperpetua","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/biblioteca.santaperpetua"]},{"punt_id":"biblioteca424204","adreca_nom":" Biblioteca Sant Antoni - Joan Oliver","descripcio":" Biblioteca Sant Antoni - Joan Oliver. Barcelona - Eixample","grup_adreca":{"adreca":"Carrer del Comte Borrell, 44-46 08015 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Eixample","adreca_completa":"Carrer del Comte Borrell, 44-46 08015 Barcelona"},"localitzacio":"41.3773980,2.1627630","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=e26d661b-c5c6-4d8c-8357-dc665599f924&groupId=347054&t=1386841495972"],"url_general":"http:\/\/www.bcn.cat\/bibjoanoliver","email":["b.barcelona.jo@diba.cat"],"telefon_contacte":["933 297 216"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Tanquem del dia 25 de desembre al 3 de gener i el 6 de gener. I obrim amb horari de mat\u00ed el 24 desembre i el 5 gener.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 24 de juny al 24 de setembre dissabtes tancat. Agost tancat<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b823","cercador_codi":"","director":"S\u00f2nia Asensio Muniesa","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Sant-Antoni-Joan-Oliver\/40955671668"]},{"punt_id":"biblioteca423776","adreca_nom":" Biblioteca Central","descripcio":" Biblioteca Central. Igualada","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a de Cal Font, s\/n 08700 Igualada","codi_postal":"","municipi_nom":"Igualada","adreca_completa":"Pla\u00e7a de Cal Font, s\/n 08700 Igualada"},"localitzacio":"41.5810890,1.6182970","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/348184\/21300652\/Biblioteca+exteriors\/de0d76ff-151a-45df-8666-f3b2309e2aa6?t=1444465254080"],"url_general":"http:\/\/bibliotecaigualada.cat\/","email":["b.igualada.c@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 049 077"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>A part dels dies que s\u00f3n festius de Nadal, la Biblioteca tanca el 24, el 31 de desembre i el 5 de gener a la tarda.<\/p><\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 17.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 13.00 i de 17.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 13.00 i de 17.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.00 i de 17.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 13.00 i de 17.00 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>De l'1 de juliol al 31 d'agost.<\/br> Biblioteca tancada els dies 15 d'agost i 26 d'agost (Festa Major). <\/p><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08102","municipi_nom":"Igualada","municipi_nom_curt":"Igualada","municipi_article":"","municipi_transliterat":"igualada","municipi_curt_transliterat":"igualada","centre_municipal":"41.5847817,1.6226538","grup_comarca":{"comarca_codi":"6","comarca_nom":"Anoia"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Ajuntament, 1","codi_postal":"08700","localitzacio":"41.5787229,1.6175429","telefon_contacte":"938031950","fax":"938051964","email":"igualada@aj-igualada.net","url_general":"http:\/\/www.igualada.cat","cif":"P0810100H"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08102.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08102.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["6"],"id_secundari":"aig1","cercador_codi":"","director":"Montserrat Lobato Just","xarxes_socials":["Flickr|https:\/\/www.flickr.com\/photos\/bibliotecaigualada\/","Issuu|http:\/\/issuu.com\/bigualadacbiblioteca","Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/biblioteca.centraldigualada"]},{"punt_id":"biblioteca423644","adreca_nom":" Biblioteca Pare Ignasi Casanovas","descripcio":" Biblioteca Pare Ignasi Casanovas. Santpedor","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a de la Pau, 2 08251 Santpedor 08251","codi_postal":"","municipi_nom":"Santpedor","adreca_completa":"Pla\u00e7a de la Pau, 2 08251 Santpedor 08251"},"localitzacio":"41.7825130,1.8359170","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=dc560642-186f-49d6-b8dc-64b9d50b4e90&groupId=351356&t=1328885816183"],"url_general":"http:\/\/bibliotecasantpedor.wordpress.com\/","email":["b.santpedor.pic@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 320 480"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.30; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 9.30 a 14.00; Dimarts: De 9.30 a 14.00; Dimecres : De 9.30 a 14.00 i de 15.30 a 20.00; Dijous: De 9.30 a 14.00; Divendres : De 9.30 a 14.00; Dissabte: Tancat del 4 de juny al 24 de setembre; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu 2016 Des de l'1 al 26 d'agost.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08192","municipi_nom":"Santpedor","municipi_nom_curt":"Santpedor","municipi_article":"","municipi_transliterat":"santpedor","municipi_curt_transliterat":"santpedor","centre_municipal":"41.7845483,1.8379292","grup_comarca":{"comarca_codi":"7","comarca_nom":"Bages"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a Gran, 4","codi_postal":"08251","localitzacio":"41.7830729,1.8393417","telefon_contacte":"938272828","fax":"938274154","email":"santpedor@santpedor.cat","url_general":"http:\/\/www.santpedor.cat","cif":"P0819100I"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08192.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08192.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08192.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["7"],"id_secundari":"gsp1","cercador_codi":"","director":"Mireia Livez Pardo","xarxes_socials":["Twitter|BibliotecaSantpedor|http:\/\/twitter.com\/bsantpedor","Pinterest|BibliotecadeSantpedor|http:\/\/pinterest.com\/bsantpedor\/","Facebook|BibliotecaPareIgnasiCasanovas|http:\/\/ca-es.facebook.com\/bibliotecasantpedor"]},{"punt_id":"biblioteca484875","adreca_nom":" Biblioteca Frederica Montseny","descripcio":" Biblioteca Frederica Montseny. Canovelles","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Mol\u00ed de la Sal, 24-26 08420 Canovelles","codi_postal":"","municipi_nom":"Canovelles","adreca_completa":"Carrer Mol\u00ed de la Sal, 24-26 08420 Canovelles"},"localitzacio":"41.6149460,2.2823920","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=7b351ec9-35cf-4adf-a314-116be89c6208&groupId=347576&t=1335263284622"],"url_general":"http:\/\/biblioteca.canovelles.cat\/","email":["b.canovelles.fm@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 618 980"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.00; Diumenge <\/span> Tancat; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'hivern: del 1 d'octubre al 31 de maig, ambd\u00f3s inclosos.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: Tancat; Diumenge: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu: de l'1 de juny al 30 de setembre, ambd\u00f3s inclosos.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08041","municipi_nom":"Canovelles","municipi_nom_curt":"Canovelles","municipi_article":"","municipi_transliterat":"canovelles","municipi_curt_transliterat":"canovelles","centre_municipal":"41.6187296,2.2770506","grup_comarca":{"comarca_codi":"41","comarca_nom":"Vall\u00e8s Oriental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de l'Ajuntament, 1","codi_postal":"08420","localitzacio":"41.62148,2.27691","telefon_contacte":"938464555","fax":"938465302","email":"ajuntament@canovelles.cat","url_general":"http:\/\/www.canovelles.cat","cif":"P0804000H"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08041.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08041.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08041.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["41"],"id_secundari":"rcs1","cercador_codi":"","director":"S\u00edlvia Sanz Moix","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/facebook.com\/bibliotecadecanovelles?v=info","Twitter|http:\/\/twitter.com\/#!\/bibcanovellesfm","Delicious|http:\/\/delicious.com\/bibcanovellesfm","Flick|http:\/\/flickr.com\/photos\/bibliotecafm","Bloc|http:\/\/biblioteca.canovelles.cat\/bloc\/","Youtube|http:\/\/youtube.com\/watch?v=nCaUicupocc"]},{"punt_id":"biblioteca423232","adreca_nom":" Biblioteca Llu\u00eds Millet i Pag\u00e8s","descripcio":" Biblioteca Llu\u00eds Millet i Pag\u00e8s. Aiguafreda","grup_adreca":{"adreca":"Carrer del Pont, 13 08591 Aiguafreda","codi_postal":"","municipi_nom":"Aiguafreda","adreca_completa":"Carrer del Pont, 13 08591 Aiguafreda"},"localitzacio":"41.7672740,2.2488313","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/346477\/0\/IMG_5600\/f64a8e32-f062-4f8f-97c2-54ace03f979d?t=1369136317094"],"url_general":"","email":["b.aiguafreda.lmp@diba.cat"],"telefon_contacte":["935 141 207"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 16.00 a 21.00; Dimecres : De 16.00 a 21.00; Dijous: De 16.00 a 21.00; Divendres : De 16.00 a 21.00; Dissabte: De 10.00 a 13.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16 a 21 h; Dimarts: De 16.00 a 21.00; Dimecres : De 16.00 a 21.00; Dijous: De 16.00 a 21.00; Divendres : De 16.00 a 21.00; Dissabte: TANCAT; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br \/><strong>De l'1 de juny al 30 de setembre.<\/strong><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08014","municipi_nom":"Aiguafreda","municipi_nom_curt":"Aiguafreda","municipi_article":"","municipi_transliterat":"aiguafreda","municipi_curt_transliterat":"aiguafreda","centre_municipal":"41.7683897,2.2513784","grup_comarca":{"comarca_codi":"41","comarca_nom":"Vall\u00e8s Oriental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Ajuntament, 1","codi_postal":"08591","localitzacio":"41.7688611,2.2493634","telefon_contacte":"938442253","fax":"938442185","email":"aiguafreda@diba.cat","url_general":"http:\/\/www.aiguafreda.cat","cif":"P0801400C"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08014.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08014.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08014.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["41"],"id_secundari":"raf1","cercador_codi":"","director":"Isabel Prat i Matarrodona","xarxes_socials":["FacebookBibliotequesMunicipalsdelVall\u00e8sOriental|https:\/\/www.facebook.com\/bibliotequesvallesoriental","FacebookBibliotecaAiguafreda|https:\/\/ca-es.facebook.com\/lluismillet.pagesdaiguafreda","Bloc|http:\/\/biblioaiguafreda.blogspot.com\/"]},{"punt_id":"biblioteca5552523","adreca_nom":" Biblioteca Valent\u00ed Almirall","descripcio":" Biblioteca Valent\u00ed Almirall. El Papiol","grup_adreca":{"adreca":"Passatge Parellada, 1 08754 El Papiol","codi_postal":"","municipi_nom":"El Papiol","adreca_completa":"Passatge Parellada, 1 08754 El Papiol"},"localitzacio":"41.4410370,2.0123860","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=20b5c8bf-1608-4a34-aa88-6e156294d6cf&groupId=5551325&t=1335253893276"],"url_general":"http:\/\/www.elpapiol.cat","email":["b.papiol@diba.cat"],"telefon_contacte":["936 732 246"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.30; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 13.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu del 23 de juny fins l'11 de setembre, ambd\u00f3s inclosos. Biblioteca tancada per vacances de l'1 al 31 d'agost.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08158","municipi_nom":"El Papiol","municipi_nom_curt":"Papiol","municipi_article":"El","municipi_transliterat":"el_papiol","municipi_curt_transliterat":"papiol","centre_municipal":"41.4382377,2.0099477","grup_comarca":{"comarca_codi":"11","comarca_nom":"Baix Llobregat"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Avinguda de la Generalitat, 7-9","codi_postal":"08754","localitzacio":"41.4381896,2.0111344","telefon_contacte":"936730220","fax":"936731539","email":"papiol@elpapiol.cat","url_general":"http:\/\/www.elpapiol.cat","cif":"P0815700J"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08158.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08158.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08158.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["11"],"id_secundari":"leo1","cercador_codi":"","director":"S\u00edlvia Lanau","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/bibliotecavalentialmirall","Issuu|http:\/\/issuu.com\/b.papiol"]},{"punt_id":"biblioteca21329508","adreca_nom":" Biblioteca El Clot-Josep Benet","descripcio":" Biblioteca El Clot-Josep Benet. Barcelona - Sant Mart\u00ed","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a de les Gl\u00f2ries Catalanes, 37-38 (Edifici DHUB) 08018 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Sant Mart\u00ed","adreca_completa":"Pla\u00e7a de les Gl\u00f2ries Catalanes, 37-38 (Edifici DHUB) 08018 Barcelona"},"localitzacio":"41.4026248,2.1873960","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/15755478\/0\/Grapadora\/5ecd222b-90ee-4db9-b0b9-3888dcac181e?t=1384940063411"],"url_general":"http:\/\/www.bcn.cat\/bibelclot","email":["b.barcelona.jb@diba.cat"],"telefon_contacte":["933 095 199"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 - de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 - de 16.00 a 20.30; Dijous: De 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 14.00 - de 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 - de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 - de 16.00 a 20.30; Dijous: De 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 14.00 - de 16.00 a 20.30; Dissabte: ; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu del 24 de juny al 24 de setembre. La biblioteca romandr\u00e0 tancada de l'1 al 31 d'agost.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b806","cercador_codi":"","director":"Marta Zamora Mart\u00edn","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/ca-es.facebook.com\/bibelclot"]},{"punt_id":"biblioteca423080","adreca_nom":" Biblioteca Mont-\u00c0gora","descripcio":" Biblioteca Mont-\u00c0gora. Santa Margarida de Montbui","grup_adreca":{"adreca":"Passeig Catalunya, s\/n 08710 Santa Margarida de Montbui","codi_postal":"","municipi_nom":"Santa Margarida de Montbui","adreca_completa":"Passeig Catalunya, s\/n 08710 Santa Margarida de Montbui"},"localitzacio":"41.5729120,1.6052860","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/351266\/40279695\/Mont-%C3%80gora.jpg\/e1336dcb-2d47-4c82-8c73-3db62c3daad2?t=1426581709097"],"url_general":"http:\/\/www.montbui.cat\/sec_biblio\/biblio.asp","email":["b.st.m.montbui@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 052 666"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>DIES TANCAT 2016<br\/> 25 de juny (St. Joan) <br> 24 de desembre <br\/> 31 de desembre <br\/> 5 de gener <br\/><\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu de l'1 de juliol al 15 de setembre<br\/> TANCAT PER VACANCES DEL 1 AL 20 D'AGOST<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08250","municipi_nom":"Santa Margarida de Montbui","municipi_nom_curt":"Santa Margarida de Montbui","municipi_article":"","municipi_transliterat":"santa_margarida_de_montbui","municipi_curt_transliterat":"santa_margarida_de_montbui","centre_municipal":"41.556869,1.6030348","grup_comarca":{"comarca_codi":"6","comarca_nom":"Anoia"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Ctra. de Valls, 57","codi_postal":"08710","localitzacio":"41.5747488,1.60841","telefon_contacte":"938034735","fax":"938052345","email":"ajuntament@montbui.cat","url_general":"http:\/\/www.montbui.cat","cif":"P0825000C"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08250.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08250.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08250.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["6"],"id_secundari":"amb1","cercador_codi":"","director":"N\u00faria Rossell Comaposada","xarxes_socials":["BlocdelabibliotecadeMontbui|http:\/\/blocbibliotecamontbui.blogspot.com"]},{"punt_id":"biblioteca423312","adreca_nom":" Biblioteca Marc de Vilalba","descripcio":" Biblioteca Marc de Vilalba. Cardedeu","grup_adreca":{"adreca":"Carrer del doctor Klein, 101 08440 Cardedeu","codi_postal":"","municipi_nom":"Cardedeu","adreca_completa":"Carrer del doctor Klein, 101 08440 Cardedeu"},"localitzacio":"41.6393700,2.3612380","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=e6ce0014-39f5-4376-b722-035227ae32ef&groupId=347620&t=1329910161750"],"url_general":"","email":["b.cardedeu.mv@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 711 417"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.00 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 13.00 i de 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; Diumenge <\/span> Tancat; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>La biblioteca tancar\u00e0: Del 24 al 28 de mar\u00e7. Del 14 al 16 de maig . Del 29 d'octubre a l'1 de novembre. El 6, el 8, el 24 i el 26 de desembre.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.00 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 13.00 i de 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 23 al 26 de juny. De l'11 al 15 d'agost.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08046","municipi_nom":"Cardedeu","municipi_nom_curt":"Cardedeu","municipi_article":"","municipi_transliterat":"cardedeu","municipi_curt_transliterat":"cardedeu","centre_municipal":"41.6394024,2.3591531","grup_comarca":{"comarca_codi":"41","comarca_nom":"Vall\u00e8s Oriental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Joan, 1","codi_postal":"08440","localitzacio":"41.63832,2.35505","telefon_contacte":"938444004","fax":"938711477","email":"cardedeu@cardedeu.cat","url_general":"http:\/\/www.cardedeu.cat","cif":"P0804500G"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08046.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08046.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08046.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["41"],"id_secundari":"rcd1","cercador_codi":"","director":"Carme Homs Padrisa","xarxes_socials":["P\u00e0ginaweb|http:\/\/www.bibliotecacardedeu.cat\/","Twitter|https:\/\/twitter.com\/bibliocardedeu","Biblioagenda|http:\/\/us2.campaign-archive2.com\/?u=975d679e80b9ff21045cc5c28&id=b57d90b0e4","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/bibliotecardedeu"]},{"punt_id":"biblioteca423120","adreca_nom":" Biblioteca Joan Triad\u00fa","descripcio":" Biblioteca Joan Triad\u00fa. Vic","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Arquebisbe Alemany, 5 08500  Vic","codi_postal":"","municipi_nom":"Vic","adreca_completa":"Carrer Arquebisbe Alemany, 5 08500  Vic"},"localitzacio":"41.9319450,2.2521850","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=50143418-79bb-4080-a024-bb500db9a799&groupId=351872&t=1335437780126"],"url_general":"http:\/\/www.bibliotecadevic.com","email":["b.vic.jt@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 833 325"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.00; Dimarts: De 10.00 a 20.00; Dimecres : De 10.00 a 20.00; Dijous: De 10.00 a 20.00; Divendres : De 10.00 a 20.00; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>NADAL 2016: Biblioteca tancada els dies: 24, 26 i 31 de desembre de 2016. 6 i 7 de gener de 2017. El dia 5 de gener de 2017, obrirem de 10:00 a 15:00 h DIES FESTIUS 2016: La Biblioteca tancar\u00e0 els dies: 24, 25, 26 i 28 de mar\u00e7 (Setmana Santa) 16 de maig 24 de juny 5 de juliol 15 d'agost 12 d'octubre 1 de novembre 6 i 8 de desembre<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.00 a 20.00; Dimarts: De 10:00 a 13:30 i de 15.00 a 20.00; Dimecres : De 15.00 a 20.00; Dijous: De 10:00 a 13:30 i de 15.00 a 20.00; Divendres : De 15.00 a 20.00; Dissabte: Tancat (del 25 de juny fins a l' 10 de setembre de 2016, ambd\u00f3s inclosos); <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu de l'1 de juliol al 31 d'agost de 2016 (ambd\u00f3s inclosos). La Biblioteca tancar\u00e0 els dies 5 de juliol i 15 d'agost.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08298","municipi_nom":"Vic","municipi_nom_curt":"Vic","municipi_article":"","municipi_transliterat":"vic","municipi_curt_transliterat":"vic","centre_municipal":"41.9304373,2.2544335","grup_comarca":{"comarca_codi":"24","comarca_nom":"Osona"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Ciutat, 1","codi_postal":"08500","localitzacio":"41.929808,2.2550826","telefon_contacte":"938862100","fax":"938862921","email":"atenciociutadana@vic.cat","url_general":"http:\/\/www.vic.cat","cif":"P0829900J"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08298.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08298.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["24"],"id_secundari":"ovi1","cercador_codi":"","director":"Esther Farr\u00e9s","xarxes_socials":["WebdelaBibliotecaJoanTriad\u00fa|http:\/\/www.bibliotecadevic.com","DeCasaalClub(BlocdelClubdelectura)|http:\/\/decasaalclub.blogspot.com\/","Facebook|http:\/\/ca-es.facebook.com\/bibliotecajoantriaduvic","YouTube|https:\/\/www.youtube.com\/user\/BibliotecaDeVic","Flickr|http:\/\/www.flickr.com\/photos\/bibliotecadevic\/sets\/","Pinterest|http:\/\/pinterest.com\/bibliotecadevic\/","Twitter|https:\/\/twitter.com\/BibliotecaVicJT"]},{"punt_id":"biblioteca423000","adreca_nom":" Biblioteca","descripcio":" Biblioteca. Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a Guillermo Vida\u00f1a i Haro, s\/n  08930 Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s","adreca_completa":"Pla\u00e7a Guillermo Vida\u00f1a i Haro, s\/n  08930 Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s"},"localitzacio":"41.4316990,2.2150430","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=33dde593-e1e9-4db6-944b-d9a11e134ba7&groupId=350423&t=1331298314362"],"url_general":"http:\/\/www.sant-adria.net\/","email":["b.st.adriab@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 621 479"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 09.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 09.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dissabte: De 9.00 a 13.30; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 9.00 a 14.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 16 d'agost al 15 de setembre. Vacances d'estiu: del 25 de juliol al 15 d'agost<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08194","municipi_nom":"Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s","municipi_nom_curt":"Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_adria_de_besos","municipi_curt_transliterat":"sant_adria_de_besos","centre_municipal":"41.4300785,2.2180244","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Vila, 12","codi_postal":"08930","localitzacio":"41.4300785,2.2180244","telefon_contacte":"933812004","fax":"933817056","email":"alcaldia@sant-adria.net","url_general":"http:\/\/www.sant-adria.net","cif":"P0819300E"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08194.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08194.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08194.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"bab1","cercador_codi":"","director":"Pasquala (Lina) L\u00f3pez C\u00e9spedes","xarxes_socials":["Twitter|https:\/\/twitter.com\/BibStAdria","Issuu|http:\/\/www.issuu.com\/BibliotecaSantAdria","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Sant-Adri\u00e0\/208893505801538"]},{"punt_id":"biblioteca422912","adreca_nom":" Biblioteca Santa Eul\u00e0lia","descripcio":" Biblioteca Santa Eul\u00e0lia. L'Hospitalet de Llobregat","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Pareto, 22 baix 08902 L'Hospitalet de Llobregat","codi_postal":"","municipi_nom":"L'Hospitalet de Llobregat","adreca_completa":"Carrer Pareto, 22 baix 08902 L'Hospitalet de Llobregat"},"localitzacio":"41.3659390,2.1272950","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=c58e6378-570d-4e4e-bde5-a0facec76701&groupId=348140&t=1393340852273"],"url_general":"http:\/\/www.l-h.es\/biblioteques\/santaeulalia.aspx","email":["b.hospitalet.se@diba.cat"],"telefon_contacte":["933 313 491"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10 a 13:30 i 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10 a 13.30; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 20 al 28 de mar\u00e7 ambd\u00f3s inclosos TANCAT. Dies festius en qu\u00e8 la biblioteca romandr\u00e0 TANCADA: dilluns 16 de maig, divendres 24 de juny, dissabte 24 de setembre, dimecres 12 d'octubre, dimarts 1 de novembre, dimarts 6 de desembre i dijous 8 de desembre. Del 27 al 31 de desembre ambd\u00f3s inclosos TANCAT.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 27 de juny a l'11 de setembre. De l'1 al 31 d'agost ambd\u00f3s inclosos TANCAT<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08101","municipi_nom":"L'Hospitalet de Llobregat","municipi_nom_curt":"Hospitalet de Llobregat","municipi_article":"L'","municipi_transliterat":"lhospitalet_de_llobregat","municipi_curt_transliterat":"hospitalet_de_llobregat","centre_municipal":"41.3661865,2.1164942","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de l'Ajuntament, 11","codi_postal":"08901","localitzacio":"41.3594734,2.0996552","telefon_contacte":"934029400","fax":"933381847","email":"ajhospi@l-h.cat","url_general":"http:\/\/www.l-h.cat","cif":"P0810000J"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08101.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08101.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08101.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"blh7","cercador_codi":"","director":"Coral Prieto","xarxes_socials":["BlogElSodelaParaula|http:\/\/elsodelaparaula.blogspot.com.es\/","BlogTeixintcontes|http:\/\/bibliotecasantaeulalia.blogspot.com.es\/","Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/bibliotecasantaeulalia","Twitter|https:\/\/twitter.com\/escriuweb"]},{"punt_id":"biblioteca424168","adreca_nom":" Biblioteca Enric Miralles","descripcio":" Biblioteca Enric Miralles. Palafolls","grup_adreca":{"adreca":"Parc de les Esplanes s\/n. 08389 Palafolls","codi_postal":"","municipi_nom":"Palafolls","adreca_completa":"Parc de les Esplanes s\/n. 08389 Palafolls"},"localitzacio":"41.6716920,2.7510020","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=424165"],"url_general":"http:\/\/www.palafolls.cat\/pl6\/el-municipi\/equipaments\/id40\/biblioteca.htm","email":["b.palafolls.em@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 657 908"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 10 a 14 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10 a 14; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Tancada el 24 i el 31 de desembre. Dia 5 de gener oberta sols al mat\u00ed de 10 a 14 h<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 16.00 a 21.00; Dimecres : De 16.00 a 21.00; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Divendres : De 16.00 a 21.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 24 de juny al 24 de setembre<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08155","municipi_nom":"Palafolls","municipi_nom_curt":"Palafolls","municipi_article":"","municipi_transliterat":"palafolls","municipi_curt_transliterat":"palafolls","centre_municipal":"41.6684521,2.7507335","grup_comarca":{"comarca_codi":"21","comarca_nom":"Maresme"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Major, 11","codi_postal":"08389","localitzacio":"41.66695,2.74918","telefon_contacte":"937620043","fax":"937652211","email":"palafolls@palafolls.cat","url_general":"http:\/\/www.palafolls.cat","cif":"P0815400G"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08155.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08155.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08155.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["21"],"id_secundari":"mpf1","cercador_codi":"","director":"Josep Maria Simon Saballs","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Enric-Miralles\/1420223781533613","Twitter|https:\/\/twitter.com\/BiblioPalafolls"]},{"punt_id":"biblioteca422700","adreca_nom":" Biblioteca Ignasi Igl\u00e9sias - Can Fabra","descripcio":" Biblioteca Ignasi Igl\u00e9sias - Can Fabra. Barcelona - Sant Andreu","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Segre, 24-32 08030 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Sant Andreu","adreca_completa":"Carrer Segre, 24-32 08030 Barcelona"},"localitzacio":"41.4342830,2.1913220","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=422697"],"url_general":"http:\/\/www.bcn.cat\/bibcanfabra","email":["b.barcelona.ii@diba.cat"],"telefon_contacte":["933 600 550"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 21.00; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 21.00; Dijous: De 10.00 a 21.00; Divendres : De 10.00 a 21.00; Dissabte: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Diumenge <\/span> De 11.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'hivern: del 25 de setembre al 23 de juny. Sala d'estudi: La Biblioteca oferir\u00e0 Servei de Sala d'estudi, en horari de 21 a 01 h., de dilluns a divendres. Setmana Santa 2016: La biblioteca romandr\u00e0 tancada del divendres 25 de mar\u00e7 al dilluns 28 de mar\u00e7 (ambd\u00f3s inclosos). Les Sales d'estudi nocturnes romandran tancades del dia 24 al 28. Dimarts 29 de mar\u00e7 obrirem en l'horari habitual. Biblioteca tancada:16 de maig, 12 d'octubre, 1 de novembre, 6,8,25 i 26 de desembre. Els dies 24 i 31 de desembre de 2016 i 5 de gener de 2017 l'horari d'obertura ser\u00e0 de 10:00h a 14:00h. Els dies 25, 26 de desembre,1 i 6 de gener de 2017 la biblioteca romandr\u00e0 tancada.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 21.00; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 21.00; Dijous: De 10.00 a 21.00; Divendres : De 10.00 a 21.00; Dissabte: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Diumenge: De 11.00 a 14.00; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu del 24 de juny al 24 de setembre. Biblioteca tancada els dies 24 de juny, 15 d'agost, 11 i 24 de setembre. Sala d'estudi: La Biblioteca oferir\u00e0 Servei de Sala d'estudi, en horari de 21 a 01 h., de dilluns a divendres.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b891","cercador_codi":"","director":"Gemma Domingo Espinet","xarxes_socials":["Liberart,mostracreativaBibliotequesdeSantAndreu|http:\/\/liberart.cat\/","Facebook|http:\/\/ca-es.facebook.com\/Bibcanfabra","Issuu|http:\/\/issuu.com\/bibcanfabra","Bibarnabloc|http:\/\/bibarnabloc.cat","YouTubeBibliotequesdeBarcelona|http:\/\/www.youtube.com\/bibliotequesbcn","InstagramBibliotequesdeBarcelona|https:\/\/instagram.com\/biblioteques_bcn\/#","TwitterBibliotequesdeBarcelona|http:\/\/twitter.com\/bibliotequesbcn"]},{"punt_id":"biblioteca423008","adreca_nom":" Biblioteca Aig\u00fcestoses","descripcio":" Biblioteca Aig\u00fcestoses. Sant Andreu de la Barca","grup_adreca":{"adreca":"Avinguda Constituci\u00f3, 24 08740 Sant Andreu de la Barca","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Andreu de la Barca","adreca_completa":"Avinguda Constituci\u00f3, 24 08740 Sant Andreu de la Barca"},"localitzacio":"41.4488900,1.9675580","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423005"],"url_general":"http:\/\/www.sabarca.cat\/Plantilla2\/_Fl02rcDSARrwF-n1ED86dWH20EqwU1kXPsBtpoqne2bHwBBx4hogRiLxlnD-OPNBSIs7IviIL8o","email":["b.st.andreub.a@diba.cat"],"telefon_contacte":["936 824 000"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.30; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>De l'1 de setembre al 30 de juny. Del 15 de juny al 15 de setembre, dissabtes tancat. Festes locals: 5 de setembre i 30 de novembre<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.00 a 20.30; Dimarts: De 15.00 a 20.30; Dimecres : De 09.00 a 13.30 i de 15.00 a 20.30; Dijous: De 15.00 a 20.30; Divendres : De 09.00 a 13.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Juliol i agost.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08196","municipi_nom":"Sant Andreu de la Barca","municipi_nom_curt":"Sant Andreu de la Barca","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_andreu_de_la_barca","municipi_curt_transliterat":"sant_andreu_de_la_barca","centre_municipal":"41.4470241,1.9728327","grup_comarca":{"comarca_codi":"11","comarca_nom":"Baix Llobregat"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de l'Ajuntament, 1","codi_postal":"08740","localitzacio":"41.4357452,2.190705","telefon_contacte":"936356400","fax":"936356413","email":"ajuntament@sabarca.cat","url_general":"http:\/\/www.sabarca.cat","cif":"P0819500J"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08196.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08196.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["11"],"id_secundari":"lad1","cercador_codi":"","director":"M\u00aa Rosa L\u00f3pez Llebot","xarxes_socials":["Pinterest|https:\/\/www.pinterest.com\/aigestoses\/"]},{"punt_id":"biblioteca424320","adreca_nom":" Biblioteca G\u00f2tic - Andreu Nin","descripcio":" Biblioteca G\u00f2tic - Andreu Nin. Barcelona - Ciutat Vella","grup_adreca":{"adreca":"La Rambla, 30-32 08002 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Ciutat Vella","adreca_completa":"La Rambla, 30-32 08002 Barcelona"},"localitzacio":"41.3782620,2.1759130","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=424317"],"url_general":"http:\/\/www.bcn.cat\/bibgotic","email":["b.barcelona.an@diba.cat"],"telefon_contacte":["933 437 369"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'hivern: del 25 de setembre al 23 de juny. Tancat per Vacances de Setmana Santa del 21 al 28 de mar\u00e7 de 2016, ambd\u00f3s inclosos. La biblioteca tanca els dies 12 d'octubre, 1 de novembre, 6 i 8 de desembre. <\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dissabte: ; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu: del 24 de juny al 24 de setembre. La biblioteca tanca durant el mes d'agost i tots els dissabtes. La biblioteca obre el 23 de juny de 10 a 14 hores i tanca el 24 de juny i el 24 de setembre.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b814","cercador_codi":"","director":"Merc\u00e8 P\u00e9rez S\u00e1nchez-Elipe","xarxes_socials":["Bibarnabloc|http:\/\/bibarnabloc.cat\/","Issuu|http:\/\/issuu.com\/bibgoticandreunin","Twitter|https:\/\/twitter.com\/bibliotequesbcn","Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/bibgotic"]},{"punt_id":"biblioteca423388","adreca_nom":" Biblioteca","descripcio":" Biblioteca. Les Franqueses del Vall\u00e8s","grup_adreca":{"adreca":"Centre Cultural de Bellavista. Carrer d'Ast\u00faries,1 08521 Les Franqueses del Vall\u00e8s","codi_postal":"","municipi_nom":"Les Franqueses del Vall\u00e8s","adreca_completa":"Centre Cultural de Bellavista. Carrer d'Ast\u00faries,1 08521 Les Franqueses del Vall\u00e8s"},"localitzacio":"41.6211980,2.3003030","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=6c984ae0-8aea-49ba-99c4-afdefa0ae3ac&groupId=347932&t=1380096230337"],"url_general":"http:\/\/www.lesfranqueses.cat\/les-franqueses-del-valles\/equipaments-municipals\/biblioteca-municipal","email":["b.franqueses@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 404 388"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 25 de juny a l'1 de setembre (ambd\u00f3s inclosos).<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08086","municipi_nom":"Les Franqueses del Vall\u00e8s","municipi_nom_curt":"Franqueses del Vall\u00e8s","municipi_article":"Les","municipi_transliterat":"les_franqueses_del_valles","municipi_curt_transliterat":"franqueses_del_valles","centre_municipal":"41.6363267,2.2972342","grup_comarca":{"comarca_codi":"41","comarca_nom":"Vall\u00e8s Oriental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Carretera de Ribes, 2","codi_postal":"08520","localitzacio":"41.6363267,2.2972342","telefon_contacte":"938467676","fax":"938467767","email":"aj.franqueses@lesfranqueses.cat","url_general":"http:\/\/www.lesfranqueses.cat","cif":"P0808500C"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08086.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08086.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08086.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["41"],"id_secundari":"rlf1","cercador_codi":"","director":"Cristina S\u00e1nchez","xarxes_socials":[]},{"punt_id":"biblioteca423588","adreca_nom":" Biblioteca Maria \u00c0ngels Torrents","descripcio":" Biblioteca Maria \u00c0ngels Torrents. Sant Pere de Riudebitlles","grup_adreca":{"adreca":"Carrer dels Quadres, 41 08776 Sant Pere de Riudebitlles","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Pere de Riudebitlles","adreca_completa":"Carrer dels Quadres, 41 08776 Sant Pere de Riudebitlles"},"localitzacio":"41.4504990,1.7044010","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=4fbd18f4-5a43-4d9d-9146-49fb79c6a70c&groupId=350964&t=1331920651010"],"url_general":"","email":["b.st.pereriu@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 995 727"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30 h; Dimarts: De 15.30 a 20.30 h; Dimecres : De 15.30 a 20.30 h; Dijous: De 15.30 a 20.30 h; Divendres : De 15.30 a 20.30 h; Dissabte: De 10 a 13 h; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15 a 20.30 h; Dimarts: De 15 a 20.30 h; Dimecres : De 15 a 20.30 h; Dijous: De 15 a 20.30 h; Divendres : De 15 a 20.30 h; Dissabte: ; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>El 2016, del 23 de juny al 18 de setembre (ambd\u00f3s inclosos)<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08232","municipi_nom":"Sant Pere de Riudebitlles","municipi_nom_curt":"Sant Pere de Riudebitlles","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_pere_de_riudebitlles","municipi_curt_transliterat":"sant_pere_de_riudebitlles","centre_municipal":"41.4504992,1.7044013","grup_comarca":{"comarca_codi":"3","comarca_nom":"Alt Pened\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de les Eres, 1","codi_postal":"08776","localitzacio":"41.4535567,1.7015501","telefon_contacte":"938995061","fax":"938996081","email":"st.pereriu@diba.cat","url_general":"http:\/\/www.santperederiudebitlles.cat","cif":"P0823200A"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08232.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08232.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08232.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["3"],"id_secundari":"pps1","cercador_codi":"","director":"Jaume Felipe Villa","xarxes_socials":["BlocdelaBiblioteca(enconstrucci\u00f3)|http:\/\/bstpereriu.blogspot.com","LaBibliotecaalFacebook|https:\/\/ca-es.facebook.com\/bibliotecamat"]},{"punt_id":"biblioteca423604","adreca_nom":" Biblioteca Ramon Bosch de Noya","descripcio":" Biblioteca Ramon Bosch de Noya. Sant Sadurn\u00ed d'Anoia","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Sant Pere, 36 08770 Sant Sadurn\u00ed d'Anoia","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Sadurn\u00ed d'Anoia","adreca_completa":"Carrer Sant Pere, 36 08770 Sant Sadurn\u00ed d'Anoia"},"localitzacio":"41.4247610,1.7871310","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423601"],"url_general":"http:\/\/www.bibliosantsadurni.blogspot.com\/","email":["b.st.sadurnia.rbn@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 912 033"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16 a 20.30 h; Dimarts: De 10 a 14 i de 16 a 20.30 h; Dimecres : De 10 a 14 i de 16 a 20.30 h; Dijous: De 10 a 14 i de 16 a 20.30 h; Divendres : De 10 a 14 i de 16 a 20.30 h; Dissabte: De 10 a 14 h; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Dies tancament 2016: \u2022 2, 4 i 5 de gener (vacances de Nadal 2015) \u2022 Dijous 24 i dissabte 26 de mar\u00e7 (Setmana Santa) \u2022 Dilluns 31 d'octubre (pont de Tots Sants) \u2022 Dilluns 28 de novembre (pont de Festa Major) \u2022 Dilluns 5 o dimecres 7 de desembre (depenent del calendari escolar) \u2022 Del 27 al 31 de desembre (festes de Nadal)<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16 a 20.30 h; Dimarts: De 10 a 14 i de 16 a 20.30 h; Dimecres : De 10 a 14 i de 16 a 20.30 h; Dijous: De 10 a 14 i de 16 a 20.30 h; Divendres : De 10 a 14 i de 16 a 20.30 h; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Tancament parcial del servei els seg\u00fcents dies: \u2022 divendres 27 de maig tarda (rengle dels confits) \u2022 dimecres 23 de juny tarda (revetlla de Sant Joan) Des del 15 de juny al 15 de setembre, dissabtes tancat. Tancat del'1 al 21 d'agost (vacances d'estiu) 9 de setembre (setmana de Fires i 11 de setembre)<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08240","municipi_nom":"Sant Sadurn\u00ed d'Anoia","municipi_nom_curt":"Sant Sadurn\u00ed d'Anoia","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_sadurni_danoia","municipi_curt_transliterat":"sant_sadurni_danoia","centre_municipal":"41.4240313,1.7868615","grup_comarca":{"comarca_codi":"3","comarca_nom":"Alt Pened\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Ajuntament, 1","codi_postal":"08770","localitzacio":"41.4240313,1.7868615","telefon_contacte":"938910325","fax":"938183470","email":"ajuntament@santsadurni.cat","url_general":"http:\/\/www.santsadurni.cat","cif":"P0824000D"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08240.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08240.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["3"],"id_secundari":"psa1","cercador_codi":"","director":"Gl\u00f2ria Bricoll\u00e9 S\u00e1nchez","xarxes_socials":["http:\/\/www.facebook.com\/biblioteca.santsadurni|"]},{"punt_id":"biblioteca422692","adreca_nom":" Biblioteca Francesc Candel","descripcio":" Biblioteca Francesc Candel. Barcelona - Sants-Montju\u00efc","grup_adreca":{"adreca":"Carrer d'Amnistia Internacional, 10 08038 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Sants-Montju\u00efc","adreca_completa":"Carrer d'Amnistia Internacional, 10 08038 Barcelona"},"localitzacio":"41.3618050,2.1363010","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=4d80cc4b-70f2-4d12-baaf-3c28f01cd927&groupId=346837&t=1322228447824"],"url_general":"http:\/\/www.bcn.cat\/bibfrancesccandel","email":["b.barcelona.fc@diba.cat"],"telefon_contacte":["933 325 375"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dimecres : De 16.00 a 21.00; Dijous: De 10.00 a 21.00; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>- Setmana Santa: tancat del 21 al 28 de mar\u00e7 (ambd\u00f3s inclosos). La b\u00fastia de retorn restar\u00e0 tancada durant el mateix per\u00edode. - Nadal 2016: la biblioteca tanca del 26 de desembre a l'1 de gener (ambd\u00f3s inclosos). La b\u00fastia de retorn restar\u00e0 tancada durant el mateix per\u00edode. Tornem a obrir el dilluns, 2 de gener. - Els dies 24 de desembre i 5 de gener l'horari de la biblioteca \u00e9s de 10h a 14h.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dimecres : De 16.00 a 21.00; Dijous: De 10.00 a 21.00; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dissabte: ; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>- Del 25 de juny al 24 de setembre la biblioteca tanca els dissabtes (ambd\u00f3s inclosos). - De l'1 al 31 d'agost la biblioteca romandr\u00e0 tancada (ambd\u00f3s inclosos). La b\u00fastia de retorn restar\u00e0 tancada durant el mateix per\u00edode.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b832","cercador_codi":"","director":"\u00c0ngels Migueles Sarri","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/ca-es.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Francesc-Candel\/63722135672?v=wall&viewas=0","Issuu|http:\/\/issuu.com\/search?q=biblioteca%20francesc%20candel","Bibarnabloc(BibliotequesdeBarcelona)|http:\/\/bibarnabloc.cat\/","Twitter(BibliotequesdeBarcelona)|http:\/\/twitter.com\/#!\/bibliotequesbcn"]},{"punt_id":"biblioteca422896","adreca_nom":" Biblioteca Marian Colom\u00e9","descripcio":" Biblioteca Marian Colom\u00e9. Gav\u00e0","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Rafael Casanova, 2 08850 Gav\u00e0","codi_postal":"","municipi_nom":"Gav\u00e0","adreca_completa":"Carrer Rafael Casanova, 2 08850 Gav\u00e0"},"localitzacio":"41.3094560,1.9997000","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/347993\/5333450\/Exterior+1\/16674feb-0a84-430c-a410-f602ab0ed8d8?t=1332331120292"],"url_general":"","email":["b.gava.mc@diba.cat"],"telefon_contacte":["936 383 661"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 9.00 a 14.00; Diumenge <\/span> Tancat; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 9.00 a 14.00; Diumenge: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Tancat tot el mes d'AGOST<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08089","municipi_nom":"Gav\u00e0","municipi_nom_curt":"Gav\u00e0","municipi_article":"","municipi_transliterat":"gava","municipi_curt_transliterat":"gava","centre_municipal":"41.3028274,2.0019345","grup_comarca":{"comarca_codi":"11","comarca_nom":"Baix Llobregat"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de Jaume Balmes, s\/n\u00ba","codi_postal":"08850","localitzacio":"41.3028274,2.0019345","telefon_contacte":"932639100","fax":"932639108","email":"ajuntament@gava.cat","url_general":"http:\/\/www.GavaCiutat.cat","cif":"P0808800G"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08089.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08089.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["11"],"id_secundari":"lgv2","cercador_codi":"","director":"Isabel Mart\u00edn Garc\u00eda","xarxes_socials":["Twitter|https:\/\/twitter.com\/bgavamc","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Marian-Colom%C3%A9\/198734316839098"]},{"punt_id":"biblioteca7439444","adreca_nom":" Biblioteca Casa de cultura Joan Ruiz i Calonja","descripcio":" Biblioteca Casa de cultura Joan Ruiz i Calonja. Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Mestre Joan Batlle, 6 08187 Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana","codi_postal":"","municipi_nom":"Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana","adreca_completa":"Carrer Mestre Joan Batlle, 6 08187 Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana"},"localitzacio":"41.6550910,2.2229050","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=575534a2-d7e3-4b8e-80c2-9ef9d3d21a19&groupId=351242&t=1343124390882"],"url_general":"http:\/\/www.bibliotecadesantaeulaliaderoncana.cat\/","email":["b.st.eulaliaron@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 448 188"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.00; Dimarts: De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.00; Dimecres : De 15.30 a 20.00; Dijous: De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.00; Divendres : De 15.30 a 20.00; Dissabte: De 10.00 a 13.30; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br><strong>Festes de Nadal<\/strong> <br>Biblioteca tancada del 24 desembre a l'1 de gener inclosos<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 9.30 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 9.30 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 9.30 a 13.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br><strong>Horari d'estiu 2015<\/strong> <br>Del 25 de juny a l'11 de setembre. <br>Biblioteca tancada per vacances del 8 al 28 d'agost inclosos<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08248","municipi_nom":"Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana","municipi_nom_curt":"Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana","municipi_article":"","municipi_transliterat":"santa_eulalia_de_roncana","municipi_curt_transliterat":"santa_eulalia_de_roncana","centre_municipal":"41.6551,2.22592","grup_comarca":{"comarca_codi":"41","comarca_nom":"Vall\u00e8s Oriental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Carretera de la Sagrera, 3","codi_postal":"08187","localitzacio":"41.6551,2.22592","telefon_contacte":"938448025","fax":"938449380","email":"ser@ser.cat","url_general":"http:\/\/www.ser.cat","cif":"P0824800G"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08248.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08248.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08248.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["41"],"id_secundari":"rer1","cercador_codi":"","director":"Bel\u00e9n Mart\u00ednez Catal\u00e0","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Casa-de-Cultura-Joan-Ruiz-i-Calonja\/150748381689543?sk=wall","Youtube|https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCacCg6JF_Mt3eITJVRBYJRw","ISSUU,guiesdelectura|http:\/\/issuu.com\/bsteulaliaron","Bloc'ElClubdeLecturadeSantaEul\u00e0lia'|http:\/\/elclubdelecturadesantaeulalia.wordpress.com\/","Bloc'Fantastida'ClubdeLecturaJuvenil|http:\/\/elclubdefantastida.wordpress.com\/"]},{"punt_id":"biblioteca423900","adreca_nom":" Biblioteca \u00c0ngel Guimer\u00e0","descripcio":" Biblioteca \u00c0ngel Guimer\u00e0. Matadepera","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Pere Aldavert, 4 08230 Matadepera","codi_postal":"","municipi_nom":"Matadepera","adreca_completa":"Carrer Pere Aldavert, 4 08230 Matadepera"},"localitzacio":"41.5996540,2.0281190","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=1dfbcf7c-aaf5-4214-9d7c-8fc7c8f49e2c&groupId=348378&t=1330002505676"],"url_general":"http:\/\/www.matadepera.cat\/municipalareas\/details\/biblio-angel-guimera","email":["b.matadepera.ag@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 300 192"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 13.00 i de 16.30 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 13.00 i de 16.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 13.00 i de 16.30 a 20.30; Dijous: De 16.30 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 13.00 i de 16.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 13.00 i de 16.30 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 13.00 i de 16.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 13.00 i de 16.30 a 20.30; Dijous: De 16.30 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 13.00 i de 16.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.00; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu: de l'1 de juliol al 31 d'agost.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08120","municipi_nom":"Matadepera","municipi_nom_curt":"Matadepera","municipi_article":"","municipi_transliterat":"matadepera","municipi_curt_transliterat":"matadepera","centre_municipal":"41.614417,2.0110604","grup_comarca":{"comarca_codi":"40","comarca_nom":"Vall\u00e8s Occidental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Ajuntament, 1","codi_postal":"08230","localitzacio":"41.596698,2.026664","telefon_contacte":"937870200","fax":"937300048","email":"matadepera@matadepera.cat","url_general":"http:\/\/www.matadepera.cat","cif":"P0811900J"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08120.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08120.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08120.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["40"],"id_secundari":"cmd1","cercador_codi":"","director":"Mari\u00e0ngels Alfonso Casals","xarxes_socials":[]},{"punt_id":"biblioteca423840","adreca_nom":" Biblioteca Poble Sec-Francesc Boix","descripcio":" Biblioteca Poble Sec-Francesc Boix. Barcelona - Sants-Montju\u00efc","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Blai, 34 08004 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Sants-Montju\u00efc","adreca_completa":"Carrer Blai, 34 08004 Barcelona"},"localitzacio":"41.3741330,2.1642020","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423837"],"url_general":"http:\/\/www.bcn.cat\/bibfrancescboix","email":["b.barcelona.ps@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 430 105"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 21.00; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Divendres : De 16.00 a 21.00; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Setmana Santa: tancada del 21 al 28 de mar\u00e7, ambd\u00f3s inclosos. La b\u00fastia de retorn restar\u00e0 tancada durant el mateix per\u00edode.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 21.00; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Divendres : De 16.00 a 21.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 25 de juny al 24 de setembre la biblioteca tanca els dissabtes. De l'1 al 31 d'agost la biblioteca romandr\u00e0 tancada (ambd\u00f3s inclosos). La b\u00fastia de retorn restar\u00e0 tancada durant el mateix per\u00edode.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b833","cercador_codi":"","director":"Juan Antonio Delgado Borrallo","xarxes_socials":["Twitter|https:\/\/twitter.com\/bibliotequesbcn","Issuu|http:\/\/issuu.com\/bibpoblesec","Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/bibfrancescboix\/"]},{"punt_id":"biblioteca424276","adreca_nom":" Biblioteca de Can Llaurador","descripcio":" Biblioteca de Can Llaurador. Tei\u00e0","grup_adreca":{"adreca":"Avinguda J. Roca Su\u00e1rez- Llanos, 40 08329 Tei\u00e0","codi_postal":"","municipi_nom":"Tei\u00e0","adreca_completa":"Avinguda J. Roca Su\u00e1rez- Llanos, 40 08329 Tei\u00e0"},"localitzacio":"41.4937630,2.3230590","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=424273"],"url_general":"http:\/\/www.teia.cat\/index.php\/arees\/cultura\/biblioteca-de-can-llaurador","email":["b.teia@diba.cat"],"telefon_contacte":["935 550 104"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16 a 20.30; Dijous: De 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p>","rel_municipis":{"ine":"08281","municipi_nom":"Tei\u00e0","municipi_nom_curt":"Tei\u00e0","municipi_article":"","municipi_transliterat":"teia","municipi_curt_transliterat":"teia","centre_municipal":"41.4994949,2.3199567","grup_comarca":{"comarca_codi":"21","comarca_nom":"Maresme"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pere Noguera, 12","codi_postal":"08329","localitzacio":"41.4994949,2.3199567","telefon_contacte":"935409350","fax":"935409352","email":"ajuntament@teia.cat","url_general":"http:\/\/www.teia.net","cif":"P0828100H"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08281.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08281.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08281.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["21"],"id_secundari":"mte1","cercador_codi":"","director":"Ivana Ares Seijo","xarxes_socials":["VilaTaliano|blogd'hist\u00f2rialocal|http:\/\/vilataliano.blogspot.com","Facebook|http:\/\/ca-es.facebook.com\/BibliotecaCanLlaurador?sk=wall&filter=1"]},{"punt_id":"biblioteca423484","adreca_nom":" Biblioteca M. Serra i Moret","descripcio":" Biblioteca M. Serra i Moret. Pineda de Mar","grup_adreca":{"adreca":"Carrer del Progr\u00e9s, 22 08397 Pineda de Mar","codi_postal":"","municipi_nom":"Pineda de Mar","adreca_completa":"Carrer del Progr\u00e9s, 22 08397 Pineda de Mar"},"localitzacio":"41.6239920,2.6945040","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=c617359c-96a4-4019-89b8-5a21c77e25e0&groupId=348981&t=1332246885884"],"url_general":"http:\/\/www.pinedademar.org\/serveis\/cultura\/biblioteques","email":["b.pineda.msm@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 623 796"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30 h; Dimarts: De 10 a 14 h i de 15.30 a 20.30 h; Dimecres : De 15.30 a 20.30 h; Dijous: De 10 a 14 h i de 15.30 a 20.30 h; Divendres : De 10 a 14 h i de 15.30 a 20.30 h; Dissabte: De 10 a 14 h; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Tancat els dies 7, 24 i 31 de desembre i 7 de gener de 2017<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30 h; Dimarts: De 10 a 13.30 h i de 15.30 a 20.30 h; Dimecres : De 15.30 a 20.30 h; Dijous: De 10 a 13.30 h i de 15.30 a 20.30 h; Divendres : De 15.30 a 20.30 h; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>De l'1 de juliol al 31 d'agost, ambd\u00f3s inclosos. Els dies 26 i 29 d'agost, tancat per Festa Major<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08163","municipi_nom":"Pineda de Mar","municipi_nom_curt":"Pineda de Mar","municipi_article":"","municipi_transliterat":"pineda_de_mar","municipi_curt_transliterat":"pineda_de_mar","centre_municipal":"41.6245101,2.6827579","grup_comarca":{"comarca_codi":"21","comarca_nom":"Maresme"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Catalunya, 1","codi_postal":"08397","localitzacio":"41.6275083,2.6894833","telefon_contacte":"937671560","fax":"937671212","email":"ajuntament@pinedademar.cat","url_general":"http:\/\/www.pinedademar.cat","cif":"P0816200J"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08163.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08163.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["21"],"id_secundari":"mpr1","cercador_codi":"","director":"Juana de Haro Henche","xarxes_socials":["Issuu|http:\/\/issuu.com\/bpinedamsm","Twitter|https:\/\/twitter.com\/bibliospineda","Weblog|http:\/\/bibliospineda.wordpress.com\/","Youtube|http:\/\/www.youtube.com\/user\/BibliotecaPineda","Spotify|https:\/\/play.spotify.com\/user\/bibliospineda?play=true&utm_source=open.spotify.com&utm_medium=open","Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/home.php#!\/BibliotecaMSerraiMoret"]},{"punt_id":"biblioteca3565858","adreca_nom":" Biblioteca Vallcarca i els Penitents-M. Antonieta Cot","descripcio":" Biblioteca Vallcarca i els Penitents-M. Antonieta Cot. Barcelona - Gr\u00e0cia","grup_adreca":{"adreca":"Passeig Vall d'Hebron, 65-69 08035 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Gr\u00e0cia","adreca_completa":"Passeig Vall d'Hebron, 65-69 08035 Barcelona"},"localitzacio":"41.4192770,2.1393180","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=a70100f0-3438-485c-8d81-1ab8b5de7d9a&groupId=3562015&t=1357813303938"],"url_general":"http:\/\/www.bcn.cat\/bibpenitents","email":["b.barcelona.pe@diba.cat"],"telefon_contacte":["93 211 23 51"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari hivern: del 16 de setembre al 14 de juny. Horari Nadal: La biblioteca romandr\u00e0 tancada del 25 de desembre fins el 3 de gener, ambd\u00f3s inclosos, aix\u00ed com el 6 de gener. Els dies 24 de desembre i el 5 de gener obrirem de 10 a 14 h. Setmana Santa: La biblioteca romandr\u00e0 tancada del 21 al 28 de mar\u00e7, ambd\u00f3s inclosos.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dissabte: ; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu: del 25 de juny al 24 de setembre ambd\u00f3s inclosos. Dissabtes tancat del 25 de juny al 24 de setembre. El 23 de juny l'horari d'obertura ser\u00e0 de 10 a 14h. Tancat el mes d'agost.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b863","cercador_codi":"","director":"Rosa N\u00fa\u00f1ez G\u00e1ndara","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Vallcarca-i-els-Penitents-M-Antonieta-Cot\/256151487753375","Twitter|http:\/\/twitter.com\/#!\/bibliotequesbcn","Youtube|http:\/\/www.youtube.com\/bibliotequesbcn","Issuu|http:\/\/issuu.com\/bibpenitents"]},{"punt_id":"biblioteca81766996","adreca_nom":" Biblioteca","descripcio":" Biblioteca. Sant Fruit\u00f3s de Bages","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Carles Bu\u00efgas, 35-37 08272 Sant Fruit\u00f3s de Bages","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Fruit\u00f3s de Bages","adreca_completa":"Carrer Carles Bu\u00efgas, 35-37 08272 Sant Fruit\u00f3s de Bages"},"localitzacio":"","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/350796\/0\/biblio.jpg\/847b1c78-26f4-4d55-9135-60a8b9ab931b?t=1401883095148"],"url_general":"","email":["b.st.fruitos@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 788 205"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10 a 13 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10 a 13; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10 a 13 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p>","rel_municipis":{"ine":"08213","municipi_nom":"Sant Fruit\u00f3s de Bages","municipi_nom_curt":"Sant Fruit\u00f3s de Bages","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_fruitos_de_bages","municipi_curt_transliterat":"sant_fruitos_de_bages","centre_municipal":"41.7506528,1.873508","grup_comarca":{"comarca_codi":"7","comarca_nom":"Bages"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Ctra. de Vic, 35-37","codi_postal":"08272","localitzacio":"41.7506528,1.873508","telefon_contacte":"938789700","fax":"938760486","email":"ajuntament@santfruitos.cat","url_general":"http:\/\/www.santfruitos.cat","cif":"P0821200C"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08213.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08213.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["7"],"id_secundari":"gfb1","cercador_codi":"","director":"Conxita Fenoy Zapata","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/bibliotecadesantfruitosdebages\/","Blogspot|http:\/\/bibliotecasantfruitos.blogspot.com.es\/","Pinterest|https:\/\/es.pinterest.com\/bibliofruitos\/"]},{"punt_id":"biblioteca423800","adreca_nom":" Biblioteca Les Voltes","descripcio":" Biblioteca Les Voltes. Sant Vicen\u00e7 dels Horts","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Nou, 1-9 08620 Sant Vicen\u00e7 dels Horts","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Vicen\u00e7 dels Horts","adreca_completa":"Carrer Nou, 1-9 08620 Sant Vicen\u00e7 dels Horts"},"localitzacio":"41.3975200,2.0077710","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=0e54b742-6b2b-4a12-8ef6-f486fb17b9ad&groupId=351150&t=1386838394816"],"url_general":"http:\/\/biblioteca.santvidigital.cat","email":["b.st.vicensh@diba.cat"],"telefon_contacte":["936 560 663"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 13.00 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 16.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 21.00; Dijous: De 16.00 a 21.00; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p>","rel_municipis":{"ine":"08263","municipi_nom":"Sant Vicen\u00e7 dels Horts","municipi_nom_curt":"Sant Vicen\u00e7 dels Horts","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_vicenc_dels_horts","municipi_curt_transliterat":"sant_vicenc_dels_horts","centre_municipal":"41.3932333,2.0096117","grup_comarca":{"comarca_codi":"11","comarca_nom":"Baix Llobregat"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de la Vila, 1","codi_postal":"08620","localitzacio":"41.3932333,2.0096117","telefon_contacte":"936022150","fax":"936561551","email":"ajuntament@svh.cat","url_general":"http:\/\/www.svh.cat","cif":"P0826300F"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08263.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08263.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08263.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["11"],"id_secundari":"lvh1","cercador_codi":"","director":"Montserrat Collazos Rodriguez","xarxes_socials":["Bloc|http:\/\/www.bibliotecalesvoltes.blogspot.com\/","Twitter|https:\/\/twitter.com\/BiblioLesVoltes","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/#!\/pages\/Biblioteca-Municipal-Les-Voltes\/172902912725162","BlocManga|http:\/\/mangaalabiblioteca.blogspot.com.es\/","Instagram|https:\/\/www.instagram.com\/bibliolesvoltes\/","BlocInfantil|http:\/\/bibliovoltes.blogspot.com.es\/"]},{"punt_id":"biblioteca424048","adreca_nom":" Biblioteca Josep Badia i Moret","descripcio":" Biblioteca Josep Badia i Moret. Ametlla del Vall\u00e8s","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Torregassa, 35-37 08480 L'Ametlla del Vall\u00e8s","codi_postal":"","municipi_nom":"Ametlla del Vall\u00e8s","adreca_completa":"Carrer Torregassa, 35-37 08480 L'Ametlla del Vall\u00e8s"},"localitzacio":"41.6696650,2.2626580","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=6374dd82-9558-4d8f-a9a2-d6ec5092e896&groupId=346528&t=1329832304735"],"url_general":"http:\/\/www.ametlla.cat\/municipi-per-temes\/biblioteca-municipal\/","email":["b.ametllav.jbm@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 431 966"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30h a 20h; Dimarts: De 15.30h a 20h; Dimecres : De 15.30h a 20h; Dijous: De 15.30h a 20h; Divendres : De 10h a 14h i de 15.30h a 20h; Dissabte: De 10h a 14h; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>A partir del 12 de setembre<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10h a 14h; Dimarts: De 10h a 14h de 15.30h a 20h; Dimecres : De 10h a 14h; Dijous: De 10h a 14h de 15.30h a 20h; Divendres : De 10h a 14h; Dissabte: Tancat; <\/p>","rel_municipis":{"ine":"08005","municipi_nom":"L'Ametlla del Vall\u00e8s","municipi_nom_curt":"Ametlla del Vall\u00e8s","municipi_article":"L'","municipi_transliterat":"lametlla_del_valles","municipi_curt_transliterat":"ametlla_del_valles","centre_municipal":"41.66961,2.26153","grup_comarca":{"comarca_codi":"41","comarca_nom":"Vall\u00e8s Oriental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Ajuntament, 1","codi_postal":"08480","localitzacio":"41.66961,2.26153","telefon_contacte":"938432501","fax":"938432313","email":"ametlla@ametlla.cat","url_general":"http:\/\/www.ametlla.cat","cif":"P0800500A"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08005.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08005.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08005.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["41"],"id_secundari":"rla1","cercador_codi":"","director":"M\u00edriam Iglesias Tresserras","xarxes_socials":["https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-lAmetlla-del-Vall%C3%A8s\/756209501112404|"]},{"punt_id":"biblioteca424128","adreca_nom":" Biblioteca Roca Umbert","descripcio":" Biblioteca Roca Umbert. Granollers","grup_adreca":{"adreca":"Carrer d'Enric Prat de la Riba, 77 08401 Granollers","codi_postal":"","municipi_nom":"Granollers","adreca_completa":"Carrer d'Enric Prat de la Riba, 77 08401 Granollers"},"localitzacio":"41.6026610,2.2846090","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=5c689506-a6b7-4cff-b07d-525042cbcafe&groupId=348050&t=1331024756229"],"url_general":"http:\/\/www.rocaumbert.cat","email":["b.granollers.ru@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 604 450"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.00 a 20.00; Dimarts: De 15.00 a 20.00; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 15.00 a 20.00; Dijous: De 15.00 a 20.00; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 15.00 a 20.00; Dissabte: De 15.30 a 20.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 9.00 a 14.30 h; Dimarts: De 9.00 a 14.30 h; Dimecres : De 9.00 a 14.30 h; Dijous: De 9.00 a 14.30 h; Divendres : De 9.00 a 14.30 h; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 25 de juny al 10 de setembre (ambd\u00f3s inclosos). <p><b>Sales d'estudi (2016)<\/b><br\/> <span style='line-height: 1.4;'>Del 18 d'abril al 30 de juny i del 16 al 31 d'agost de 2016.<\/span><br\/> <span style='line-height: 1.4;'>De dilluns a divendres, de 9.30 h a 14 h i de 15 h a 23 h. Dissabtes i diumenges, de 9.30 h a 14 h i de 15.30 h a 22 h.<br\/><\/span> Tancat: els festius i la tarda del 23 de juny.<br\/><\/p><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08096","municipi_nom":"Granollers","municipi_nom_curt":"Granollers","municipi_article":"","municipi_transliterat":"granollers","municipi_curt_transliterat":"granollers","centre_municipal":"41.6061927,2.2870889","grup_comarca":{"comarca_codi":"41","comarca_nom":"Vall\u00e8s Oriental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de la Porxada, 6","codi_postal":"08400","localitzacio":"41.6082726,2.2873868","telefon_contacte":"938426610","fax":"938426601","email":"bustiaoberta@ajuntament.granollers.cat","url_general":"http:\/\/www.granollers.cat","cif":"P0809500B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08096.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08096.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["41"],"id_secundari":"rgr2","cercador_codi":"","director":"S\u00f2nia Andr\u00e9s Peir\u00f3","xarxes_socials":["Issuu|http:\/\/www.issuu.com\/bibliotequesdegranollers","BlocdelLaboratoridelletresiimatges|http:\/\/wp.granollers.cat\/lablletresimatges","Twitter|https:\/\/twitter.com\/bibliotequesgr","Instagram|http:\/\/instagram.com\/biblioteques_granollers\/","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/bibliotequesdegranollers"]},{"punt_id":"biblioteca423264","adreca_nom":" Biblioteca Verge de Montserrat","descripcio":" Biblioteca Verge de Montserrat. El Bruc","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Bruc del Mig, 55 (Can Casas) 08294 El Bruc","codi_postal":"","municipi_nom":"El Bruc","adreca_completa":"Carrer Bruc del Mig, 55 (Can Casas) 08294 El Bruc"},"localitzacio":"41.5808620,1.7798280","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423261"],"url_general":"","email":["b.bruc.vm@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 710 156"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 09.30 a 12.30 mat\u00ed pels Centres Educatius i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.30; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del dia 1 d'octubre al 31 de maig.<\/br><\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>del dia 1 de juny al 30 de setembre<\/br><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08025","municipi_nom":"El Bruc","municipi_nom_curt":"Bruc","municipi_article":"El","municipi_transliterat":"el_bruc","municipi_curt_transliterat":"bruc","centre_municipal":"41.5805938,1.7799034","grup_comarca":{"comarca_codi":"6","comarca_nom":"Anoia"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Bruc del Mig, 55","codi_postal":"08294","localitzacio":"41.58086,1.77983","telefon_contacte":"937710006","fax":"937710450","email":"bruc@diba.cat","url_general":"http:\/\/www.bruc.cat","cif":"P0802500I"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08025.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08025.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["6"],"id_secundari":"aeb1","cercador_codi":"","director":"Roser Castellet Termes","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/Biblioteca-del-Bruc-Verge-de-Montserrat-1469780203340402\/"]},{"punt_id":"biblioteca8534990","adreca_nom":" Biblioteca Ateneu Les Bases","descripcio":" Biblioteca Ateneu Les Bases. Manresa","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Cintaires 30-32 08242 Manresa","codi_postal":"","municipi_nom":"Manresa","adreca_completa":"Carrer Cintaires 30-32 08242 Manresa"},"localitzacio":"41.7347530,1.8296850","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=f76287ac-efee-4b9a-ae9f-f7b280b16125&groupId=8397055&t=1354622282286"],"url_general":"","email":["b.manresa.ab@diba.cat"],"telefon_contacte":["662 60 69 77 \/ 93 515 30 31"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: de 15.30 a 20.30; Dimarts: de 10.30 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Dimecres : de 15.30 a 20.30; Dijous: de 10.30 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Divendres : de 15.30 a 20.30; Dissabte: de 10 a 14; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>DIES DE TANCAMENT: 22 de febrer tancat per Festa local (La Llum). 26 de mar\u00e7 (Setmana Santa). 16 de maig tancat per ser 2a Pasq\u00fca. 25 de juny. 29 d'agost tancat per Festa Major. 31 d'octubre. 7 de gener de 2017.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: de 15.30 a 20.30; Dimarts: de 10.30 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Dimecres : de 15.30 a 20.30; Dijous: de 10.30 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Divendres : de 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu, de l'1 de juliol al 15 de setembre.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08113","municipi_nom":"Manresa","municipi_nom_curt":"Manresa","municipi_article":"","municipi_transliterat":"manresa","municipi_curt_transliterat":"manresa","centre_municipal":"41.7292826,1.8225154","grup_comarca":{"comarca_codi":"7","comarca_nom":"Bages"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Major, 1","codi_postal":"08241","localitzacio":"41.7229454,1.827019","telefon_contacte":"938782300","fax":"938782303","email":"ajt@ajmanresa.cat","url_general":"http:\/\/www.ajmanresa.cat","cif":"P0811200E"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08113.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08113.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["7"],"id_secundari":"gmn2","cercador_codi":"","director":"Neus Capdevila Oliveras","xarxes_socials":["Bloc|http:\/\/bibliotequesdemanresa.wordpress.com\/","Twitter|https:\/\/twitter.com\/bmanresaab","Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/Bibliotecaateneulesbases","Pinterest|http:\/\/pinterest.com\/bibateneub\/","Instagram|http:\/\/instagram.com\/bmanresaab\/"]},{"punt_id":"biblioteca2124695","adreca_nom":" Biblioteca Josep Mateu i Mir\u00f3","descripcio":" Biblioteca Josep Mateu i Mir\u00f3. Castellbisbal","grup_adreca":{"adreca":"Avinguda Pau Casals, 16 (Els Costals) 08755 Castellbisbal","codi_postal":"","municipi_nom":"Castellbisbal","adreca_completa":"Avinguda Pau Casals, 16 (Els Costals) 08755 Castellbisbal"},"localitzacio":"41.4751700,1.9828500","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/347694\/0\/Fotografia+interior+edifici+bib.+JMM\/3c8987f3-d543-4c94-a65f-ca7a207f6464?t=1397061376417"],"url_general":"http:\/\/www.castellbisbal.cat\/","email":["b.castellbisbal.jmm@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 721 466"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: de 16.00 a 20.30; Dimarts: d'11.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : d'11.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: de 16.00 a 20.30; Divendres : de 16.00 a 20.30; Dissabte: de 10.00 a 14.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: de 16.00 a 20.30; Dimarts: de 16.00 a 20.30; Dimecres : de 16.00 a 20.30; Dijous: de 16.00 a 20.30; Divendres : de 10.00 a 14.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>HORARI D'ESTIU: Del 25 de juny al 10 de setembre. Biblioteca tancada durant el mes d'agost<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08054","municipi_nom":"Castellbisbal","municipi_nom_curt":"Castellbisbal","municipi_article":"","municipi_transliterat":"castellbisbal","municipi_curt_transliterat":"castellbisbal","centre_municipal":"41.6747239,1.8435319","grup_comarca":{"comarca_codi":"40","comarca_nom":"Vall\u00e8s Occidental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Avinguda de Pau Casals, 9","codi_postal":"08755","localitzacio":"41.6684876,1.8417372","telefon_contacte":"937720225","fax":"937721307","email":"bustia@castellbisbal.cat","url_general":"http:\/\/www.castellbisbal.cat","cif":"P0805300A"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08054.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08054.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["40"],"id_secundari":"ccb1","cercador_codi":"","director":"Roger Ca\u00f1ada Gonz\u00e1lez","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/bibliotecadecastellbisbal"]},{"punt_id":"biblioteca29952144","adreca_nom":" Biblioteca Can Manyer","descripcio":" Biblioteca Can Manyer. Vilassar de Dalt","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a Miquel Mart\u00ed Pol, 6 08339 Vilassar de Dalt","codi_postal":"","municipi_nom":"Vilassar de Dalt","adreca_completa":"Pla\u00e7a Miquel Mart\u00ed Pol, 6 08339 Vilassar de Dalt"},"localitzacio":"41.5184500,2.3589000","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/29951453\/0\/simulacio1.JPG\/dbaa7dae-1c25-4f22-b555-9d66b3e108e0?t=1413807474562"],"url_general":"","email":["b.vilassard.cm@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 530 952"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: de 16 a 20.30h; Dimarts: de 16 a 20.30h; Dimecres : de 9.30 a 13.30 i de 16 a 20.30h; Dijous: de 16 a 20.30h; Divendres : de 9.30 a 13.30 i de 16 a 20.30h; Dissabte: de 9.30 a 13.30h; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: de 16 a 20.30h; Dimarts: de 16 a 20.30h; Dimecres : de 9.30 a 13.30 i de 16 a 20.30h; Dijous: de 16 a 20.30h; Divendres : de 9.30 a 13.30 i de 16 a 20.30h; Dissabte: tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>del 15 de juny al 15 de setembre.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08214","municipi_nom":"Vilassar de Dalt","municipi_nom_curt":"Vilassar de Dalt","municipi_article":"","municipi_transliterat":"vilassar_de_dalt","municipi_curt_transliterat":"vilassar_de_dalt","centre_municipal":"41.5132248,2.3622582","grup_comarca":{"comarca_codi":"21","comarca_nom":"Maresme"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de la Vila, 1","codi_postal":"08339","localitzacio":"41.5170516,2.3585069","telefon_contacte":"937539800","fax":"937507750","email":"vilassard@vilassardedalt.cat","url_general":"http:\/\/www.vilassar.cat","cif":"P0821300A"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08214.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08214.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["21"],"id_secundari":"mvd1","cercador_codi":"","director":"Laura Vinuesa Baliu","xarxes_socials":["Facebook|","Twitter|"]},{"punt_id":"biblioteca423524","adreca_nom":" Biblioteca","descripcio":" Biblioteca. Sant Andreu de Llavaneres","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Closens, 65 08392 Sant Andreu de Llavaneres","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Andreu de Llavaneres","adreca_completa":"Carrer Closens, 65 08392 Sant Andreu de Llavaneres"},"localitzacio":"41.5746900,2.4810330","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=175762dd-4c0a-4a33-8b86-9166a5b4fb07&groupId=350447&t=1329411777004"],"url_general":"http:\/\/www.santandreudellavaneres.cat\/ambit.php?id=2","email":["b.st.andreulla@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 926 872"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16 a 20.30 h; Dimarts: De 16 a 20.30 h; Dimecres : De 16 a 20.30 h; Dijous: De 10 a 13 h i de 16 a 20.30 h; Divendres : De 10 a 13 h i de 16 a 20.30 h; Dissabte: De 10 a 14 h; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 21 h; Dimarts: De 15.30 a 21 h; Dimecres : De 15.30 a 21 h; Dijous: De 15.30 a 21 h; Divendres : De 15.30 a 21 h; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu: del 15 de juny al 15 de setembre.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08197","municipi_nom":"Sant Andreu de Llavaneres","municipi_nom_curt":"Sant Andreu de Llavaneres","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_andreu_de_llavaneres","municipi_curt_transliterat":"sant_andreu_de_llavaneres","centre_municipal":"41.5754747,2.4831483","grup_comarca":{"comarca_codi":"21","comarca_nom":"Maresme"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Vila, 1","codi_postal":"08392","localitzacio":"41.5744984,2.4833964","telefon_contacte":"937023600","fax":"937952630","email":"ajuntament@llavaneres.es","url_general":"http:\/\/www.santandreudellavaneres.cat","cif":"P0819600H"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08197.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08197.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08197.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["21"],"id_secundari":"man1","cercador_codi":"","director":"Manel Aires Pedrerol","xarxes_socials":["ClubdeLecturaC\u00f2mics|https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Club-de-Lectura-de-C%C3%B2mics-Llavaneres\/227348024001419","Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Municipal-de-St-Andreu-de-Llavaneres\/210181452345899?ref=stream","Twitter|https:\/\/twitter.com\/bstandreulla","Bloc|http:\/\/bibliotecallavaneres.blogspot.com.es\/"]},{"punt_id":"biblioteca423056","adreca_nom":" Biblioteca Josep Pla","descripcio":" Biblioteca Josep Pla. Sant Pere de Ribes","grup_adreca":{"adreca":"Carrer d'Antoni Gaud\u00ed, 1 08812 Sant Pere de Ribes","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Pere de Ribes","adreca_completa":"Carrer d'Antoni Gaud\u00ed, 1 08812 Sant Pere de Ribes"},"localitzacio":"41.2291360,1.7424510","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=153a59bc-abf9-4440-9b83-a8f0e266cc1f&groupId=350929&t=1309969869609"],"url_general":"http:\/\/www.santperederibes.org\/entitats\/home.jsp?lan=003","email":["b.st.pereribes.jp@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 115 782"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30 h; Dimarts: De 15.30 a 20.30 h; Dimecres : De 10 a 14 h i de 15.30 a 20.30 h; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30 h; Dissabte: De 10 a 14 h; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30 h; Dimarts: De 15.30 a 20.30 h; Dimecres : De 10.30 a 13.30 i de 15.30 a 20.30 h; Dijous: De 15.30 a 20.30 h; Divendres : De 09.00 a 14.00 h; Dissabte: TANCAT; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Dissabtes del 15 de juny al 15 de setembre ambd\u00f3s inclosos tancat. La biblioteca estar\u00e0 tancada del 15 d'agost al 31 d'agost.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08231","municipi_nom":"Sant Pere de Ribes","municipi_nom_curt":"Sant Pere de Ribes","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_pere_de_ribes","municipi_curt_transliterat":"sant_pere_de_ribes","centre_municipal":"41.2596829,1.7757916","grup_comarca":{"comarca_codi":"17","comarca_nom":"Garraf"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Vila, 1","codi_postal":"08810","localitzacio":"41.2624,1.77182","telefon_contacte":"938967300","fax":"938967301","email":"ajuntament@santperederibes.cat","url_general":"http:\/\/www.santperederibes.cat","cif":"P0823100C"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08231.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08231.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["17"],"id_secundari":"fpb2","cercador_codi":"","director":"Ester Callao Mestre","xarxes_socials":["Twitter|http:\/\/twitter.com\/#!\/BibliotequesSPR","Blog|http:\/\/bibliotecajoseppla.blogspot.com\/","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.162095203849555.38435.147070112018731#!\/pages\/Biblioteques-de-Sant-Pere-de-Ribes\/147070112018731"]},{"punt_id":"biblioteca423492","adreca_nom":" Biblioteca del Poblenou","descripcio":" Biblioteca del Poblenou. Pineda de Mar","grup_adreca":{"adreca":"Passeig d'Europa, 23-25 08397 Pineda de Mar","codi_postal":"","municipi_nom":"Pineda de Mar","adreca_completa":"Passeig d'Europa, 23-25 08397 Pineda de Mar"},"localitzacio":"41.6194080,2.6707930","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423489"],"url_general":"http:\/\/www.pinedademar.org\/serveis\/cultura\/biblioteques","email":["b.pineda.p@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 662 016"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>La biblioteca romandr\u00e0 tancada els dies 7, 24 i 31 de desembre de 2016. 7 de gener de 2017: tancat. El 23 d'abril la biblioteca romandr\u00e0 tancada<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15:30 a 20:30; Dimarts: De 15:30 a 20:30; Dimecres : De 15:30 a 20:30; Dijous: De 15:30 a 20:30; Divendres : De 15:30 a 20:30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>De l'1 de juliol fins al 31 d'agost. 26 i 29 d'agost, tancat per Festa Major<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08163","municipi_nom":"Pineda de Mar","municipi_nom_curt":"Pineda de Mar","municipi_article":"","municipi_transliterat":"pineda_de_mar","municipi_curt_transliterat":"pineda_de_mar","centre_municipal":"41.6245101,2.6827579","grup_comarca":{"comarca_codi":"21","comarca_nom":"Maresme"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Catalunya, 1","codi_postal":"08397","localitzacio":"41.6275083,2.6894833","telefon_contacte":"937671560","fax":"937671212","email":"ajuntament@pinedademar.cat","url_general":"http:\/\/www.pinedademar.cat","cif":"P0816200J"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08163.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08163.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["21"],"id_secundari":"mpr2","cercador_codi":"","director":"Ma.Teresa Tamayo Olivar","xarxes_socials":["Twitter|https:\/\/twitter.com\/bibliospineda","Weblog|http:\/\/bibliospineda.wordpress.com\/","Youtube|http:\/\/www.youtube.com\/user\/BibliotecaPineda","Issuu|http:\/\/issuu.com\/bpinedamsm","Spotify|https:\/\/play.spotify.com\/user\/bibliospineda?play=true&utm_source=open.spotify.com&utm_medium=open","Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/home.php#!\/BibliotecaMSerraiMoret"]},{"punt_id":"biblioteca422644","adreca_nom":" Biblioteca Pare Fidel Fita","descripcio":" Biblioteca Pare Fidel Fita. Arenys de Mar","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Bonaire, 2 08350 Arenys de Mar","codi_postal":"","municipi_nom":"Arenys de Mar","adreca_completa":"Carrer Bonaire, 2 08350 Arenys de Mar"},"localitzacio":"41.5801090,2.5491070","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/346552\/0\/Biblioteca\/d6b03802-0ff3-4953-841d-726d11bb2370?t=1402669223196"],"url_general":"http:\/\/www.arenysdemar.cat\/biblioteca.php","email":["b.arenysma.pff@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 923 253"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16 a 20.30 h; Dimarts: De 16 a 20.30 h; Dimecres : De 16 a 20.30 h; Dijous: De 10 a 13 i de 16 a 20.30 h; Divendres : De 10 a 13 i de 16 a 20.30 h; Dissabte: De 10 a 14 h; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 21 h; Dimarts: De 15.30 a 21 h; Dimecres : De 15.30 a 21 h; Dijous: De 15.30 a 21 h; Divendres : De 15.30 a 21 h; Dissabte: De 10.00 a 14 h (tancat juliol i agost); <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu aplicable des de l'1 de juliol al 15 de setembre (ambd\u00f3s inclosos).<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08006","municipi_nom":"Arenys de Mar","municipi_nom_curt":"Arenys de Mar","municipi_article":"","municipi_transliterat":"arenys_de_mar","municipi_curt_transliterat":"arenys_de_mar","centre_municipal":"41.5797073,2.5508683","grup_comarca":{"comarca_codi":"21","comarca_nom":"Maresme"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Riera Bisbe Pol, 8","codi_postal":"08350","localitzacio":"41.5795439,2.5513514","telefon_contacte":"937959900","fax":"937957031","email":"alcaldia@arenysdemar.cat","url_general":"http:\/\/www.arenysdemar.cat","cif":"P0800600I"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08006.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08006.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["21"],"id_secundari":"mar1","cercador_codi":"","director":"Merc\u00e8 Cuss\u00f3 Cervera","xarxes_socials":["Bibliom@renys-ElblogdelaBiblioteca|http:\/\/bibliotecarenysdemar.blogspot.com\/","FlickrdelaBiblioteca|https:\/\/www.flickr.com\/photos\/bibliotecarenysdemar\/sets\/","FacebookdelaBiblioteca|http:\/\/www.facebook.com\/Bibliotecarenysdemar"]},{"punt_id":"biblioteca423216","adreca_nom":" Biblioteca Camp de l'Arpa - Caterina Albert","descripcio":" Biblioteca Camp de l'Arpa - Caterina Albert. Barcelona - Sant Mart\u00ed","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Ind\u00fastria, 295 (antiga f\u00e0brica Alchemika) 08041 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Sant Mart\u00ed","adreca_completa":"Carrer Ind\u00fastria, 295 (antiga f\u00e0brica Alchemika) 08041 Barcelona"},"localitzacio":"41.4156070,2.1820210","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/346859\/0\/ob-440-page-ALCHEMIKA_05_WEB.jpg\/170a3b7f-44a7-483c-af1e-3214cb06b599?t=1394729528629"],"url_general":"http:\/\/www.barcelona.cat\/bibcampdelarpa","email":["b.barcelona.ca@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 508 646"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Tancada del 28 de desembre fins al 3 gener. El dijous 24 de desembre i el dimarts 5 de gener l'horari ser\u00e0 de 10 a 14 h. Setmana Santa: tancada entre els dies 21 i 28 de mar\u00e7.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>El dijous 23 de juny l'horari ser\u00e0 nom\u00e9s de 10 a 14h. Del 25 de juny fins al 24 de setembre, dissabtes tancat. Biblioteca tancada el divendres 24 de juny. Agost: tancat.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b805","cercador_codi":"","director":"Juan Carlos Calvo Flores","xarxes_socials":["Issuu|http:\/\/issuu.com\/bibcampdelarpa\/docs","Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/bibcampdelarpa","YouTube|http:\/\/www.youtube.com\/user\/bibliotequesbcn","Twitter|https:\/\/twitter.com\/search?q=%23bbcnCampdelArpa&src=typd&f=realtime","Instagram|http:\/\/instagram.com\/biblioteques_bcn","Bibarnabloc|http:\/\/bibarnabloc.cat\/"]},{"punt_id":"biblioteca422952","adreca_nom":" Biblioteca Santa Oliva","descripcio":" Biblioteca Santa Oliva. Olesa de Montserrat","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Salvador Casas, 28 08640 Olesa de Montserrat","codi_postal":"","municipi_nom":"Olesa de Montserrat","adreca_completa":"Carrer Salvador Casas, 28 08640 Olesa de Montserrat"},"localitzacio":"41.5447260,1.8933510","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=474cf58b-ef9e-4dcc-ba25-3765ba2cd0ed&groupId=348854&t=1370453846280"],"url_general":"http:\/\/bibliotecasantaoliva.tk","email":["b.olesam.so@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 780 050 Ext. 3319"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 13.00 i de 15.00 a 20.30; Dimecres : De 15.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.00 i de 15.00 a 20.30; Divendres : De 15.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.00 (juny i setembre tancat); <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>De setembre a juny<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.00 a 20.30; Dimarts: De 15.00 a 20.30; Dimecres : De 15.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.00 i de 15.00 a 20.30; Divendres : De 9.00 a 14.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Juliol i agost<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08147","municipi_nom":"Olesa de Montserrat","municipi_nom_curt":"Olesa de Montserrat","municipi_article":"","municipi_transliterat":"olesa_de_montserrat","municipi_curt_transliterat":"olesa_de_montserrat","centre_municipal":"41.5451695,1.8913371","grup_comarca":{"comarca_codi":"11","comarca_nom":"Baix Llobregat"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. F\u00e8lix Figueras i Aragay, s\/n.","codi_postal":"08640","localitzacio":"41.5451695,1.8913371","telefon_contacte":"937780050","fax":"937780752","email":"Aj147.alcaldia@olesam.cat","url_general":"http:\/\/www.olesam.cat","cif":"P0814600C"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08147.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08147.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["11"],"id_secundari":"lom1","cercador_codi":"","director":"Marta Puig Calafell","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/bibliotecasantaoliva","YouTube|http:\/\/www.youtube.com\/user\/bibsantaoliva","Twitter|https:\/\/twitter.com\/#!\/bibolesa"]},{"punt_id":"biblioteca422880","adreca_nom":" Biblioteca Central","descripcio":" Biblioteca Central. Cerdanyola del Vall\u00e8s","grup_adreca":{"adreca":"Pl. Enric Granados, 1 08290 Cerdanyola del Vall\u00e8s","codi_postal":"","municipi_nom":"Cerdanyola del Vall\u00e8s","adreca_completa":"Pl. Enric Granados, 1 08290 Cerdanyola del Vall\u00e8s"},"localitzacio":"41.4928513,2.1423524","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/347462\/3797382\/biblio\/2c106bcb-b409-4cfe-8e44-0e2d31ada84c?t=1450891197163"],"url_general":"http:\/\/www.bibliotecacerdanyola.cat\/","email":["b.cerdanyola@diba.cat"],"telefon_contacte":["935 807 602"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30 h; Dimarts: De 10 a 14 h i de 15.30 a 20.30 h; Dimecres : De 10 a 14 h i de 15.30 a 20.30 h; Dijous: De 10 a 14 h i de 15.30 a 20.30 h; Divendres : De 10 a 14 h i de 15.30 a 20.30 h; Dissabte: De 10 a 14 h; <\/p>","rel_municipis":{"ine":"08266","municipi_nom":"Cerdanyola del Vall\u00e8s","municipi_nom_curt":"Cerdanyola del Vall\u00e8s","municipi_article":"","municipi_transliterat":"cerdanyola_del_valles","municipi_curt_transliterat":"cerdanyola_del_valles","centre_municipal":"41.4913557,2.1407869","grup_comarca":{"comarca_codi":"40","comarca_nom":"Vall\u00e8s Occidental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Francesc Layret, s\/n","codi_postal":"08290","localitzacio":"41.4913557,2.1407869","telefon_contacte":"935808888","fax":"935801620","email":"alcaldia@cerdanyola.cat","url_general":"http:\/\/www.cerdanyola.cat","cif":"P0826600I"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08266.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08266.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08266.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["40"],"id_secundari":"ccy1","cercador_codi":"","director":"Rosa Mart\u00ednez Gonz\u00e1lez","xarxes_socials":["Twitter|https:\/\/twitter.com\/bibcerdanyola","Instagram|https:\/\/www.instagram.com\/bibcerdanyola\/"]},{"punt_id":"biblioteca423928","adreca_nom":" Biblioteca","descripcio":" Biblioteca. Llinars del Vall\u00e8s","grup_adreca":{"adreca":"Avinguda Pau Casals, 26 08450 Llinars del Vall\u00e8s","codi_postal":"","municipi_nom":"Llinars del Vall\u00e8s","adreca_completa":"Avinguda Pau Casals, 26 08450 Llinars del Vall\u00e8s"},"localitzacio":"41.6399970,2.3990310","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/348239\/38025679\/Fa%C3%A7ana\/9dd311b3-b929-44fe-8a6e-d7a1ccd06410?t=1424272242486"],"url_general":"","email":["b.llinarsv@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 413 448"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.30 a 20.30 (ininterrompudament); Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.30 a 13.30; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><p><b>Biblioteca tancada<\/b>: del 24 al 28 de mar\u00e7, i els dies 31 d'octubre, 5, 7 24 i 31 de desembre del 2016 i 5 de gener del 2017. <\/p><\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.30 a 20.30 (ininterrompudament); Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><p><b>Horari d'estiu<\/b>: de l'1 de juny fins el 30 de setembre.<\/p> <p><b>Biblioteca tancada<\/b>: tots els dissabtes de juny a setembre, de l'1 al 31 d'agost per vacances, els dies 8 i 9 de setembre per festa local.<\/p><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08106","municipi_nom":"Llinars del Vall\u00e8s","municipi_nom_curt":"Llinars del Vall\u00e8s","municipi_article":"","municipi_transliterat":"llinars_del_valles","municipi_curt_transliterat":"llinars_del_valles","centre_municipal":"41.638991,2.4045663","grup_comarca":{"comarca_codi":"41","comarca_nom":"Vall\u00e8s Oriental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de la Vila, 1","codi_postal":"08450","localitzacio":"41.638991,2.4045663","telefon_contacte":"938412750","fax":"938412814","email":"llinars@diba.cat","url_general":"http:\/\/www.llinarsdelvalles.cat","cif":"P0810500I"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08106.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08106.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08106.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["41"],"id_secundari":"rli1","cercador_codi":"","director":"Marta Fern\u00e1ndez Jurjo","xarxes_socials":[]},{"punt_id":"biblioteca422928","adreca_nom":" Biblioteca","descripcio":" Biblioteca. Martorell","grup_adreca":{"adreca":"Av. Mancomunitats Comarcals, 13 08760 Martorell","codi_postal":"","municipi_nom":"Martorell","adreca_completa":"Av. Mancomunitats Comarcals, 13 08760 Martorell"},"localitzacio":"41.4733770,1.9156330","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/348464\/41679625\/biblioteca4.jpg\/a29ac96c-1c21-47ac-87fc-f1f0de245ca1?t=1427957274744"],"url_general":"http:\/\/www.bibliotecaspublicas.es\/martorell\/index.jsp","email":["b.martorell@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 756 060"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 10 a 14 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p>","rel_municipis":{"ine":"08114","municipi_nom":"Martorell","municipi_nom_curt":"Martorell","municipi_article":"","municipi_transliterat":"martorell","municipi_curt_transliterat":"martorell","centre_municipal":"41.4795041,1.923048","grup_comarca":{"comarca_codi":"11","comarca_nom":"Baix Llobregat"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de la Vila, 46","codi_postal":"08760","localitzacio":"41.4743852,1.9307852","telefon_contacte":"937750050","fax":"937740595","email":"ajuntament@martorell.cat","url_general":"http:\/\/www.martorell.cat","cif":"P0811300C"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08114.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08114.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08114.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["11"],"id_secundari":"lmr1","cercador_codi":"","director":"Merc\u00e8 Parera Raspall","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Francesc-Pujols-Centre-Cultural\/271264599613755?fref=ts","Bloc|http:\/\/bibliomartorell.blogspot.com\/"]},{"punt_id":"biblioteca423548","adreca_nom":" Biblioteca Sant Pere Almat\u00f3","descripcio":" Biblioteca Sant Pere Almat\u00f3. Sant Feliu Sasserra","grup_adreca":{"adreca":"Catalunya, 1 08274 Sant Feliu Sasserra","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Feliu Sasserra","adreca_completa":"Catalunya, 1 08274 Sant Feliu Sasserra"},"localitzacio":"41.9437600,2.0227100","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423545"],"url_general":"http:\/\/www.santfeliusasserra.cat","email":["b.st.feliusa.spa@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 819 288"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 16.00 a 21.00; Dimecres : De 16.00 a 21.00; Dijous: De 16.00 a 21.00; Divendres : De 16.00 a 21.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu: del dia 1 de juny al 30 de setembre. Vacances: tancat de l'1 al 28 d'agost.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08212","municipi_nom":"Sant Feliu Sasserra","municipi_nom_curt":"Sant Feliu Sasserra","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_feliu_sasserra","municipi_curt_transliterat":"sant_feliu_sasserra","centre_municipal":"41.9444493,2.0207462","grup_comarca":{"comarca_codi":"7","comarca_nom":"Bages"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Major, 1","codi_postal":"08274","localitzacio":"41.94451,2.02243","telefon_contacte":"938819011","fax":"938819017","email":"sfs.ajuntament@santfeliusasserra.cat","url_general":"http:\/\/www.santfeliusasserra.cat","cif":"P0821100E"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08212.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08212.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08212.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["7"],"id_secundari":"gfs1","cercador_codi":"","director":"Carme Boixader Torrescasana","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/ca-es.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Sant-Feliu-Sasserra\/279936322041003?v=info","Blocdelabiblioteca|http:\/\/bibliotecasantfeliusasserra.blogspot.com\/"]},{"punt_id":"biblioteca423748","adreca_nom":" Biblioteca","descripcio":" Biblioteca. Poliny\u00e0","grup_adreca":{"adreca":"Carrer de la Rosa, 2 08213 Poliny\u00e0","codi_postal":"","municipi_nom":"Poliny\u00e0","adreca_completa":"Carrer de la Rosa, 2 08213 Poliny\u00e0"},"localitzacio":"41.5550010,2.1590460","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/349010\/31095060\/Mat%C3%AD%20a+la+biblioteca\/0e9bfd27-5473-4303-9d42-adb3f4dd6b24?t=1415212347539"],"url_general":"","email":["b.polinya@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 130 672"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.30 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.30 a 13.30; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br\/><br\/> <strong> Dimecres 7 de desembre<\/strong>: biblioteca tancada<br\/><br\/> <strong>NADAL 2016:<\/strong><\/br> biblioteca tancada del 24 de desembre al 8 de gener<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.30 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.30 a 13.30; <\/p>","rel_municipis":{"ine":"08167","municipi_nom":"Poliny\u00e0","municipi_nom_curt":"Poliny\u00e0","municipi_article":"","municipi_transliterat":"polinya","municipi_curt_transliterat":"polinya","centre_municipal":"41.55746,2.156196","grup_comarca":{"comarca_codi":"40","comarca_nom":"Vall\u00e8s Occidental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Vila, 1","codi_postal":"08213","localitzacio":"41.55746,2.156196","telefon_contacte":"937130264","fax":"937130248","email":"polinya@ajpolinya.cat","url_general":"http:\/\/www.polinya.cat","cif":"P0816600A"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08167.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08167.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08167.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["40"],"id_secundari":"cpy1","cercador_codi":"","director":"Aina Homs Godayol","xarxes_socials":["Twitter|https:\/\/twitter.com\/BiblioPolinya","Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/BibliotecaDePolinya"]},{"punt_id":"biblioteca422944","adreca_nom":" Biblioteca Can Mul\u00e0","descripcio":" Biblioteca Can Mul\u00e0. Mollet del Vall\u00e8s","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Alsina, 1 (Parc de Can Mul\u00e0) 08100 Mollet del Vall\u00e8s","codi_postal":"","municipi_nom":"Mollet del Vall\u00e8s","adreca_completa":"Carrer Alsina, 1 (Parc de Can Mul\u00e0) 08100 Mollet del Vall\u00e8s"},"localitzacio":"41.5373430,2.2094130","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/348678\/0\/image_gallery1\/9034d70a-4f67-43ee-b1dc-77108605bfa0?t=1330945198314"],"url_general":"http:\/\/bibliotecacanmula.weebly.com","email":["b.mollet.cm@diba.cat"],"telefon_contacte":["935 701 617"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 13.45 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 13.45 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.45 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 13.45 i de 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.45; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Tancament excepcional: 13 d'abril al mat\u00ed per motius t\u00e8cnics. Nadal 2016: biblioteca tancada del 24 de desembre de 2016 al'1 de gener de 2017 Dies biblioteca tancada: 16 de maig, 12 d'octubre, 1 de novembre, 6 i 8 de desembre de 2016<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 13.45 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 13.45 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.45 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 13.45 i de 16.00 a 20.30; Dissabte: ; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Estiu 2016: de l'1 de juliol al 31 d'agost. Biblioteca tancada del 28 de juliol a l'1 de setembre. Dies biblioteca tancada: 24 i 25 de juny Horaris especials: 23 de juny, de 10 a 13.45h i de 16 a 19h<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08124","municipi_nom":"Mollet del Vall\u00e8s","municipi_nom_curt":"Mollet del Vall\u00e8s","municipi_article":"","municipi_transliterat":"mollet_del_valles","municipi_curt_transliterat":"mollet_del_valles","centre_municipal":"41.5355528,2.2104232","grup_comarca":{"comarca_codi":"41","comarca_nom":"Vall\u00e8s Oriental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a Major, 1","codi_postal":"08100","localitzacio":"41.5355528,2.2104232","telefon_contacte":"935719500","fax":"935719504","email":"ajuntament@molletvalles.cat","url_general":"http:\/\/www.molletvalles.cat","cif":"P0812300B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08124.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08124.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08124.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["41"],"id_secundari":"rmv1","cercador_codi":"","director":"H\u00e9ctor Calvet Renedo","xarxes_socials":["Twitter|http:\/\/twitter.com\/bibcanmula","Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100000301749418&ref=tn_tnmn"]},{"punt_id":"biblioteca423948","adreca_nom":" Biblioteca","descripcio":" Biblioteca. Cabrils","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Dom\u00e8nec Carles, 21 08348 Cabrils","codi_postal":"","municipi_nom":"Cabrils","adreca_completa":"Carrer Dom\u00e8nec Carles, 21 08348 Cabrils"},"localitzacio":"41.5266700,2.3664540","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423945"],"url_general":"http:\/\/www.cabrils.cat\/web\/guest\/serveis\/-\/journal_content\/56_INSTANCE_7HKb\/44747\/47323","email":["b.cabrils@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 531 186"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16 a 20.30 h.; Dimarts: De 16 a 20.30 h.; Dimecres : De 16 a 20.30 h.; Dijous: De 10 a 14.00 h. i de 16 a 20.30 h.; Divendres : De 16 a 20.30 h.; Dissabte: De 10 a 14.00 h.; Diumenge <\/span> Tancat; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>De l'1 d'octubre fins el 31 de maig, ambd\u00f3s inclosos. Festa local: 31 d'octubre.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 21.00 h.; Dimarts: De 15.30 a 21.00 h.; Dimecres : De 15.30 a 21.00; Dijous: De 15.30 a 21.00 h.; Divendres : De 15.30 a 21.00 h.; Dissabte: Tancat; Diumenge: tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>.Horari d'estiu: de l'1 de juny fins el 30 de setembre,ambd\u00f3s inclosos<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08030","municipi_nom":"Cabrils","municipi_nom_curt":"Cabrils","municipi_article":"","municipi_transliterat":"cabrils","municipi_curt_transliterat":"cabrils","centre_municipal":"41.5247306,2.3671032","grup_comarca":{"comarca_codi":"21","comarca_nom":"Maresme"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Carrer de Dom\u00e8nec Carles, 1","codi_postal":"08348","localitzacio":"41.5263316,2.3677345","telefon_contacte":"937539660","fax":"937507030","email":"cabrils@diba.cat","url_general":"http:\/\/www.cabrils.cat","cif":"P0803000I"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08030.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08030.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["21"],"id_secundari":"mca1","cercador_codi":"","director":"B\u00e0rbara Gonz\u00e1lez","xarxes_socials":["twiter|https:\/\/twitter.com\/bibcabrils","Bloc|https:\/\/bibliotecacabrils.wordpress.com\/","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-de-Cabrils\/100383863382630?ref=hl"]},{"punt_id":"biblioteca423732","adreca_nom":" Biblioteca","descripcio":" Biblioteca. Vilanova del Cam\u00ed","grup_adreca":{"adreca":"Centre Can Papasseit. Carrer Mare de D\u00e9u de N\u00faria, 1 08788 Vilanova del Cam\u00ed","codi_postal":"","municipi_nom":"Vilanova del Cam\u00ed","adreca_completa":"Centre Can Papasseit. Carrer Mare de D\u00e9u de N\u00faria, 1 08788 Vilanova del Cam\u00ed"},"localitzacio":"41.5672600,1.6394300","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423729"],"url_general":"http:\/\/www.vilanovadelcami.cat\/entitats-fitxa_entitat-403-cat-biblioteca.htm","email":["b.vilanovac@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 035 014"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.00 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 3 d'octubre al 30 de juny.<\/br> Dies de tancament:<\/br> 31 d'octubre<\/br> 24 i 31 de desembre <\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Des de l'1 de juliol fins al 2 d'octubre<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08302","municipi_nom":"Vilanova del Cam\u00ed","municipi_nom_curt":"Vilanova del Cam\u00ed","municipi_article":"","municipi_transliterat":"vilanova_del_cami","municipi_curt_transliterat":"vilanova_del_cami","centre_municipal":"41.5722916,1.6342462","grup_comarca":{"comarca_codi":"6","comarca_nom":"Anoia"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a del Castell, 1","codi_postal":"08788","localitzacio":"41.5722916,1.6342462","telefon_contacte":"938054422","fax":"938054290","email":"vilanovac@vilanovadelcami.cat","url_general":"http:\/\/www.vilanovadelcami.cat","cif":"P0830300J"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08302.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08302.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08302.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["6"],"id_secundari":"avc1","cercador_codi":"","director":"Teresa Mas Fontcuberta","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/es-es.facebook.com\/pages\/Biblioteca-de-Vilanova-del-Cam%C3%AD\/132273143520368"]},{"punt_id":"biblioteca422864","adreca_nom":" Biblioteca Ramon Fern\u00e0ndez Jurado","descripcio":" Biblioteca Ramon Fern\u00e0ndez Jurado. Castelldefels","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Bisbe Urquinaona, 19-21 08860 Castelldefels","codi_postal":"","municipi_nom":"Castelldefels","adreca_completa":"Carrer Bisbe Urquinaona, 19-21 08860 Castelldefels"},"localitzacio":"41.2826280,1.9783860","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=f9b0c78a-1c17-4a64-a7c5-8531ce3fea40&groupId=347716&t=1335009746906"],"url_general":"http:\/\/www.bibliotecarfjcastelldefels.org\/","email":["b.castelldefels@diba.cat"],"telefon_contacte":["936 369 697"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 9.30 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 9.30 a 20.30; Dijous: De 9.30 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 9.30 a 20.30; Dissabte: De 9.30 a 15.00; Diumenge <\/span> Tancat; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari especial de 10 a 15h: 24 de mar\u00e7 i 23 de juny. Dies tancat: dissabte 26 de mar\u00e7 i 7 de desembre. El servei de pr\u00e9stec finalitza 15 minuts abans del tancament de la biblioteca.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dimecres : De 16.00 a 21.00; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Divendres : De 10.00 a 15.00; Dissabte: Tancat; Diumenge: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 24 de juny a l'11 de setembre de 2016. Horari Nadal: Del 22 al 31 de desembre. Festa local: 16 d'agost El servei de pr\u00e9stec finalitza 15 minuts abans del tancament de la biblioteca. <p> <b>Sala d'estudi (2016)<\/b><\/p> <p> Del 9 de gener al 14 de febrer<br \/> Del 21 de maig al 3 de juliol (excepte 23 i 24 de juny)<br \/> Del 26 d'agost al 10 de setembre<br \/> Del 19 de novembre al 3 de desembre<br \/> <span style='line-height: 1.4;'>De dilluns a divendres de 20.30 a 24 h.<br \/> Dissabte de 16 a 22 h. i diumenge de 10 a 14 h. i de 16 a 22 h. <\/span><\/p><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08056","municipi_nom":"Castelldefels","municipi_nom_curt":"Castelldefels","municipi_article":"","municipi_transliterat":"castelldefels","municipi_curt_transliterat":"castelldefels","centre_municipal":"41.2800161,1.9766294","grup_comarca":{"comarca_codi":"11","comarca_nom":"Baix Llobregat"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de l'Esgl\u00e9sia, 1","codi_postal":"08860","localitzacio":"41.2802447,1.9768252","telefon_contacte":"936651150","fax":"936657714","email":"ajuntament@castelldefels.org","url_general":"http:\/\/www.castelldefels.org","cif":"P0805500F"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08056.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08056.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["11"],"id_secundari":"lcf1","cercador_codi":"","director":"Marta Granel Dalmau","xarxes_socials":["Twitter|https:\/\/twitter.com\/bcastelldefelsr","Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/BibliotecaRFJCastelldefels"]},{"punt_id":"biblioteca423476","adreca_nom":" Biblioteca","descripcio":" Biblioteca. Piera","grup_adreca":{"adreca":"Avinguda del Gall Mullat, 7 08784 Piera","codi_postal":"","municipi_nom":"Piera","adreca_completa":"Avinguda del Gall Mullat, 7 08784 Piera"},"localitzacio":"41.5270180,1.7515700","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=1ae93305-e46e-41bd-94a6-c707bc598dca&groupId=348959&t=1369816288532"],"url_general":"http:\/\/www.viladepiera.cat\/la-vila\/biblioteca","email":["b.piera@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 789 665"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>De l'1 de juliol al 15 de setembre (ambd\u00f3s inclosos)<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08161","municipi_nom":"Piera","municipi_nom_curt":"Piera","municipi_article":"","municipi_transliterat":"piera","municipi_curt_transliterat":"piera","centre_municipal":"41.5217462,1.7502311","grup_comarca":{"comarca_codi":"6","comarca_nom":"Anoia"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Carrer de la Pla\u00e7a, 16-18","codi_postal":"08784","localitzacio":"41.5181456,1.7435025","telefon_contacte":"937788200","fax":"937760036","email":"piera@ajpiera.cat","url_general":"http:\/\/www.viladepiera.cat","cif":"P0816000D"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08161.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08161.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["6"],"id_secundari":"apa1","cercador_codi":"","director":"Sonia Magallon Membrado","xarxes_socials":["Pinterest|https:\/\/es.pinterest.com\/bibpiera\/","Isuu|https:\/\/issuu.com\/bibpiera","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-de-Piera\/168330026561710"]},{"punt_id":"biblioteca423984","adreca_nom":" Biblioteca Llefi\u00e0","descripcio":" Biblioteca Llefi\u00e0. Badalona","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Planeta Mart, 2-10 08914 Badalona","codi_postal":"","municipi_nom":"Badalona","adreca_completa":"Carrer Planeta Mart, 2-10 08914 Badalona"},"localitzacio":"41.4443680,2.2196420","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/344818\/0\/Biblioteca+de+Llefi%C3%A0%20-+Edfici\/bfd20e0a-696f-4eb7-97a4-8657b2230d06?t=1336999374354"],"url_general":"http:\/\/badabiblios.cat","email":["b.badalona.lle@diba.cat"],"telefon_contacte":["933 832 970"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; Diumenge <\/span> Tancat; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'hivern: de l'1 de setembre al 30 de juny.<P> <br \/><br \/> <b>Biblioteca amb horari especial els dies seg\u00fcents:<\/b> <li>10 de maig: Oberta de 10 h a 14.30 h<\/li> <li>23 de juny: Oberta de 10 h a 14.30 h<\/li> <br \/><br \/> <b>Biblioteca tancada els festius seg\u00fcents:<\/b> <li>11 de maig (Sant Anastasi)<\/li> <li>16 de maig (Dilluns de Pasqua Granada)<\/li> <li>24 de juny (Sant Joan)<\/li> <li>25 de juny (dissabte)<\/li> <li>12 d'octubre<\/li> <li>1 de novembre (Tots Sants)<\/li> <li>6 de desembre<\/li> <li>8 de desembre (La Immaculada)<\/li> <li>\uf020Nadal: Del 24 al 31 de desembre (ambd\u00f3s inclosos)<\/li><\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: ; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu: de l'1 al 31 de juliol (dissabtes de juliol tancat). <br \/><br \/> <span style='font-style:normal;'>La biblioteca romandr\u00e0 tancada de l'1 d'agost al 31 d'agost.<\/span><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08015","municipi_nom":"Badalona","municipi_nom_curt":"Badalona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"badalona","municipi_curt_transliterat":"badalona","centre_municipal":"41.4469883,2.2450325","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. de la Vila, 1","codi_postal":"08911","localitzacio":"41.4500637,2.2475363","telefon_contacte":"934832600","fax":"933840478","email":"correu@badalona.cat","url_general":"http:\/\/www.badalona.cat","cif":"P0801500J"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08015.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08015.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"bbd2","cercador_codi":"","director":"Merc\u00e8 Rivas i Rega","xarxes_socials":["FacebookBadabiblios|http:\/\/www.facebook.com\/badabiblios","TwitterBadabiblios|https:\/\/twitter.com\/badabiblios","YoutubeBadabiblios|http:\/\/www.youtube.com\/badabiblios","PinterestBadabiblios|http:\/\/www.pinterest.com\/badabiblios\/","IssuuBadabiblios|http:\/\/www.issuu.com\/badabiblios"]},{"punt_id":"biblioteca423628","adreca_nom":" Biblioteca Ferran Soldevila","descripcio":" Biblioteca Ferran Soldevila. Santa Maria de Palautordera","grup_adreca":{"adreca":"Passeig del Remei, 33 08460 Santa Maria de Palautordera","codi_postal":"","municipi_nom":"Santa Maria de Palautordera","adreca_completa":"Passeig del Remei, 33 08460 Santa Maria de Palautordera"},"localitzacio":"41.6959140,2.4410740","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=73863f29-e265-4e72-a009-a58abcb74383&groupId=351310&t=1331020935576"],"url_general":"http:\/\/www.smpalautordera.cat\/municipi\/el-municipi\/equipaments.htm","email":["b.st.m.palautordera.fs@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 482 688"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 13.30; Dimarts: De 10.00 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 13.30; Dijous: De 10.00 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 13.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 6 de juny al 18 de setembre.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08259","municipi_nom":"Santa Maria de Palautordera","municipi_nom_curt":"Santa Maria de Palautordera","municipi_article":"","municipi_transliterat":"santa_maria_de_palautordera","municipi_curt_transliterat":"santa_maria_de_palautordera","centre_municipal":"41.693365,2.4458364","grup_comarca":{"comarca_codi":"41","comarca_nom":"Vall\u00e8s Oriental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de la Vila, 1","codi_postal":"08460","localitzacio":"41.6928399,2.44621","telefon_contacte":"938479620","fax":"938479629","email":"ajuntament@smpalautordera.cat","url_general":"http:\/\/www.smpalautordera.cat","cif":"P0825900D"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08259.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08259.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["41"],"id_secundari":"rmp1","cercador_codi":"","director":"Anna Soler","xarxes_socials":[]},{"punt_id":"biblioteca423288","adreca_nom":" Biblioteca Can Salvador de la Pla\u00e7a","descripcio":" Biblioteca Can Salvador de la Pla\u00e7a. Calella","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a de l'Ajuntament, 31 08370 Calella","codi_postal":"","municipi_nom":"Calella","adreca_completa":"Pla\u00e7a de l'Ajuntament, 31 08370 Calella"},"localitzacio":"41.6134150,2.6576060","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=f8387ee7-7b2d-40cd-97d7-a94075d682a9&groupId=347526&t=1330369724895"],"url_general":"","email":["b.calella.csp@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 690 386"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16 a 20.30 h; Dimarts: De 16 a 20.30 h; Dimecres : De 16 a 20.30 h; Dijous: De 10 a 13 h i de 16 a 20.30 h; Divendres : De 10 a 13 h i de 16 a 20.30 h; Dissabte: De 10 a 13.30 h; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16 a 20.30 h; Dimarts: De 16 a 20.30 h; Dimecres : De 16 a 20.30 h; Dijous: De 10 a 13 h i de 16 a 20.30 h; Divendres : De 10 a 13 h i de 16 a 20.30 h; Dissabte: De 10 a 13.30 h; <\/p>","rel_municipis":{"ine":"08035","municipi_nom":"Calella","municipi_nom_curt":"Calella","municipi_article":"","municipi_transliterat":"calella","municipi_curt_transliterat":"calella","centre_municipal":"41.6134346,2.6535552","grup_comarca":{"comarca_codi":"21","comarca_nom":"Maresme"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. de l'ajuntament, 9","codi_postal":"08370","localitzacio":"41.6134346,2.6535552","telefon_contacte":"937663030","fax":"937660576","email":"calella@calella.cat","url_general":"http:\/\/www.calella.cat","cif":"P0803500H"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08035.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08035.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["21"],"id_secundari":"mcl1","cercador_codi":"","director":"M. Dolors Llavall Cases","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Can-Salvador-de-la-Pla%C3%A7a\/728371440553883","Blog|http:\/\/bibliocalella.blogspot.com\/"]},{"punt_id":"biblioteca422660","adreca_nom":" Biblioteca Lloreda","descripcio":" Biblioteca Lloreda. Badalona","grup_adreca":{"adreca":"Avinguda de Catalunya, 56-62 08917 Badalona","codi_postal":"","municipi_nom":"Badalona","adreca_completa":"Avinguda de Catalunya, 56-62 08917 Badalona"},"localitzacio":"41.4496680,2.2296590","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/344825\/385506\/Biblioteca+de+Lloreda+-+Entrada.jpg\/5d77b2cf-3b56-4f91-bfa9-661135890dfe?t=1337344420169"],"url_general":"http:\/\/www.badabiblios.cat","email":["b.badalona.llo@diba.cat"],"telefon_contacte":["933 873 175"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16 a 20.30 h; Dimarts: De 10 a 14 h i de 16 a 20.30 h; Dimecres : De 16 a 20.30 h; Dijous: De 10 a 14 h i de 16 a 20.30 h; Divendres : De 16 a 20.30 h; Dissabte: De 10 a 14 h; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'hivern: de l'1 de setembre al 30 de juny.<P> <br \/><br \/> <b>Biblioteca amb horari especial els dies seg\u00fcents:<\/b> <li>10 de maig: Oberta de 10 h a 14.30 h<\/li> <li>23 de juny: Oberta de 10 h a 14.30 h<\/li> <br \/><br \/> <b>Biblioteca tancada els festius seg\u00fcents:<\/b> <li>11 de maig (Sant Anastasi)<\/li> <li>16 de maig (Dilluns de Pasqua Granada)<\/li> <li>24 de juny (Sant Joan)<\/li> <li>25 de juny (dissabte)<\/li> <li>12 d'octubre<\/li> <li>1 de novembre (Tots Sants)<\/li> <li>6 de desembre<\/li> <li>8 de desembre (La Immaculada)<\/li> <li><b>Nadal<\/b>: Del 24 al 31 de desembre (ambd\u00f3s inclosos)<\/li><\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30 h; Dimarts: De 15.30 a 20.30 h; Dimecres : De 15.30 a 20.30 h; Dijous: De 15.30 a 20.30 h; Divendres : De 15.30 a 20.30 h; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu: de l'1 al 31 de juliol (dissabtes de juliol tancat). <br \/><br \/> <span style='font-style:normal;'>La biblioteca romandr\u00e0 tancada de l'1 d'agost al 31 d'agost.<\/span><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08015","municipi_nom":"Badalona","municipi_nom_curt":"Badalona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"badalona","municipi_curt_transliterat":"badalona","centre_municipal":"41.4469883,2.2450325","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. de la Vila, 1","codi_postal":"08911","localitzacio":"41.4500637,2.2475363","telefon_contacte":"934832600","fax":"933840478","email":"correu@badalona.cat","url_general":"http:\/\/www.badalona.cat","cif":"P0801500J"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08015.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08015.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"bbd4","cercador_codi":"","director":"Elisabet Castell\u00f3n Garc\u00eda","xarxes_socials":["FacebookBadabiblios|http:\/\/www.facebook.com\/badabiblios","TwitterBadabiblios|https:\/\/twitter.com\/badabiblios","YoutubeBadabiblios|http:\/\/www.youtube.com\/badabiblios","IssuuBadabiblios|http:\/\/www.issuu.com\/badabiblios","PinterestBadabiblios|http:\/\/www.pinterest.com\/badabiblios\/"]},{"punt_id":"biblioteca424284","adreca_nom":" Biblioteca Ilturo","descripcio":" Biblioteca Ilturo. Cabrera de Mar","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Sant Joan, 8 08349 Cabrera de Mar","codi_postal":"","municipi_nom":"Cabrera de Mar","adreca_completa":"Carrer Sant Joan, 8 08349 Cabrera de Mar"},"localitzacio":"41.5282280,2.3923170","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/347322\/33180488\/Foto+biblioteca+200.jpg\/ecf90dc9-4f4c-4933-8625-79e30f19cffe?t=1418205285115"],"url_general":"","email":["b.cabreram.i@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 542 949"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br \/><strong>HORARI D'HIVERN:<\/strong> <br\/>de l'1 de setembre al 30 de juny, ambd\u00f3s inclosos.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: TANCAT; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br \/><strong>HORARI D'ESTIU:<\/strong> <br\/> de l'1 de juliol al 31 d'agost, ambd\u00f3s inclosos.<br\/><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08029","municipi_nom":"Cabrera de Mar","municipi_nom_curt":"Cabrera de Mar","municipi_article":"","municipi_transliterat":"cabrera_de_mar","municipi_curt_transliterat":"cabrera_de_mar","centre_municipal":"41.5280545,2.3929959","grup_comarca":{"comarca_codi":"21","comarca_nom":"Maresme"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de l' Ajuntament, 5","codi_postal":"08349","localitzacio":"41.52596,2.39346","telefon_contacte":"937590091","fax":"937500284","email":"info@cabrerademar.cat","url_general":"http:\/\/www.cabrerademar.cat","cif":"P0802900A"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08029.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08029.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["21"],"id_secundari":"mkb1","cercador_codi":"","director":"Raquel Rodr\u00edguez D\u00edaz","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/bibliotecailturo","Issuu|http:\/\/issuu.com\/bibliotecailturo\/docs","Bloc|http:\/\/bibliotecailturo.blogspot.com\/"]},{"punt_id":"biblioteca423372","adreca_nom":" Biblioteca La Florida","descripcio":" Biblioteca La Florida. L'Hospitalet de Llobregat","grup_adreca":{"adreca":"Avinguda Masnou, 40 08905 Hospitalet de Llobregat, L'","codi_postal":"","municipi_nom":"L'Hospitalet de Llobregat","adreca_completa":"Avinguda Masnou, 40 08905 Hospitalet de Llobregat, L'"},"localitzacio":"41.3696650,2.1073640","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/348118\/0\/florida_edifici.jpg\/ac042802-634f-47f9-8165-0213d1257980?t=1427889267136"],"url_general":"http:\/\/www.l-h.cat\/biblioteques\/laflorida.aspx","email":["b.hospitalet.lf@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 470 222"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.30; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Romandr\u00e0 tancada l'1 de novembre i el 6 i 8 de desembre. Del 24 de desembre al 7 de gener no obrir\u00e0 pels matins, i tancar\u00e0 els dies 24, 26 i 31 de desembre i 6 i 7 de gener.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p>","rel_municipis":{"ine":"08101","municipi_nom":"L'Hospitalet de Llobregat","municipi_nom_curt":"Hospitalet de Llobregat","municipi_article":"L'","municipi_transliterat":"lhospitalet_de_llobregat","municipi_curt_transliterat":"hospitalet_de_llobregat","centre_municipal":"41.3661865,2.1164942","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de l'Ajuntament, 11","codi_postal":"08901","localitzacio":"41.3594734,2.0996552","telefon_contacte":"934029400","fax":"933381847","email":"ajhospi@l-h.cat","url_general":"http:\/\/www.l-h.cat","cif":"P0810000J"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08101.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08101.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08101.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"blh6","cercador_codi":"","director":"Cristina Amatriain Ru\u00edz","xarxes_socials":[]},{"punt_id":"biblioteca424056","adreca_nom":" Biblioteca Josep Soler Vidal","descripcio":" Biblioteca Josep Soler Vidal. Gav\u00e0","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a de Jaume Balmes, s\/n 08850 Gav\u00e0","codi_postal":"","municipi_nom":"Gav\u00e0","adreca_completa":"Pla\u00e7a de Jaume Balmes, s\/n 08850 Gav\u00e0"},"localitzacio":"41.3037470,1.9992970","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/347982\/0\/biblioarrodonit.jpg\/8b61a30c-1ebe-4cc0-9d0e-42b450e05e3e?t=1399631588082"],"url_general":"","email":["b.gava.jsv@diba.cat"],"telefon_contacte":["932 639 230"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br><b>Sala infantil:<\/b> <br>MATINS:dissabtes de 10 a 14 h <br>TARDES: de dilluns a divendres de 16 a 20 h <br><b>Horari d'hivern:<\/b> De l'1 de gener al 26 de juny, ambd\u00f3s inclosos. Del 5 de setembre al 31 de desembre, ambd\u00f3s inclosos.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br>L'horari de la sala infantil coincideix amb el de la biblioteca. <br><b>Horari d'estiu:<\/b> Del 27 de juny al 4 de setembre, ambd\u00f3s inclosos.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08089","municipi_nom":"Gav\u00e0","municipi_nom_curt":"Gav\u00e0","municipi_article":"","municipi_transliterat":"gava","municipi_curt_transliterat":"gava","centre_municipal":"41.3028274,2.0019345","grup_comarca":{"comarca_codi":"11","comarca_nom":"Baix Llobregat"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de Jaume Balmes, s\/n\u00ba","codi_postal":"08850","localitzacio":"41.3028274,2.0019345","telefon_contacte":"932639100","fax":"932639108","email":"ajuntament@gava.cat","url_general":"http:\/\/www.GavaCiutat.cat","cif":"P0808800G"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08089.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08089.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["11"],"id_secundari":"lgv1","cercador_codi":"","director":"Maite Pinte\u00f1o Cobos","xarxes_socials":["TwitterdelaBJSV|https:\/\/twitter.com\/bgavajsv","InstagramdelaBJSV|http:\/\/instagram.com\/biblioteques_gava","FacebookdelaBJSV|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Josep-Soler-Vidal\/185546114820447?sk=wall","BlocdelClubdeCinema|http:\/\/elclubdecinema.blogspot.com\/"]},{"punt_id":"biblioteca423404","adreca_nom":" Biblioteca Bisbe Morgades","descripcio":" Biblioteca Bisbe Morgades. Manlleu","grup_adreca":{"adreca":"C\/ del Pont, 16-18, 2a planta 08560 Manlleu","codi_postal":"","municipi_nom":"Manlleu","adreca_completa":"C\/ del Pont, 16-18, 2a planta 08560 Manlleu"},"localitzacio":"42.0006450,2.2828300","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=736c7a0d-c1c1-4996-82ab-25a730c14142&groupId=348407&t=1335348581073"],"url_general":"","email":["b.manlleu@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 511 486"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30h; Dimarts: De 10 a 13.30h ; de 15.30 a 20.30h; Dimecres : De 15.30 a 20.30h; Dijous: De 15.30 a 20.30h; Divendres : De 10 a 13.30h ; de 15.30 a 20.30h; Dissabte: De 10 a 13.30h; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>De 16 de setembre a 14 de juny<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30h; Dimarts: De 15.30 a 20.30h; Dimecres : De 15.30 a 20.30h; Dijous: De 15.30 a 20.30h; Divendres : De 10 a 13.30h ; de 15.30 a 20.30h; Dissabte: ; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 15 de juny al 15 de setembre<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08112","municipi_nom":"Manlleu","municipi_nom_curt":"Manlleu","municipi_article":"","municipi_transliterat":"manlleu","municipi_curt_transliterat":"manlleu","centre_municipal":"42.0035444,2.2852014","grup_comarca":{"comarca_codi":"24","comarca_nom":"Osona"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Fra Bernad\u00ed, 6","codi_postal":"08560","localitzacio":"41.9999621,2.2836118","telefon_contacte":"938506666","fax":"938507970","email":"ajuntament@manlleu.cat","url_general":"http:\/\/www.manlleu.cat","cif":"P0811100G"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08112.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08112.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["24"],"id_secundari":"omu1","cercador_codi":"","director":"N\u00faria Silvestre Gusi","xarxes_socials":[]},{"punt_id":"biblioteca423856","adreca_nom":" Biblioteca Mart\u00ed Rossell\u00f3 i Lloveras","descripcio":" Biblioteca Mart\u00ed Rossell\u00f3 i Lloveras. Premi\u00e0 de Mar","grup_adreca":{"adreca":"Carretera de Vilassar de Dalt, 100 08330 Premi\u00e0 de Mar","codi_postal":"","municipi_nom":"Premi\u00e0 de Mar","adreca_completa":"Carretera de Vilassar de Dalt, 100 08330 Premi\u00e0 de Mar"},"localitzacio":"41.4967740,2.3598930","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423853"],"url_general":"http:\/\/www.bibliotecapremiademar.org","email":["b.premiam@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 510 145"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10 a 13.30; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Dimecres : 15.30 a 20.30; Dijous: 15.30 a 20.30; Divendres : 15.30 a 20.30; Dissabte: ; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 20 de juny al 10 de setembre ambd\u00f3s inclosos<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08172","municipi_nom":"Premi\u00e0 de Mar","municipi_nom_curt":"Premi\u00e0 de Mar","municipi_article":"","municipi_transliterat":"premia_de_mar","municipi_curt_transliterat":"premia_de_mar","centre_municipal":"41.4899,2.35689","grup_comarca":{"comarca_codi":"21","comarca_nom":"Maresme"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de l'Ajuntament, 1","codi_postal":"08330","localitzacio":"41.4899,2.35689","telefon_contacte":"937417400","fax":"937417425","email":"info@premiademar.cat","url_general":"http:\/\/www.premiademar.cat","cif":"P0817100A"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08172.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08172.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["21"],"id_secundari":"mpm1","cercador_codi":"","director":"Maribel Del Molino","xarxes_socials":["Twitter|http:\/\/twitter.com\/bibliotecabmr","Facebook(Maresipares)|https:\/\/ca-es.facebook.com\/pages\/Mares-i-nadons-de-la-Biblioteca-Mart%C3%AD-Rossell%C3%B3\/261546260644665","Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/bibliobmr","Issuu|http:\/\/issuu.com\/bibliotecapremiademar"]},{"punt_id":"biblioteca424220","adreca_nom":" Biblioteca El Castell","descripcio":" Biblioteca El Castell. Vacarisses","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Major, 3 08233 Masia del Castell Vacarisses","codi_postal":"","municipi_nom":"Vacarisses","adreca_completa":"Carrer Major, 3 08233 Masia del Castell Vacarisses"},"localitzacio":"41.6071980,1.9178980","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=424217"],"url_general":"","email":["b.vacarisses.ec@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 281 114"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.00 a 20.30 h.; Dimarts: De 15.00 a 20.30 h.; Dimecres : De 15.00 a 20.30 h.; Dijous: De 15.00 a 20.30 h.; Divendres : De 15.00 a 20.30 h.; Dissabte: De 10.00 a 14.00 h.; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Abril (Setmana Santa): Tancat de dijous 23 a dilluns 28 (ambd\u00f3s inclosos). Dilluns 31 d'octubre: de 9 a 14h. Tarda tancat. Desembre (Nadal): Del 27 al 30, de 9 a 14h, tardes tancat. Dissabtes 24 i 31 tancat.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.00 a 20.30 h.; Dimarts: De 15.00 a 20.30 h.; Dimecres : De 15.00 a 20.30 h.; Dijous: De 15.00 a 20.30 h.; Divendres : De 15.00 a 20.30 h.; Dissabte: De 10.00 a 14.00 h.; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Agost tancat.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08291","municipi_nom":"Vacarisses","municipi_nom_curt":"Vacarisses","municipi_article":"","municipi_transliterat":"vacarisses","municipi_curt_transliterat":"vacarisses","centre_municipal":"41.5963298,1.9222438","grup_comarca":{"comarca_codi":"40","comarca_nom":"Vall\u00e8s Occidental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Carrer de Pau Casals, 17","codi_postal":"08233","localitzacio":"41.60558,1.91888","telefon_contacte":"938359002","fax":"938359407","email":"vacarisses@vacarisses.cat","url_general":"http:\/\/www.vacarisses.cat","cif":"P0829100G"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08291.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08291.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["40"],"id_secundari":"cvs1","cercador_codi":"","director":"Bego\u00f1a Crespo Garrote","xarxes_socials":["Twitter|https:\/\/twitter.com\/biblioelcastell","Instagram|https:\/\/www.instagram.com\/biblioelcastell","Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/biblioteca.elcastell.vacarisses"]},{"punt_id":"biblioteca423652","adreca_nom":" Biblioteca Frederic Alfonso i Orfila","descripcio":" Biblioteca Frederic Alfonso i Orfila. Sentmenat","grup_adreca":{"adreca":"Passeig de l'Esgl\u00e9sia, 6 08181 Sentmenat","codi_postal":"","municipi_nom":"Sentmenat","adreca_completa":"Passeig de l'Esgl\u00e9sia, 6 08181 Sentmenat"},"localitzacio":"41.6063030,2.1359440","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423649"],"url_general":"http:\/\/www.sentmenat.cat\/public\/directori\/69-biblioteca-frederic-alfonso-i-orfila\/","email":["b.sentmenat.fao@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 152 300"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.00; Dimarts: De 15.30 a 20.00; Dimecres : De 15.30 a 20.00; Dijous: De 10.00 a 20.00; Divendres : De 15.30 a 20.00; Dissabte: De 10.00 a 13.30; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>La Biblioteca de Sentmenat romandr\u00e0 tancada del 24 al 28 de mar\u00e7.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu del 15 de juny al 15 de setembre. Biblioteca tancada de l'1 al 12 d'agost.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08267","municipi_nom":"Sentmenat","municipi_nom_curt":"Sentmenat","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sentmenat","municipi_curt_transliterat":"sentmenat","centre_municipal":"41.6130052,2.1359861","grup_comarca":{"comarca_codi":"40","comarca_nom":"Vall\u00e8s Occidental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Casa de la Vila, 1","codi_postal":"08181","localitzacio":"41.6130052,2.1359861","telefon_contacte":"937153030","fax":"937153466","email":"sentmenat@sentmenat.cat","url_general":"http:\/\/www.sentmenat.cat","cif":"P0826700G"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08267.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08267.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08267.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["40"],"id_secundari":"csm1","cercador_codi":"","director":"N\u00faria Ribas Mart\u00ed","xarxes_socials":["Twitter|https:\/\/twitter.com\/BiblioSentmenat?refsrc=email"]},{"punt_id":"biblioteca422920","adreca_nom":" Biblioteca Municipal","descripcio":" Biblioteca Municipal. La Llagosta","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Jaume I, 7, 1r pis (Centre Cultural  Can Pelegr\u00ed) 08120 La Llagosta","codi_postal":"","municipi_nom":"La Llagosta","adreca_completa":"Carrer Jaume I, 7, 1r pis (Centre Cultural  Can Pelegr\u00ed) 08120 La Llagosta"},"localitzacio":"41.5125900,2.1913700","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/348206\/385546\/DSC00199_web_dades+biblioteca\/bf113e7d-98c3-4401-bf12-9c1019bbc4f1?t=1392823429812"],"url_general":"http:\/\/bibliotecalallagosta.blogspot.com","email":["b.llagosta@diba.cat"],"telefon_contacte":["935 451 541"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10 a 14 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10 a 14 h; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10 a 14 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>L'horari d'estiu estar\u00e0 vigent del 15 de juny al 15 de setembre. Tancat per festivitat local el 12 de setembre<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08105","municipi_nom":"La Llagosta","municipi_nom_curt":"Llagosta","municipi_article":"La","municipi_transliterat":"la_llagosta","municipi_curt_transliterat":"llagosta","centre_municipal":"41.5138608,2.1930919","grup_comarca":{"comarca_codi":"41","comarca_nom":"Vall\u00e8s Oriental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Antoni Baque, 1","codi_postal":"08120","localitzacio":"41.5126649,2.1927318","telefon_contacte":"935603911","fax":"935741142","email":"llagosta@llagosta.cat","url_general":"http:\/\/www.llagosta.cat","cif":"P0810400B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08105.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08105.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08105.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["41"],"id_secundari":"rll1","cercador_codi":"","director":"","xarxes_socials":["FacebookdelesBibliotequesMunicipalsdelVall\u00e8sOriental|https:\/\/ca-es.facebook.com\/bibliotequesvallesoriental","FacebookBibliotecadelaLlagosta|https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-la-Llagosta\/129137243923217","Twitter|https:\/\/twitter.com\/bllagosta"]},{"punt_id":"biblioteca423024","adreca_nom":" Biblioteca Maria Aur\u00e8lia Capmany","descripcio":" Biblioteca Maria Aur\u00e8lia Capmany. Sant Boi de Llobregat","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Eduard Toldr\u00e0, s\/n 08830 Sant Boi de Llobregat","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Boi de Llobregat","adreca_completa":"Carrer Eduard Toldr\u00e0, s\/n 08830 Sant Boi de Llobregat"},"localitzacio":"41.3574550,2.0319480","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=a703ca12-2233-4e58-9664-967ea37525ac&groupId=350505&t=1310124565677"],"url_general":"http:\/\/www.biblioteques-santboi.org","email":["b.st.boillo.mac@diba.cat"],"telefon_contacte":["936 306 463"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 9.30 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 9.30 a 13.30; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>SETMANA SANTA 2016 La biblioteca romandr\u00e0 tancada del dijous 24 al dilluns 28 de mar\u00e7.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 9.30 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu: de l'1 de juny al 30 de setembre. Biblioteca tancada: de l'1 al 31 d'agost.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08200","municipi_nom":"Sant Boi de Llobregat","municipi_nom_curt":"Sant Boi de Llobregat","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_boi_de_llobregat","municipi_curt_transliterat":"sant_boi_de_llobregat","centre_municipal":"41.3458415,2.035041","grup_comarca":{"comarca_codi":"11","comarca_nom":"Baix Llobregat"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de l'Ajuntament, 1","codi_postal":"08830","localitzacio":"41.34778,2.04326","telefon_contacte":"936351200","fax":"936301856","email":"santboi@santboi.cat","url_general":"http:\/\/www.santboi.cat","cif":"P0819900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08200.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08200.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["11"],"id_secundari":"lbl2","cercador_codi":"","director":"Manuela Ar\u00e0nega Garcia","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/ca-es.facebook.com\/BibliotequesdeSantBoi","Instagram|https:\/\/www.instagram.com\/bibliotequesboi\/","Ivoox|http:\/\/www.ivoox.com\/escuchar-biblioteques-sant-boi_nq_19957_1.html","Issuu|https:\/\/issuu.com\/bibliotequesdesantboi","Spotify|https:\/\/open.spotify.com\/user\/bibliotequesdesantboi","Youtube|https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCwGa0PQXIlaViUd5WAAtWxA","Flickr|https:\/\/www.flickr.com\/browser\/upgrade\/?continue=%2Fphotos%2Fbibcapmany%2Falbums","Twitter|http:\/\/twitter.com\/bibliotequeSBOI"]},{"punt_id":"biblioteca21134912","adreca_nom":" Biblioteca","descripcio":" Biblioteca. Collbat\u00f3","grup_adreca":{"adreca":"Passeig Mansuet, 9-11 08293 Collbat\u00f3","codi_postal":"","municipi_nom":"Collbat\u00f3","adreca_completa":"Passeig Mansuet, 9-11 08293 Collbat\u00f3"},"localitzacio":"41.5690797,1.8280576","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/21016559\/33509153\/fa%C3%A7ana+dades+generals.jpg\/4e46f77f-039b-4294-b358-11a2b512cc31?t=1441294819224"],"url_general":"http:\/\/www.collbato.cat\/","email":["b.collbato@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 779 341"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: ; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>El 16 de setembre la Biblioteca romandr\u00e0 tancada per festa local.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08069","municipi_nom":"Collbat\u00f3","municipi_nom_curt":"Collbat\u00f3","municipi_article":"","municipi_transliterat":"collbato","municipi_curt_transliterat":"collbato","centre_municipal":"41.56732,1.82936","grup_comarca":{"comarca_codi":"11","comarca_nom":"Baix Llobregat"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Bonavista, 2","codi_postal":"08293","localitzacio":"41.56732,1.82936","telefon_contacte":"937770100","fax":"937770650","email":"collbato@diba.cat","url_general":"http:\/\/www.collbato.cat","cif":"P0806800I"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08069.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08069.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["11"],"id_secundari":"lqo1","cercador_codi":"","director":"S\u00edlvia Closas Subirana","xarxes_socials":["FacebookCasaldeCultura|https:\/\/www.facebook.com\/casalcollbato","CanalYoutube|https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCAYpyqC-bkYRm9MrkEd-bbw","Issuu|http:\/\/issuu.com\/bib20col14\/stacks","Flickr|https:\/\/www.flickr.com\/photos\/131843344@N06\/sets","Instagram|https:\/\/instagram.com\/bibcollbato\/"]},{"punt_id":"biblioteca422856","adreca_nom":" Biblioteca Ramon Vinyes i Cluet","descripcio":" Biblioteca Ramon Vinyes i Cluet. Berga","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a Europa, 1 08600 Berga","codi_postal":"","municipi_nom":"Berga","adreca_completa":"Pla\u00e7a Europa, 1 08600 Berga"},"localitzacio":"42.0993410,1.8473370","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=422853"],"url_general":"","email":["b.berga.rvc@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 221 308"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20 h; Dimarts: De 15.30 a 20 h; Dimecres : De 10 a 13.30 i de 15.30 a 20 h; Dijous: De 15.30 a 20 h; Divendres : De 10 a 13.30 i de 15.30 a 20 h; Dissabte: De 09.30 a 13.30 h; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>La Biblioteca romandr\u00e0 tancada: del 25 al 28 de maig per festa local, el 31 d'octubre i el 5 de gener.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 09.30 a 14 h; Dimarts: De 09.30 a 14 i de 16 a 20 h; Dimecres : De 09.30 a 14 h; Dijous: De 09.30 a 14 i de 16 a 20 h; Divendres : De 09.30 a 14 h; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu: del 20 de juny a l'11 de setembre. La Biblioteca romandr\u00e0 tancada el 24 de juny, el 15 d'agost, el 8 de setembre per festa local i el 9 de setembre.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08022","municipi_nom":"Berga","municipi_nom_curt":"Berga","municipi_article":"","municipi_transliterat":"berga","municipi_curt_transliterat":"berga","centre_municipal":"42.1012595,1.8439221","grup_comarca":{"comarca_codi":"14","comarca_nom":"Bergued\u00e0"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de Sant Pere, 1","codi_postal":"08600","localitzacio":"42.1042664,1.8459775","telefon_contacte":"938214333","fax":"938211787","email":"berga@ajberga.cat","url_general":"http:\/\/www.ajberga.cat","cif":"P0802200F"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08022.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08022.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["14"],"id_secundari":"dbg1","cercador_codi":"","director":"Mireia Castillo Picas","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/bibliotecadeberga","Bloc|http:\/\/bibliotecadeberga.blogspot.com\/"]},{"punt_id":"biblioteca424268","adreca_nom":" Biblioteca La Grua","descripcio":" Biblioteca La Grua. Montmel\u00f3","grup_adreca":{"adreca":"Carrer de Francesc Maci\u00e0, 11 08160 Montmel\u00f3","codi_postal":"","municipi_nom":"Montmel\u00f3","adreca_completa":"Carrer de Francesc Maci\u00e0, 11 08160 Montmel\u00f3"},"localitzacio":"41.5517170,2.2460010","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=9f4400ea-6ed3-47e9-b1d7-292b4686f592&groupId=348756&t=1330946067227"],"url_general":"","email":["b.montmelo.lg@diba.cat"],"telefon_contacte":["935 720 583"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30 h.; Dimarts: De 16.00 a 20.30 h.; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30 h.; Dijous: De 16.00 a 20.30 h.; Divendres : De 16.00 a 20.30 h.; Dissabte: De 10.00 a 14.00 h.; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'hivern 2016 del 16 de setembre al 14 de juny (ambd\u00f3s inclosos)<br \/> Setmana Santa 2016: tancat del 21 al 28 de mar\u00e7 (ambd\u00f3s inclosos)<br \/> Nadal 2016: <p> <b>Sala d'estudi (Desembre 2015 - Gener 2016)<\/b><\/p> <p> <span style='line-height: 1.4;'>Del 28 de desembre de 2015 al 31 de gener de 2016<\/span><br \/> Dilluns, dimarts, dijous i divendres, de 9 a 13 h. (matins)<br \/> De dilluns a dijous, de 21.30 a 00.30 h. (nits)<br \/> Diumenges, de 18 a 00.30 h. <br \/> Tancat els dies: 31 de desembre de 2015 i 1, 5 i 6 de gener de 2016<\/p><\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30 h.; Dimarts: De 16.00 a 20.30 h.; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30 h.; Dijous: De 16.00 a 20.30 h.; Divendres : De 16.00 a 20.30 h.; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu 2016<br \/> del 15 de juny al 15 de setembre (ambd\u00f3s <br \/> inclosos).<br \/> 23 de juny 2016: la Biblioteca tancar\u00e0 a les <br \/> 19.30 h. <br \/> 30 de juny 2016: la Biblioteca tancar\u00e0 a les 19 h. <br \/> Vacances d'estiu 2016: de l'1 al 31 d'agost (ambd\u00f3s inclosos) <p> <b>Sala d'estudi (Maig - Juny 2016)<\/b><\/p> <p> <span style='line-height: 1.4;'>Del 17 de maig al 30 de juny de 2016<\/span><br \/> Dilluns, dimarts, dijous i divendres, de 9 a 13 h. (matins)<br \/> De dilluns a dijous, de 21.30 a 00.30 h. (nits)<br \/> Diumenges, de 18 a 00.30 h. <br \/> Dia 31 de maig horari nit <br \/> Dies 23 i 30 de juny horari mati <br \/> Dia 24 de juny tancat <\/p><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08135","municipi_nom":"Montmel\u00f3","municipi_nom_curt":"Montmel\u00f3","municipi_article":"","municipi_transliterat":"montmelo","municipi_curt_transliterat":"montmelo","centre_municipal":"41.5516145,2.2479197","grup_comarca":{"comarca_codi":"41","comarca_nom":"Vall\u00e8s Oriental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de la Vila, 1","codi_postal":"08160","localitzacio":"41.5516145,2.2479197","telefon_contacte":"935720000","fax":"935720420","email":"info@montmelo.cat","url_general":"http:\/\/www.montmelo.cat","cif":"P0813400I"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08135.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08135.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08135.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["41"],"id_secundari":"rmm1","cercador_codi":"","director":"Fina Bassons Berruezo","xarxes_socials":["Bloc|http:\/\/lagruamont.blogspot.com\/","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/La-Grua-Biblioteca-Montmel%C3%B3\/181655041884941","Twitter|http:\/\/twitter.com\/#!\/bmontmelolg"]},{"punt_id":"biblioteca2114415","adreca_nom":" Biblioteca Esquerra de l'Eixample - Agust\u00ed Centelles","descripcio":" Biblioteca Esquerra de l'Eixample - Agust\u00ed Centelles. Barcelona - Eixample","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Comte d'Urgell, 145-147 08036 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Eixample","adreca_completa":"Carrer Comte d'Urgell, 145-147 08036 Barcelona"},"localitzacio":"41.3867580,2.1521710","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=01cd7287-8b6c-416b-8052-94b7070be57e&groupId=442130&t=1312358352660"],"url_general":"http:\/\/w110.bcn.cat\/portal\/site\/BibliotecaUrgell","email":["b.barcelona.ac@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 539 881"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Divendres : De 10.00 a 21.00; Dissabte: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 25 de setembre al 23 de juny (ambd\u00f3s inclosos)<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Divendres : De 10.00 a 21.00; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 24 de juny al 24 de setembre (ambd\u00f3s inclosos)<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b827","cercador_codi":"","director":"Walter Llorach Freixes","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/mobile\/?settings#!\/pages\/Biblioteca-Esquerra-de-lEixample-Agust%C3%AD-Centelles\/109587892458250","Twitter|http:\/\/twitter.com\/#!\/bibliotequesbcn","Youtube|http:\/\/www.youtube.com\/bibliotequesbcn","Spotify|https:\/\/play.spotify.com\/user\/1198276459","Issuu|http:\/\/issuu.com\/bibagusticentelles","Instagram|https:\/\/instagram.com\/biblioteques_bcn\/"]},{"punt_id":"biblioteca423240","adreca_nom":" Biblioteca Ant\u00f2nia Torrent i Martori","descripcio":" Biblioteca Ant\u00f2nia Torrent i Martori. Arenys de Munt","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Rial Bellsolell, 5 08358  Arenys de Munt","codi_postal":"","municipi_nom":"Arenys de Munt","adreca_completa":"Carrer Rial Bellsolell, 5 08358  Arenys de Munt"},"localitzacio":"41.6101400,2.5407100","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=94a0aa2b-bef9-480c-be50-8c63a244bd05&groupId=346594&t=1310377142079"],"url_general":"","email":["b.arenysmu.sm@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 938 448"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat (juliol i agost); <\/p>","rel_municipis":{"ine":"08007","municipi_nom":"Arenys de Munt","municipi_nom_curt":"Arenys de Munt","municipi_article":"","municipi_transliterat":"arenys_de_munt","municipi_curt_transliterat":"arenys_de_munt","centre_municipal":"41.6093683,2.5408414","grup_comarca":{"comarca_codi":"21","comarca_nom":"Maresme"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Rbla. F. Maci\u00e0, 59","codi_postal":"08358","localitzacio":"41.6109239,2.5397309","telefon_contacte":"937937980","fax":"937950630","email":"ajuntament@arenysdemunt.cat","url_general":"http:\/\/www.arenysdemunt.cat","cif":"P0800700G"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08007.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08007.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["21"],"id_secundari":"mat1","cercador_codi":"","director":"Rosa Pastrana Guill\u00f3","xarxes_socials":["Issuu|http:\/\/issuu.com\/arenysdemunt","Twitter|https:\/\/twitter.com\/barenysmusm","Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100002241747779","Instagram|https:\/\/www.instagram.com\/bibarenysdemunt\/","Blog|https:\/\/biblioarenysdemunt.wordpress.com\/"]},{"punt_id":"biblioteca423816","adreca_nom":" Biblioteca Montbau - Albert P\u00e9rez Bar\u00f3","descripcio":" Biblioteca Montbau - Albert P\u00e9rez Bar\u00f3. Barcelona - Horta-Guinard\u00f3","grup_adreca":{"adreca":"Carrer de l'Arquitectura, 8 BARCELONA 08035","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Horta-Guinard\u00f3","adreca_completa":"Carrer de l'Arquitectura, 8 BARCELONA 08035"},"localitzacio":"41.4294870,2.1419550","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/346986\/0\/_DSC0367.jpg\/13a56ef8-20c5-444b-bbe1-332160ce272f?t=1438591596802"],"url_general":"http:\/\/www.bcn.cat\/bibmontbau","email":["b.barcelona.m@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 270 747"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Agost tancat<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b874","cercador_codi":"","director":"C\u00e1ndida Rub\u00edn Ant\u00fanez","xarxes_socials":["TwitterBibliotequesdeBarcelona|http:\/\/twitter.com\/#!\/bibliotequesbcn","IssueBibliotecaMontbau-AlbertP\u00e9rezBar\u00f3|http:\/\/www.issuu.com\/BmApb","BlocLaBarcelonadeM\u00e9ndez|http:\/\/bcn-mendez.blogspot.com\/","BlocLlegeixB@rcelona|http:\/\/www.llegeixbarcelona.net\/","Bibarnabloc|http:\/\/bibarnabloc.cat\/","CanalYouTubeBibliotequesdeBarcelona|http:\/\/www.youtube.com\/user\/bibliotequesbcn","FacebookBibliotecaMontbau-AlbertP\u00e9rezBar\u00f3|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Montbau-Albert-P%C3%A9rez-Bar%C3%B3\/35318714366"]},{"punt_id":"biblioteca423032","adreca_nom":" Biblioteca Montserrat Roig","descripcio":" Biblioteca Montserrat Roig. Sant Feliu de Llobregat","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Montserrat, 1-3 (Torre del Roser) 08980 Sant Feliu de Llobregat","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Feliu de Llobregat","adreca_completa":"Carrer Montserrat, 1-3 (Torre del Roser) 08980 Sant Feliu de Llobregat"},"localitzacio":"41.3826770,2.0492670","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/350752\/7048874\/bib17102009+013\/01a688da-3ae8-4b6c-88b6-269d40c93866?t=1370944183936"],"url_general":"","email":["b.st.feliull.mr@diba.cat"],"telefon_contacte":["936 850 186 i 936 850 264"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 14.00 i 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br><br><b>Horari de Setmana Santa<\/b><br> De dilluns a dimecres obrirem de 16 a 20.30 h i dijous de 10 a 14.00 h. La resta de dies la biblioteca romandr\u00e0 tancada. <br> <br> <b> Dijous 23 de juny<\/b> la biblioteca obrir\u00e0 nom\u00e9s en horari de mat\u00ed, de 10 a 14.00 h. <br> <br> <b> Els divendres 23 i 30 de desembre <\/b> la biblioteca obrir\u00e0 de 10 a 14.00 h. <b> Del 27 al 29 de desembre<\/b> la biblioteca far\u00e0 nom\u00e9s horari de tarda: de 16.00 a 20.30 h<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 21.00; Dimarts: De 15.30 a 21.00; Dimecres : De 15.30 a 21.00; Dijous: De 15.30 a 21.00; Divendres : De 09.30 a 14.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><\/br><strong>del 25 de juny al 10 de setembre 2016 <\/strong>(ambd\u00f3s inclosos).<\/br><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08211","municipi_nom":"Sant Feliu de Llobregat","municipi_nom_curt":"Sant Feliu de Llobregat","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_feliu_de_llobregat","municipi_curt_transliterat":"sant_feliu_de_llobregat","centre_municipal":"41.38467,2.0494619","grup_comarca":{"comarca_codi":"11","comarca_nom":"Baix Llobregat"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Vila, 1","codi_postal":"08980","localitzacio":"41.3808131,2.0451248","telefon_contacte":"936858000","fax":"936858019","email":"ajuntament@santfeliu.cat","url_general":"http:\/\/www.santfeliu.cat","cif":"P0821000G"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08211.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08211.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["11"],"id_secundari":"lfl1","cercador_codi":"","director":"Marina Abadias Guillam\u00f3n","xarxes_socials":["Bloc|http:\/\/bibliotecasantfeliu.blogspot.com.es\/","Instagram|https:\/\/instagram.com\/bibliosantfeliu\/","Pinterest|http:\/\/www.pinterest.com\/BMRoig\/","Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Montserrat-Roig-Sant-Feliu-de-Llobregat\/1422483567966349?ref=hl","Issuu|http:\/\/issuu.com\/bibsantfeliu"]},{"punt_id":"biblioteca423096","adreca_nom":" Biblioteca Can Baratau","descripcio":" Biblioteca Can Baratau. Tiana","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Lola Anglada, 10 08391 Tiana","codi_postal":"","municipi_nom":"Tiana","adreca_completa":"Carrer Lola Anglada, 10 08391 Tiana"},"localitzacio":"41.4836660,2.2691700","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=f398ecd5-0143-4043-b517-8b73d264434c&groupId=351599&t=1369729233534"],"url_general":"http:\/\/tiana.cat\/moute\/biblioteca-can-baratau","email":["b.tiana.cb@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 657 741"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30h; Dimarts: De 10 a 14h i de 16.00 a 20.30h; Dimecres : De 16.00 a 20.30h; Dijous: De 16.00 a 20.30h; Divendres : De 16.00 a 20.30h; Dissabte: De 10.00 a 14.00h; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>L'horari d'hivern \u00e9s des de l'1 de setembre al 30 de juny 2016<p> Els dies que la biblioteca estar\u00e0 TANCADA s\u00f3n:<p> 24 i 25 de juny<br> 16 de setembre<br> 12 d'octubre<br> 1 de novembre<br> 6, 8 i 26 de desembre<br> Modificacions d'horari: 23 de juny, obrirem al mat\u00ed (10 a 14h) i tancarem a la tarda<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30h; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30h; Dimecres : 16.00 a 20.30h; Dijous: De 16.00 a 20.30h; Divendres : De 16.00 a 20.30h; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>L'horari d'estiu \u00e9s de l'1 de juliol al 31 d'agost. <p> Els dies que la biblioteca estar\u00e0 TANCADA s\u00f3n:<p> 15 d'agost<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08282","municipi_nom":"Tiana","municipi_nom_curt":"Tiana","municipi_article":"","municipi_transliterat":"tiana","municipi_curt_transliterat":"tiana","centre_municipal":"41.4779937,2.267832","grup_comarca":{"comarca_codi":"21","comarca_nom":"Maresme"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Vila, 1","codi_postal":"08391","localitzacio":"41.48174,2.26902","telefon_contacte":"933955011","fax":"934657518","email":"tiana@tiana.cat","url_general":"http:\/\/www.tiana.cat","cif":"P0828200F"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08282.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08282.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["21"],"id_secundari":"mti1","cercador_codi":"","director":"N\u00faria F\u00e0bregas Mu\u00f1oz","xarxes_socials":["Webdelabiblioteca|http:\/\/biblioteca.tianat.cat","Twitter|http:\/\/www.twitter.com\/bibtiana","Youtube|https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC07Uy9Gj4ahGavNAZ_m-TrA","Flickr|https:\/\/www.flickr.com\/photos\/108073283@N04\/albums","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/bibliotecatiana"]},{"punt_id":"biblioteca424064","adreca_nom":" Biblioteca Fort Pienc","descripcio":" Biblioteca Fort Pienc. Barcelona - Eixample","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a del Fort Pienc, 4-5 08013 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Eixample","adreca_completa":"Pla\u00e7a del Fort Pienc, 4-5 08013 Barcelona"},"localitzacio":"41.3957650,2.1820690","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=79658cc1-0f47-41c6-8fd6-c424f516633c&groupId=346826&t=1323424613006"],"url_general":"http:\/\/www.bcn.cat\/bibfortpienc","email":["b.barcelona.fp@diba.cat"],"telefon_contacte":["932 652 435"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dimarts: De 10.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Divendres : De 10.00 a 21.00; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'hivern: Del 25 de setembre al 23 de juny<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dimarts: De 10.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Divendres : De 10.00 a 21.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu: Del 25 de juny al 23 de setembre <br\/><b>Oberta al mes d'agost<\/b><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b822","cercador_codi":"","director":"\u00c1gueda S\u00e1nchez Mart\u00ednez","xarxes_socials":["IssuudelaBiblioteca|http:\/\/issuu.com\/bibfortpienc","FacebookdelaBiblioteca|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Fort-Pienc\/98823010246","TwitterdeBibliotequesdeBarcelona|http:\/\/twitter.com\/#!\/bibliotequesbcn","Bibarnabloc|http:\/\/bibarnabloc.cat\/"]},{"punt_id":"biblioteca2058919","adreca_nom":" Biblioteca Josep Roca i Bros","descripcio":" Biblioteca Josep Roca i Bros. Abrera","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Federico Garc\u00eda Lorca, 17 08630 Abrera","codi_postal":"","municipi_nom":"Abrera","adreca_completa":"Carrer Federico Garc\u00eda Lorca, 17 08630 Abrera"},"localitzacio":"41.5214310,1.9011280","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=b5b6ae1d-a271-422e-8fe3-bf2a993a9713&groupId=346453&t=1311936726439"],"url_general":"http:\/\/www.biblioabrera.cat","email":["b.abrera.jrb@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 700 881"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.30; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><p><b>Horari d'hivern<\/b>: del 16 de setembre al 14 de juny, ambd\u00f3s inclosos.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30 (nom\u00e9s al juny i setembre); Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><p><b>Horari d'estiu<\/b>: del 15 de juny al 15 de setembre, ambd\u00f3s inclosos. <br\/> <br\/> Durant els mesos de <b>juliol<\/b> i <b>agost<\/b>, els <b>divendres<\/b> oferim <b>horari<\/b> especial al <b>mat\u00ed<\/b> de 10 a 13.30, amb <b>tancament a la tarda<\/b>. <p><b>Tancament agost<\/b>: del 8 al 19 d'agost.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08001","municipi_nom":"Abrera","municipi_nom_curt":"Abrera","municipi_article":"","municipi_transliterat":"abrera","municipi_curt_transliterat":"abrera","centre_municipal":"41.5175266,1.9017802","grup_comarca":{"comarca_codi":"11","comarca_nom":"Baix Llobregat"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de la Constituci\u00f3, 1","codi_postal":"08630","localitzacio":"41.51629,1.90161","telefon_contacte":"937700325","fax":"937702612","email":"informacio@ajuntamentabrera.cat","url_general":"http:\/\/www.ajuntamentabrera.cat","cif":"P0800100J"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08001.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08001.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["11"],"id_secundari":"laa1","cercador_codi":"","director":"N\u00faria Ojalvo Leonat","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/bibabrera","Abreraenimatges|http:\/\/bibliotecaabrera.blogspot.com.es\/","Twitter|https:\/\/twitter.com\/bibabrera","Pinterest|https:\/\/www.pinterest.com\/biblioabrera","Youtube|https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCJhZBW8TP3ZqHBNgzqf7Aig","Issue|http:\/\/issuu.com\/abrera"]},{"punt_id":"biblioteca423128","adreca_nom":" Biblioteca Torras i Bages","descripcio":" Biblioteca Torras i Bages. Vilafranca del Pened\u00e8s","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a de l'Oli, 20 08720 Vilafranca del Pened\u00e8s","codi_postal":"","municipi_nom":"Vilafranca del Pened\u00e8s","adreca_completa":"Pla\u00e7a de l'Oli, 20 08720 Vilafranca del Pened\u00e8s"},"localitzacio":"41.3474740,1.6958230","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=a09ed4c0-19bd-4284-8f0c-6beca8b9af6f&groupId=351940&t=1382519306030"],"url_general":"http:\/\/www.vilafranca.cat\/biblioteca","email":["b.vilafranca.tb@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 904 030"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 13.30 i 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 13.30 i 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.30 i 15.30 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 13.30 i 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.30; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><\/br>De l'1 de gener al 24 de juny, ambd\u00f3s inclosos. <\/br>De l'11 de setembre al 31 de desembre, ambd\u00f3s inclosos. <\/br><\/br><\/br><b>La Biblioteca Torras i Bages romandr\u00e0 tancada els seg\u00fcents dies:<\/b> <\/br> <\/br>- 12 d'octubre <\/br>- 1 de novembre <\/br>- 6, 7, 8, 24, 26 i 31 de desembre<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 09.00 a 14.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><\/br>Del 25 de juny al 10 de setembre, ambd\u00f3s inclosos <\/br><\/br><\/br><b>La Biblioteca Torras i Bages romandr\u00e0 tancada els seg\u00fcents dies:<\/b> <\/br> <\/br>- 24 de juny <\/br>- 15, 29, 30 i 31 d'agost<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08305","municipi_nom":"Vilafranca del Pened\u00e8s","municipi_nom_curt":"Vilafranca del Pened\u00e8s","municipi_article":"","municipi_transliterat":"vilafranca_del_penedes","municipi_curt_transliterat":"vilafranca_del_penedes","centre_municipal":"41.3465037,1.6979913","grup_comarca":{"comarca_codi":"3","comarca_nom":"Alt Pened\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Cort, 14","codi_postal":"08720","localitzacio":"41.3465037,1.6979913","telefon_contacte":"938920358","fax":"938921166","email":"ajuntament@vilafranca.org","url_general":"http:\/\/www.vilafranca.cat","cif":"P0830600C"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08305.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08305.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["3"],"id_secundari":"pvp1","cercador_codi":"","director":"N\u00faria del Campo Balada","xarxes_socials":["Bloc|http:\/\/bibliotecatib.blogspot.com","Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Torras-i-Bages-de-Vilafranca-del-Pened%C3%A8s\/584326481582527","Twitter|https:\/\/twitter.com\/btorrasibages","Issuu|http:\/\/issuu.com\/btorrasibages","Youtube|http:\/\/www.youtube.com\/user\/btorrasibages?feature=mhee","Google+|https:\/\/plus.google.com\/+BibliotecaTorrasiBages\/posts"]},{"punt_id":"biblioteca423256","adreca_nom":" Biblioteca Pere Casald\u00e0liga","descripcio":" Biblioteca Pere Casald\u00e0liga. Balsareny","grup_adreca":{"adreca":"Carrer del Nord, 3 08660 Balsareny","codi_postal":"","municipi_nom":"Balsareny","adreca_completa":"Carrer del Nord, 3 08660 Balsareny"},"localitzacio":"41.6215000,2.0234690","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=d060dafe-505b-44db-9a7c-fd6f7514450b&groupId=346697&t=1386842620902"],"url_general":"http:\/\/www.bibliotecabalsareny.blogspot.com","email":["b.balsareny@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 396 260"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.30; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><\/br><b>Vacances de Setmana Santa:<\/b> Tancat del 25 al 28 de mar\u00e7 (ambd\u00f3s inclosos)<\/li><\/br> <b>Vacances de Nadal:<\/b> 24, 25, 26, 31 de desembre, i l'1, 2, 5 i 6 de gener la biblioteca romandr\u00e0 tancada<\/br><\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><\/br><b>Horari d'estiu:<\/b> del 15 de juny al 15 de setembre<br\/> <b>Tancat per vacances<\/b>: de l'11 al 19 d'agost (ambd\u00f3s inclosos)<\/br> <b>Dies festius durant l'estiu:<\/b> 24 de juny (Sant Joan) i 15 d'agost<br\/><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08018","municipi_nom":"Balsareny","municipi_nom_curt":"Balsareny","municipi_article":"","municipi_transliterat":"balsareny","municipi_curt_transliterat":"balsareny","centre_municipal":"41.8634562,1.8745219","grup_comarca":{"comarca_codi":"7","comarca_nom":"Bages"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de l'Ajuntament, 2","codi_postal":"08660","localitzacio":"41.86322,1.87681","telefon_contacte":"938396100","fax":"938200422","email":"balsareny@diba.cat","url_general":"http:\/\/www.balsareny.cat","cif":"P0801800D"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08018.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08018.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["7"],"id_secundari":"gby1","cercador_codi":"","director":"Ana P\u00e9rez Hidalgo","xarxes_socials":["Flickr|http:\/\/www.flickr.com\/photos\/bbalsareny\/","Twitter|https:\/\/twitter.com\/bbalsareny","Pinterest|http:\/\/pinterest.com\/bbalsareny\/","Youtube|http:\/\/www.youtube.com\/user\/BibliotecaBalsareny","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/bibliotecaperecasaldaliga.balsareny"]},{"punt_id":"biblioteca424260","adreca_nom":" Biblioteca Poblenou - Manuel Arranz","descripcio":" Biblioteca Poblenou - Manuel Arranz. Barcelona - Sant Mart\u00ed","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Joncar, 35 08005 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Sant Mart\u00ed","adreca_completa":"Carrer Joncar, 35 08005 Barcelona"},"localitzacio":"41.4014010,2.2045680","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=424257"],"url_general":"http:\/\/www.bcn.cat\/bibpoblenou","email":["b.barcelona.ma@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 856 622"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>La biblioteca mantindr\u00e0 el seu horari habitual durant els mesos d'estiu. La sala d'estudi tanca del 18 de juliol al 17 d'agost. Festius i horaris especials en que la biblioteca i la sala d'estudi tancaran * Dijous 23 de juny la biblioteca obrir\u00e0 nom\u00e9s de 10 a 14h * Divendres 24 de juny * Dilluns 15 d'agost * Dissabte 24 de setembre<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b804","cercador_codi":"","director":"Llu\u00eds Mart\u00ednez M\u00e9ndez","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Poblenou-Manuel-Arranz\/75453702242?ref=hnav","Spotify|http:\/\/open.spotify.com\/user\/1130873268","DeliciousBibliotecaPoblenou|https:\/\/delicious.com\/biblioteca0039","Delicious-Culturapopular|https:\/\/delicious.com\/cultura_popular","Issuu|http:\/\/issuu.com\/biblioteca_poblenou","Twitter(Bibliotecapoblenou)|https:\/\/twitter.com\/search?q=%23bbcnPoblenou&src=typd&f=realtime","Youtube(BibliotequesdeBarcelona)|http:\/\/www.youtube.com\/bibliotequesbcn"]},{"punt_id":"biblioteca422652","adreca_nom":" Biblioteca Can Casacuberta","descripcio":" Biblioteca Can Casacuberta. Badalona","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Moss\u00e8n Anton, 40-48 08912 Badalona","codi_postal":"","municipi_nom":"Badalona","adreca_completa":"Carrer Moss\u00e8n Anton, 40-48 08912 Badalona"},"localitzacio":"41.4451890,2.2467790","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/344811\/0\/Biblioteca+Can+Casacuberta+-+Entrada\/92bf817c-e870-4756-9677-11fd1115fdb8?t=1337083468782"],"url_general":"http:\/\/badabiblios.cat","email":["b.badalona.cc@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 643 400"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; Diumenge <\/span> Tancat; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'hivern: de l'1 de setembre al 30 de juny.<P> <br \/><br \/> <b>Biblioteca amb horari especial els dies seg\u00fcents:<\/b> <li>23 de juny: Oberta de 10 h a 14.30 h<\/li> <br \/><br \/> <b>Biblioteca tancada els festius seg\u00fcents:<\/b> <li>24 i 25 de juny (Sant Joan)<\/li> <li>12 d'octubre<\/li> <li>1 de novembre (Tots Sants)<\/li> <li>6 de desembre<\/li> <li>8 de desembre (La Immaculada)<\/li> <li>\uf02026 de desembre (Sant Esteve)<\/li><\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 21.00; Dimarts: De 15.30 a 21.00; Dimecres : De 15.30 a 21.00; Dijous: De 15.30 a 21.00; Divendres : De 15.30 a 21.00; Dissabte: De 10.00 a 14.00 (agost tancat); <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu: de l'1 de juliol al 31 d'agost.<P> <br \/><br \/> <b>Dies festius durant l'estiu:<\/b> <li>15 d'agost<\/li><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08015","municipi_nom":"Badalona","municipi_nom_curt":"Badalona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"badalona","municipi_curt_transliterat":"badalona","centre_municipal":"41.4469883,2.2450325","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. de la Vila, 1","codi_postal":"08911","localitzacio":"41.4500637,2.2475363","telefon_contacte":"934832600","fax":"933840478","email":"correu@badalona.cat","url_general":"http:\/\/www.badalona.cat","cif":"P0801500J"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08015.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08015.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"bbd1","cercador_codi":"","director":"Imma Casals Torres","xarxes_socials":["BlocinfantilB\u00edblius|http:\/\/elblogdenbiblius.blogspot.com.es\/","FacebookCanCasacuberta|http:\/\/www.facebook.com\/cancasacuberta","FacebookBadabiblios|http:\/\/www.facebook.com\/badabiblios","TwitterBadabiblios|http:\/\/twitter.com\/#!\/badabiblios","YoutubeBadabiblios|http:\/\/www.youtube.com\/badabiblios","IssuuBadabiblios|http:\/\/issuu.com\/badabiblios","Viquip\u00e8diasobreCanCasacuberta|http:\/\/ca.wikipedia.org\/wiki\/Can_Casacuberta","PinterestBadabiblios|http:\/\/www.pinterest.com\/badabiblios\/"]},{"punt_id":"biblioteca3614654","adreca_nom":"Biblioteca Vilapicina i la Torre Llobeta","descripcio":"Biblioteca Vilapicina i la Torre Llobeta. Barcelona - Nou Barris","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a Carmen Laforet, 11 08016 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Nou Barris","adreca_completa":"Pla\u00e7a Carmen Laforet, 11 08016 Barcelona"},"localitzacio":"41.4273310,2.1749280","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/3562036\/0\/cotxeres.595.jpg\/9c606b3c-2aea-459f-8dd0-c351fcc01d72?t=1427889794815"],"url_general":"http:\/\/w110.bcn.cat\/portal\/site\/BibliotecaVilapicina","email":["b.barcelona.vtl@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 080 667"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: de 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : de 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 14.00 a de 16.00 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>del 24 de juny al 24 de setembre. El 23 de juny la Biblioteca obrir\u00e0 de 10 a 14 h. <b>Tancada el mes d'agost<\/b><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b884","cercador_codi":"","director":"Eul\u00e0lia Carnicer i Crous","xarxes_socials":["Veurevideodepresentaci\u00f3aYoutube|http:\/\/www.youtube.com\/embed\/rmY0ALlNqsw","FacebookBibliotecaVilapicinailaTorreLlobeta|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Vilapicina-i-la-Torre-Llobeta\/176177175811410#!\/pages\/Biblioteca-Vilapicina-i-la-Torre-Llobeta\/176177175811410","IssuuBibliotecaVilapicinailaTorreLlobeta|http:\/\/issuu.com\/bibvilapicina_torre_llobeta","BibarnablocBibliotequesdeBarcelona|http:\/\/bibarnabloc.cat\/","TwitterBibliotequesdeBarcelona|http:\/\/twitter.com\/BibliotequesBCN"]},{"punt_id":"biblioteca11072691","adreca_nom":" Biblioteca N\u00faria Alb\u00f3","descripcio":" Biblioteca N\u00faria Alb\u00f3. La Garriga","grup_adreca":{"adreca":"Carrer del Centre, 49 08530 La Garriga","codi_postal":"","municipi_nom":"La Garriga","adreca_completa":"Carrer del Centre, 49 08530 La Garriga"},"localitzacio":"41.6857335,2.2853977","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=b8a450d7-3f2d-40cb-9e60-c44e61e5e588&groupId=347957&t=1360834992552"],"url_general":"http:\/\/www.lagarriga.cat","email":["b.garriga@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 718 887"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 9.30 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: De 9.30 a 13.30; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 12 de setembre al 12 de juny, ambd\u00f3s inclosos <br\/> <b> Dies festius horari hivern<\/b> 12 d'octubre; 1 de novembre; 6 de desembre; 8 de desembre; 25 de desembre i 26 de desembre<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 9.30 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 9.30 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 13 de juny a l'11 de setembre, ambd\u00f3s inclosos. <br\/> <b> Dies festius horari d'estiu<\/b> <br\/> 3 d'agost (Festa local); 15 d'agost i 11 de setembre <\/ul><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08088","municipi_nom":"La Garriga","municipi_nom_curt":"Garriga","municipi_article":"La","municipi_transliterat":"la_garriga","municipi_curt_transliterat":"garriga","centre_municipal":"41.6803805,2.2833401","grup_comarca":{"comarca_codi":"41","comarca_nom":"Vall\u00e8s Oriental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Esgl\u00e9sia, 2","codi_postal":"08530","localitzacio":"41.6850549,2.285864","telefon_contacte":"938605050","fax":"938718281","email":"oac@ajlagarriga.cat","url_general":"http:\/\/www.lagarriga.cat","cif":"P0808700I"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08088.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08088.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["41"],"id_secundari":"rlg1","cercador_codi":"","director":"Anna Amador Gonz\u00e1lez","xarxes_socials":["Blog|http:\/\/bibliotecalagarriga.blogspot.com.es","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/bibliotecadelagarriga"]},{"punt_id":"biblioteca424212","adreca_nom":" Biblioteca Horta - Can Mariner","descripcio":" Biblioteca Horta - Can Mariner. Barcelona - Horta-Guinard\u00f3","grup_adreca":{"adreca":"Carrer de Vent, 1 08031 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Horta-Guinard\u00f3","adreca_completa":"Carrer de Vent, 1 08031 Barcelona"},"localitzacio":"41.4311220,2.1607270","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=424209"],"url_general":"http:\/\/www.bcn.cat\/bibcanmariner","email":["b.barcelona.cm@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 208 285"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Dilluns 16 de maig la biblioteca tanca.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 25 de juny al 24 de setembre. Tancat durant el mes d'agost, 24 de juny, 11 de setembre i 24 de setembre. Dijous 23 de juny obrim de 10 a 14h; a la tarda estar\u00e0 tancat.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b873","cercador_codi":"","director":"Anna Saumell Eslava","xarxes_socials":["Issuu|http:\/\/issuu.com\/bibliotecahorta-canmariner","Facebook|http:\/\/ca-es.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Horta-Can-Mariner\/99625870346","LlegeixBarcelona,DistricteliterariHorta-Guinard\u00f3il'AteneuBarcelon\u00e9s|http:\/\/www.llegeixbarcelona.net\/","Bibarnabloc.catelBlocdeBibliotequesdeBarcelona|http:\/\/bibarnabloc.cat\/"]},{"punt_id":"biblioteca424252","adreca_nom":" Biblioteca del Nord","descripcio":" Biblioteca del Nord. Sabadell","grup_adreca":{"adreca":"Ronda Navacerrada, 60 08207 Sabadell","codi_postal":"","municipi_nom":"Sabadell","adreca_completa":"Ronda Navacerrada, 60 08207 Sabadell"},"localitzacio":"41.5706550,2.0913880","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=cd9a53c5-34b3-4a1f-834f-64419e615d34&groupId=350352&t=1321892037321"],"url_general":"http:\/\/www.sabadell.cat\/bims\/p\/Biblioteques_cat.asp","email":["b.sabadell.n@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 246 401"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Tancat: 25 de juny, 5 de setembre, 31 d'octubre i 31 de desembre de 2016. <br\/> <br\/> Horari d'obertura redu\u00eft (10-14h): 23 de juny, 3 de setembre i 24 de desembre de 2016. <br\/><br\/> Amb motiu de les festes de Nadal, la biblioteca romandr\u00e0 tancada del 25 de desembre de 2016 al 8 de gener de 2017, ambd\u00f3s inclosos.<br\/><br\/> Consulteu els <a href='http:\/\/www.sabadell.cat\/ca\/serveis-bims\/horaris\/horaris-especials'> horaris especials <\/a>de per\u00edodes de vacances, festius i ponts.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br\/> Horari d'estiu: del 27 de juny al 31 de juliol. <br\/> <br\/>El mes d'agost, la biblioteca romandr\u00e0 tancada. <br\/><br\/>Consulteu els<a href='http:\/\/www.sabadell.cat\/ca\/serveis-bims\/horaris\/horaris-especials'> horaris especials <\/a>de per\u00edodes de vacances, festius i ponts.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08187","municipi_nom":"Sabadell","municipi_nom_curt":"Sabadell","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sabadell","municipi_curt_transliterat":"sabadell","centre_municipal":"41.5462745,2.1086131","grup_comarca":{"comarca_codi":"40","comarca_nom":"Vall\u00e8s Occidental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Roc, 1","codi_postal":"08201","localitzacio":"41.54633,2.10854","telefon_contacte":"937453100","fax":"937453111","email":"alcaldia@ajsabadell.cat","url_general":"http:\/\/www.sabadell.cat","cif":"P0818600I"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08187.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08187.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["40"],"id_secundari":"csb6","cercador_codi":"","director":"Estel Torn\u00e9 Margarit","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteques-Municipals-de-Sabadell-BIMS\/172823772777100","Flickr|https:\/\/www.flickr.com\/photos\/bibliotequesSBD","ISSUU|http:\/\/issuu.com\/71232\/stacks","Twitter|https:\/\/twitter.com\/bibliotequesSBD","Youtube|http:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC11bfAI5oHvY5DWmRdp0ZTA"]},{"punt_id":"biblioteca2125655","adreca_nom":" Biblioteca","descripcio":" Biblioteca. Bigues i Riells","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Anna Mogas, 130 08415 Bigues i Riells","codi_postal":"","municipi_nom":"Bigues i Riells","adreca_completa":"Carrer Anna Mogas, 130 08415 Bigues i Riells"},"localitzacio":"41.6745770,2.2108260","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/447520\/0\/bib_fa%C3%A7ana\/6ee48f8e-c338-408c-b476-cdc3333befea?t=1369209190298"],"url_general":"http:\/\/www.biguesiriells.cat\/public\/Departaments\/Cultura\/Biblioteca_municipal\/","email":["b.bigues@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 657 982"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.00 a 20.30; Dimarts: De 15.00 a 20.30; Dimecres : De 15.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.00 i de 15.00 a 20.30; Divendres : De 15.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Tancada : del 24 al 26 de desembre (ambd\u00f3s inclosos), el 31 de desembre i el 7 de gener de 2017. Horari especial 5 de gener de 2016: 10.00 a 13.00h.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.00 a 20.30; Dimarts: De 15.00 a 20.30; Dimecres : De 15.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.00 i de 15.00 a 20.30; Divendres : De 15.00 a 20.30; Dissabte: ; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 20 de juny al 11 de setembre (ambd\u00f3s inclosos) Horari especial 23 de juny de 2016: 10.00 a 13.00h i de 15.00 a 18.00h. Tancada : de l'1 al 28 d'agost (ambd\u00f3s inclosos)<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08023","municipi_nom":"Bigues i Riells","municipi_nom_curt":"Bigues i Riells","municipi_article":"","municipi_transliterat":"bigues_i_riells","municipi_curt_transliterat":"bigues_i_riells","centre_municipal":"41.6769259,2.2259661","grup_comarca":{"comarca_codi":"41","comarca_nom":"Vall\u00e8s Oriental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Avinguda Prat de la Riba, 167","codi_postal":"08415","localitzacio":"41.6788065,2.2089117","telefon_contacte":"938656225","fax":"938656375","email":"ajuntament@biguesiriells.cat","url_general":"http:\/\/www.biguesiriells.cat","cif":"P0802300D"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08023.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08023.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["41"],"id_secundari":"rbr1","cercador_codi":"","director":"Marta Al\u00f3s","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/BibliotecadeBiguesiRiells\/","FacebookdelesbibliotequesdelVall\u00e8sOriental|https:\/\/www.facebook.com\/bibliotequesvallesoriental","Youtube|http:\/\/www.youtube.com\/user\/BiguesRiells","Guiesdelecturaissuu|http:\/\/issuu.com\/bibbiguesiriells"]},{"punt_id":"biblioteca424040","adreca_nom":" Biblioteca Armand Cardona Torrandell","descripcio":" Biblioteca Armand Cardona Torrandell. Vilanova i la Geltr\u00fa","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Men\u00e9ndez y Pelayo, 15-17 08800 Vilanova i la Geltr\u00fa","codi_postal":"","municipi_nom":"Vilanova i la Geltr\u00fa","adreca_completa":"Carrer Men\u00e9ndez y Pelayo, 15-17 08800 Vilanova i la Geltr\u00fa"},"localitzacio":"41.2214000,1.7147560","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=f39cca53-606e-4cb0-98ca-9d7f0fb6d9dc&groupId=352106&t=1338983936576"],"url_general":"http:\/\/www.vilanova.cat\/biblioteques","email":["b.vilanovag.act@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 159 121"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.00; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.00; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.00; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.00; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.00; Dissabte: De 10.00 a 14.00 i de 17.00 a 20.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.00; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.00; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.00; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.00; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>De l'1 al 31 de juliol De dilluns a divendres: De les 10 a les 14h i de les 16 a les 20h Dissabtes tancat De l'1 al 14 d'agost De dilluns a divendres de les 10 a les 14h Tardes i dissabtes tancat Del 15 al 31 d'agost TANCAT PER VACANCES<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08307","municipi_nom":"Vilanova i la Geltr\u00fa","municipi_nom_curt":"Vilanova i la Geltr\u00fa","municipi_article":"","municipi_transliterat":"vilanova_i_la_geltru","municipi_curt_transliterat":"vilanova_i_la_geltru","centre_municipal":"41.2240806,1.7259365","grup_comarca":{"comarca_codi":"17","comarca_nom":"Garraf"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de la Vila, 8","codi_postal":"08800","localitzacio":"41.2240806,1.7259365","telefon_contacte":"938140000","fax":"938142425","email":"ajt_vilanova@vilanova.cat","url_general":"http:\/\/www.vilanova.cat","cif":"P0830800I"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08307.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08307.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08307.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["17"],"id_secundari":"fvu2","cercador_codi":"","director":"Anna Cabut\u00ed","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/bibliotequesvilanovageltru","Twitter|https:\/\/twitter.com\/BibliotequesVNG","Pinterest|http:\/\/www.pinterest.com\/bibliotequesvng\/","Spotify|http:\/\/open.spotify.com\/user\/bibliotequesvng","BlogUnmardelletres|http:\/\/www.vilanova.cat\/blog\/armandcardona\/"]},{"punt_id":"biblioteca423380","adreca_nom":" Biblioteca Tecla Sala","descripcio":" Biblioteca Tecla Sala. L'Hospitalet de Llobregat","grup_adreca":{"adreca":"Avinguda Josep Tarradellas, 44 08901 Hospitalet de Llobregat, L'","codi_postal":"","municipi_nom":"L'Hospitalet de Llobregat","adreca_completa":"Avinguda Josep Tarradellas, 44 08901 Hospitalet de Llobregat, L'"},"localitzacio":"41.3665740,2.1158270","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423377"],"url_general":"http:\/\/www.bibliotequeslh.cat","email":["b.hospitalet.ts@diba.cat"],"telefon_contacte":["932 602 484"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 21.00; Dimarts: De 9.00 a 21.00; Dimecres : De 9.00 a 21.00; Dijous: De 9.00 a 21.00; Divendres : De 9.00 a 21.00; Dissabte: De 10.00 a 14.00 i de 15.00 a 20.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Dijous 23 de juny, en motiu de la revetlla de Sant Joan, la biblioteca tancar\u00e0 a les 18.30 h. La biblioteca romandr\u00e0 tancada per festivitats locals\/nacionals: - Divendres 24 de juny - Dissabte 24 de setembre - Dimecres 12 d'octubre - Dimarts 1 de novembre - Dimarts 6 de desembre - Dijous 8 de desembre - Dilluns 26 de desembre<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 21.00; Dimarts: De 9.00 a 21.00 (juliol) i de 15.30 a 21.00 (agost); Dimecres : De 9.00 a 21.00 (juliol) i de 15.30 a 21.00 (agost); Dijous: De 9.00 a 21.00 (juliol) i de 15.30 a 21.00 (agost); Divendres : De 9.00 a 21.00 (juliol) i de 15.30 a 21.00 (agost); Dissabte: Tancat. Tots el dissabtes de juliol i agost, i tamb\u00e9 els dissabtes 25 de juny, 3 i 10 de setembre; <\/p>","rel_municipis":{"ine":"08101","municipi_nom":"L'Hospitalet de Llobregat","municipi_nom_curt":"Hospitalet de Llobregat","municipi_article":"L'","municipi_transliterat":"lhospitalet_de_llobregat","municipi_curt_transliterat":"hospitalet_de_llobregat","centre_municipal":"41.3661865,2.1164942","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de l'Ajuntament, 11","codi_postal":"08901","localitzacio":"41.3594734,2.0996552","telefon_contacte":"934029400","fax":"933381847","email":"ajhospi@l-h.cat","url_general":"http:\/\/www.l-h.cat","cif":"P0810000J"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08101.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08101.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08101.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"blh1","cercador_codi":"","director":"Pedro \u00c0ngel Bravo Jim\u00e9nez","xarxes_socials":["BlocLaboratoridejocs|http:\/\/ludotecla.wordpress.com\/","BlocdeLecturaenveualta|http:\/\/grupdelecturaenveualta.blogspot.com\/","FacebookBibliotecaTeclaSala|http:\/\/es-es.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Tecla-Sala\/280142142015295?sk=photos","IssuuBibliotecaTeclaSala|http:\/\/issuu.com\/bibteclasala","TwitterC\u00f3micTeclaSala|http:\/\/twitter.com\/comicts","WikiL'Hospitaletescriu|https:\/\/sites.google.com\/site\/autorslh\/"]},{"punt_id":"biblioteca424104","adreca_nom":" Biblioteca Municipal Pompeu Fabra","descripcio":" Biblioteca Municipal Pompeu Fabra. Torrelles de Llobregat","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Major, 8 08629 Torrelles de Llobregat","codi_postal":"","municipi_nom":"Torrelles de Llobregat","adreca_completa":"Carrer Major, 8 08629 Torrelles de Llobregat"},"localitzacio":"41.3583460,1.9809090","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=424101"],"url_general":"http:\/\/www.bibliotecaspublicas.es\/torrellespf\/","email":["b.torrelles.pf@diba.cat"],"telefon_contacte":["936 891 836"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.30; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>La biblioteca tanca els dies 25 de gener i 11 de novembre per festa local. Tanca festius i el 5 de gener, dijous sant, 7, 24 i 31 de desembre.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 15.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu de 1 de juny a 15 de setembre. La biblioteca tanca a l'agost. <p> <br\/>La Biblioteca romandr\u00e0 tancada el dia 24 de juny.<br\/> <\/p> <p>Els dies 23 i 24 de Juny la Biblioteca romandr\u00e0 tancada.<\/p> <br\/>Del 24 de juny hi haur\u00e0 Servei de Bibliopiscina fins el 3 de Septembre.<br\/><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08289","municipi_nom":"Torrelles de Llobregat","municipi_nom_curt":"Torrelles de Llobregat","municipi_article":"","municipi_transliterat":"torrelles_de_llobregat","municipi_curt_transliterat":"torrelles_de_llobregat","centre_municipal":"41.3554261,1.9793518","grup_comarca":{"comarca_codi":"11","comarca_nom":"Baix Llobregat"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Ajuntament, 1","codi_postal":"08629","localitzacio":"41.35921,1.98109","telefon_contacte":"936890000","fax":"936890510","email":"info@torrelles.cat","url_general":"http:\/\/www.torrelles.cat","cif":"P0828900A"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08289.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08289.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["11"],"id_secundari":"ltg1","cercador_codi":"","director":"Helena S\u00e1nchez Fern\u00e1ndez","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/bibliotorrelles\/","Twitter|https:\/\/twitter.com\/BiblioTorrelles"]},{"punt_id":"biblioteca423444","adreca_nom":" Biblioteca Can Sant Joan","descripcio":" Biblioteca Can Sant Joan. Montcada i Reixac","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Tur\u00f3, 45 08110 Montcada i Reixac","codi_postal":"","municipi_nom":"Montcada i Reixac","adreca_completa":"Carrer Tur\u00f3, 45 08110 Montcada i Reixac"},"localitzacio":"41.4711740,2.1830660","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=8d77c5b4-61d4-4ef9-ba2d-96f410a8575a&groupId=348699&t=1367056284212"],"url_general":"","email":["b.montcada.csj@diba.cat"],"telefon_contacte":["935751901"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br>Del 12 de setembre al 12 de juny <\/br> <\/br> <strong>Biblioteca amb horari especial els dies seg\u00fcents:<\/strong> <br>- 23 de juny, obert de 10 a 14h.<\/br> - 5 de gener de 2017, obert de 10 a 14h.<\/br> <\/br> <strong>Dies durant els quals la biblioteca romandr\u00e0 tancada:<\/strong> <br>- 24 de juny.<\/br> - 24 i 26 de setembre.<\/br> - 12 d'octubre.<\/br> - 31 d'octubre i 1 de novembre.<\/br> - 5, 6, 8 de desembre.<\/br> - Nadal: del 24 al 31 de desembre, ambd\u00f3s inclosos.<\/br> - Dissabte 7 de gener de 2017<\/br><\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16 a 20.30; Dimarts: De 16 a 20.30; Dimecres : De 16 a 20.30; Dijous: De 10 a 14 i de 16 a 20.30; Divendres : De 16 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br>Del 13 de juny al 11 de setembre.<\/br> Agost tancat.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08125","municipi_nom":"Montcada i Reixac","municipi_nom_curt":"Montcada i Reixac","municipi_article":"","municipi_transliterat":"montcada_i_reixac","municipi_curt_transliterat":"montcada_i_reixac","centre_municipal":"41.4931546,2.181871","grup_comarca":{"comarca_codi":"40","comarca_nom":"Vall\u00e8s Occidental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Av. de la Unitat, 6","codi_postal":"08110","localitzacio":"41.4800593,2.1873511","telefon_contacte":"935726474","fax":"935726493","email":"ajuntament@montcada.org","url_general":"http:\/\/www.montcada.cat","cif":"P0812400J"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08125.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08125.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08125.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["40"],"id_secundari":"cmx1","cercador_codi":"","director":"Almudena Cordero Segu\u00e9s","xarxes_socials":["TwitterdelesBibliotequesdeMontcadaiReixac|https:\/\/twitter.com\/bibsmir","FacebookdelaRegidoriadeCulturaiPatrimonidel'AjuntamentdeMontcadaiReixac|https:\/\/www.facebook.com\/mircultura.cat","BlogdelesBibliotequesdeMontcadaiReixac|http:\/\/bibliotequesdemontcadaireixac.blogspot.com.es\/"]},{"punt_id":"biblioteca423436","adreca_nom":" Biblioteca Elisenda","descripcio":" Biblioteca Elisenda. Montcada i Reixac","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Tarragona, 32 08110 Montcada i Reixac","codi_postal":"","municipi_nom":"Montcada i Reixac","adreca_completa":"Carrer Tarragona, 32 08110 Montcada i Reixac"},"localitzacio":"41.4923830,2.1853880","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=33781787-92c9-4f2d-af33-7e5f725916df&groupId=348710&t=1329392354625"],"url_general":"http:\/\/www.mircultura.cat\/equipaments\/biblioteques","email":["b.montcada.em@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 925 959"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br>Del 12 de setembre al 17 de juny. <br><br><b>Biblioteca amb horari especial els dies seg\u00fcents:<\/b><br> - Setmana Santa: 21, 22, 23 i 24 de mar\u00e7, obert de 16 a 20:30h.<br> - 23 de juny, obert de 10 a 14h.<br> - Nadal: 27, 28, 29 i 30 de desembre, obert de 16 a 20:30h.<br> <br><b>2017<\/b><br> - 2, 3 i 4 de gener, obert de 15:30 a 20:30h.<br> - 5 de gener, obert de 10 a 14h.<br> <br><b>Dies durant els quals la biblioteca romandr\u00e0 tancada:<\/b><br> - 1, 2 i 6 de gener. <br> - 12 de febrer. <br> - 25, 26 i 28 de mar\u00e7. <br> - 16 de maig. <br> - 24 de juny. <br> - 15 d'agost. <br> - 24 i 26 de setembre. <br> - 12 i 31 d'octubre. <br> - 1 de novembre. <br> - 5, 6, 8, 24, 26 i 31 de desembre.<br> <br><b>2017<\/b><br> - Dissabte 7 de gener<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 21.00; Dimarts: De 15.30 a 21.00; Dimecres : De 15.30 a 21.00; Dijous: De 15.30 a 21.00; Divendres : De 15.30 a 21.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br>Del 18 de juny a l'11 de setembre.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08125","municipi_nom":"Montcada i Reixac","municipi_nom_curt":"Montcada i Reixac","municipi_article":"","municipi_transliterat":"montcada_i_reixac","municipi_curt_transliterat":"montcada_i_reixac","centre_municipal":"41.4931546,2.181871","grup_comarca":{"comarca_codi":"40","comarca_nom":"Vall\u00e8s Occidental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Av. de la Unitat, 6","codi_postal":"08110","localitzacio":"41.4800593,2.1873511","telefon_contacte":"935726474","fax":"935726493","email":"ajuntament@montcada.org","url_general":"http:\/\/www.montcada.cat","cif":"P0812400J"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08125.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08125.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08125.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["40"],"id_secundari":"cmx2","cercador_codi":"","director":"Marta Eiriz Zamora","xarxes_socials":["BlocdelesBibliotequesdeMontcadaiReixac|http:\/\/bibliotequesdemontcadaireixac.blogspot.com","FacebookdelaRegidoriadeCulturaiPatrimonidel'AjuntamentdeMontcadaiReixac|https:\/\/www.facebook.com\/mircultura.cat","TwitterdelesBibliotequesdeMontcadaiReixac|https:\/\/twitter.com\/bibsmir"]},{"punt_id":"biblioteca423072","adreca_nom":" Biblioteca Central","descripcio":" Biblioteca Central. Santa Coloma de Gramenet","grup_adreca":{"adreca":"Jard\u00ed de Can Sister\u00e9, s\/n 08921 Santa Coloma de Gramenet","codi_postal":"","municipi_nom":"Santa Coloma de Gramenet","adreca_completa":"Jard\u00ed de Can Sister\u00e9, s\/n 08921 Santa Coloma de Gramenet"},"localitzacio":"41.4538680,2.2101400","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=73e0d1d3-131b-49be-85c5-4b51e22ca689&groupId=351207&t=1352294099850"],"url_general":"","email":["b.sta.colomag.c@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 661 551"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30h a 20.30h.; Dimarts: De 10.00h a 14.00h i de 15.30h a 20.30h.; Dimecres : De 10.00h a 14.00h i de 15.30h a 20.30h..; Dijous: De 10.00h a 14.00h i de 15.30h a 20.30h.; Divendres : De 10.00h a 14.00h i de 15.30h a 20.30h.; Dissabte: De 10.00h a 14.00h.; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 12 de setembre al 21 de juny.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30h a 21.00h.; Dimarts: De 15.30h a 21.00h.; Dimecres : De 10.00h a 14.00h.; Dijous: De 15.30h a 21.00h.; Divendres : De 15.30h a 21.00h.; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 25 de juny al 10 de setembre.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08245","municipi_nom":"Santa Coloma de Gramenet","municipi_nom_curt":"Santa Coloma de Gramenet","municipi_article":"","municipi_transliterat":"santa_coloma_de_gramenet","municipi_curt_transliterat":"santa_coloma_de_gramenet","centre_municipal":"41.4445879,2.2103217","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de la Vila, s\/n","codi_postal":"08921","localitzacio":"41.4511427,2.2085017","telefon_contacte":"934624000","fax":"934660067","email":"st.colomag@gramenet.cat","url_general":"http:\/\/www.grame.net","cif":"P0824500C"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08245.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08245.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"bcg1","cercador_codi":"","director":"Llu\u00eds Soler Alsina","xarxes_socials":["Youtube|https:\/\/www.youtube.com\/user\/bibcentralstacolomag","P\u00e0ginawebdebibliotequesdeSantaColomadeGramenet|http:\/\/www.gramenet.cat\/per-temes\/cultura\/biblioteques-de-santa-coloma\/els-equipaments\/central\/","Twitter|https:\/\/twitter.com\/bibstacoloma","Issu|http:\/\/issuu.com\/bibstacoloma","Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/biblioteca.centralsantacolomag"]},{"punt_id":"biblioteca75675274","adreca_nom":" Biblioteca Miquel Mart\u00ed i Pol","descripcio":" Biblioteca Miquel Mart\u00ed i Pol. Sant Joan Desp\u00ed","grup_adreca":{"adreca":"Avinguda Barcelona, 83-85 08970 Sant Joan Desp\u00ed","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Joan Desp\u00ed","adreca_completa":"Avinguda Barcelona, 83-85 08970 Sant Joan Desp\u00ed"},"localitzacio":"41.3690630,2.0713610","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=bcb091cf-4602-42fe-9b42-c74f2932fbc0&groupId=350850&t=1314267981126"],"url_general":"","email":["b.st.joand.mmp@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 771 282"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Els dies 24 de setembre i 26 de desembre la biblioteca romandr\u00e0 tancada.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Estiu 2016: de l'1 de juliol al 30 de setembre els dissabtes romandr\u00e0 tancada. De l'1 al 16 d'agost la biblioteca tanca per vacances. Aula d'estudi (2016): tots els diumenges des del 7 de maig al 3 de juliol: de 10 a 14 h i de 16 a 22h.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08217","municipi_nom":"Sant Joan Desp\u00ed","municipi_nom_curt":"Sant Joan Desp\u00ed","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_joan_despi","municipi_curt_transliterat":"sant_joan_despi","centre_municipal":"41.36789,2.0550711","grup_comarca":{"comarca_codi":"11","comarca_nom":"Baix Llobregat"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Carretera del Mig, 9","codi_postal":"08970","localitzacio":"41.36789,2.0550711","telefon_contacte":"934806000","fax":"934806055","email":"ajuntament@sjdespi.net","url_general":"http:\/\/www.santjoandespi.cat","cif":"P0821600D"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08217.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08217.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["11"],"id_secundari":"lji1","cercador_codi":"","director":"M. \u00c0ngels Gisbert Berna","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/bsjdmmp","Issuu|http:\/\/issuu.com\/home\/publications","Twitter|https:\/\/twitter.com\/BiblioMartiipol","Enquestasatisfacci\u00f3delsusuaris2012|http:\/\/issuu.com\/bibliotecamiquelmartiipol\/docs\/enquesta_satisfaccio_usuaris_2012","Instagram|https:\/\/www.instagram.com\/bibliotecammp\/","Youtube|https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCD_RVxzN7hYO8K5K7YDVPFA"]},{"punt_id":"biblioteca423612","adreca_nom":" Biblioteca Pilarin Bay\u00e9s","descripcio":" Biblioteca Pilarin Bay\u00e9s. Santa Coloma de Cervell\u00f3","grup_adreca":{"adreca":"Passatge Maria Merc\u00e8 Mar\u00e7al, s\/n 08690 SANTA COLOMA DE CERVELL\u00d3","codi_postal":"","municipi_nom":"Santa Coloma de Cervell\u00f3","adreca_completa":"Passatge Maria Merc\u00e8 Mar\u00e7al, s\/n 08690 SANTA COLOMA DE CERVELL\u00d3"},"localitzacio":"41.3684510,2.0175580","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423609"],"url_general":"http:\/\/www.santacolomadecervello.cat\/biblioteques.htm","email":["b.sta.colomac.pb@diba.cat"],"telefon_contacte":["936 341 358"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.30; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><p> <span style='line-height: 1.4;'><strong>ANY 2016 (sales d'estudi nocturnes)<\/strong><\/span><\/p> <ul> <li> Del 7 de gener al 7 de febrer de 2016.*<\/li> <li> <br \/> <strong>Horari:<\/strong> De dilluns a dijous de 20.30 a 1 h. de la matinada. Dissabtes de 17 a 21 h i diumenges de 17 a 1 de la matinada. <\/p> .<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br\/>Horari d'estiu: de l'1 juny al 30 de setembre. Vacances d'estiu 2016: la biblioteca romandr\u00e0 tancada de l'1 al 28 d'agost ambd\u00f3s inclosos.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08244","municipi_nom":"Santa Coloma de Cervell\u00f3","municipi_nom_curt":"Santa Coloma de Cervell\u00f3","municipi_article":"","municipi_transliterat":"santa_coloma_de_cervello","municipi_curt_transliterat":"santa_coloma_de_cervello","centre_municipal":"41.3689027,2.0160603","grup_comarca":{"comarca_codi":"11","comarca_nom":"Baix Llobregat"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pau Casals, 26-34","codi_postal":"08690","localitzacio":"41.3689027,2.0160603","telefon_contacte":"936450700","fax":"936340195","email":"scc.ajuntament@santacolomadecervello.cat","url_general":"http:\/\/www.santacolomadecervello.cat","cif":"P0824400F"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08244.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08244.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08244.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["11"],"id_secundari":"lcc1","cercador_codi":"","director":"Montserrat Rigol Giberga","xarxes_socials":["Twitter|https:\/\/twitter.com\/BPilarinBayes","Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/bibliotecapilarin.bayes","BlogdelabibliotecaPilar\u00ednBay\u00e9s|http:\/\/www.bibliotecasantacolomadecervello.blogspot.com\/"]},{"punt_id":"biblioteca423352","adreca_nom":" Biblioteca Bellvitge","descripcio":" Biblioteca Bellvitge. L'Hospitalet de Llobregat","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a de la Cultura, 1 08907 L' Hospitalet de Llobregat","codi_postal":"","municipi_nom":"L'Hospitalet de Llobregat","adreca_completa":"Pla\u00e7a de la Cultura, 1 08907 L' Hospitalet de Llobregat"},"localitzacio":"41.3518800,2.1136240","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423349"],"url_general":"http:\/\/www.l-h.es\/biblioteques\/bellvitge.aspx","email":["b.hospitalet.b@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 036 160"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.30; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 24 al 31 de desembre la biblioteca obrir\u00e0 de 15.30 a 20.30 h, excepte els dies 24 i 31 que tancar\u00e0 a les 18.30 h.Tancar\u00e0 els dies: 25, 26 de desembre; 1, 2 i 6 de gener. Romandr\u00e0 tancada els dies 9 de juny i 24 de setembre per festa local. I el 24 de juny per festa oficial.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>L'horari d'estiu compr\u00e8n des de el dia 27 de juny fins al 10 de setembre.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08101","municipi_nom":"L'Hospitalet de Llobregat","municipi_nom_curt":"Hospitalet de Llobregat","municipi_article":"L'","municipi_transliterat":"lhospitalet_de_llobregat","municipi_curt_transliterat":"hospitalet_de_llobregat","centre_municipal":"41.3661865,2.1164942","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de l'Ajuntament, 11","codi_postal":"08901","localitzacio":"41.3594734,2.0996552","telefon_contacte":"934029400","fax":"933381847","email":"ajhospi@l-h.cat","url_general":"http:\/\/www.l-h.cat","cif":"P0810000J"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08101.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08101.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08101.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"blh2","cercador_codi":"","director":"Dolors Vime i Casals","xarxes_socials":["TwitterBibliotecaBellvitge|https:\/\/twitter.com\/BiblioBellvitge","FacebookBibliotecaBellvitge|http:\/\/www.facebook.com\/bibbellvitge","BlocdelClubdelecturadelaBibliotecaBellvitge|http:\/\/blogdelabibliotecabellvitge.blogspot.com.es\/","BlocClicaiApr\u00e8n|http:\/\/bbclicaiapren.blogspot.com"]},{"punt_id":"biblioteca29806149","adreca_nom":" Biblioteca Canyad\u00f3 i Casagemes \u2013 Joan Argent\u00e9","descripcio":" Biblioteca Canyad\u00f3 i Casagemes \u2013 Joan Argent\u00e9. Badalona","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Jacinto Benavente, 3 08911 Badalona","codi_postal":"","municipi_nom":"Badalona","adreca_completa":"Carrer Jacinto Benavente, 3 08911 Badalona"},"localitzacio":"41.4563831,2.2572337","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/29805323\/47090174\/Exterior+de+la+biblioteca\/7811fc61-c5f2-4554-88f8-e860521e7011?t=1466066571142"],"url_general":"http:\/\/badabiblios.cat\/","email":["b.badalona.ca@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 614 789"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'hivern: del 5 de setembre al 30 de juny.<P> <br \/><br \/> <b>Biblioteca amb horari especial els dies seg\u00fcents:<\/b> <li>10 de maig: Oberta de 10 h a 14.30 h<\/li> <li>23 de juny: Oberta de 10 h a 14.30 h<\/li> <br \/><br \/> <b>Biblioteca tancada els festius seg\u00fcents:<\/b> <li>11 de maig (Sant Anastasi)<\/li> <li>16 de maig (Dilluns de Pasqua Granada)<\/li> <li>24 de juny (Sant Joan)<\/li> <li>25 de juny (dissabte)<\/li> <li>12 d'octubre<\/li> <li>1 de novembre (Tots Sants)<\/li> <li>6 de desembre<\/li> <li>8 de desembre (La Immaculada)<\/li> <li>Nadal: Del 24 al 31 de desembre (ambd\u00f3s inclosos)<\/li><\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: ; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu: de l'1 al 31 de juliol (dissabtes de juliol tancat). <br \/><br \/> <span style='font-style:normal;'>La biblioteca romandr\u00e0 tancada de l'1 d'agost al 4 de setembre.<\/span><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08015","municipi_nom":"Badalona","municipi_nom_curt":"Badalona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"badalona","municipi_curt_transliterat":"badalona","centre_municipal":"41.4469883,2.2450325","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. de la Vila, 1","codi_postal":"08911","localitzacio":"41.4500637,2.2475363","telefon_contacte":"934832600","fax":"933840478","email":"correu@badalona.cat","url_general":"http:\/\/www.badalona.cat","cif":"P0801500J"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08015.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08015.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"bbd6","cercador_codi":"","director":"Ana Mar\u00eda Garc\u00eda Ramiro","xarxes_socials":["FacebookBadabiblios|https:\/\/www.facebook.com\/badabiblios","TwitterBadabiblios|https:\/\/twitter.com\/badabiblios","YoutubeBadabiblios|http:\/\/www.youtube.com\/badabiblios","IssuuBadabiblios|https:\/\/issuu.com\/badabiblios","PinterestBadabiblios|https:\/\/www.pinterest.com\/badabiblios\/","InstagramBadabiblios|https:\/\/www.instagram.com\/badabiblios\/"]},{"punt_id":"biblioteca424000","adreca_nom":" Biblioteca","descripcio":" Biblioteca. Pallej\u00e0","grup_adreca":{"adreca":"Avinguda de Prat de la Riba, 10 08780 Pallej\u00e0","codi_postal":"","municipi_nom":"Pallej\u00e0","adreca_completa":"Avinguda de Prat de la Riba, 10 08780 Pallej\u00e0"},"localitzacio":"41.4215700,1.9970350","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/348902\/75518427\/PAllej%C3%A0.JPG\/ce4c8ed7-beaa-4616-ac99-23923f292017?t=1466065448136"],"url_general":"","email":["b.palleja@diba.cat"],"telefon_contacte":["936 631 887"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.00; Dimarts: De 9.30 a 14.00 i de 16.00 a 20.00; Dimecres : De 16.00 a 20.00; Dijous: De 9.30 a 14.00 i de 16.00 a 20.00; Divendres : De 16.00 a 20.00; Dissabte: De 9.30 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'hivern: del 16 de setembre al 14 de juny.<\/br> La biblioteca tancar\u00e0 els dies 6 de gener, 25 de mar\u00e7, 26 de mar\u00e7, 28 de mar\u00e7, 16 de maig, 12 d'octubre, 1 de novembre, 6 de desembre, 8 de desembre i 26 de desembre. El dia 24 de mar\u00e7 la biblioteca nom\u00e9s obrir\u00e0 en horari de mat\u00ed.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.00; Dimarts: De 9.30 a 14.00 i de 16.00 a 20.00; Dimecres : De 16.00 a 20.00; Dijous: De 9.30 a 14.00 i de 16.00 a 20.00; Divendres : De 16.00 a 20.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu: del 15 de juny al 15 de setembre.<\/br> <b>Dies festius durant l'estiu:<\/b> <ul> <li>24 de juny<\/li> <li>11 de juliol (festa local)<\/li> <li>15 d'agost<\/li> <\/ul><\/br> <b>La biblioteca obrir\u00e0 durant el mes d'agost<\/b><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08157","municipi_nom":"Pallej\u00e0","municipi_nom_curt":"Pallej\u00e0","municipi_article":"","municipi_transliterat":"palleja","municipi_curt_transliterat":"palleja","centre_municipal":"41.4226299,1.9967578","grup_comarca":{"comarca_codi":"11","comarca_nom":"Baix Llobregat"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Carrer del Sol, 1","codi_postal":"08780","localitzacio":"41.4226299,1.9967578","telefon_contacte":"936630000","fax":"936631640","email":"palleja@palleja.cat","url_general":"http:\/\/www.palleja.cat","cif":"P0815600B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08157.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08157.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["11"],"id_secundari":"lpj1","cercador_codi":"","director":"Miriam Vaca Conesa","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/Biblioteca-de-Pallej%C3%A0-845497182183969\/","BlogdelaBibliotecadePallej\u00e0|http:\/\/bibliotecapalleja.blogspot.com\/"]},{"punt_id":"biblioteca422824","adreca_nom":" Biblioteca Ramon d'Al\u00f2s-Moner","descripcio":" Biblioteca Ramon d'Al\u00f2s-Moner. Barcelona - Sant Mart\u00ed","grup_adreca":{"adreca":"Rambla de Prim, 87-89 08019 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Sant Mart\u00ed","adreca_completa":"Rambla de Prim, 87-89 08019 Barcelona"},"localitzacio":"41.4164840,2.2118150","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=422821"],"url_general":"http:\/\/www.barcelona.cat\/bibramondalos","email":["b.barcelona.ram@diba.cat"],"telefon_contacte":["932 564 929"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Tancada del 21 al 28 de mar\u00e7 (ambd\u00f3s inclosos)<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: ; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 24 de juny al 24 de setembre (ambd\u00f3s inclosos). <br\/> Durant el mes d'agost la biblioteca obrir\u00e0 de dilluns a divendres de 10 a 14 h.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b802","cercador_codi":"","director":"David Nofuentes","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Ramon-dAl%C3%B2s-Moner\/54626797200?v=wall","Pinterest|https:\/\/www.pinterest.com\/bibliotecaram\/","Issuu|http:\/\/issuu.com\/biblioteca_ramon_dalos-moner","Twitter|http:\/\/twitter.com\/#!\/bibliotequesbcn","Bibarnabloc|http:\/\/bibarnabloc.cat\/"]},{"punt_id":"biblioteca423184","adreca_nom":" Biblioteca Francesca Bonnemaison","descripcio":" Biblioteca Francesca Bonnemaison. Barcelona - Ciutat Vella","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Sant Pere m\u00e9s Baix, 7 08003 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Ciutat Vella","adreca_completa":"Carrer Sant Pere m\u00e9s Baix, 7 08003 Barcelona"},"localitzacio":"41.3865050,2.1761730","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=acf3e149-b267-4f49-bfa2-b762a69704c0&groupId=346848&t=1309949232590"],"url_general":"http:\/\/www.barcelona.cat\/bibfbonnemaison","email":["b.barcelona.fb@diba.cat"],"telefon_contacte":["932 687 360"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 10.00 a 14.00 h i de 16.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 21.00; Dijous: De 16.00 a 21.00; Divendres : De 10.00 a 14.00 h i de 16.00 a 21.00; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari de Setmana Santa: horari habitual del dilluns 21 al dijous 24 de mar\u00e7 (del 25 al 28 de mar\u00e7 tancat) .<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 10.00 a 14.00 h i de 16.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 21.00; Dijous: De 16.00 a 21.00; Divendres : De 10.00 a 14.00 h i de 16.00 a 21.00; Dissabte: ; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>L'horari d'estiu \u00e9s del 25 de juny al 24 de setembre. Excepci\u00f3: 23 de juny (de 10 a 14 h.) La Biblioteca romandr\u00e0 tancada els dies 24 de juny, 24 de setembre i de l'1 al 31 d'agost<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b812","cercador_codi":"","director":"Raquel Mu\u00f1oz Carrilero","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Francesca-Bonnemaison\/36735637479","Issuu|http:\/\/issuu.com\/francescabonnemaisonbiblioteca","Bibarnabloc|http:\/\/bibarnabloc.cat\/","Twitter|http:\/\/twitter.com\/#!\/bibliotequesbcn"]},{"punt_id":"biblioteca423892","adreca_nom":" Biblioteca Antoni Tort","descripcio":" Biblioteca Antoni Tort. Castellar del Vall\u00e8s","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Sala Boadella, 6 08211 Castellar del Vall\u00e8s","codi_postal":"","municipi_nom":"Castellar del Vall\u00e8s","adreca_completa":"Carrer Sala Boadella, 6 08211 Castellar del Vall\u00e8s"},"localitzacio":"41.6153910,2.0878880","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423889"],"url_general":"http:\/\/www.castellarvalles.cat\/14374\/equipament\/18\/","email":["b.castellarv.at@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 144 735"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 16 de setembre al 30 de juny, ambd\u00f3s inclosos. Tancat: del 24 al 28 de mar\u00e7, Setmana Santa; dilluns 16 de maig; divendres 24, Sant Joan i dissabte, 25 de juny; dimecres 12 d'octubre; dimarts 1 de novembre; dimecres 6 i dijous 8 de desembre; Nadal: del 24 al 26, i el 31 de desembre.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 9.30 a 14.00; Dimarts: De 9.30 a 14.00 i de 17.00 a 20.30; Dimecres : De 9.30 a 14.00; Dijous: De 9.30 a 14.00 i de 17.00 a 20.30; Divendres : De 9.30 a 14.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>De l'1 de juliol al 15 de setembre, ambd\u00f3s inclosos. Biblioteca tancada, per Festa Major, el 12 de setembre.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08051","municipi_nom":"Castellar del Vall\u00e8s","municipi_nom_curt":"Castellar del Vall\u00e8s","municipi_article":"","municipi_transliterat":"castellar_del_valles","municipi_curt_transliterat":"castellar_del_valles","centre_municipal":"41.6178171,2.0881369","grup_comarca":{"comarca_codi":"40","comarca_nom":"Vall\u00e8s Occidental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Passeig de Tolr\u00e0, 1","codi_postal":"08211","localitzacio":"41.6178171,2.0881369","telefon_contacte":"937144040","fax":"937144093","email":"alcaldia@castellarvalles.cat","url_general":"http:\/\/www.castellarvalles.cat","cif":"P0805000G"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08051.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08051.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08051.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["40"],"id_secundari":"ccv1","cercador_codi":"","director":"Carme Mu\u00f1oz G\u00f3mez","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/biblioteca.antonitort?fref=ts"]},{"punt_id":"biblioteca422872","adreca_nom":" Biblioteca La Cooperativa","descripcio":" Biblioteca La Cooperativa. Centelles","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Sant Joan, 25 08540 Centelles Acc\u00e9s a la Sala Polivalent Ronda T\u00e0pies, 15","codi_postal":"","municipi_nom":"Centelles","adreca_completa":"Carrer Sant Joan, 25 08540 Centelles Acc\u00e9s a la Sala Polivalent Ronda T\u00e0pies, 15"},"localitzacio":"41.7951120,2.2193780","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/group\/control_panel\/manage?p_p_id=15&p_p_lifecycle=0&p_p_state=maximized&p_p_mode=view&doAsGroupId=347440&refererPlid=337962&_15_struts_action=%2Fjournal%2Fedit_article&_15_redirect=http%3A%2F%2Fbibliotecavirtual.diba.cat%2Fgroup%2Fcontrol_panel%2Fmanage%3Fp_p_id%3D15%26p_p_lifecycle%3D0%26p_p_state%3Dmaximized%26p_p_mode%3Dview%26doAsGroupId%3D347440%26refererPlid%3D337962%26_15_advancedSearch%3Dfalse%26_15_orderByType%3Ddesc%26_15_tabs1%3Dweb-content%26_15_keywords%3D%26_15_status%3D%26_15_delta%3D20%26_15_searchArticleId%3D%26_15_type%3D%26_15_andOperator%3Dtrue%26_15_version%3D0.0%26_15_templateId%3D%26_15_content%3D%26_15_groupId%3D347440%26_15_title%3D%26_15_refererPlid%3D337962%26_15_orderByCol%3Ddisplay-date%26_15_description%3D%26_15_resetCur%3Dfalse%26_15_cur%3D1%26_15_struts_action%3D%252Fjournal%252Fview%26_15_doAsGroupId%3D347440%26_15_structureId%3D&_15_originalRedirect=http%3A%2F%2Fbibliotecavirtual.diba.cat%2Fgroup%2Fcontrol_panel%2Fmanage%3Fp_p_id%3D15%26p_p_lifecycle%3D0%26p_p_state%3Dmaximized%26p_p_mode%3Dview%26doAsGroupId%3D347440%26refererPlid%3D337962%26_15_advancedSearch%3Dfalse%26_15_orderByType%3Ddesc%26_15_tabs1%3Dweb-content%26_15_keywords%3D%26_15_status%3D%26_15_delta%3D20%26_15_searchArticleId%3D%26_15_type%3D%26_15_andOperator%3Dtrue%26_15_version%3D0.0%26_15_templateId%3D%26_15_content%3D%26_15_groupId%3D347440%26_15_title%3D%26_15_refererPlid%3D337962%26_15_orderByCol%3Ddisplay-date%26_15_description%3D%26_15_resetCur%3Dfalse%26_15_cur%3D1%26_15_struts_action%3D%252Fjournal%252Fview%26_15_doAsGroupId%3D347440%26_15_structureId%3D&_15_backURL=http%3A%2F%2Fbibliotecavirtual.diba.cat%2Fgroup%2Fcontrol_panel%2Fmanage%3Fp_p_id%3D15%26p_p_lifecycle%3D0%26p_p_state%3Dmaximized%26p_p_mode%3Dview%26doAsGroupId%3D347440%26refererPlid%3D337962%26_15_advancedSearch%3Dfalse%26_15_orderByType%3Ddesc%26_15_tabs1%3Dweb-content%26_15_keywords%3D%26_15_status%3D%26_15_delta%3D20%26_15_searchArticleId%3D%26_15_type%3D%26_15_andOperator%3Dtrue%26_15_version%3D0.0%26_15_templateId%3D%26_15_content%3D%26_15_groupId%3D347440%26_15_title%3D%26_15_refererPlid%3D337962%26_15_orderByCol%3Ddisplay-date%26_15_description%3D%26_15_resetCur%3Dfalse%26_15_cur%3D1%26_15_struts_action%3D%252Fjournal%252Fview%26_15_doAsGroupId%3D347440%26_15_structureId%3D&_15_groupId=347440&_15_articleId=80446285&_15_version=1.2"],"url_general":"http:\/\/bibliotecadecentelles.blogspot.com","email":["b.centelles.lc@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 810 334"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.30; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu: Del 15 de juny al 15 de setembre (ambd\u00f3s inclosos).<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08067","municipi_nom":"Centelles","municipi_nom_curt":"Centelles","municipi_article":"","municipi_transliterat":"centelles","municipi_curt_transliterat":"centelles","centre_municipal":"41.7973754,2.2222269","grup_comarca":{"comarca_codi":"24","comarca_nom":"Osona"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Nou, 15-17","codi_postal":"08540","localitzacio":"41.79807,2.218","telefon_contacte":"938810375","fax":"938812094","email":"centelles@diba.cat","url_general":"http:\/\/www.centelles.cat","cif":"P0806600C"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08067.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08067.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["24"],"id_secundari":"oct1","cercador_codi":"","director":"Marta Pujol Llagostera","xarxes_socials":["IldefonsCerd\u00e0iSunyer-Recullderecursos|blocsobreaquestil\u00b7lustrecentellenc|http:\/\/ildefonscerda.blogspot.com\/","ElblocdelsCentellons|blocperalsm\u00e9spetits|http:\/\/elblocdelscentellons.blogspot.com\/","Dem\u00fasicaicinema|bloccentratenaquestesduesdisciplines|http:\/\/demusicaicinema.blogspot.com\/","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-de-Centelles\/324209158923?v=wall","Twitter|BibliotecaCentelles-@bcentelleslc|http:\/\/twitter.com\/bcentelleslc"]},{"punt_id":"biblioteca423064","adreca_nom":" Biblioteca S. Vives Casajuana","descripcio":" Biblioteca S. Vives Casajuana. Sant Vicen\u00e7 de Castellet","grup_adreca":{"adreca":"Creixell,6 08295 Sant Vicen\u00e7 de Castellet","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Vicen\u00e7 de Castellet","adreca_completa":"Creixell,6 08295 Sant Vicen\u00e7 de Castellet"},"localitzacio":"","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/351102\/40478289\/013+St+Vicenc+de+Castellet_BSVC.jpg\/3f9c5ae3-b0bc-4840-9fe6-87d3c2e1a429?t=1426690287320"],"url_general":"http:\/\/www.svc.cat\/svcastellet\/ca\/biblioteca-municipal.html","email":["b.st.vicensc.svc@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 330 856"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10:00 a 13:30 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 16.00 a 20.30; Divendres : De 10:00 a 13:30 i de 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14:00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 16 de setembre al 14 de juny.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10:00 a 13:30 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 16.00 a 20.30; Divendres : De 10:00 a 13:30 i de 16.00 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 15 de juny al 15 de setembre <\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08262","municipi_nom":"Sant Vicen\u00e7 de Castellet","municipi_nom_curt":"Sant Vicen\u00e7 de Castellet","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_vicenc_de_castellet","municipi_curt_transliterat":"sant_vicenc_de_castellet","centre_municipal":"41.6656733,1.8639484","grup_comarca":{"comarca_codi":"7","comarca_nom":"Bages"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de l'Ajuntament, 10","codi_postal":"08295","localitzacio":"41.6656733,1.8639484","telefon_contacte":"936930611","fax":"936930610","email":"svcastellet@santvi.cat","url_general":"http:\/\/www.svc.cat","cif":"P0826200H"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08262.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08262.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08262.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["7"],"id_secundari":"gve1","cercador_codi":"","director":"Assumpta Haro Gall","xarxes_socials":["FACEBOOK.BibliotecaS.VivesCasajuana|https:\/\/www.facebook.com\/bibliotecadesantvicens","TwitterdelabibliotecadeSantVicen\u00e7deCastellet|https:\/\/twitter.com\/bstvicenscsvc","BlocdelClubdeLecturaInfantil|http:\/\/clubdelecturainfantilsvc.blogspot.com.es\/","BlocdelabibliotecadeSantVicen\u00e7deCastellet|http:\/\/bibliotecadesantvicenc.blogspot.com\/"]},{"punt_id":"biblioteca423876","adreca_nom":" Biblioteca Vicente Aleixandre","descripcio":" Biblioteca Vicente Aleixandre. Badia del Vall\u00e8s","grup_adreca":{"adreca":"Avinguda de la Mediterr\u00e0nia, s\/n 08214 Badia del Vall\u00e8s","codi_postal":"","municipi_nom":"Badia del Vall\u00e8s","adreca_completa":"Avinguda de la Mediterr\u00e0nia, s\/n 08214 Badia del Vall\u00e8s"},"localitzacio":"41.5062200,2.1172960","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=8835777d-cbe4-415d-9382-5d376eb58ebb&groupId=346675&t=1387480556919"],"url_general":"http:\/\/bibliotecabadia.blogspot.com.es\/","email":["b.badia.va@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 190 394"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br\/><br\/>La biblioteca romandr\u00e0 tancada els seg\u00fcents dies festius:<br\/><br\/><u>Festius d'\u00e0mbit nacional<\/u>: <br\/><b>12 d'octubre<\/b><br\/><b>1 de novembre<\/b><br\/><b>6 de desembre<\/b><br\/><b>8 de desembre<\/b><br\/><b>26 de desembre<\/b> <br\/><br\/><u>Ponts i festius locals<\/u>: <br\/><b>31 d'octubre<\/b><br\/><b>7 de desembre<\/b><br\/><b>24 de desembre<\/b><br\/><b>31 de desembre<\/b><\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 14.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br\/><br\/><u>Horari d'estiu<\/u>: <br\/><b>del 20 de juny al 11 de setembre<\/b><br\/> (ambd\u00f3s dies inclosos).<br\/><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08904","municipi_nom":"Badia del Vall\u00e8s","municipi_nom_curt":"Badia del Vall\u00e8s","municipi_article":"","municipi_transliterat":"badia_del_valles","municipi_curt_transliterat":"badia_del_valles","centre_municipal":"41.5084398,2.1150187","grup_comarca":{"comarca_codi":"40","comarca_nom":"Vall\u00e8s Occidental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Av. Burgos, s\/n","codi_postal":"08214","localitzacio":"41.5084398,2.1150187","telefon_contacte":"937182216","fax":"937182042","email":"badia@badiadelvalles.net","url_general":"http:\/\/www.badiadelvalles.cat","cif":"P0831200A"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08904.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08904.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08904.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["40"],"id_secundari":"cbv1","cercador_codi":"","director":"Rub\u00e9n Senserrich i P\u00e9rez","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/bibliotecadebadia","Instagram|https:\/\/instagram.com\/bibliotecabadia","Twitter|https:\/\/twitter.com\/bibliotecabadia"]},{"punt_id":"biblioteca423328","adreca_nom":" Biblioteca Municipal L'Ateneu","descripcio":" Biblioteca Municipal L'Ateneu. Esparreguera","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a d'Antoni Nin i Escud\u00e9, 1 08292 Esparreguera","codi_postal":"","municipi_nom":"Esparreguera","adreca_completa":"Pla\u00e7a d'Antoni Nin i Escud\u00e9, 1 08292 Esparreguera"},"localitzacio":"41.5385400,1.8680610","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/347883\/451634\/Fa%C3%A7ana\/a33605f4-43df-45de-a4d3-795eaa460daa?t=1465316202436"],"url_general":"http:\/\/www.bibliotecaesparreguera.cat\/","email":["b.esparreguera@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 771 339"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30 h; Dimarts: De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30 h; Dimecres : De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30 h; Dijous: De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30 h; Divendres : De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30 h; Dissabte: De 10.00 a 13.30 h; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>De Setembre a Juny.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30 h; Dimarts: De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30 h; Dimecres : De 10.00 a 13.30 i 15.30 a 20.30 h; Dijous: De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30 h; Divendres : De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30 h; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 15 de Juny al 15 de Setembre (del 14 de juliol al 31 d'agost del 2016 horari de mat\u00ed de 9.00 a 14.00 h). De l'1 de juliol al 31 d'agost del 2016 BIBLIOPISCINA, a la Piscina Municipal d'Estiu d'Esparreguera de 11.30 a 18.30<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08076","municipi_nom":"Esparreguera","municipi_nom_curt":"Esparreguera","municipi_article":"","municipi_transliterat":"esparreguera","municipi_curt_transliterat":"esparreguera","centre_municipal":"41.5389334,1.870725","grup_comarca":{"comarca_codi":"11","comarca_nom":"Baix Llobregat"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Ajuntament, 1","codi_postal":"08292","localitzacio":"41.5389936,1.8706514","telefon_contacte":"937771801","fax":"937775904","email":"esparreguera@esparreguera.cat","url_general":"http:\/\/www.esparreguera.cat","cif":"P0807500D"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08076.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08076.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08076.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["11"],"id_secundari":"leg1","cercador_codi":"","director":"Carla Canongia del Aguila","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Beat-Dom%C3%A8nec-Castellet-Biblioteca-Ateneu-Esparreguera\/243585002356686","Flickr|http:\/\/www.flickr.com\/photos\/biblioteca_ateneu\/","Twitter|http:\/\/twitter.com\/#!\/BibEsparreguera","Pinterest|https:\/\/pinterest.com\/bibesparreguera\/","YouTube|https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCEfddREfv43Igvmjny-2Vsg","Instagram|http:\/\/websta.me\/n\/bibesparreguera","Issuu|http:\/\/issuu.com\/besparreguera"]},{"punt_id":"biblioteca423508","adreca_nom":" Biblioteca Can Puiggener","descripcio":" Biblioteca Can Puiggener. Sabadell","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a Primer de Maig, s\/n 08208 Sabadell","codi_postal":"","municipi_nom":"Sabadell","adreca_completa":"Pla\u00e7a Primer de Maig, s\/n 08208 Sabadell"},"localitzacio":"41.5648010,2.1036780","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=cc755e24-a7fb-45db-9a9b-043924f8018d&groupId=350195&t=1364885979846"],"url_general":"http:\/\/www.sabadell.cat\/bims\/p\/Biblioteques_cat.asp","email":["b.sabadell.cp@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 165 150"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 13.00 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>A partir de l'1 de setembre. <br><br>Ponts i festes locals del 2016: 5 de setembre, 31 d'octubre i 31 de desembre de 2016. <br><br> Nadal: La biblioteca romandr\u00e0 tancada del 25 de desembre al 8 de gener, ambd\u00f3s inclosos. <br><br> Consulteu els <a href='http:\/\/www.sabadell.cat\/ca\/serveis-bims\/horaris\/horaris-especials'_blank'> horaris especials <\/a> dels per\u00edodes de vacances, festius i ponts.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 13.00 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br><br> Consulteu els <a href='http:\/\/www.sabadell.cat\/ca\/serveis-bims\/horaris\/horaris-especials'_blank'> horaris especials <\/a> dels per\u00edodes de vacances, festius i ponts.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08187","municipi_nom":"Sabadell","municipi_nom_curt":"Sabadell","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sabadell","municipi_curt_transliterat":"sabadell","centre_municipal":"41.5462745,2.1086131","grup_comarca":{"comarca_codi":"40","comarca_nom":"Vall\u00e8s Occidental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Roc, 1","codi_postal":"08201","localitzacio":"41.54633,2.10854","telefon_contacte":"937453100","fax":"937453111","email":"alcaldia@ajsabadell.cat","url_general":"http:\/\/www.sabadell.cat","cif":"P0818600I"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08187.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08187.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["40"],"id_secundari":"csb4","cercador_codi":"","director":"Patr\u00edcia del Rosal Amo","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/home.php#!\/bibliotequesmunicipalsdesabadell","Flickr|https:\/\/www.flickr.com\/photos\/bibliotequessbd","Instagram|https:\/\/instagram.com\/bibliotequessbd\/","Issuu|http:\/\/issuu.com\/71232\/docs","Twitter|https:\/\/twitter.com\/bibliotequesSBD","Youtube|http:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC11bfAI5oHvY5DWmRdp0ZTA"]},{"punt_id":"biblioteca423792","adreca_nom":" Biblioteca Pau Vila","descripcio":" Biblioteca Pau Vila. Molins de Rei","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a de Josep Tarradellas, 1 08750 Molins de Rei","codi_postal":"","municipi_nom":"Molins de Rei","adreca_completa":"Pla\u00e7a de Josep Tarradellas, 1 08750 Molins de Rei"},"localitzacio":"41.4123400,2.0189560","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423789"],"url_general":"","email":["b.molins.pv@diba.cat"],"telefon_contacte":["936 801 681"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.15 a 20.15; Dimarts: De 15.15 a 20.15; Dimecres : De 15.15 a 20.15; Dijous: De 15.15 a 20.15; Divendres : De 15.15 a 20.15; Dissabte: De 9.30 a 13.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari de Nadal: Els dies 24 i 31 desembre i 5 de gener obert de 9.00 a 14.00. Tancat nom\u00e9s diumenges i festius<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.15 a 20.30; Dimarts: De 15.15 a 20.30; Dimecres : De 15.15 a 20.30; Dijous: De 15.15 a 20.30; Divendres : De 15.15 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>De dilluns a divendres, de 15.15 h a 20.15 h. Dissabtes tancat del 15 de juny al 15 de setembre (ambd\u00f3s inclosos) <p> <b>Sala d'estudi (2015)<\/b><\/p> <p> Del 26 de maig al 30 de setembre (tancat del 3 al 23 d'agost)<br \/> <span style='line-height: 1.4;'>De dilluns a divendres, de 9 a 14 h.<br \/> Dissabtes, de 16 a 24 h. i diumenges, de 16 a 22 h. <\/span><\/p><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08123","municipi_nom":"Molins de Rei","municipi_nom_curt":"Molins de Rei","municipi_article":"","municipi_transliterat":"molins_de_rei","municipi_curt_transliterat":"molins_de_rei","centre_municipal":"41.4134488,2.0182425","grup_comarca":{"comarca_codi":"11","comarca_nom":"Baix Llobregat"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de Catalunya, 1","codi_postal":"08750","localitzacio":"41.4136571,2.0160348","telefon_contacte":"936803340","fax":"936803362","email":"sam@molinsderei.cat","url_general":"http:\/\/www.molinsderei.cat","cif":"P0812200D"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08123.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08123.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["11"],"id_secundari":"lmi1","cercador_codi":"","director":"Montserrat Vega Fern\u00e1ndez","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/bibliotecapauvila?rf","Twitter|https:\/\/twitter.com\/bmolinspv","Bloc|http:\/\/bibliotecapauvila.blogspot.com\/"]},{"punt_id":"biblioteca423936","adreca_nom":" Biblioteca Montserrat Roig","descripcio":" Biblioteca Montserrat Roig. Martorelles","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Dr. Santiago Tiffon, 21 08107 Martorelles","codi_postal":"","municipi_nom":"Martorelles","adreca_completa":"Carrer Dr. Santiago Tiffon, 21 08107 Martorelles"},"localitzacio":"41.5290470,2.2390430","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/348306\/0\/portada.jpeg\/a2e23780-996d-4afc-939d-72e8df094c22?t=1466065216677"],"url_general":"http:\/\/martorelles.cat\/","email":["b.martorelles.mr@diba.cat"],"telefon_contacte":["935 704 437"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.00 a 20.00; Dimarts: De 15.00 a 20.00; Dimecres : De 10.00 a 13.30 i de 15.00 a 20.00; Dijous: De 15.00 a 20.00; Divendres : De 15.00 a 20.00; Dissabte: De 10.00 a 13.30; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 10 a 13.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><p><b>Horari d'estiu<\/b> del 15 de juny al 15 de setembre.<\/p> <p>23 de juny horari de 10h a 13.30h<\/p> <b>Dies festius<\/b> <ul> <li>24 de juny<\/li> <li>9 de setembre<\/li> <\/ul> <br\/> <b>Agost tancat<\/b><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08115","municipi_nom":"Martorelles","municipi_nom_curt":"Martorelles","municipi_article":"","municipi_transliterat":"martorelles","municipi_curt_transliterat":"martorelles","centre_municipal":"41.5281106,2.2374965","grup_comarca":{"comarca_codi":"41","comarca_nom":"Vall\u00e8s Oriental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Ajuntament, 1","codi_postal":"08107","localitzacio":"41.52564,2.24339","telefon_contacte":"935705732","fax":"935705964","email":"web@martorelles.cat","url_general":"http:\/\/www.martorelles.cat","cif":"P0811400A"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08115.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08115.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["41"],"id_secundari":"rml1","cercador_codi":"","director":"Marcel Comas Subir\u00e0","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Montserrat-Roig-de-Martorelles\/166933409995000","CanalYoutube|http:\/\/www.youtube.com\/bibliomartorelles","Blocdelatert\u00falia|http:\/\/enunapetitabiblioteca.blogspot.com.es\/","Twitter|http:\/\/twitter.com\/#!\/bmartorellesmr","Bloc|http:\/\/bibliotecamartorelles.blogspot.com\/"]},{"punt_id":"biblioteca424392","adreca_nom":" Biblioteca Merc\u00e8 Rodoreda","descripcio":" Biblioteca Merc\u00e8 Rodoreda. Sant Joan Desp\u00ed","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Major, 69 08970 Sant Joan Desp\u00ed","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Joan Desp\u00ed","adreca_completa":"Carrer Major, 69 08970 Sant Joan Desp\u00ed"},"localitzacio":"41.3672780,2.0545500","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/350861\/464459\/Biblioteca+Merc%C3%A8%20Rodoreda_3.jpg\/e42f219b-9d58-473d-bef4-6ec982ac783d?t=1465551357273"],"url_general":"","email":["b.st.joand.mr@diba.cat"],"telefon_contacte":["932 675 702"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; Diumenge <\/span> Tancat; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>De l'1 d'octubre al 30 de juny.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; Diumenge: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>De l'1 de juliol al 30 de setembre els dissabtes romandr\u00e0 tancada. El mes d'agost l'horari de la biblioteca ser\u00e0: - Dimarts, dimecres i divendres de 10h. a 14h. - De dilluns a dijous de 15:30h. a 20:30h. <b>Tancat per vacances del 15 al 31 d'agost.<\/b> <p> <b>Aula d'estudi (2016)<\/b><\/p> <p> <span style='line-height: 1.4;'>Del 8 de maig fins al 3 de juliol<\/span><br \/> <span style='line-height: 1.4;'>Dissabtes de 16 a 22h. Del 30 de maig al 15 de juny la biblioteca romandr\u00e0 oberta fins les 22h.<\/span><\/p><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08217","municipi_nom":"Sant Joan Desp\u00ed","municipi_nom_curt":"Sant Joan Desp\u00ed","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_joan_despi","municipi_curt_transliterat":"sant_joan_despi","centre_municipal":"41.36789,2.0550711","grup_comarca":{"comarca_codi":"11","comarca_nom":"Baix Llobregat"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Carretera del Mig, 9","codi_postal":"08970","localitzacio":"41.36789,2.0550711","telefon_contacte":"934806000","fax":"934806055","email":"ajuntament@sjdespi.net","url_general":"http:\/\/www.santjoandespi.cat","cif":"P0821600D"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08217.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08217.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["11"],"id_secundari":"lji2","cercador_codi":"","director":"Judith Vi\u00f1as","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/bsjdmr","Twitter|https:\/\/twitter.com\/BibMR","Youtube|https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCQGRwGShWk2i26jpB-T3YNQ?feature=mhee","Instagram|https:\/\/www.instagram.com\/bibsjdmr\/","Pinterest|http:\/\/es.pinterest.com\/bibliotecamercr\/","Issuu|http:\/\/issuu.com\/bibmercerodoreda\/docs","IssuubibliotequesSJD|https:\/\/issuu.com\/bibliotecamercerodoredasjd"]},{"punt_id":"biblioteca423452","adreca_nom":" Biblioteca","descripcio":" Biblioteca. Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Can Parera, 34 08170 Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s","codi_postal":"","municipi_nom":"Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s","adreca_completa":"Carrer Can Parera, 34 08170 Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s"},"localitzacio":"41.5466260,2.2688830","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/348778\/60716175\/foto+3_1.JPG\/eaafde04-d505-4293-badf-c0c5008cf5fa?t=1449764136371"],"url_general":"http:\/\/www.montornes.cat","email":["b.montornes@diba.cat"],"telefon_contacte":["935 686 530"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15 h a 20:30 h; Dimarts: De 15 h a 20:30 h; Dimecres : De 15 h a 20:30 h; Dijous: De 9:30 h a 13:00 h i de 15 h a 20:30 h; Divendres : De 15 h a 20:30 h; Dissabte: De 10.00 h a 13.00h; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Biblioteca tancada: 12 d'octubre (Festa Nacional d'Espanya). 1 de novembre (Tots Sants). 29 de novembre (Festa Local. Sant Sadurn\u00ed). 6 de desembre (Dia de la Constituci\u00f3). 8 de desembre (la Immaculada). 26 de desembre (Sant Esteve). 1 de gener (Any Nou). 6 de gener (Reis).<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15 h a 20:30 h; Dimarts: De 15 h a 20:30 h; Dimecres : De 15 h a 20:30 h; Dijous: De 9:30 h a 13:00 h i de 15 h a 20:30 h; Divendres : De 15 h a 20:30 h; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Dissabtes tancat del 20 de juny al 26 de setembre ambd\u00f3s inclosos. Biblioteca tancada: 25 de mar\u00e7 (Divendres Sant) 28 de mar\u00e7 (dilluns de Pasqua Florida. 16 de maig (dilluns de Pasqua Granada) 23 de juny 24 de juny (Sant Joan) 15 d'agost (l'Assumpci\u00f3 16 i 19 de setembre (Festa Major)<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08136","municipi_nom":"Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s","municipi_nom_curt":"Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s","municipi_article":"","municipi_transliterat":"montornes_del_valles","municipi_curt_transliterat":"montornes_del_valles","centre_municipal":"41.5451257,2.2667943","grup_comarca":{"comarca_codi":"41","comarca_nom":"Vall\u00e8s Oriental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Av. Llibertat, 2","codi_postal":"08170","localitzacio":"41.5451257,2.2667943","telefon_contacte":"935721170","fax":"935682762","email":"alcaldia@montornes.cat","url_general":"http:\/\/www.montornes.cat","cif":"P0813500F"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08136.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08136.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08136.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["41"],"id_secundari":"rme1","cercador_codi":"","director":"Gl\u00f2ria Catafal Noguera","xarxes_socials":["Twitter|https:\/\/twitter.com\/bmontornes","Youtube|https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCEgCgNALBPhVpd_Hsxqo9fg","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/biblioteca.montornes"]},{"punt_id":"biblioteca423088","adreca_nom":" Biblioteca Central","descripcio":" Biblioteca Central. Terrassa","grup_adreca":{"adreca":"Passeig de Les Lletres, 1 08221 Terrassa","codi_postal":"","municipi_nom":"Terrassa","adreca_completa":"Passeig de Les Lletres, 1 08221 Terrassa"},"localitzacio":"41.5686440,2.0101450","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423085"],"url_general":"http:\/\/www.terrassa.cat\/bct","email":["bct@terrassa.cat"],"telefon_contacte":["937 894 589"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: de 10 a 20.30 h; Dimarts: de 10 a 20.30 h; Dimecres : de 10 a 20.30 h; Dijous: de 10 a 20.30 h; Divendres : de 10 a 20.30 h; Dissabte: de 10 a 14 h i de 16 a 20.30 h; Diumenge <\/span> tancat; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari de Nadal: del 24 de desembre al 8 de gener de 2017 de dilluns a divendres de 10.00 a 14.00 h i de 16.00 a 20.30 h. Els dies 24 de desembre i 5 de gener de 2017 de 10.00 a 14.00 h (tancada a la tarda) Els dies 31 de desembre i 7 de gener de 2017 la biblioteca romandr\u00e0 tancada.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: de 10 a 14 i de 16 a 20.30 h; Dimarts: de 10 a 14 i de 16 a 20.30 h; Dimecres : de 10 a 14 i de 16 a 20.30 h; Dijous: de 10 a 14 i de 16 a 20.30 h; Divendres : de 10 a 14 i de 16 a 20.30 h; Dissabte: de 10 a 14 h; Diumenge: tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br> <b>Horari d'estiu<\/b> <br> de 1 de juliol a 31 d'agost.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08279","municipi_nom":"Terrassa","municipi_nom_curt":"Terrassa","municipi_article":"","municipi_transliterat":"terrassa","municipi_curt_transliterat":"terrassa","centre_municipal":"41.563211,2.0088747","grup_comarca":{"comarca_codi":"40","comarca_nom":"Vall\u00e8s Occidental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Raval de Montserrat, 14","codi_postal":"08221","localitzacio":"41.5631525,2.0100449","telefon_contacte":"937397000","fax":"937397067","email":"ajuntament@terrassa.cat","url_general":"http:\/\/www.terrassa.cat","cif":"P0827900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08279.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08279.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["40"],"id_secundari":"cts1","cercador_codi":"","director":"Maria Gental","xarxes_socials":["Facebookbctxarxa|http:\/\/www.facebook.com\/bctxarxa","Twitterbctxarxa|http:\/\/www.twitter.com\/bctxarxa","Youtubebctxarxa|http:\/\/www.youtube.com\/bctxarxa","Issuubctxarxa|http:\/\/issuu.com\/bctxarxa","FotosGoogle+bct|https:\/\/plus.google.com\/u\/0\/101218435491269905695\/photos","biTer.Elblogdelesbibliotequesp\u00fabliquesdeTerrassa|http:\/\/blogs.terrassa.cat\/biblioteques\/"]},{"punt_id":"biblioteca423684","adreca_nom":" Biblioteca Districte 5","descripcio":" Biblioteca Districte 5. Terrassa","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Jocs Ol\u00edmpics, 7 08225 Terrassa","codi_postal":"","municipi_nom":"Terrassa","adreca_completa":"Carrer Jocs Ol\u00edmpics, 7 08225 Terrassa"},"localitzacio":"41.5760900,2.0078293","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/10934\/0\/Biblioteca+del+Districte+5+de+Terrassa\/1f98e260-2acc-48e7-b94c-ac3f67e7fb1c?t=1441811118067"],"url_general":"http:\/\/www.terrassa.cat\/bd5","email":["bd5@terrassa.cat"],"telefon_contacte":["937 350 927"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; Diumenge <\/span> Tancat; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari de Nadal: del 24 de desembre al 8 de gener de 2017 de dilluns a divendres de 10.00 a 14.00 h i de 16.00 a 20.30 h. Els dies 24 de desembre i 5 de gener de 2017 de 10.00 a 14.00 h (tancada a la tarda) Els dies 31 de desembre i 7 de gener de 2017 la biblioteca romandr\u00e0 tancada.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: Tancat; Diumenge: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>De l'1 al 31 de juliol dissabtes tancat. De l'1 al 31 d'agost tancat.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08279","municipi_nom":"Terrassa","municipi_nom_curt":"Terrassa","municipi_article":"","municipi_transliterat":"terrassa","municipi_curt_transliterat":"terrassa","centre_municipal":"41.563211,2.0088747","grup_comarca":{"comarca_codi":"40","comarca_nom":"Vall\u00e8s Occidental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Raval de Montserrat, 14","codi_postal":"08221","localitzacio":"41.5631525,2.0100449","telefon_contacte":"937397000","fax":"937397067","email":"ajuntament@terrassa.cat","url_general":"http:\/\/www.terrassa.cat","cif":"P0827900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08279.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08279.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["40"],"id_secundari":"cts5","cercador_codi":"","director":"Marc Vilallonga Grau","xarxes_socials":["Facebookbctxarxa|http:\/\/www.facebook.com\/bctxarxa","Twitterbctxarxa|http:\/\/www.twitter.com\/bctxarxa","Youtubebctxarxa|http:\/\/www.youtube.com\/bctxarxa","Deliciousbctxarxa|https:\/\/delicious.com\/bctxarxa","Issuubctxarxa|http:\/\/issuu.com\/bctxarxa","FotosGoogle+bd5|https:\/\/plus.google.com\/u\/0\/101947317222981777056\/photos","biter.Elblocdelesbibliotequesp\u00fabliquesdeTerrassa|http:\/\/blogs.terrassa.cat\/biblioteques\/"]},{"punt_id":"biblioteca423660","adreca_nom":" Biblioteca Josep Roig i Ravent\u00f3s","descripcio":" Biblioteca Josep Roig i Ravent\u00f3s. Sitges","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a Catalunya 08870 Sitges","codi_postal":"","municipi_nom":"Sitges","adreca_completa":"Pla\u00e7a Catalunya 08870 Sitges"},"localitzacio":"41.2411580,1.8108980","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423657"],"url_general":"http:\/\/www.sitges.cat\/jsp\/directori\/detall.jsp?id=341","email":["b.sitges.jrr@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 948 486"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 9 a 14 i de 15 a 20.30 h; Dimarts: De 9 a 14 i de 15 a 20.30 h; Dimecres : De 9 a 14 i de 15 a 20.30 h; Dijous: De 9 a 14 i de 15 a 20.30 h; Divendres : De 9 a 14 i de 15 a 20.30 h; Dissabte: De 10 a 13.30 h; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Biblioteca tancada: Dimarts 9 de febrer de 15:00h a 20:30h \/ Dimecres 10 de febrer de 9:00h a 15:00h \/ Dijous 24 de mar\u00e7 de 14 a 20.30h \/ Dissabte 26 de mar\u00e7 \/ Dimecres 7 de desembre \/ Divendres 23 i 30 de desembre \/ Dissabte 31 de desembre<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15 a 20.30 h; Dimarts: De 15 a 20.30 h; Dimecres : De 15 a 20.30 h; Dijous: De 9 a 15 h; Divendres : De 9 a 15 h; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 25 de juny al 10 de setembre<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08270","municipi_nom":"Sitges","municipi_nom_curt":"Sitges","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sitges","municipi_curt_transliterat":"sitges","centre_municipal":"41.2371851,1.805886","grup_comarca":{"comarca_codi":"17","comarca_nom":"Garraf"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Ajuntament, s\/n","codi_postal":"08870","localitzacio":"41.2622502,1.7714193","telefon_contacte":"938117600","fax":"938948803","email":"ajuntament@sitges.cat","url_general":"http:\/\/www.sitges.cat","cif":"P0827000A"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08270.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08270.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["17"],"id_secundari":"fsg2","cercador_codi":"","director":"Sonsoles Mart\u00edn Pe\u00f1a","xarxes_socials":["Twitter|https:\/\/twitter.com\/BibliosSitges","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/bibliotequesdesitges","Instagram|https:\/\/www.instagram.com\/bibliositges\/","Bloc|http:\/\/bibliotecajoseproigiraventos.wordpress.com"]},{"punt_id":"biblioteca423964","adreca_nom":" Biblioteca Can Peixauet","descripcio":" Biblioteca Can Peixauet. Santa Coloma de Gramenet","grup_adreca":{"adreca":"Avinguda de la Generalitat, 98-100 08923 Santa Coloma de Gramenet","codi_postal":"","municipi_nom":"Santa Coloma de Gramenet","adreca_completa":"Avinguda de la Generalitat, 98-100 08923 Santa Coloma de Gramenet"},"localitzacio":"41.4449840,2.2108290","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/351194\/0\/image_gallery6\/4fe06fde-211a-4622-9381-54b4313c05ee?t=1331555256097"],"url_general":"http:\/\/www.gramenet.cat\/temes\/cultura\/biblioteques-de-santa-coloma\/els-equipaments\/can-peixauet\/","email":["b.sta.colomag.cp@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 665 270"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 14 de setembre al 23 de juny, ambd\u00f3s inclosos. La biblioteca romandr\u00e0 tancada del 21 al 28 de mar\u00e7, ambd\u00f3s inclosos.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 21.00; Dimarts: De 15.30 a 21.00; Dimecres : De 15.30 a 21.00; Dijous: De 15.30 a 21.00; Divendres : De 10.00 a 14.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 27 de juny a l'11 de setembre, ambd\u00f3s inclosos.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08245","municipi_nom":"Santa Coloma de Gramenet","municipi_nom_curt":"Santa Coloma de Gramenet","municipi_article":"","municipi_transliterat":"santa_coloma_de_gramenet","municipi_curt_transliterat":"santa_coloma_de_gramenet","centre_municipal":"41.4445879,2.2103217","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de la Vila, s\/n","codi_postal":"08921","localitzacio":"41.4511427,2.2085017","telefon_contacte":"934624000","fax":"934660067","email":"st.colomag@gramenet.cat","url_general":"http:\/\/www.grame.net","cif":"P0824500C"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08245.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08245.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"bcg2","cercador_codi":"","director":"Sabina Fern\u00e1ndez Ordoqui","xarxes_socials":["Twitter|https:\/\/twitter.com\/bibstacoloma","Issue|https:\/\/http:\/\/issuu.com\/bibstacoloma","Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/CanPeixauet#!\/CanPeixauet"]},{"punt_id":"biblioteca423580","adreca_nom":" Biblioteca Manuel de Pedrolo","descripcio":" Biblioteca Manuel de Pedrolo. Sant Pere de Ribes","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a de la Poeta Maria Merc\u00e8 Mar\u00e7al, 1 08810 Sant Pere de Ribes","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Pere de Ribes","adreca_completa":"Pla\u00e7a de la Poeta Maria Merc\u00e8 Mar\u00e7al, 1 08810 Sant Pere de Ribes"},"localitzacio":"41.2588720,1.7728010","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/350940\/472137\/sala+adults\/59195890-3167-43e6-801a-e950d7de4f06?t=1328633260278"],"url_general":"http:\/\/www.bibliotecaspublicas.es\/pereribesmp\/index.jsp","email":["b.st.pereribes.mp@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 964 020"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15:30 a 20:30; Dimarts: De 10:00 a 14:00 i de 15:30 a 20:30; Dimecres : De 15:30 a 20:30; Dijous: De 10:00 a 14:00 i de 15:30 a 20:30; Divendres : De 15:30 a 20:30; Dissabte: De 10:00 a 14:00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br> 12 d'octubre TANCAT<br> 1 de novembre TANCAT<br> Del 6 al 8 de desembre TANCAT<br> Del 24 al 26 de desembre TANCAT<br> 31 de desembre TANCAT<br><\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15:30 a 20:30; Dimarts: De 15:30 a 20:30; Dimecres : De 15:30 a 20:30; Dijous: De 10:00 a 14:00 i de 15:30 a 20:30; Divendres : De 09:00 a 14:00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><center> Del 15 de juny al 15 de setembre<\/center><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08231","municipi_nom":"Sant Pere de Ribes","municipi_nom_curt":"Sant Pere de Ribes","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_pere_de_ribes","municipi_curt_transliterat":"sant_pere_de_ribes","centre_municipal":"41.2596829,1.7757916","grup_comarca":{"comarca_codi":"17","comarca_nom":"Garraf"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Vila, 1","codi_postal":"08810","localitzacio":"41.2624,1.77182","telefon_contacte":"938967300","fax":"938967301","email":"ajuntament@santperederibes.cat","url_general":"http:\/\/www.santperederibes.cat","cif":"P0823100C"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08231.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08231.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["17"],"id_secundari":"fpb1","cercador_codi":"","director":"Laia Bertran Tom\u00e0s","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/ca-es.facebook.com\/pages\/Biblioteques-de-Sant-Pere-de-Ribes\/147070112018731","twitter|http:\/\/twitter.com\/#!\/BibliotequesSPR","Bloc|http:\/\/bibliotecamanueldepedrolo.blogspot.com\/"]},{"punt_id":"biblioteca423296","adreca_nom":" Biblioteca Pare Gual i Pujadas","descripcio":" Biblioteca Pare Gual i Pujadas. Canet de Mar","grup_adreca":{"adreca":"Riera de Sant Dom\u00e8nec, 1 A 08360 Canet de Mar","codi_postal":"","municipi_nom":"Canet de Mar","adreca_completa":"Riera de Sant Dom\u00e8nec, 1 A 08360 Canet de Mar"},"localitzacio":"41.5880650,2.5817940","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423293"],"url_general":"http:\/\/www.canetdemar.cat\/biblioteca","email":["b.canet.pgp@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 956 037"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.30; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br \/> HORARI ESPECIAL 2016: <br \/> 5 de gener de 16.00 a 18.00 h 5 de gener 2017 de 10.00 a 14.00 h <br \/> BIBLIOTECA TANCADA 2016: <br \/> dissabte, 2 de gener <br \/> dijous, 24 de mar\u00e7 <br \/> dissabte, 26 de mar\u00e7 <br \/> dilluns, 31 d'octubre <br \/> dimecres, 7 de desembre <br \/> dissabtes, 24 i 31 de desembre i 7 gener 2017<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 21.00; Dimarts: De 15.30 a 21.00; Dimecres : De 15.30 a 21.00; Dijous: De 15.30 a 21.00; Divendres : De 15.30 a 21.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br \/><strong>HORARI D'ESTIU:<\/strong> <br \/>del 13 de juny al 11 de setembre. <br \/>FESTES LOCALS 2016: 29 de juny i 8 de setembre <br \/> HORARI ESPECIAL: <br \/> 23 de juny de 15.30 a 19.00h. <br\/> BIBLIOTECA TANCADA: <br \/> 27 i 28 de juny (amb servei Sala Estudi) <br \/> 9 de setembre<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08040","municipi_nom":"Canet de Mar","municipi_nom_curt":"Canet de Mar","municipi_article":"","municipi_transliterat":"canet_de_mar","municipi_curt_transliterat":"canet_de_mar","centre_municipal":"41.5889734,2.5803886","grup_comarca":{"comarca_codi":"21","comarca_nom":"Maresme"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Carrer Ample, 11-13","codi_postal":"08360","localitzacio":"41.5883891,2.582129","telefon_contacte":"937943940","fax":"937941231","email":"canetdemar@canetdemar.cat","url_general":"http:\/\/www.canetdemar.cat","cif":"P0803900J"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08040.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08040.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["21"],"id_secundari":"mcm1","cercador_codi":"","director":"Irene Feliu Pou","xarxes_socials":["ISSUU|http:\/\/issuu.com\/bibliotecacanetdemar","Instagram|http:\/\/instagram.com\/bibliocanetdemar","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/biblioteca.canetdemar"]},{"punt_id":"biblioteca13853783","adreca_nom":" Biblioteca Districte 3","descripcio":" Biblioteca Districte 3. Terrassa","grup_adreca":{"adreca":"Carrer del Germ\u00e0 Joaquim, 66 08223 Terrassa","codi_postal":"","municipi_nom":"Terrassa","adreca_completa":"Carrer del Germ\u00e0 Joaquim, 66 08223 Terrassa"},"localitzacio":"41.5558490,2.0205200","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/2006482\/3670981\/bd3_2\/20b6f78a-493a-4e06-80a3-23512f300907?t=1322150633988"],"url_general":"http:\/\/www.terrassa.cat\/bd3","email":["bd3@terrassa.cat"],"telefon_contacte":["937 397 014"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.00; Dimarts: De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.00; Dimecres : De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.00; Dijous: De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.00; Divendres : De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.00; Dissabte: De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari de Nadal: del 24 de desembre al 8 de gener de 2017: de dilluns a dijous de 16.00 a 20.00 h i divendres de 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.00 h. Els dies 24 de desembre i 5 de gener de 2017 de 10.00 a 13.00 h (tancada a la tarda) Els dies 31 de desembre i 7 de gener de 2017 la biblioteca romandr\u00e0 tancada.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.00; Dimarts: De 16.00 a 20.00; Dimecres : De 16.00 a 20.00; Dijous: De 16.00 a 20.00; Divendres : De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>De l'1 de juliol al 31 d'agost<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08279","municipi_nom":"Terrassa","municipi_nom_curt":"Terrassa","municipi_article":"","municipi_transliterat":"terrassa","municipi_curt_transliterat":"terrassa","centre_municipal":"41.563211,2.0088747","grup_comarca":{"comarca_codi":"40","comarca_nom":"Vall\u00e8s Occidental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Raval de Montserrat, 14","codi_postal":"08221","localitzacio":"41.5631525,2.0100449","telefon_contacte":"937397000","fax":"937397067","email":"ajuntament@terrassa.cat","url_general":"http:\/\/www.terrassa.cat","cif":"P0827900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08279.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08279.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["40"],"id_secundari":"cts8","cercador_codi":"","director":"N\u00faria Mancho Casta\u00f1o","xarxes_socials":["biTer.Elblocdelesbibliotequesp\u00fabliquesdeTerrassa|http:\/\/blogs.terrassa.cat\/biblioteques\/","Facebookbctxarxa|http:\/\/www.facebook.com\/bctxarxa","Twitterbctxarxa|http:\/\/twitter.com\/bctxarxa","Youtubebctxarxa|http:\/\/www.youtube.com\/bctxarxa","FotosGoogle+bd3|https:\/\/plus.google.com\/u\/0\/107744837155741873188\/photos","Issuubctxarxa|http:\/\/issuu.com\/bctxarxa"]},{"punt_id":"biblioteca423016","adreca_nom":" Biblioteca Jordi Rubi\u00f3 i Balaguer","descripcio":" Biblioteca Jordi Rubi\u00f3 i Balaguer. Sant Boi de Llobregat","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Baldiri Aleu, 6-8 08830 Sant Boi de Llobregat","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Boi de Llobregat","adreca_completa":"Carrer Baldiri Aleu, 6-8 08830 Sant Boi de Llobregat"},"localitzacio":"41.3401480,2.0364670","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423013"],"url_general":"http:\/\/www.biblioteques-santboi.org","email":["b.st.boillo.jrb@diba.cat"],"telefon_contacte":["936 309 760"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15 a 21 h; Dimarts: De 9 a 21 h; Dimecres : De 9 a 21 h; Dijous: De 9 a 21 h; Divendres : De 9 a 21 h; Dissabte: D'11 a 19 h; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>De setembre a juny. 23 de juny i 5 de gener horari especial: de 9 a 16 h<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 14 a 21 h; Dimarts: De 14 a 21 h; Dimecres : De 14 a 21 h; Dijous: De 14 a 21 h; Divendres : De 9 a 16 h; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Juliol i agost<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08200","municipi_nom":"Sant Boi de Llobregat","municipi_nom_curt":"Sant Boi de Llobregat","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_boi_de_llobregat","municipi_curt_transliterat":"sant_boi_de_llobregat","centre_municipal":"41.3458415,2.035041","grup_comarca":{"comarca_codi":"11","comarca_nom":"Baix Llobregat"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de l'Ajuntament, 1","codi_postal":"08830","localitzacio":"41.34778,2.04326","telefon_contacte":"936351200","fax":"936301856","email":"santboi@santboi.cat","url_general":"http:\/\/www.santboi.cat","cif":"P0819900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08200.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08200.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["11"],"id_secundari":"lbl1","cercador_codi":"","director":"Teresa Pag\u00e8s Gilibets","xarxes_socials":["Twitter|https:\/\/twitter.com\/#!\/bibliotequeSBOI","Ivoox|http:\/\/www.ivoox.com\/escuchar-biblioteques-sant-boi_nq_19957_1.html","Instagram|https:\/\/www.instagram.com\/bibliotequesboi\/","Issuu|http:\/\/issuu.com\/bibliotequesdesantboi","BlogCID|http:\/\/cidiscapacitat.wordpress.com\/","Spotify|http:\/\/open.spotify.com\/user\/bibliotequesdesantboi","Youtube|https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCwGa0PQXIlaViUd5WAAtWxA","Flickr|https:\/\/www.flickr.com\/photos\/bstboillojrb\/albums","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/BibliotequesdeSantBoi"]},{"punt_id":"biblioteca424112","adreca_nom":" Biblioteca Barceloneta - La Fraternitat","descripcio":" Biblioteca Barceloneta - La Fraternitat. Barcelona - Ciutat Vella","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Comte de Santa Clara, 8-10 08003 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Ciutat Vella","adreca_completa":"Carrer Comte de Santa Clara, 8-10 08003 Barcelona"},"localitzacio":"41.3792800,2.1888860","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=1e85374a-0c4b-47e8-b022-d5c885769f38&groupId=346745&t=1321555393595"],"url_general":"http:\/\/w110.bcn.cat\/portal\/site\/Biblioteques\/menuitem.95987d47df85c50972e072e0a2ef8a0c\/?vgnextoid=0277cacd223ba310VgnVCM10000072fea8c0RCRD&vgnextchannel=0277cacd223ba310VgnVCM10000072fea8c0RCRD&lang=ca_ES","email":["b.barcelona.b@diba.cat"],"telefon_contacte":["932 253 574"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>L'horari d'estiu \u00e9s del 24 de juny al 24 de setembre. AGOST TANCAT<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b813","cercador_codi":"","director":"Ma. Josep Fontova Rami","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Barceloneta-La-Fraternitat\/46076944881","Issuu|http:\/\/issuu.com\/barceloneta","Bibarnabloc|http:\/\/bibarnabloc.cat\/","Twitter|http:\/\/twitter.com\/bibliotequesbcn"]},{"punt_id":"biblioteca423972","adreca_nom":" Biblioteca Districte 2","descripcio":" Biblioteca Districte 2. Terrassa","grup_adreca":{"adreca":"C. Sant Cosme, 157 08222 Terrassa","codi_postal":"","municipi_nom":"Terrassa","adreca_completa":"C. Sant Cosme, 157 08222 Terrassa"},"localitzacio":"41.5645630,2.0294170","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/351518\/0\/BIblioteca_districte_2_portada.jpg\/2f8b8804-f5ed-415d-9c9b-5b4be8315096?t=1431966338435"],"url_general":"http:\/\/www.terrassa.cat\/bd2","email":["bd2@terrassa.cat"],"telefon_contacte":["937 869 162"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.00; Dimarts: De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.00; Dimecres : De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.00; Dijous: De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.00; Divendres : De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.00; Dissabte: De 10.00 a 13.00; Diumenge <\/span> Tancat; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari de Nadal: del 24 de desembre de 2016 al 8 de gener de 2017 de dilluns a dijous de 16.00 a 20.00 h, i divendres de 10.00 a 13.00 h i de 16.00 a 20.00 h. Dissabtes tancat. Els dies 24 de desembre i 5 de gener de 2017 de 10.00 a 13.00 h (tancada a la tarda) Els dies 31 de desembre i 7 de gener de 2017 la biblioteca romandr\u00e0 tancada.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.00; Dimarts: De 16.00 a 20.00; Dimecres : De 16.00 a 20.00; Dijous: De 16.00 a 20.00; Divendres : De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.00; Dissabte: Tancat; Diumenge: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>De l'1 al 31 de juliol. De l'1 al 31 d'agost tancat.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08279","municipi_nom":"Terrassa","municipi_nom_curt":"Terrassa","municipi_article":"","municipi_transliterat":"terrassa","municipi_curt_transliterat":"terrassa","centre_municipal":"41.563211,2.0088747","grup_comarca":{"comarca_codi":"40","comarca_nom":"Vall\u00e8s Occidental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Raval de Montserrat, 14","codi_postal":"08221","localitzacio":"41.5631525,2.0100449","telefon_contacte":"937397000","fax":"937397067","email":"ajuntament@terrassa.cat","url_general":"http:\/\/www.terrassa.cat","cif":"P0827900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08279.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08279.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["40"],"id_secundari":"cts4","cercador_codi":"","director":"Montse Llovera Montserrat","xarxes_socials":["Twitterbctxarxa|http:\/\/www.twitter.com\/bctxarxa","Facebookbctxarxa|http:\/\/www.facebook.com\/bctxarxa","\u00c0lbumdefotosGoolge+bd2|https:\/\/picasaweb.google.com\/104486232006282361180","biTer.Elblocdelesbibliotequesp\u00fabliquesdeTerrassa|http:\/\/blogs.terrassa.cat\/biblioteques\/","Youtubebctxarxa|http:\/\/www.youtube.com\/bctxarxa"]},{"punt_id":"biblioteca424184","adreca_nom":" Biblioteca Districte 4","descripcio":" Biblioteca Districte 4. Terrassa","grup_adreca":{"adreca":"Carrer de l'Infant Mart\u00ed, 183 08224 Terrassa","codi_postal":"","municipi_nom":"Terrassa","adreca_completa":"Carrer de l'Infant Mart\u00ed, 183 08224 Terrassa"},"localitzacio":"41.5580500,2.0009280","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/351529\/449153\/Biblioteca+Districte+4\/24c2517e-7e09-4cee-91f1-5e8d7f3c308f?t=1460024194205"],"url_general":"http:\/\/www.terrassa.cat\/bd4","email":["bd4@terrassa.cat"],"telefon_contacte":["937 397 423"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16 a 20; Dimarts: De 10 a 13 i de 16 a 20; Dimecres : De 10 a 13 i de 16 a 20; Dijous: De 10 a 13 i de 16 a 20; Divendres : De 10 a 13 i de 16 a 20; Dissabte: De 10 a 13 i de 16 a 20; Diumenge <\/span> Tancat; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari de Nadal: del 24 de desembre al 8 de gener de 2017 de dilluns a dijous de 16.00 a 20.00 h i divendres de 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.00 h. Els dies 24 de desembre i 5 de gener de 2017 de 10.00 a 13.00 h. (tancada a la tarda). Els dies 31 de desembre i 7 de gener de 2017 la biblioteca romandr\u00e0 tancada.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16 a 20; Dimarts: De 16 a 20; Dimecres : De 16 a 20; Dijous: De 16 a 20; Divendres : De 10 a 13 i de 16 a 20; Dissabte: Tancat; Diumenge: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>de l'1 de juliol al 31 d'agost.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08279","municipi_nom":"Terrassa","municipi_nom_curt":"Terrassa","municipi_article":"","municipi_transliterat":"terrassa","municipi_curt_transliterat":"terrassa","centre_municipal":"41.563211,2.0088747","grup_comarca":{"comarca_codi":"40","comarca_nom":"Vall\u00e8s Occidental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Raval de Montserrat, 14","codi_postal":"08221","localitzacio":"41.5631525,2.0100449","telefon_contacte":"937397000","fax":"937397067","email":"ajuntament@terrassa.cat","url_general":"http:\/\/www.terrassa.cat","cif":"P0827900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08279.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08279.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["40"],"id_secundari":"cts3","cercador_codi":"","director":"Montserrat de la Torre Garc\u00eda","xarxes_socials":["Facebookbctxarxa|http:\/\/facebook.com\/bct.xarxa","Twitterbctxarxa|https:\/\/twitter.com\/#!\/bctxarxa","Issuubctxarxa|http:\/\/issuu.com\/bctxarxa","FotosGoogle+bd4|https:\/\/profiles.google.com\/terrassabd4\/photos#terrassabd4\/photos","biTer.Elblocdelesbibliotequesp\u00fabliquesdeTerrassa|http:\/\/blogs.terrassa.cat\/biblioteques","Youtubebctxarxa|http:\/\/www.youtube.com\/bctxarxa"]},{"punt_id":"biblioteca423692","adreca_nom":" Biblioteca Districte 6","descripcio":" Biblioteca Districte 6. Terrassa","grup_adreca":{"adreca":"Rambla de Francesc Maci\u00e0, 191-193 08226 Terrassa","codi_postal":"","municipi_nom":"Terrassa","adreca_completa":"Rambla de Francesc Maci\u00e0, 191-193 08226 Terrassa"},"localitzacio":"41.5773060,2.0261050","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/351553\/76861377\/carrer.jpg\/96a3d260-a360-468e-9abb-1231dc722730?t=1470329663948"],"url_general":"http:\/\/www.terrassa.cat\/bd6","email":["bd6@terrassa.cat"],"telefon_contacte":["937 397 420"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.00; Dimarts: De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.00; Dimecres : De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.00; Dijous: De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.00; Divendres : De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.00; Dissabte: De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.00; Diumenge <\/span> Tancat; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari de Nadal: del 24 de desembre al 8 de gener de 2017 de dilluns a dijous de 16.00 a 20.00 h i divendres de 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.00 h. Els dies 24 de desembre i 5 de gener de 2017 de 10.00 a 13.00 h. (tancada a la tarda). Els dies 31 de desembre i 7 de gener de 2017 la biblioteca romandr\u00e0 tancada.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.00; Dimarts: De 16.00 a 20.00; Dimecres : De 16.00 a 20.00; Dijous: De 16.00 a 20.00; Divendres : De 10.00 a 13.00 i de 16.00 a 20.00; Dissabte: Tancat; Diumenge: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>de l'1 de juliol al 31 d'agost.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08279","municipi_nom":"Terrassa","municipi_nom_curt":"Terrassa","municipi_article":"","municipi_transliterat":"terrassa","municipi_curt_transliterat":"terrassa","centre_municipal":"41.563211,2.0088747","grup_comarca":{"comarca_codi":"40","comarca_nom":"Vall\u00e8s Occidental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Raval de Montserrat, 14","codi_postal":"08221","localitzacio":"41.5631525,2.0100449","telefon_contacte":"937397000","fax":"937397067","email":"ajuntament@terrassa.cat","url_general":"http:\/\/www.terrassa.cat","cif":"P0827900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08279.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08279.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["40"],"id_secundari":"cts2","cercador_codi":"","director":"Laura Mayor Lara","xarxes_socials":["Twitterbctxarxa|http:\/\/twitter.com\/#!\/bctxarxa","Facebookbctxarxa|http:\/\/www.facebook.com\/bct.xarxa","Youtubebctxarxa|http:\/\/www.youtube.com\/bctxarxa","Issuubctxarxa|https:\/\/issuu.com\/bctxarxa","FotosGoogle+bd6|https:\/\/plus.google.com\/u\/0\/105352323511096284174\/photos","biTer|Elblocdelesbibliotequesp\u00fabliquesdeTerrassa|http:\/\/blogs.terrassa.cat\/biblioteques\/"]},{"punt_id":"biblioteca423192","adreca_nom":" Biblioteca Guinard\u00f3 - Merc\u00e8 Rodoreda","descripcio":" Biblioteca Guinard\u00f3 - Merc\u00e8 Rodoreda. Barcelona - Horta-Guinard\u00f3","grup_adreca":{"adreca":"Carrer de les Cam\u00e8lies, 76-80 08024 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Horta-Guinard\u00f3","adreca_completa":"Carrer de les Cam\u00e8lies, 76-80 08024 Barcelona"},"localitzacio":"41.4133530,2.1632840","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423189"],"url_general":"http:\/\/www.barcelona.cat\/bibmercerodoreda","email":["b.barcelona.mr@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 353 170"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Diumenge <\/span> Tancada; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br> Del 26 de setembre al 23 de juny (ambd\u00f3s inclosos)<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; Diumenge: Tancada; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br> Del 25 de juny al 24 de setembre (ambd\u00f3s inclosos) La biblioteca romandr\u00e0 tancada els dies: 15 d'agost i 24 de setembre de 2016 (Festa local)<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b871","cercador_codi":"","director":"Isabel Minguill\u00f3n Carbonel","xarxes_socials":["Issuu|http:\/\/www.issuu.com\/bibliotecagmercerodoreda","BlocLlegeixBarcelona|http:\/\/www.llegeixbarcelona.net","Bibarnabloc|http:\/\/bibarnabloc.cat","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Guinard\u00f3-Merc\u00e8-Rodoreda\/35112949705"]},{"punt_id":"biblioteca424120","adreca_nom":" Biblioteca Bon Pastor","descripcio":" Biblioteca Bon Pastor. Barcelona - Sant Andreu","grup_adreca":{"adreca":"Carrer de l'Estadella, 64 08030 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Sant Andreu","adreca_completa":"Carrer de l'Estadella, 64 08030 Barcelona"},"localitzacio":"41.4354140,2.2047630","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=424117"],"url_general":"http:\/\/www.bcn.cat\/bibbonpastor","email":["b.barcelona.bp@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 980 216"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 21.00; Dijous: De 16.00 a 21.00; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br> Horari d'hivern: Del 25 de setembre al 23 de juny. <br> Dies festius de tancament: 12 d'octubre, 1 de novembre, 6 de desembre, 25 i 26 de desembre, 1 de gener i 6 de gener.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 21.00; Dijous: De 16.00 a 21.00; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br> Horari d'estiu: Del 24 de juny al 24 de setembre. <br> Tancada els dissabtes i el mes d'agost. Dies festius de tancament: 24 de juny, 11 i 24 de setembre.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b892","cercador_codi":"","director":"Virginia Cierco Aparicio","xarxes_socials":["ISSUU|http:\/\/issuu.com\/bibbonpastor","Twitter|http:\/\/twitter.com\/#!\/bibliotequesbcn","Bibarnabloc|http:\/\/bibarnabloc.cat","Liberart|http:\/\/liberart.cat","Facebook|http:\/\/ca-es.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Bon-Pastor\/46684037999"]},{"punt_id":"biblioteca10838674","adreca_nom":" Biblioteca Sant Ildefons","descripcio":" Biblioteca Sant Ildefons. Cornell\u00e0 de Llobregat","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a Carles Navales, s\/n 08940 Cornell\u00e0 de Llobregat","codi_postal":"","municipi_nom":"Cornell\u00e0 de Llobregat","adreca_completa":"Pla\u00e7a Carles Navales, s\/n 08940 Cornell\u00e0 de Llobregat"},"localitzacio":"41.3630700,2.0850500","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=fa982e57-4152-449b-b102-d39ce30bbb70&groupId=10826646&t=1363173111872"],"url_general":"http:\/\/nou.cornellaweb.com\/biblioteques\/ca\/index.asp?idioma=ca","email":["b.cornella.si@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 711 242"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: de 15.30 a 20.30 h; Dimarts: de 10 a 14 i de 15.30 a 20.30 h; Dimecres : de 15.30 a 20.30 h; Dijous: de 15.30 a 20.30 h; Divendres : de 15.30 a 20.30 h; Dissabte: de 10 a 14 h; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'hivern: el 16 de setembre al 14 de juny, ambd\u00f3s inclosos. <p> <b>Festius durant l'hivern:<\/b> <li> 25 de desembre <\/li> <li> 31 de desembre<\/li> <li> 6 de gener <\/li><\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: de 15.30 a 20.30; Dimarts: de 15.30 a 20.30; Dimecres : de 15.30 a 20.30; Dijous: de 15.30 a 20.30; Divendres : de 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu: del 15 de juny al 15 de setembre, ambd\u00f3s inclosos. <p> <b>Festius durant l'estiu:<\/b> <li> 24 de juny <\/li> <li> 15 d'agost<\/li> <li> 11 de setembre<\/li><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08073","municipi_nom":"Cornell\u00e0 de Llobregat","municipi_nom_curt":"Cornell\u00e0 de Llobregat","municipi_article":"","municipi_transliterat":"cornella_de_llobregat","municipi_curt_transliterat":"cornella_de_llobregat","centre_municipal":"41.3535019,2.0723955","grup_comarca":{"comarca_codi":"11","comarca_nom":"Baix Llobregat"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Moss\u00e8n Cinto Verdaguer, s\/n","codi_postal":"08940","localitzacio":"41.3535019,2.0723955","telefon_contacte":"933770212","fax":"933778900","email":"oac@aj-cornella.cat","url_general":"http:\/\/www.cornellaweb.cat","cif":"P0807200A"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08073.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08073.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["11"],"id_secundari":"lcn3","cercador_codi":"","director":"Nati Calvo Buil","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/xbcornella","Picassa|https:\/\/plus.google.com\/photos\/110666853286547767144\/albums?banner=pwa","Issuu|http:\/\/issuu.com\/bccknya","Youtube|http:\/\/www.youtube.com\/user\/bibliotequesxbc","Spotify|https:\/\/open.spotify.com\/user\/1165937462"]},{"punt_id":"biblioteca422968","adreca_nom":" Biblioteca Antonio Mart\u00edn","descripcio":" Biblioteca Antonio Mart\u00edn. El Prat de Llobregat","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a Catalunya, 39-41 08820 - El Prat Llobregat","codi_postal":"","municipi_nom":"El Prat de Llobregat","adreca_completa":"Pla\u00e7a Catalunya, 39-41 08820 - El Prat Llobregat"},"localitzacio":"41.3235810,2.0900880","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/349054\/2135318\/51110+028\/cf32bfd0-a789-4ae5-b4fd-4399fc3f4156?t=1322234851757"],"url_general":"http:\/\/www.biblioteca.elprat.cat","email":["b.prat.am@diba.cat"],"telefon_contacte":["933 705 152"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 21 h; Dimarts: De 10 a 21 h; Dimecres : De 10 a 21 h; Dijous: De 10 a 21 h; Divendres : De 10 a 21 h; Dissabte: De 10 a 19 h; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Els dies 2 de gener, 26 de mar\u00e7, 25 de juny, 31 d'octubre i 5 de desembre, tancat. Els dies 24 de mar\u00e7 i 26 de setembre tancat per Festa Local. Els dies 24 i 31 de desembre obrim de 10 a 14 h.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 21 h (juliol i agost); Dimarts: De 10 a 21 h (juliol) i de 15.30 a 21 h (agost); Dimecres : De 10 a 21 h (juliol) i de 15.30 a 21 h (agost); Dijous: De 10 a 21 h (juliol) i de 15.30 a 21 h (agost); Divendres : De 10 a 21 h (juliol) i de 15.30 a 21 h (agost); Dissabte: De 10 a 14 h (juliol i agost); <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu:<\/span><br \/> de l'1 de juliol al 27 d'agost ambd\u00f3s inclosos. <p> <b>Sales d'estudi (2016)<\/b><\/p> <p> <span style='line-height: 1.4;'>Horaris habituals:<\/span><br \/> <span style='line-height: 1.4;'>De dimarts a dijous de 21 a 24 hores.<br \/> Dissabtes de 19 a 22 hores.<br \/> Diumenges de 16 a 22 hores.<br \/> <p> <span style='line-height: 1.4;'>Horaris especials en per\u00edode d'ex\u00e0mens:<\/span><br \/> <span style='line-height: 1.4;'>De dilluns a divendres de 21 a 02 hores. <br \/> Dissabtes de 19 a 02 hores.<br \/> Diumenges de 10 a 14 i de 16 a 24 hores.<br \/> <p> <span style='line-height: 1.4;'> Horaris especials de tarda de suport a l'estudi: <br \/> Des de l'1 de mar\u00e7 al 16 de juny.<br \/> De dimarts a dijous de 16:30 a 20:30h<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08169","municipi_nom":"El Prat de Llobregat","municipi_nom_curt":"Prat de Llobregat","municipi_article":"El","municipi_transliterat":"el_prat_de_llobregat","municipi_curt_transliterat":"prat_de_llobregat","centre_municipal":"41.3245953,2.0934902","grup_comarca":{"comarca_codi":"11","comarca_nom":"Baix Llobregat"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Vila, 1","codi_postal":"08820","localitzacio":"41.3307412,2.0931561","telefon_contacte":"933790050","fax":"933793416","email":"oiac@elprat.cat","url_general":"http:\/\/www.elprat.cat","cif":"P0816800G"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08169.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08169.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["11"],"id_secundari":"lep1","cercador_codi":"","director":"Cristina L\u00f3pez T\u00e9llez","xarxes_socials":["Issuu|http:\/\/issuu.com\/biblioteca.antoniomartin","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Antonio-Mart\u00edn\/147324125320056"]},{"punt_id":"biblioteca424352","adreca_nom":" Biblioteca","descripcio":" Biblioteca. Masquefa","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Rogelio Rojo, 5-9 08783 Masquefa","codi_postal":"","municipi_nom":"Masquefa","adreca_completa":"Carrer Rogelio Rojo, 5-9 08783 Masquefa"},"localitzacio":"41.5010650,1.8142970","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=80bdb7dd-e605-4d7e-a25b-2f90f08c2490&groupId=348356&t=1335450674530"],"url_general":"http:\/\/www.bibliotecaspublicas.es\/masquefa","email":["b.masquefa@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 727 873"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.30; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>(Fins al 24 de juny, i de l'1 de setembre al 31 de desembre) La Biblioteca romandr\u00e0 tancada els dies 2 i 5 de gener, 26 de mar\u00e7, 23 de juny, 31 d'octubre, 24 i 31 de desembre<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 21.00; Dimarts: De 15.30 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 13.30 i de 15.30 a 21.00; Dijous: De 15.30 a 21.00; Divendres : De 15.30 a 21.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 25 de juny al 31 d' agost (ambd\u00f3s inclosos). HORARIS ESPECIALS PER FESTES: El dia 20 de juliol la biblioteca obrir\u00e0 fins a les 19 hores, enlloc del seu horari habitual. Els dies 21 i 22 de juliol la biblioteca romandr\u00e0 tancada per Festa Major municipal. VACANCES ESTIU 2016: Del 1 al 21 d'agost ( ambd\u00f3s inclosos ).<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08119","municipi_nom":"Masquefa","municipi_nom_curt":"Masquefa","municipi_article":"","municipi_transliterat":"masquefa","municipi_curt_transliterat":"masquefa","centre_municipal":"41.501395,1.8141603","grup_comarca":{"comarca_codi":"6","comarca_nom":"Anoia"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Major, 91-93","codi_postal":"08783","localitzacio":"41.5021586,1.8113091","telefon_contacte":"937725030","fax":"937725311","email":"masquefa@diba.cat","url_general":"http:\/\/www.masquefa.cat","cif":"P0811800B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08119.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08119.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["6"],"id_secundari":"amq1","cercador_codi":"","director":"N\u00faria Samper Rovira","xarxes_socials":["Facebook|","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-de-Masquefa\/220085718099432","Twitter|https:\/\/twitter.com\/#!\/biblioMasquefa"]},{"punt_id":"biblioteca71512214","adreca_nom":" Biblioteca Pomar","descripcio":" Biblioteca Pomar. Badalona","grup_adreca":{"adreca":"Avinguda Primer de maig, s\/n 08915 Badalona","codi_postal":"","municipi_nom":"Badalona","adreca_completa":"Avinguda Primer de maig, s\/n 08915 Badalona"},"localitzacio":"41.4652510,2.2497520","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/344832\/6219821\/Pomar.bmp\/480d7c42-d412-44eb-a134-a2e6005783c0?t=1462618682412"],"url_general":"http:\/\/badabiblios.cat","email":["b.badalona.p@diba.cat"],"telefon_contacte":["933 953 507"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'hivern: de l'1 de setembre al 30 de juny.<P> <br \/><br \/> <b>Biblioteca amb horari especial els dies seg\u00fcents:<\/b> <li>10 de maig: Oberta de 10 h a 14.30 h<\/li> <li>23 de juny: Oberta de 10 h a 14.30 h<\/li> <br \/><br \/> <b>Biblioteca tancada els festius seg\u00fcents:<\/b> <li>11 de maig (Sant Anastasi)<\/li> <li>16 de maig (Dilluns de Pasqua Granada)<\/li> <li>24 de juny (Sant Joan)<\/li> <li>25 de juny (dissabte)<\/li> <li>12 d'octubre<\/li> <li>1 de novembre (Tots Sants)<\/li> <li>6 de desembre<\/li> <li>8 de desembre (La Immaculada)<\/li> <li>\uf020Nadal: Del 24 al 31 de desembre (ambd\u00f3s inclosos)<\/li><\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu: de l'1 al 31 de juliol (dissabtes de juliol tancat). <br \/><br \/> <span style='font-style:normal;'>La biblioteca romandr\u00e0 tancada de l'1 d'agost al 31 d'agost.<\/span><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08015","municipi_nom":"Badalona","municipi_nom_curt":"Badalona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"badalona","municipi_curt_transliterat":"badalona","centre_municipal":"41.4469883,2.2450325","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. de la Vila, 1","codi_postal":"08911","localitzacio":"41.4500637,2.2475363","telefon_contacte":"934832600","fax":"933840478","email":"correu@badalona.cat","url_general":"http:\/\/www.badalona.cat","cif":"P0801500J"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08015.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08015.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"bbd5","cercador_codi":"","director":"Maria Ferr\u00e9 Sol\u00e9","xarxes_socials":["FacebookBadabiblios|http:\/\/www.facebook.com\/badabiblios","TwitterBadabiblios|https:\/\/twitter.com\/badabiblios","YoutubeBadabiblios|http:\/\/www.youtube.com\/badabiblios","IssuuBadabiblios|http:\/\/www.issuu.com\/badabiblios","PinterestBadabiblios|http:\/\/www.pinterest.com\/badabiblios\/"]},{"punt_id":"biblioteca424304","adreca_nom":" Biblioteca del Sud","descripcio":" Biblioteca del Sud. Sabadell","grup_adreca":{"adreca":"Passeig dels Almog\u00e0vers, 49 08204 Sabadell","codi_postal":"","municipi_nom":"Sabadell","adreca_completa":"Passeig dels Almog\u00e0vers, 49 08204 Sabadell"},"localitzacio":"41.5299510,2.1196710","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=424301"],"url_general":"http:\/\/www.sabadell.cat\/bims\/p\/Biblioteques_cat.asp","email":["b.sabadell.s@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 205 174"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 16.00 a 21.00; Dimecres : De 16.00 a 21.00; Dijous: De 10.00 a 21.00 ininterrompudament; Divendres : De 16.00 a 21.00; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Ponts i festes locals: 26 de mar\u00e7, 9 de maig, 25 de juny, 5 de setembre, 31 d'octubre i 31 de desembre de 2016. <br><br> Horari d'obertura redu\u00eft (10-14h): 23 de juny, 3 de setembre i 24 de desembre de 2016. <br><br> Consulteu els <a href='http:\/\/www.sabadell.cat\/images\/BIMS\/PDF\/horaris_especials.pdf'>horaris especials<\/a> de per\u00edodes de vacances, festius i ponts.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 16.00 a 21.00; Dimecres : De 16.00 a 21.00; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Divendres : De 16.00 a 21.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Consulteu els <a href='http:\/\/www.sabadell.cat\/images\/BIMS\/PDF\/horaris_especials.pdf'>horaris especials<\/a> de per\u00edodes de vacances, festius i ponts.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08187","municipi_nom":"Sabadell","municipi_nom_curt":"Sabadell","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sabadell","municipi_curt_transliterat":"sabadell","centre_municipal":"41.5462745,2.1086131","grup_comarca":{"comarca_codi":"40","comarca_nom":"Vall\u00e8s Occidental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Roc, 1","codi_postal":"08201","localitzacio":"41.54633,2.10854","telefon_contacte":"937453100","fax":"937453111","email":"alcaldia@ajsabadell.cat","url_general":"http:\/\/www.sabadell.cat","cif":"P0818600I"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08187.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08187.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["40"],"id_secundari":"csb7","cercador_codi":"","director":"Jordi Bosch Canalias","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteques-Municipals-de-Sabadell-BIMS\/172823772777100","Flickr|https:\/\/www.flickr.com\/photos\/bibliotequessbd\/","Instagram|https:\/\/www.instagram.com\/bibliotequessbd\/","ISSUU|https:\/\/issuu.com\/71232","Twitter|https:\/\/twitter.com\/bibliotequesSBD","Youtube|http:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC11bfAI5oHvY5DWmRdp0ZTA"]},{"punt_id":"biblioteca424360","adreca_nom":" Biblioteca Ponent","descripcio":" Biblioteca Ponent. Sabadell","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a d'Ovidi Montllor, 5 08206 Sabadell","codi_postal":"","municipi_nom":"Sabadell","adreca_completa":"Pla\u00e7a d'Ovidi Montllor, 5 08206 Sabadell"},"localitzacio":"41.5558020,2.0896980","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=e6692abe-d2aa-49f5-98a2-8a0e55e416ee&groupId=350330&t=1359038919860"],"url_general":"http:\/\/www.sabadell.cat\/bims\/p\/Biblioteques_cat.asp","email":["b.sabadell.p@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 173 974"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16:00 a 21:00; Dimarts: De 10:00 a 21:00; Dimecres : De 16:00 a 21:00; Dijous: De 16:00 a 21:00; Divendres : De 16:00 a 21:00; Dissabte: De 10:00 a 14:00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><p>Amb motiu de les festes de Nadal, la biblioteca romandr\u00e0 tancada del 25 de desembre de 2016 al 8 de gener de 2017, ambd\u00f3s inclosos.<\/p> <p>Consulteu els <a href='http:\/\/www.sabadell.cat\/images\/BIMS\/PDF\/horaris_especials.pdf' target='_blank'>horaris especials<\/a> de per\u00edodes de vacances, festius i ponts.<\/p><\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16:00 a 21:00; Dimarts: De 10:00 a 14:00 i de 16:00 a 21:00; Dimecres : De 16:00 a 21:00; Dijous: De 16:00 a 21:00; Divendres : De 16:00 a 21:00; Dissabte: Tancat; <\/p>","rel_municipis":{"ine":"08187","municipi_nom":"Sabadell","municipi_nom_curt":"Sabadell","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sabadell","municipi_curt_transliterat":"sabadell","centre_municipal":"41.5462745,2.1086131","grup_comarca":{"comarca_codi":"40","comarca_nom":"Vall\u00e8s Occidental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Roc, 1","codi_postal":"08201","localitzacio":"41.54633,2.10854","telefon_contacte":"937453100","fax":"937453111","email":"alcaldia@ajsabadell.cat","url_general":"http:\/\/www.sabadell.cat","cif":"P0818600I"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08187.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08187.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["40"],"id_secundari":"csb8","cercador_codi":"","director":"N\u00faria Camps Mir","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteques-Municipals-de-Sabadell-BIMS\/172823772777100","Youtube|https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC11bfAI5oHvY5DWmRdp0ZTA","Issuu|http:\/\/issuu.com\/71232\/stacks\/3194fa72dee74d59ba450fa8c9548af2","Flickr|https:\/\/www.flickr.com\/photos\/bibliotequessbd\/","Instagram|https:\/\/instagram.com\/bibliotequessbd\/","Twitter|https:\/\/twitter.com\/bibliotequesSBD"]},{"punt_id":"biblioteca424008","adreca_nom":" Biblioteca Vapor Badia","descripcio":" Biblioteca Vapor Badia. Sabadell","grup_adreca":{"adreca":"Carrer de les Tres Creus, 127-129 08202 Sabadell","codi_postal":"","municipi_nom":"Sabadell","adreca_completa":"Carrer de les Tres Creus, 127-129 08202 Sabadell"},"localitzacio":"41.5465280,2.1145030","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=18a4df3b-60fb-46fd-aed7-96cb93ec215d&groupId=350341&t=1369419414781"],"url_general":"http:\/\/www.sabadell.cat\/bims","email":["b.sabadell.vb@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 451 703"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 10.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 21.00; Dijous: De 10.00 a 21.00; Divendres : De 10.00 a 21.00; Dissabte: De 11.00 a 20.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br> <br>Ponts i festes locals: 26 de mar\u00e7, 9 de maig, 25 de juny, 5 de setembre, 31 d'octubre i 31 de desembre de 2016. <br> <br> Horari d'obertura redu\u00eft (10-14h): 23 de juny, 3 de setembre i 24 de desembre de 2016. <br> <br> Consulteu els <a href='http:\/\/www.sabadell.cat\/ca\/serveis-bims\/horaris\/horaris-especials' target='_blank'>horaris especials<\/a> de per\u00edodes de vacances, festius i ponts.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 21.00; Dimarts: De 10.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 21.00; Dijous: De 10.00 a 21.00; Divendres : De 10.00 a 21.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span> <br> <br> Consulteu els <a href='http:\/\/www.sabadell.cat\/ca\/serveis-bims\/horaris\/horaris-especials' target='_blank'>horaris especials<\/a> de per\u00edodes de vacances, festius i ponts.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08187","municipi_nom":"Sabadell","municipi_nom_curt":"Sabadell","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sabadell","municipi_curt_transliterat":"sabadell","centre_municipal":"41.5462745,2.1086131","grup_comarca":{"comarca_codi":"40","comarca_nom":"Vall\u00e8s Occidental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Roc, 1","codi_postal":"08201","localitzacio":"41.54633,2.10854","telefon_contacte":"937453100","fax":"937453111","email":"alcaldia@ajsabadell.cat","url_general":"http:\/\/www.sabadell.cat","cif":"P0818600I"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08187.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08187.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["40"],"id_secundari":"csb1","cercador_codi":"","director":"Ferran Burguillos Mart\u00ednezMiracle Vilella Guijarro (Subdirectora)","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/bibliotequesmunicipalsdesabadell","Flickr|https:\/\/www.flickr.com\/photos\/bibliotequesSBD","Instagram|https:\/\/instagram.com\/bibliotequessbd","Issuu|http:\/\/issuu.com\/71232\/stacks","Twitter|https:\/\/twitter.com\/bibliotequesSBD","YouTube|http:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC11bfAI5oHvY5DWmRdp0ZTA"]},{"punt_id":"biblioteca15764433","adreca_nom":" Biblioteca Fondo","descripcio":" Biblioteca Fondo. Santa Coloma de Gramenet","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Massenet, 28-30 (planta 1) 08922 Santa Coloma de Gramenet","codi_postal":"","municipi_nom":"Santa Coloma de Gramenet","adreca_completa":"Carrer Massenet, 28-30 (planta 1) 08922 Santa Coloma de Gramenet"},"localitzacio":"41.4495427,2.2175883","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/15755753\/0\/2014-05-22+09.21.20.jpg\/fd91ec2b-15a7-4a60-893f-d07752d8de82?t=1412878086917"],"url_general":"http:\/\/www.gramenet.cat\/per-temes\/cultura\/biblioteques-de-santa-coloma\/els-equipaments\/fondo\/","email":["b.sta.colomag.f@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 684 612"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: de 15.30 a 20.30; Dimarts: de 15.30 a 20.30; Dimecres : de 10.00 a 20.00; Dijous: de 15.30 a 20.30; Divendres : de 10.00 a 20.00; Dissabte: de 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br>Del 12 de setembre al 15 de juny<br\/> <br> <br\/><b>Dies festius en horari d'hivern:<\/b><\/br> <br>-12 d'octubre <\/br> - 1 de novembre <\/br> - 6 i 8 de desembre <\/br> - 26 de desembre <\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: de 15.30 a 21.00; Dimarts: de 10.00 a 14.00; Dimecres : de 15.30 a 21.00; Dijous: de 15.30 a 21.00; Divendres : de 15.30 a 21.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br\/>Dissabte 18 de juny tancat <br\/>Dijous 23 de juny obert de 15'30 a 19'30h<br\/> <br\/><b>Horari d'estiu: <br>del 25 de juny al 10 de setembre <br\/> <br><b>Juliol tancat<\/b><br\/> <\/br> <b>Dies festius durant l'horari d'estiu: <\/b><\/br> -15 d'agost<\/br> - 5 de setembre (Festa local)<\/br> -11 de setembre<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08245","municipi_nom":"Santa Coloma de Gramenet","municipi_nom_curt":"Santa Coloma de Gramenet","municipi_article":"","municipi_transliterat":"santa_coloma_de_gramenet","municipi_curt_transliterat":"santa_coloma_de_gramenet","centre_municipal":"41.4445879,2.2103217","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de la Vila, s\/n","codi_postal":"08921","localitzacio":"41.4511427,2.2085017","telefon_contacte":"934624000","fax":"934660067","email":"st.colomag@gramenet.cat","url_general":"http:\/\/www.grame.net","cif":"P0824500C"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08245.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08245.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"bcg4","cercador_codi":"","director":"Mariona Chavarria","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-del-Fondo\/1485762935011729","TwitterXarxaMunicipaldeBiblioteques|https:\/\/twitter.com\/bibstacoloma","TwitterBibliotecadelFondo|https:\/\/twitter.com\/bibfondo","Issu|http:\/\/issuu.com\/bibstacoloma","P\u00e0ginawebdeBibliotequesdeSantaColomadeGramenet|http:\/\/www.gramenet.cat\/per-temes\/cultura\/biblioteques-de-santa-coloma\/biblioteques\/"]},{"punt_id":"biblioteca400095","adreca_nom":" Biblioteca La Serra","descripcio":" Biblioteca La Serra. Sabadell","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a de Crist\u00f3bal Ramos, 1 08202 Sabadell","codi_postal":"","municipi_nom":"Sabadell","adreca_completa":"Pla\u00e7a de Crist\u00f3bal Ramos, 1 08202 Sabadell"},"localitzacio":"41.5494190,2.1287190","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/350317\/463180\/Exterior_OK_canvi_resolucio.JPG\/90c7711b-dee7-475d-86e6-a940075f670c?t=1400059828725"],"url_general":"http:\/\/www.sabadell.cat\/ca\/biblioteques\/biblioteca-de-la-serra","email":["b.sabadell.ls@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 263 468"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 16.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dijous: De 16.00 a 21.00; Divendres : De 16.00 a 21.00; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br>Tancat: 26 de mar\u00e7, 9 i 16 de maig, 25 de juny, 5 de setembre i 31 d'octubre. <br> <br> Horari d'obertura redu\u00eft (10-14h): 23 de juny, 3 de setembre i 24 de desembre de 2016. <br> <br> Consulteu els <a href='http:\/\/www.sabadell.cat\/ca\/serveis-bims\/horaris\/horaris-especials' target='_blank'>horaris especials<\/a> de per\u00edodes de vacances, festius i ponts.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 16.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dijous: De 16.00 a 21.00; Divendres : De 16.00 a 21.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br> Consulteu els <a href='http:\/\/www.sabadell.cat\/ca\/serveis-bims\/horaris\/horaris-especials' target='_blank'>horaris especials<\/a> de per\u00edodes de vacances, festius i ponts.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08187","municipi_nom":"Sabadell","municipi_nom_curt":"Sabadell","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sabadell","municipi_curt_transliterat":"sabadell","centre_municipal":"41.5462745,2.1086131","grup_comarca":{"comarca_codi":"40","comarca_nom":"Vall\u00e8s Occidental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Roc, 1","codi_postal":"08201","localitzacio":"41.54633,2.10854","telefon_contacte":"937453100","fax":"937453111","email":"alcaldia@ajsabadell.cat","url_general":"http:\/\/www.sabadell.cat","cif":"P0818600I"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08187.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08187.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["40"],"id_secundari":"csb2","cercador_codi":"","director":"Montserrat Alonso Revilla","xarxes_socials":["Twitter|https:\/\/twitter.com\/bibliotequessbd","Youtube|http:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC11bfAI5oHvY5DWmRdp0ZTA","Issuu|http:\/\/issuu.com\/71232\/docs","Flickr|https:\/\/www.flickr.com\/photos\/bibliotequessbd","Instagram|https:\/\/instagram.com\/bibliotequessbd","Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteques-Municipals-de-Sabadell-BIMS\/172823772777100"]},{"punt_id":"biblioteca423868","adreca_nom":" Biblioteca Ernest Lluch i Mart\u00edn","descripcio":" Biblioteca Ernest Lluch i Mart\u00edn. Vilassar de Mar","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Santa Eul\u00e0lia, 66-80 08340 Vilassar de Mar","codi_postal":"","municipi_nom":"Vilassar de Mar","adreca_completa":"Carrer Santa Eul\u00e0lia, 66-80 08340 Vilassar de Mar"},"localitzacio":"41.5035240,2.3853030","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/352163\/0\/fa%C3%A7ana2JOSEPALGANS.jpg\/67cb037c-9b37-48cb-8182-faeafc72cd0c?t=1395484611878"],"url_general":"http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/vilassar-de-mar-biblioteca-ernest-lluch-i-martin","email":["b.vilassarm.elm@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 506 834"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16 a 21 h; Dimarts: De 10 a 14 i de 16 a 21 h; Dimecres : De 10 a 14 i de 16 a 21 h; Dijous: De 16 a 21 h; Divendres : De 10 a 21 h; Dissabte: De 10 a 14 h; Diumenge <\/span> Tancat; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16 a 21 h; Dimarts: De 16 a 21 h; Dimecres : De 10 a 14 i de 16 a 21 h; Dijous: De 16 a 21 h; Divendres : De 10 a 14 i de 16 a 21 h; Dissabte: Tancat; Diumenge: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Del 20 de juny al 10 de setembre ambd\u00f3s inclosos.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08219","municipi_nom":"Vilassar de Mar","municipi_nom_curt":"Vilassar de Mar","municipi_article":"","municipi_transliterat":"vilassar_de_mar","municipi_curt_transliterat":"vilassar_de_mar","centre_municipal":"41.5040814,2.3922562","grup_comarca":{"comarca_codi":"21","comarca_nom":"Maresme"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Ajuntament, 6","codi_postal":"08340","localitzacio":"41.5024249,2.3925151","telefon_contacte":"937542400","fax":"937594950","email":"ajuntament@vilassardemar.cat","url_general":"http:\/\/www.vilassardemar.cat","cif":"P0821700B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08219.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08219.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["21"],"id_secundari":"mvm1","cercador_codi":"","director":"Laia Ventura Riera","xarxes_socials":["Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/#!\/biblioteca.ernestlluch","Twitter|http:\/\/twitter.com\/#!\/Biblioteca_VdM","Bloc|Qu\u00e8emllegeixo?|http:\/\/queemllegeixo.wordpress.com\/","YouTube|http:\/\/www.youtube.com\/user\/BibliotecaVdM","Blocinfantil|S\u00faperlectors|http:\/\/superlectorsvdm.wordpress.com\/","Issuu|http:\/\/issuu.com\/biblioteca_vdm","Pinterest|http:\/\/pinterest.com\/BibliotecaVdM\/"]},{"punt_id":"biblioteca400078","adreca_nom":" Biblioteca Els Safareigs","descripcio":" Biblioteca Els Safareigs. Sabadell","grup_adreca":{"adreca":"C. del Papa Pius XI, 165 08208 Sabadell","codi_postal":"","municipi_nom":"Sabadell","adreca_completa":"C. del Papa Pius XI, 165 08208 Sabadell"},"localitzacio":"41.5544190,2.1012130","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/350306\/0\/vistaexteriorBona.JPG\/f97ac794-8975-4482-8c09-41a80baaa47c?t=1403715305242"],"url_general":"http:\/\/www.sabadell.cat\/bims\/p\/Biblioteques_cat.asp","email":["b.sabadell.es@diba.cat"],"telefon_contacte":["937 175 343"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 16.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dijous: De 16.00 a 21.00; Divendres : De 16.00 a 21.00; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Consulteu els <a href='http:\/\/www.sabadell.cat\/images\/BIMS\/PDF\/horaris_especials.pdf' target='_blank'>de per\u00edodes de vacances, festius i ponts. <br> <br><\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 16.00 a 21.00; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dijous: De 16.00 a 21.00; Divendres : De 16.00 a 21.00; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><br> Ponts i festes locals del 2016: 5 de setembre, 31 d'octubre i 31 de desembre de 2016. <br> <br> Nadal: La biblioteca romandr\u00e0 tancada del 25 de desembre al 8 de gener, ambd\u00f3s inclosos. <br> <br> Consulteu els <a href='http:\/\/www.sabadell.cat\/images\/BIMS\/PDF\/horaris_especials.pdf' target='_blank'> de per\u00edodes de vacances, festius i ponts. <br> <br><\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08187","municipi_nom":"Sabadell","municipi_nom_curt":"Sabadell","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sabadell","municipi_curt_transliterat":"sabadell","centre_municipal":"41.5462745,2.1086131","grup_comarca":{"comarca_codi":"40","comarca_nom":"Vall\u00e8s Occidental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Roc, 1","codi_postal":"08201","localitzacio":"41.54633,2.10854","telefon_contacte":"937453100","fax":"937453111","email":"alcaldia@ajsabadell.cat","url_general":"http:\/\/www.sabadell.cat","cif":"P0818600I"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08187.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08187.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["40"],"id_secundari":"csb3","cercador_codi":"","director":"David M\u00e1rquez Serrano","xarxes_socials":["Facebook|https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteques-Municipals-de-Sabadell-BIMS\/172823772777100","Flickr|https:\/\/www.flickr.com\/photos\/bibliotequesSBD","Issuu|http:\/\/issuu.com\/71232\/stacks","Twitter|https:\/\/twitter.com\/bibliotequessbd","Youtube|http:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC11bfAI5oHvY5DWmRdp0ZTA"]},{"punt_id":"biblioteca29879457","adreca_nom":" Biblioteca Volpelleres - Miquel Batllori","descripcio":" Biblioteca Volpelleres - Miquel Batllori. Sant Cugat del Vall\u00e8s","grup_adreca":{"adreca":"C\/ Pau Mu\u00f1oz i Castanyer, 3 - 5 08174 Sant Cugat del Vall\u00e8s","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Cugat del Vall\u00e8s","adreca_completa":"C\/ Pau Mu\u00f1oz i Castanyer, 3 - 5 08174 Sant Cugat del Vall\u00e8s"},"localitzacio":"41.4848740,2.0666230","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/29808566\/44417955\/Sant+Cugat_4412_alta.jpg\/26e5fa13-06ff-4933-bad8-fb5e19d3a2ae?t=1453304814672"],"url_general":"http:\/\/www.santcugat.cat\/web\/biblioteques","email":["b.st.cugatv.mb@diba.cat"],"telefon_contacte":["935 657 077"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 16.00 a 21.00; Dimecres : De 16.00 a 21.00; Dijous: D' 11.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Divendres : D' 11.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dissabte: De 11.00 a 14.00; <\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 21.00; Dimarts: De 16.00 a 21.00; Dimecres : De 16.00 a 21.00; Dijous: D' 11.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Divendres : D' 11.00 a 14.00 i de 16.00 a 21.00; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Els dies 23 i 28 de juny la Biblioteca tancar\u00e0 a les 19h \/\/ El 29 de juny \u00e9s Festa Local de Sant Cugat del Vall\u00e8s \/\/ La Biblioteca romandr\u00e0 tancada tot el mes d'agost \/\/<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08205","municipi_nom":"Sant Cugat del Vall\u00e8s","municipi_nom_curt":"Sant Cugat del Vall\u00e8s","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_cugat_del_valles","municipi_curt_transliterat":"sant_cugat_del_valles","centre_municipal":"41.47046,2.08568","grup_comarca":{"comarca_codi":"40","comarca_nom":"Vall\u00e8s Occidental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. de la Vila, 1","codi_postal":"08172","localitzacio":"41.47046,2.08568","telefon_contacte":"935657000","fax":"936755406","email":"bustiaciutadana@santcugat.cat","url_general":"http:\/\/www.santcugat.cat","cif":"P0820400J"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08205.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08205.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["40"],"id_secundari":"cqg3","cercador_codi":"","director":"Marcos Antonio Catal\u00e1n Vega","xarxes_socials":["BlocdelesBibliotequesdeSantCugatdelVall\u00e8s|https:\/\/bibliomil.wordpress.com\/","FacebookdelesBibliotequesdeSantCugatdelVall\u00e8s|https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteques-de-Sant-Cugat-del-Valles\/116682101692464","TwitterdelesBibliotequesdeSantCugatdelVall\u00e8s|https:\/\/twitter.com\/Bibliomil"]},{"punt_id":"biblioteca424336","adreca_nom":" Biblio@teneu","descripcio":" Biblio@teneu. Sant Fost de Campsentelles","grup_adreca":{"adreca":"Pla\u00e7a de la Vila, s\/n (Edifici L'Ateneu) 08105 Sant Fost de Campsentelles","codi_postal":"","municipi_nom":"Sant Fost de Campsentelles","adreca_completa":"Pla\u00e7a de la Vila, s\/n (Edifici L'Ateneu) 08105 Sant Fost de Campsentelles"},"localitzacio":"41.5185940,2.2329850","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=a9b3bdc8-d5c0-4132-9d3e-9765846be00e&groupId=350774&t=1362489616823"],"url_general":"","email":["b.st.fost.b@diba.cat"],"telefon_contacte":["935 796 981"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.30; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Setmana Santa 2016: Tancat del dijous 24 al dilluns 28 de mar\u00e7 inclosos Nadal 2016: Biblioteca tancada: Del 24 al 31 de desembre inclosos<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 13.30 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: ; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu del 1 al 31 de juliol de 2016 Biblioteca tancada de l'1 al 31 d'agost inclosos.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08209","municipi_nom":"Sant Fost de Campsentelles","municipi_nom_curt":"Sant Fost de Campsentelles","municipi_article":"","municipi_transliterat":"sant_fost_de_campsentelles","municipi_curt_transliterat":"sant_fost_de_campsentelles","centre_municipal":"41.5190812,2.2336917","grup_comarca":{"comarca_codi":"41","comarca_nom":"Vall\u00e8s Oriental"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. Vila, 1","codi_postal":"08105","localitzacio":"41.51868,2.23292","telefon_contacte":"935796980","fax":"935796982","email":"ajuntament@santfost.cat","url_general":"http:\/\/www.santfost.cat","cif":"P0820800A"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08209.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08209.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["41"],"id_secundari":"rfo1","cercador_codi":"","director":"Yolanda Gonz\u00e1lez","xarxes_socials":["Twitter|https:\/\/twitter.com\/biblioateneu","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Biblioteneu\/425043260889683?ref=ts&fref=ts"]},{"punt_id":"biblioteca424288","adreca_nom":" Biblioteca La Sagrera-Marina Clotet","descripcio":" Biblioteca La Sagrera-Marina Clotet. Barcelona - Sant Andreu","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Camp del Ferro, 1-3 08027 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Sant Andreu","adreca_completa":"Carrer Camp del Ferro, 1-3 08027 Barcelona"},"localitzacio":"41.4260940,2.1930140","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?uuid=6ec9569d-7e46-4169-9337-2414259cf6bf&groupId=346940&t=1321635972058"],"url_general":"http:\/\/www.bcn.cat\/biblasagrera","email":["b.barcelona.mc@diba.cat"],"telefon_contacte":["933 408 675"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30h; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30h; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30h; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30h; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30h; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><p><b>Horari d'hivern<\/b> del 25 de setembre al 23 de juny.<br \/> <p> <b><strong> <p\/> <p><b> <\/strong><\/b> <\/p><\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30h; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30h; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30h; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30h; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30h; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span><p><b>Horari d'estiu<\/b> del 24 de juny al 24 de setembre La biblioteca tanca durant el mes d'agost.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b894","cercador_codi":"","director":"Laia Balaguer Mo\u00f1ino","xarxes_socials":["Bibarnabloc|http:\/\/bibarnabloc.cat\/","Issuu|http:\/\/issuu.com\/biblasagrera","Youtube|http:\/\/www.youtube.com\/bibliotequesbcn","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-La-Sagrera-Marina-Clotet\/107102809816","Twitter|http:\/\/twitter.com\/#!\/bibliotequesbcn"]},{"punt_id":"biblioteca424088","adreca_nom":" Biblioteca El Carmel - Juan Mars\u00e9","descripcio":" Biblioteca El Carmel - Juan Mars\u00e9. Barcelona - Horta-Guinard\u00f3","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Murtra, 135-145 08032 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Horta-Guinard\u00f3","adreca_completa":"Carrer Murtra, 135-145 08032 Barcelona"},"localitzacio":"41.4210570,2.1550350","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=424085"],"url_general":"http:\/\/www.bcn.cat\/bibelcarmel","email":["b.barcelona.jma@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 072 870"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Diumenge <\/span> De 11.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Entre el 25 de setembre i el 23 de juny. (23 de juny obert nom\u00e9s de 10:00 a 14:00; 24 de juny tancat). La biblioteca romandr\u00e0 tancada els dies 12 de febrer, del 21 al 28 de mar\u00e7, i els dies 1 i 16 de maig.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Entre el 25 de juny i el 23 de setembre. Tancat durant el mes d'agost, i els dies 24 de juny, 11 i 24 de setembre, 12 d'octubre i 1 de novembre.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b872","cercador_codi":"","director":"Virginia Fust\u00e9","xarxes_socials":[]},{"punt_id":"biblioteca422668","adreca_nom":" Biblioteca Sant Roc","descripcio":" Biblioteca Sant Roc. Badalona","grup_adreca":{"adreca":"Avinguda del Congr\u00e9s Eucar\u00edstic, s\/n 08918 Badalona","codi_postal":"","municipi_nom":"Badalona","adreca_completa":"Avinguda del Congr\u00e9s Eucar\u00edstic, s\/n 08918 Badalona"},"localitzacio":"41.4364800,2.2291400","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/344839\/84951505\/general.JPG\/7d789b7e-5893-4d68-b6d9-6d6eb93f9224?t=1476120693570"],"url_general":"http:\/\/badabiblios.cat","email":["b.badalona.sr@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 601 257"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>de l'1 de setembre al 30 de juny.<\/P> <b>Biblioteca tancada els festius seg\u00fcents:<\/b> <li>11 de maig (Sant Anastasi)<\/li> <li>16 de maig (Dilluns de Pasqua Granada)<\/li> <li>24 de juny (Sant Joan)<\/li> <li>25 de juny (dissabte)<\/li> <li>12 d'octubre<\/li> <li>31 d'octubre i 1 de novembre (Tots Sants)<\/li> <li>6 de desembre<\/li> <li>8 de desembre (La Immaculada)<\/li> <li>\uf020Nadal: Del 24 al 31 de desembre (ambd\u00f3s inclosos)<\/li><\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 15.30 a 20.30; Dimarts: De 15.30 a 20.30; Dimecres : De 15.30 a 20.30; Dijous: De 15.30 a 20.30; Divendres : De 15.30 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>de l'1 al 31 de juliol. Agost tancat.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08015","municipi_nom":"Badalona","municipi_nom_curt":"Badalona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"badalona","municipi_curt_transliterat":"badalona","centre_municipal":"41.4469883,2.2450325","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. de la Vila, 1","codi_postal":"08911","localitzacio":"41.4500637,2.2475363","telefon_contacte":"934832600","fax":"933840478","email":"correu@badalona.cat","url_general":"http:\/\/www.badalona.cat","cif":"P0801500J"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08015.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08015.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"bbd3","cercador_codi":"","director":"Eva Bagan Navarro","xarxes_socials":["FacebookBadabiblios|http:\/\/www.facebook.com\/badabiblios","TwitterBadabiblios|https:\/\/twitter.com\/badabiblios","YoutubeBadabiblios|http:\/\/www.youtube.com\/badabiblios","IssuuBadabiblios|http:\/\/www.issuu.com\/badabiblios"]},{"punt_id":"biblioteca423784","adreca_nom":" Biblioteca Marc de Cardona","descripcio":" Biblioteca Marc de Cardona. Cardona","grup_adreca":{"adreca":"Avinguda Pau Casals, s\/n 08261 Cardona","codi_postal":"","municipi_nom":"Cardona","adreca_completa":"Avinguda Pau Casals, s\/n 08261 Cardona"},"localitzacio":"41.9129090,1.6769040","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/image\/image_gallery?img_id=423781"],"url_general":"http:\/\/www.cardona.cat","email":["b.cardona@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 684 938"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 13.30; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Festes locals 2016: 12 i 13 de setembre Dies de tancament 2016: 26 de mar\u00e7, 24 i 31 de desembre; 5 de gener 2017. Tanquem a les 19:00h. els dies 24 de mar\u00e7, 23 de juny i 31 d'octubre.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 16.00 a 20.30; Dimarts: De 16.00 a 20.30; Dimecres : De 16.00 a 20.30; Dijous: De 16.00 a 20.30; Divendres : De 16.00 a 20.30; Dissabte: Tancat; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>Horari d'estiu : del 20 de juny al 20 de setembre TANCAT PER VACANCES: del 1 al 31 d'agost.<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08047","municipi_nom":"Cardona","municipi_nom_curt":"Cardona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"cardona","municipi_curt_transliterat":"cardona","centre_municipal":"41.913607,1.6797134","grup_comarca":{"comarca_codi":"7","comarca_nom":"Bages"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de la Fira, 1","codi_postal":"08261","localitzacio":"41.91303,1.68074","telefon_contacte":"938691000","fax":"938692901","email":"cardona@cardona.cat","url_general":"http:\/\/www.cardona.cat","cif":"P0804600E"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08047.png","municipi_bandera":"","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08047.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["7"],"id_secundari":"gcr1","cercador_codi":"","director":"Sandra Basurte Garriga","xarxes_socials":["blocdecinema|http:\/\/bibliotecamarcdecardona.wordpress.com\/","Flickr|http:\/\/www.flickr.com\/photos\/bibliotecamarcdecardona\/","Issuu|http:\/\/issuu.com\/adminicard","Facebook|http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Biblioteca-Marc-de-Cardona\/174378032588075"]},{"punt_id":"biblioteca15765491","adreca_nom":" Biblioteca Sant Gervasi - Joan Maragall","descripcio":" Biblioteca Sant Gervasi - Joan Maragall. Barcelona - Sarri\u00e0-Sant Gervasi","grup_adreca":{"adreca":"Carrer Sant Gervasi de Cassoles, 85 (Jardins de Vil\u00b7la Florida) 08022 Barcelona","codi_postal":"","municipi_nom":"Barcelona - Sarri\u00e0-Sant Gervasi","adreca_completa":"Carrer Sant Gervasi de Cassoles, 85 (Jardins de Vil\u00b7la Florida) 08022 Barcelona"},"localitzacio":"41.4059940,2.1359590","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/15755707\/0\/stgervasi.jpg\/f35e7871-eedc-49bd-b100-5e2273f575ca?t=1402915617358"],"url_general":"http:\/\/www.bcn.cat\/bibsantgervasi","email":["b.barcelona.jmg@diba.cat"],"telefon_contacte":["934 178 347"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>La biblioteca romandr\u00e0 tancada els seg\u00fcents dies festius: dimecres 12 d'octubre: Dia de la Hispanitat; dimarts 1 de novembre: Tots Sants; dimarts 6 de desembre: Dia de la constituci\u00f3; dijous 8 de desembre: La Immaculada; i dilluns 26 de desembre: Sant Esteve. La biblioteca obrir\u00e0 nom\u00e9s en horari de mat\u00ed de 10:00h a 14:00h: dissabte 24 de desembre i dissabte 31 de desembre.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dimarts: De 10.00 a 20.30; Dimecres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dijous: De 10.00 a 20.30; Divendres : De 10.00 a 14.00 i de 16.00 a 20.30; Dissabte: De 10.00 a 14.00; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>La biblioteca romandr\u00e0 tancada els seg\u00fcents dies festius: divendres 24 de juny: Sant Joan; dilluns 15 d'agost: L'Assumpci\u00f3; i dissabte 24 de setembre: La Merc\u00e8 (festa local). La biblioteca obrir\u00e0 nom\u00e9s en horari de mat\u00ed de 10:00h a 14:00h: dijous 23 de juny. <\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08019","municipi_nom":"Barcelona","municipi_nom_curt":"Barcelona","municipi_article":"","municipi_transliterat":"barcelona","municipi_curt_transliterat":"barcelona","centre_municipal":"41.3850639,2.1734035","grup_comarca":{"comarca_codi":"13","comarca_nom":"Barcelon\u00e8s"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pl. St. Jaume, 1","codi_postal":"08002","localitzacio":"41.3824792,2.1771411","telefon_contacte":"934027000","fax":"933170139","email":"bi@mail.bcn.es","url_general":"http:\/\/www.bcn.cat","cif":"P0801900B"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08019.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08019.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08019.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["13"],"id_secundari":"b853","cercador_codi":"","director":"Angelina Cabr\u00e9","xarxes_socials":[]},{"punt_id":"biblioteca19693542","adreca_nom":" Biblioteca","descripcio":" Biblioteca. Gironella","grup_adreca":{"adreca":"Avinguda Pa\u00efsos Catalans, 1 08680 GIRONELLA","codi_postal":"","municipi_nom":"Gironella","adreca_completa":"Avinguda Pa\u00efsos Catalans, 1 08680 GIRONELLA"},"localitzacio":"42.0311389,1.8832715","imatge":["http:\/\/bibliotecavirtual.diba.cat\/documents\/19692441\/0\/Fa%C3%A7ana+Biblioteca\/c76fb018-235b-49ee-8e01-0a0f662b1b22?t=1455731441479"],"url_general":"http:\/\/www.gironella.cat\/index.php\/serveis-i-equipaments\/serveis-municipals\/biblioteca","email":["b.gironella@diba.cat"],"telefon_contacte":["938 228 013"],"fax":[],"horaris":"<p><strong>Hivern<\/strong><\/p> <p>Dilluns: de 15.30 a 20.00; Dimarts: de 9.30 a 13.30 i de 15.30 a 20.00; Dimecres : de 15.30 a 20.00; Dijous: de 15.30 a 20.00; Divendres : de 15.30 a 20.00; Dissabte: de 9.30 a 13.30; <\/p> <p class='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>HORARI D'HIVERN: 16 de setembre al 14 juny. FESTIUS LOCALS: 25 d'abril (Sant Marc) i 16 maig (2a Pasqua). La Biblioteca romandr\u00e0 tancada els dies 24 i 31 desembre.<\/span><\/p> <p><strong>Estiu:<\/strong><\/p> <p>Dilluns: de 16.00 a 21.00; Dimarts: de 9.30 a 13.30 i de 16.00 a 21.00; Dimecres : de 16.00 a 21.00; Dijous: de 16.00 a 21.00; Divendres : de 16.00 a 21.00; Dissabte: TANCAT; <\/p> <p id='observaciones'><strong>Observacions de l'horari: <\/strong><span>HORARI D'ESTIU: 15 de juny al 15 de setembre. TANCAT PER VACANCES de l'1 al 15 d'agost. FESTIUS LOCALS: 22 d'agost (Festa Major).<\/span><\/p>","rel_municipis":{"ine":"08092","municipi_nom":"Gironella","municipi_nom_curt":"Gironella","municipi_article":"","municipi_transliterat":"gironella","municipi_curt_transliterat":"gironella","centre_municipal":"42.0343553,1.8818441","grup_comarca":{"comarca_codi":"14","comarca_nom":"Bergued\u00e0"},"grup_provincia":{"provincia_codi":"8","provincia_nom":"Barcelona"},"grup_ajuntament":{"adreca":"Pla\u00e7a de la Vila, 13","codi_postal":"08680","localitzacio":"42.0334429,1.8829076","telefon_contacte":"938250033","fax":"938250368","email":"gironella@diba.cat","url_general":"http:\/\/www.gironella.cat","cif":"P0809100A"},"municipi_escut":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/escuts\/ec08092.png","municipi_bandera":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/banderes\/bn08092.gif","municipi_vista":"http:\/\/media.diba.cat\/diba\/municipis\/img\/vistes\/vista08092.jpg"},"rel_temes":{"id_tema":"3","tema_nom":"Cultura","tema_descripcio":"Biblioteques, museus, Interacci\u00f3, arxius, patrimoni cultural.","id_tema_pare":"","nivell_tema":"1"},"tags":["biblioteca"],"categoria":["biblioteca"],"rel_comarca":["14"],"id_secundari":"dgi1","cercador_codi":"","director":"Francesc Puig Riera","xarxes_socials":["FacebookdelaBiblioteca|https:\/\/www.facebook.com\/biblioteca.degironella","Instagram|https:\/\/www.instagram.com\/bibliotecagironella"]}],"cache":"2016-10-15 10:19:55"}